{"status": "ok", "totalResults": 69, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Numerama"}, "author": "Nelly Lesage", "title": "Un seul humain a ses cendres sur la Lune : qui est-ce ? - Numerama", "description": "Au cours de l'histoire, quelques individus ont eu le droit \u00e0 des obs\u00e8ques spatiales. Mais seule une personne, Gene Shoemaker, a ses cendres sur la Lune.", "url": "https://www.numerama.com/sciences/752609-un-seul-humain-a-ses-cendres-sur-la-lune-qui-est-ce.html", "urlToImage": "https://www.numerama.com/wp-content/uploads/2021/11/lune-satellite-terre-ciel-bleu.jpg", "publishedAt": "2021-11-07T19:48:50Z", "content": "Au cours de l'histoire, quelques individus ont eu le droit \u00e0 des obs\u00e8ques spatiales. Mais seule une personne, Gene Shoemaker, a ses cendres sur la Lune.\r\n24 humains (tous des hommes) ont voyag\u00e9 vers \u2026 [+3376 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Martinique. L\u2019obligation vaccinale des soignants ne passe toujours pas aupr\u00e8s des syndicats du CHU - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiyQFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc2FudGUvdmlydXMvY29yb25hdmlydXMvcGFzcy1zYW5pdGFpcmUvbWFydGluaXF1ZS1sLW9ibGlnYXRpb24tdmFjY2luYWxlLWRlcy1zb2lnbmFudHMtbmUtcGFzc2UtdG91am91cnMtcGFzLWF1cHJlcy1kZXMtc3luZGljYXRzLWR1LWNodS05N2E2YTAwMi0zZmY2LTExZWMtOWVhMS1iZWQxNjBjOTFmNGTSAckBaHR0cHM6Ly9hbXAub3Vlc3QtZnJhbmNlLmZyL3NhbnRlL3ZpcnVzL2Nvcm9uYXZpcnVzL3Bhc3Mtc2FuaXRhaXJlL21hcnRpbmlxdWUtbC1vYmxpZ2F0aW9uLXZhY2NpbmFsZS1kZXMtc29pZ25hbnRzLW5lLXBhc3NlLXRvdWpvdXJzLXBhcy1hdXByZXMtZGVzLXN5bmRpY2F0cy1kdS1jaHUtOTdhNmEwMDItM2ZmNi0xMWVjLTllYTEtYmVkMTYwYzkxZjRk?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-07T19:12:23Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "L'Ind\u00e9pendant"}, "author": "St\u00e9phane Sicard", "title": "Covid-19 - L\u00e9g\u00e8re hausse des hospitalisations ce dimanche soir en France: 6.709 patients dont 1.101 en r\u00e9anima - L'Ind\u00e9pendant", "description": "Le bilan de l'\u00e9pid\u00e9mie restait relativement stable en France ce dimanche soir. Le taux d'incidence remonte \u00e0 69 cas pour 100.000 habitants. Au plus haut depuis le 19 septembre dernier.", "url": "https://www.lindependant.fr/2021/11/07/covid-19-legere-hausse-des-hospitalisations-ce-dimanche-soir-en-france-6709-patients-dont-1101-en-reanimation-9914502.php", "urlToImage": "https://images.lindependant.fr/api/v1/images/view/61880f7dd286c261c3004146/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2021-11-07T17:44:00Z", "content": "Le bilan de l'\u00e9pid\u00e9mie restait relativement stable en France ce dimanche soir. Le taux d'incidence remonte \u00e0 69 cas pour 100.000 habitants. Au plus haut depuis le 19 septembre dernier.\r\n Le nombre de\u2026 [+1352 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Courrier International"}, "author": null, "title": "\u201cAfterglow\u201d, une nouvelle du futur - Courrier international", "description": "Notre plan\u00e8te est ravag\u00e9e, mais la biodiversit\u00e9 se reconstitue peu \u00e0 peu gr\u00e2ce \u00e0 des r\u00e9sistants d\u00e9termin\u00e9s \u00e0 sauver le vivant. Tel est le monde imagin\u00e9 dans Afterglow (\u201cDerni\u00e8re lueur\u201d), une nouvelle de science-fiction qui a remport\u00e9 un concours organis\u00e9 par \u2026", "url": "https://www.courrierinternational.com/long-format/science-fiction-afterglow-une-nouvelle-du-futur", "urlToImage": "https://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/image_940/public/illustrations/thumbnails/afterglow-web_ok.jpg?itok=P12-v0Zi", "publishedAt": "2021-11-07T17:20:16Z", "content": "Notre plan\u00e8te est ravag\u00e9e, mais la biodiversit\u00e9\u00a0se reconstitue peu \u00e0 peu gr\u00e2ce \u00e0 des r\u00e9sistants d\u00e9termin\u00e9s \u00e0 sauver le vivant. Tel est le monde imagin\u00e9 dans\u00a0Afterglow\u00a0(Derni\u00e8re lueur), une nouvelle d\u2026 [+9010 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Corsenetinfos.corsica"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "Covid : le taux d'incidence poursuit sa hausse en Corse - Corse Net Infos", "description": "La hausse est particuli\u00e8rement forte en Haute-Corse o\u00f9 ce dimanche 7 novembre le taux d'incidence est de 120 cas pour 100 000 personnes Comme partout en France, l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid repart \u00e0 la hausse sur l'ile o\u00f9, selon les donn\u00e9es publi\u00e9es par Sant\u00e9 Publique\u2026", "url": "https://www.corsenetinfos.corsica/Covid-le-taux-d-incidence-poursuit-sa-hausse-en-Corse_a61157.html", "urlToImage": "https://www.corsenetinfos.corsica/photo/art/grande/60090396-44024416.jpg?v=1636316438", "publishedAt": "2021-11-07T17:03:00Z", "content": "Comme partout en France, l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid repart \u00e0 la hausse sur l'ile o\u00f9, selon les donn\u00e9es publi\u00e9es par Sant\u00e9 Publique France \u00a0ce dimanche 7 novembre\u00a0le taux d'incidence atteint les 106 cas pour\u2026 [+1207 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Normandie Actu"}, "author": "R\u00e9daction Bordeaux", "title": "Covid-19 : la Nouvelle-Aquitaine au dessus du seuil d'alerte, le rebond \u00e9pid\u00e9mique se confirme - actu.fr", "description": "Dans son dernier point r\u00e9gional, Sant\u00e9 Publique France annonce une augmentation du taux d'incidence du Covid-19 et des hospitalisations en Nouvelle-Aquitaine.", "url": "https://actu.fr/societe/coronavirus/covid-19-la-nouvelle-aquitaine-au-dessus-du-seuil-d-alerte_46261097.html", "urlToImage": "https://static.actu.fr/uploads/2021/11/25810-211102140359378-0.jpg", "publishedAt": "2021-11-07T16:09:32Z", "content": "Actu BordeauxVoir mon actuSuivre ce m\u00e9dia\r\nLa reprise \u00e9pid\u00e9mique se confirme en Nouvelle-Aquitaine (photo d\u2019illustration). (\u00a9Archives)\r\nComme \u00e0 l\u2019\u00e9chelle nationale, la reprise \u00e9pid\u00e9mique\u00a0se confirme \u2026 [+2428 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Numerama"}, "author": "Nelly Lesage", "title": "Cherchez l'\u00e9clatante V\u00e9nus aupr\u00e8s de la Lune dimanche soir - Numerama", "description": "Le croissant de Lune vient rendre une petite visite \u00e0 la brillante V\u00e9nus le soir du dimanche 7 novembre 2021. Voici \u00e0 quel moment profiter de la conjonction.", "url": "https://www.numerama.com/sciences/752978-cherchez-leclatante-venus-aupres-de-la-lune-dimanche-soir.html", "urlToImage": "https://www.numerama.com/wp-content/uploads/2021/11/lunevenus.jpg", "publishedAt": "2021-11-07T15:43:22Z", "content": "Le croissant de Lune vient rendre une petite visite \u00e0 la brillante V\u00e9nus le soir du dimanche 7 novembre 2021. Voici \u00e0 quel moment profiter de la conjonction.\r\nLe week-end sach\u00e8ve avec un joli spectac\u2026 [+1553 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Numerama"}, "author": "Anne Cagan", "title": "Vous pouvez aider l'\u00e9tude du climat en transcrivant ces registres maritimes du XIXe si\u00e8cle - Numerama", "description": "Le programme Weather Rescue at Sea sollicite l'aide des internautes pour transcrire les donn\u00e9es contenues dans de vieux registres maritimes du XIXe si\u00e8cle. Ces livres contiennent, en effet, une mine d'informations sur la m\u00e9t\u00e9o de l'\u00e9poque, ce qui peut nous ai\u2026", "url": "https://www.numerama.com/sciences/753100-vous-pouvez-aider-letude-du-climat-en-transcrivant-ces-registres-maritimes-du-xixe-siecle.html", "urlToImage": "https://www.numerama.com/wp-content/uploads/2021/11/registre-cover.jpg", "publishedAt": "2021-11-07T14:26:47Z", "content": "Le programme Weather Rescue at Sea sollicite l'aide des internautes pour transcrire les donn\u00e9es contenues dans de vieux registres maritimes du XIXe si\u00e8cle. Ces livres contiennent, en effet, une mine \u2026 [+2991 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "title": "Le retour sur Terre des astronautes dont Thomas Pesquet repouss\u00e9 - Actu Orange", "description": "Le retour sur Terre de l'astronaute fran\u00e7ais Thomas Pesquet et de ses trois co\u00e9quipiers a \u00e9t\u00e9 retard\u00e9 de plusieurs heures et aura lieu finalement mardi \u00e0 l'aube, a annonc\u00e9 dimanche la Nasa, en raison de \"vents violents \u00e0 proximit\u00e9 de la zone d'am\u00e9rissage\".", "url": "https://actu.orange.fr/france/le-retour-sur-terre-des-astronautes-dont-thomas-pesquet-repousse-CNT000001GeWwx.html", "urlToImage": "http://media1.woopic.com/api/v1/images/661%2Fafp-news%2Fd27%2F158%2Fe2237ed0be814945ac4c966142%2Fle-retour-sur-terre-des-astronautes-dont-thomas-pesquet-repousse%7C000_9R283D-highDef.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85", "publishedAt": "2021-11-07T13:39:02Z", "content": "AFP, publi\u00e9 le dimanche 07 novembre 2021 \u00e0 14h39\r\nLe retour sur Terre de l'astronaute fran\u00e7ais Thomas Pesquet et de ses trois co\u00e9quipiers a \u00e9t\u00e9 retard\u00e9 de plusieurs heures et aura lieu finalement mar\u2026 [+915 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Fran\u00e7ais", "title": "La Nasa va tenter de d\u00e9vier un ast\u00e9ro\u00efde pour s'entra\u00eener \u00e0 la \u00abd\u00e9fense plan\u00e9taire\u00bb - RT en fran\u00e7ais", "description": "Un remake d'Armageddon ? L'Agence spatiale am\u00e9ricaine va lancer un vaisseau qui s'\u00e9crasera sur un ast\u00e9ro\u00efde afin de le faire d\u00e9vier de sa trajectoire. Une mission dont l'objectif est d'\u00eatre pr\u00eat le jour o\u00f9 un astre mena\u00e7ant se dirigera vers la Terre.", "url": "https://francais.rt.com/international/92381-nasa-va-tenter-devier-asteroide-pour-entrainer-defense-planetaire", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/french/images/2021.11/original/6187b5116f7ccc41cf4ea3ec.jpg", "publishedAt": "2021-11-07T13:12:25Z", "content": "Un remake d'Armageddon ? L'Agence spatiale am\u00e9ricaine va lancer un vaisseau qui s'\u00e9crasera sur un ast\u00e9ro\u00efde afin de le faire d\u00e9vier de sa trajectoire. Une mission dont l'objectif est d'\u00eatre pr\u00eat le j\u2026 [+3223 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lachainemeteo.com"}, "author": "La Cha\u00eene M\u00e9t\u00e9o", "title": "Anticyclone ne rime pas toujours avec beau temps ! - La Cha\u00eene M\u00e9t\u00e9o", "description": "Alors que nous allons retrouver des conditions anticycloniques cette semaine, souvent synonymes de beau temps, les grisailles se montreront assez tenaces en plaine et dans les vall\u00e9es. Comment se fait-il qu'un anticyclone n'apporte pas toujours le soleil ?", "url": "https://actualite.lachainemeteo.com/actualite-meteo/2021-11-07/anticyclone-ne-rime-pas-toujours-avec-beau-temps-50484", "urlToImage": "https://static1.mclcm.net/iod/images/v2/69/photo/308854/1200x630_100_300_000000x30x0.jpg?ts=20190111143206", "publishedAt": "2021-11-07T13:11:14Z", "content": "Alors que nous allons retrouver des conditions anticycloniques cette semaine, souvent synonymes de beau temps, les grisailles se montreront assez tenaces en plaine et dans les vall\u00e9es. Comment se fai\u2026 [+2533 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lesinfosdupaysgallo.com"}, "author": null, "title": "COVID 19. La situation \u00e9pid\u00e9miologique pr\u00e8s de chez vous - Les Infos du Pays Gallo", "description": "On le sait les chiffres de l'\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus repartent \u00e0 la hausse depuis quelques semaines. C'est vrai pour toute la France, mais notamment pour", "url": "https://www.lesinfosdupaysgallo.com/2021/11/07/covid-19-la-situation-epidemiologique-pres-de-chez-vous-33/", "urlToImage": "https://www.lesinfosdupaysgallo.com/wp-content/uploads/2020/03/coronavirus-morbihan-1160x663.jpg", "publishedAt": "2021-11-07T12:41:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Tameteo.com"}, "author": "Guillaume Woznica", "title": "Climat : La Ni\u00f1a se renforce avant un probable \u00e9pisode El Ni\u00f1o en 2022 - Tameteo.com", "description": "Les conditions de La Ni\u00f1a devant se poursuivre au cours des prochains mois avant une probabilit\u00e9 accrue d'un \u00e9v\u00e9nement El Ni\u00f1o en 2022.", "url": "https://www.tameteo.com/actualites/actualite/climat-la-nina-se-renforce-avant-un-probable-episode-el-ni-o-en-2022-temperatures-planete.html", "urlToImage": "https://services.meteored.com/img/article/increased-chance-of-el-nino-in-2022-as-la-nina-strengthens-1635264558242_1280.jpeg", "publishedAt": "2021-11-07T12:00:00Z", "content": "Rory MorrowMeteored Royaume-Uni\r\nIl y a 1 heure\r\n4 min\r\nLes conditions de La Ni\u00f1a devraient se poursuivre pendant les mois d'hiver.\r\nPour la deuxi\u00e8me ann\u00e9e cons\u00e9cutive, La Ni\u00f1a devrait se poursuivre \u2026 [+2998 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "R\u00e9my Decourt", "title": "Thomas Pesquet rentrera-t-il sur Terre ce week-end ? - Futura", "description": "Apr\u00e8s plusieurs jours d\u2019incertitude, la Nasa a finalement fix\u00e9 \u00e0 lundi 8 novembre le retour sur Terre de Thomas Pesquet et les trois autres astronautes de Crew-2. L\u2019\u00e9quipage devrait amerrir au...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/vols-habites-thomas-pesquet-3-astronautes-mission-crew-2-vont-quitter-station-spatiale-18-h-94553/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/0/6/8/068c406466_50182918_crew-2-retour.jpg", "publishedAt": "2021-11-07T10:59:05Z", "content": "Apr\u00e8s plusieurs jours d'incertitude, la Nasa a finalement fix\u00e9 \u00e0 lundi 8 novembre le retour sur Terre de Thomas Pesquet et les trois autres astronautes de Crew-2. L'\u00e9quipage devrait amerrir au large \u2026 [+9151 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "https://www.lemonde.fr/blog/realitesbiomedicales/author/realitesbiomedicales/", "title": "\u00c9tats-Unis : diffusion massive du SARS-CoV-2 parmi les cerfs, potentiels r\u00e9servoirs du coronavirus - Le Monde", "description": "Une \u00e9tude am\u00e9ricaine rapporte que plus de 80 % des cerfs, test\u00e9s entre d\u00e9cembre 2020 et janvier 2021 dans plusieurs r\u00e9gions de l\u2019\u00c9tat d\u2019Iowa, sont positifs au SARS-CoV-2, responsable de la Covid-19. Le cervid\u00e9 en question est appel\u00e9 \u00ab\u00a0cerf de Virginie\u00a0\u00bb (Odoc\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/blog/realitesbiomedicales/2021/11/07/etats-unis-diffusion-massive-du-sars-cov-2-parmi-les-cerfs-potentiel-reservoir-du-coronavirus/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-07T09:00:22Z", "content": "Cerf de Virginie (Odocoileus virginianus). Henry Mulligan \u00a9 Wikimedia Commons\r\nUne \u00e9tude am\u00e9ricaine rapporte que plus de 80 % des cerfs, test\u00e9s entre d\u00e9cembre 2020 et janvier 2021 dans plusieurs r\u00e9gi\u2026 [+15362 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Point"}, "author": "Aur\u00e9lie Jean", "title": "Aur\u00e9lie Jean \u2013 L\u2019\u00e9cologie est un sujet scientifique - Le Point", "description": "CHRONIQUE. Fi de la d\u00e9croissance et de la contre-innovation, le combat contre le r\u00e9chauffement climatique se fera aussi gr\u00e2ce \u00e0 la recherche et \u00e0 la technologie.", "url": "https://www.lepoint.fr/debats/aurelie-jean-l-ecologie-est-un-sujet-scientifique-07-11-2021-2450962_2.php", "urlToImage": "https://www.lepoint.fr/images/2021/11/07/22389855lpw-22390338-article-jpg_8350351_1250x625.jpg", "publishedAt": "2021-11-07T09:00:00Z", "content": "La 26e conf\u00e9rence sur le changement climatique COP26 se d\u00e9roule actuellement \u00e0 Glasgow. Force est de reconna\u00eetre que le r\u00e9chauffement de la plan\u00e8te est une r\u00e9alit\u00e9 dont il faut se pr\u00e9occuper de mani\u00e8\u2026 [+3571 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Techno-science.net"}, "author": "Adrien", "title": "\ud83d\udcf0 Des structures nanorobotiques r\u00e9alis\u00e9es \u00e0 partir de silice - Techno-Science.net", "description": "Des chercheurs de l'Institut Femto-ST ont mis au point un proc\u00e9d\u00e9 de fabrication de structures nanorobotiques actionnables, \u00e0 partir de silice pli\u00e9e \u00e0 l'aide d'un faisceau...", "url": "https://www.techno-science.net/actualite/structures-nanorobotiques-realisees-partir-silice-N21394.html", "urlToImage": "https://www.techno-science.net/illustration/Source/CNRS-INSIS/2021/11/06/Clevy_FEMTO.png", "publishedAt": "2021-11-07T08:00:07Z", "content": "Des chercheurs de l'Institut Femto-ST ont mis au point un proc\u00e9d\u00e9 de fabrication de structures nanorobotiques actionnables, \u00e0 partir de silice pli\u00e9e \u00e0 l'aide d'un faisceau d'ions focalis\u00e9. \u00c0 titre de\u2026 [+4777 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "\"On s'est r\u00e9gal\u00e9s\": comme Thomas Pesquet, des milliers d'enfants ont \u00e9lev\u00e9 des blobs en classe - BFMTV", "description": "Ces derni\u00e8res semaines, les \u00e9l\u00e8ves de 4500 \u00e9tablissements scolaires ont pu \u00e9lever et \u00e9tudier le blob, un organisme inclassable qui fascine les scientifiques, en m\u00eame temps que l'astronaute Thomas Pesquet qui se trouve \u00e0 bord de la Station spatiale internation\u2026", "url": "https://www.bfmtv.com/sciences/on-s-est-regales-comme-thomas-pesquet-des-milliers-d-enfants-ont-eleve-des-blobs-en-classe_AV-202111070038.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/TV6ToTqR1E6cBCAKcR-tX9VoUPg=/0x135:1440x945/1440x0/images/Des-eleves-de-CM1-de-l-ecole-Jean-Masset-de-Clermont-Ferrand-en-train-de-creer-des-labyrinthes-de-Lego-pour-pieger-le-blob-1151571.jpg", "publishedAt": "2021-11-07T07:27:11Z", "content": "Ces derni\u00e8res semaines, les \u00e9l\u00e8ves de 4500 \u00e9tablissements scolaires ont pu \u00e9lever et \u00e9tudier le blob, un organisme inclassable qui fascine les scientifiques, en m\u00eame temps que l'astronaute Thomas Pes\u2026 [+7543 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Futura avec l'agence ETX Daily Up", "title": "Biomass Carbon Monitor mesure la quantit\u00e9 de CO2 absorb\u00e9e par les arbres pr\u00e8s de chez vous - Futura", "description": "Les for\u00eats exercent un r\u00f4le majeur dans la s\u00e9questration du CO2 pr\u00e9sent dans l'atmosph\u00e8re. L'Inrae a mis au point un nouvel outil, unique au monde : le Biomass Carbon Monitor. Cette plateforme...", "url": "https://www.futura-sciences.com/planete/actualites/foret-biomass-carbon-monitor-mesure-quantite-co2-absorbee-arbres-pres-chez-vous-94563/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/b/3/c/b3c1ef7db0_50164238_foret-rechauffement-climatique.jpg", "publishedAt": "2021-11-07T07:16:43Z", "content": "Les for\u00eats exercent un r\u00f4le majeur dans la s\u00e9questration du CO2\u00a0pr\u00e9sent dans l'atmosph\u00e8re. L'Inrae a mis au point un nouvel outil, unique au monde :\u00a0le Biomass Carbon Monitor. Cette plateforme g\u00e9ospa\u2026 [+2634 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Herault-tribune.com"}, "author": "Elodie GREFFIN", "title": "M\u00e9t\u00e9o : la situation hydrologique devient catastrophique sur l'Ouest de l'H\u00e9rault, M\u00e9t\u00e9o B\u00e9ziers dresse le bilan - H\u00e9rault-Tribune", "description": "Le mois d'octobre 2021 s'est montr\u00e9 proche des normales de saison, bien pluvieux \u00e0 l'Est et au contraire, particuli\u00e8rement sec \u00e0 l'Ouest.", "url": "https://www.herault-tribune.com/articles/meteo-la-situation-hydrologique-devient-catastrophique-sur-louest-de-lherault-meteo-beziers-dresse-le-bilan/", "urlToImage": "https://www.herault-tribune.com/app/uploads/2021/11/me\u0301te\u0301o.jpg", "publishedAt": "2021-11-07T07:00:00Z", "content": "Du 28 octobre au 31 octobre 2021, un nouvel \u00e9pisode c\u00e9venol avec une phase m\u00e9diterran\u00e9enne de longue dur\u00e9e a concern\u00e9 les d\u00e9partements du Gard, de la Loz\u00e8re, de l\u2019Ard\u00e8che et de l\u2019H\u00e9rault. Du fait de \u2026 [+644 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"}, "author": "En partenariat avec Destination Sant\u00e9", "title": "Psychologie | Grande empathie, \u00e9motions intenses... : \u00eates-vous hypersensible ? - Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9", "description": "Notion \u00e0 la mode dans les m\u00e9dias, l\u2019hypersensibilit\u00e9 est souvent pr\u00e9sent\u00e9e comme une simple exacerbation des \u00e9motions. Mais \u00e0 quoi correspond vraiment cette propension \u00e0 tout ressentir \u00e0 haute intensit\u00e9 ? Et quelles autres particularit\u00e9s s\u2019expriment chez les \u2026", "url": "https://www.ledauphine.com/magazine-sante/2021/11/07/grande-empathie-emotions-intenses-etes-vous-hypersensible", "urlToImage": "https://cdn-s-www.ledauphine.com/images/CFD180A1-4B84-4AF0-8747-79CC1BCF0068/FB1200/photo-1636133277.jpg", "publishedAt": "2021-11-07T05:15:00Z", "content": "Comme le rappelle Anna Savio, psychologue et psychosociologue \u00e0 Lyon, l\u2019hypersensibilit\u00e9 se traduit \u00ab par une sensibilit\u00e9 sup\u00e9rieure \u00e0 la norme, aux niveaux sensoriel et \u00e9motionnel \u00bb.\r\nChez les perso\u2026 [+2110 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"}, "author": "Propos recueillis par Virginie BORLET", "title": "COP26 | Climat : \u00ab Nous ne sommes pas au bout du chemin, mais il est trac\u00e9 \u00bb - Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9", "description": "Maire de Saint-Gingolph, G\u00e9raldine Pflieger est dans le civil \u00e0 la t\u00eate de l\u2019Institut des sciences de l\u2019environnement de l\u2019Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve. C\u2019est ...", "url": "https://www.ledauphine.com/environnement/2021/11/07/cop26-climat-nous-ne-sommes-pas-au-bout-du-chemin-mais-il-est-trace", "urlToImage": "https://cdn-s-www.ledauphine.com/images/6A3BD59D-93C6-4736-A3CB-964B6E092E03/FB1200/photo-1636220305.jpg", "publishedAt": "2021-11-07T05:04:00Z", "content": "CAS N\u00b01 : Vous (ou une autre personne) utilisez plus de $this.View.AuthResponse.DeviceLimit appareils et/ou navigateurs en m\u00eame temps \u2192\r\nD\u00e9connectez-vous des appareils et/ou navigateurs que vous n'ut\u2026 [+925 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le T\u00e9l\u00e9gramme"}, "author": "Nicolas Arzur", "title": "Mont\u00e9e des eaux en Bretagne : \u00ab Les habitants des zones sensibles devront \u00eatre habitu\u00e9s \u00e0 \u00eatre \u00e9vacu\u00e9s \u00bb - Le T\u00e9l\u00e9gramme", "description": "L\u2019oc\u00e9anographe brestois Paul Tr\u00e9guer analyse les cons\u00e9quences de l\u2019\u00e9l\u00e9vation du niveau de la mer sur le littoral breton. Certaines zones seront particuli\u00e8rement touch\u00e9es.", "url": "https://www.letelegramme.fr/bretagne/montee-des-eaux-en-bretagne-les-habitants-des-zones-sensibles-devront-etre-habitues-a-etre-evacues-07-11-2021-12861998.php", "urlToImage": "https://www.letelegramme.fr/images/2021/11/07/l-ile-tudy-va-etre-touchee-par-les-submersions-marines-car_5989691_1000x526.jpg?v=1", "publishedAt": "2021-11-07T05:00:00Z", "content": "Pourquoi les zones littorales sont-elles tr\u00e8s expos\u00e9es au risque climatique\u00a0?\r\nIl va y avoir un encha\u00eenement de ph\u00e9nom\u00e8nes sur lensemble des littoraux dans les ann\u00e9es \u00e0 venir \u00e0 cause du r\u00e9chauffement\u2026 [+4189 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tameteo.com"}, "author": "Guillaume Woznica", "title": "Les astronomes d\u00e9couvrent la 1\u00e8re plan\u00e8te en dehors de notre galaxie ! - Tameteo.com", "description": "Les scientifiques ont d\u00e9tect\u00e9 la 1\u00e8re plan\u00e8te en dehors de notre galaxie \u00e0 l'aide de rayons X, une technique qui pourrait changer l'astronomie.", "url": "https://www.tameteo.com/actualites/science/les-astronomes-decouvrent-la-1ere-planete-en-dehors-de-notre-galaxie-univers-sciences.html", "urlToImage": "https://services.meteored.com/img/article/astronomos-descobrem-primeiro-planeta-fora-da-nossa-galaxia-astronomia-1635344808209_1280.jpg", "publishedAt": "2021-11-07T01:00:00Z", "content": "Matheus ManenteMeteored Br\u00e9sil\r\nIl y a 5 heures\r\n5 min\r\nLes scientifiques ont d\u00e9tect\u00e9 la premi\u00e8re plan\u00e8te en dehors de notre galaxie \u00e0 l'aide de rayons X, une technique qui pourrait compl\u00e8tement chan\u2026 [+3667 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Nathalie Mayer", "title": "Le CO2 dans l'atmosph\u00e8re terrestre entre 2020 et 2021 observ\u00e9 par un satellite de la Nasa - Futura", "description": "Alors que les politiques tentent, \u00e0 la COP26, de s\u2019accorder sur les mesures \u00e0 prendre pour limiter nos \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre, les chercheurs continuent de recueillir des informations...", "url": "https://www.futura-sciences.com/planete/actualites/rechauffement-climatique-co2-atmosphere-terrestre-2020-2021-observe-satellite-nasa-94630/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/e/a/f/eafb786036_50182845_niveauc-co2-atmosphere-oco2.jpg", "publishedAt": "2021-11-06T21:01:21Z", "content": "Alors que les politiques tentent, \u00e0 la COP26, de s'accorder sur les mesures \u00e0 prendre pour limiter nos \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre, les chercheurs continuent de recueillir des informations en v\u2026 [+2280 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Gaspard Salomon", "title": "Un objet myst\u00e9rieux produit des explosions r\u00e9p\u00e9t\u00e9es dans le cosmos - Futura", "description": "Des astronomes ont observ\u00e9 l\u2019explosion r\u00e9p\u00e9t\u00e9e d\u2019un myst\u00e9rieux objet cosmique, et ce pr\u00e9cis\u00e9ment 1.652 fois en 60 heures d\u2019observation. Les chercheurs s'interrogent sur la source de ces explosions...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/univers-objet-mysterieux-produit-explosions-repetees-cosmos-94592/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/c/d/2/cd29501c5c_50169672_magnetar-sgr-1935.jpg", "publishedAt": "2021-11-06T19:03:36Z", "content": "Des astronomes ont observ\u00e9 l'explosion r\u00e9p\u00e9t\u00e9e d'un myst\u00e9rieux objet cosmique, et ce pr\u00e9cis\u00e9ment 1.652 fois en 60 heures d'observation. Les chercheurs s'interrogent sur\u00a0la source de ces explosions co\u2026 [+3212 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hitek.fr"}, "author": null, "title": "Espace : les astronomes ont d\u00e9fini les principales priorit\u00e9s pour la prochaine d\u00e9cennie - Hitek.fr", "description": "Les Acad\u00e9mies nationales des sciences, de l'ing\u00e9nierie et de la m\u00e9decine ont r\u00e9cemment publi\u00e9 leur \u00e9tude d\u00e9cennale, d\u00e9finissant les priorit\u00e9s en terme de recherche dans en astronomie et en astrophysique pour les dix prochaines ann\u00e9es.", "url": "https://hitek.fr/actualite/astronomes-definissent-priorites-recherche-prochaine-decennie_31493", "urlToImage": "https://hitek.fr/img/up_o/2117492048/hitek_0723f98d4fe8d10f3f9d1e2f7af079ea_1636220153.png", "publishedAt": "2021-11-06T18:13:51Z", "content": "Le 4 novembre 2021, les Acad\u00e9mies nationales des sciences, de l'ing\u00e9nierie et de la m\u00e9decine des \u00c9tats-Unis ont publi\u00e9 une \"\u00e9tude d\u00e9cennale\" \u00e9tablissant les priorit\u00e9s scientifiques ainsi que les reco\u2026 [+7957 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Point"}, "author": "Le Point.fr", "title": "COP26 : en France, des manifestations pour exiger la justice climatique - Le Point", "description": "Des\u00a0manifestations\u00a0ont eu lieu dans de nombreuses villes du monde, ce samedi. L'objectif :\u00a0accro\u00eetre la pression sur les n\u00e9gociateurs r\u00e9unis \u00e0 la COP26.", "url": "https://www.lepoint.fr/environnement/cop26-de-glasgow-a-sydney-les-militants-exigent-la-justice-climatique-06-11-2021-2450914_1927.php", "urlToImage": "https://www.lepoint.fr/images/2021/11/06/22395314lpw-22395438-article-manifestation-climat-cop26-jpg_8349808_1250x625.jpg", "publishedAt": "2021-11-06T17:20:00Z", "content": "\u00c0 Glasgow, en \u00c9cosse, o\u00f9 se tient depuis une semaine la grande conf\u00e9rence COP26 de lONU sur le climat, des dizaines de milliers de manifestants ont battu le pav\u00e9, ce samedi 6\u00a0novembre, malgr\u00e9 la plui\u2026 [+6190 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Laurent Sacco", "title": "Les astronomes pensent avoir d\u00e9couvert le tueur d'\u00e9toiles des galaxies - Futura", "description": "L'Univers observable contient des galaxies \u00ab mortes \u00bb car ne contenant plus de gaz pouvant assurer le renouvellement de la formation de jeunes \u00e9toiles. Des observations obtenues avec le grand...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/cosmologie-astronomes-pensent-avoir-decouvert-tueur-etoiles-galaxies-85089/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/c/3/e/c3e214e1aa_50182749_vertico-alma-2-eso.jpg", "publishedAt": "2021-11-06T17:05:00Z", "content": "L'Univers observable contient des galaxies \u00ab mortes \u00bb car\u00a0ne contenant plus de gaz pouvant assurer le renouvellement de la formation de jeunes \u00e9toiles. Des observations obtenues avec le grand r\u00e9seau \u2026 [+17553 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "CARTE INTERACTIVE. Taux d'incidence: 62 d\u00e9partements au-dessus du seuil d'alerte - L'Union", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMifmh0dHBzOi8vd3d3Lmx1bmlvbi5mci9pZDMxMDM1Ni9hcnRpY2xlLzIwMjEtMTEtMDYvY2FydGUtaW50ZXJhY3RpdmUtdGF1eC1kaW5jaWRlbmNlLTYyLWRlcGFydGVtZW50cy1hdS1kZXNzdXMtZHUtc2V1aWwtZGFsZXJ0ZdIBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-06T17:00:23Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Nathalie Mayer", "title": "Peu \u00e0 peu, le printemps se fait plus silencieux - Futura", "description": "Au printemps, les oiseaux chantent. C\u2019est inscrit dans le grand livre de la nature. Mais il semblerait que, depuis quelques ann\u00e9es, ces chants se font moins vibrants, plus ternes. Le signe d\u2019un...", "url": "https://www.futura-sciences.com/planete/actualites/oiseaux-peu-peu-printemps-fait-plus-silencieux-94641/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/7/1/4/71444b7663_50182858_sons-printemps-oiseaux.jpg", "publishedAt": "2021-11-06T16:00:00Z", "content": "Au printemps, les oiseaux chantent. C'est inscrit dans le grand livre de la nature. Mais il semblerait que, depuis quelques ann\u00e9es, ces chants se font moins vibrants, plus ternes. Le signe d'un chang\u2026 [+3888 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Midi Libre"}, "author": "INES SOTO", "title": "Florac : d\u00e9pistage gratuit ce samedi, pour endiguer la propagation du virus - Midi Libre", "description": "La pr\u00e9fecture a annonc\u00e9 ce vendredi une op\u00e9ration de d\u00e9pistage gratuit organis\u00e9e sur Florac, ce samedi de 9h \u00e0 midi, \u00e0 la suite d'une augmentation du taux d'incidence.", "url": "https://www.midilibre.fr/2021/11/06/florac-depistage-gratuit-ce-samedi-pour-endiguer-la-propagation-du-virus-9912569.php", "urlToImage": "https://images.midilibre.fr/api/v1/images/view/618699d13e45464d3e412cd5/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2021-11-06T15:28:00Z", "content": "La pr\u00e9fecture a annonc\u00e9 ce vendredi une op\u00e9ration de d\u00e9pistage gratuit organis\u00e9e sur Florac, ce samedi de 9h \u00e0 midi, \u00e0 la suite d'une augmentation du taux d'incidence.\u00a0\r\n Un communiqu\u00e9 de la pr\u00e9fectu\u2026 [+1752 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Courrier International"}, "author": null, "title": "Trop peu de femmes parmi les laur\u00e9ats des prix scientifiques - Courrier international", "description": "Entre 2001 et 2020, les grands prix scientifiques ont distingu\u00e9 2 011 hommes et seulement 262 femmes. Cette journaliste de Nature fait le point sur ces disparit\u00e9s.", "url": "https://www.courrierinternational.com/article/inegalites-trop-peu-de-femmes-parmi-les-laureats-des-prix-scientifiques", "urlToImage": "https://www.courrierinternational.com/sites/ci_master/files/styles/image_940/public/illustrations/thumbnails/1618-clone-sciences.jpg?itok=clY4SoK6", "publishedAt": "2021-11-06T13:44:16Z", "content": "Entre 2001 et 2020, les grands prix scientifiques ont distingu\u00e9 2\u00a0011 hommes et seulement 262 femmes. Cette journaliste de Nature fait le point sur ces\u00a0disparit\u00e9s.Les femmes sont de plus en plus nomb\u2026 [+2006 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Turbo.fr"}, "author": null, "title": "VIDEO - Puni par les lois de la physique apr\u00e8s un coup de volant malheureux - Turbo.fr", "description": "Lorsque la vitesse et le coup de volant sont trop g\u00e9n\u00e9reux, voil\u00e0 ce qu'il se produit g\u00e9n\u00e9ralement.\nUne voiture est con\u00e7ue pour rester", "url": "https://www.turbo.fr/actualite-automobile/video-puni-par-les-lois-de-la-physique-apres-un-coup-de-volant-malheureux-182843", "urlToImage": "https://www.turbo.fr/sites/default/files/2021-11/crash_1.jpg", "publishedAt": "2021-11-06T09:01:50Z", "content": "Lorsque la vitesse et le coup de volant sont trop g\u00e9n\u00e9reux, voil\u00e0 ce qu'il se produit g\u00e9n\u00e9ralement.\r\nUne voiture est con\u00e7ue pour rester contr\u00f4lable dans toutes les situations de conduite classiques. \u2026 [+800 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "VIDEO. Comment la fonte de la banquise de l'Arctique affecte les vents et perturbe le climat - Franceinfo", "description": "Pour comprendre l'impact du r\u00e9chauffement climatique, une \u00e9quipe internationale\u00a0de 300 scientifiques a \u00e9tudi\u00e9 la structure, l'\u00e9volution et l'atmosph\u00e8re de la banquise\u00a0de l'Arctique pendant une ann\u00e9e. Une \u00e9tude d'envergure qui a, entre autres, d\u00e9montr\u00e9 le r\u00f4le\u2026", "url": "https://www.francetvinfo.fr/monde/environnement/video-comment-la-fonte-de-la-banquise-de-l-arctique-affecte-les-vents-et-perturbe-le-climat_4821053.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/RaCkmOSSMjjJ2ljTBb6Hb7OYLRw/1500x843/2021/11/05/php1oK1Mx.jpg", "publishedAt": "2021-11-06T08:51:59Z", "content": "Pour comprendre l'impact du r\u00e9chauffement climatique, une \u00e9quipe internationale\u00a0de 300 scientifiques a \u00e9tudi\u00e9 la structure, l'\u00e9volution et l'atmosph\u00e8re de la banquise\u00a0de l'Arctique pendant une ann\u00e9e.\u2026 [+2399 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Lucie Beaug\u00e9, AFP", "title": "Covid-19 : l'Europe redevient le principal foyer de la pand\u00e9mie - Lib\u00e9ration", "description": "La situation \u00e9pid\u00e9mique est devenue hors de contr\u00f4le dans les pays de l\u2019Est et laisse pr\u00e9sager le pire ailleurs.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/covid-19-leurope-redevient-le-principal-foyer-de-la-pandemie-20211106_J3QAVY4Z6BFYFI64CJNZ4346LQ/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/iEd_pW1FDn69jj0VGe3ugf1Ot8E=/1200x630/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/MOHA4AHETFCKJCPHDTD4RTS62E.jpg", "publishedAt": "2021-11-06T08:50:00Z", "content": "On compte plus de 1,3 million de morts en Europe depuis le d\u00e9but de la pand\u00e9mie. Cest l\u00e9quivalent de la population en Estonie, lun des pays les plus touch\u00e9s du continent \u00e0 lheure actuelle. Depuis six\u2026 [+5317 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "En quatre mois : explosion du nombre de burn-out des salari\u00e9s - Franceinfo", "description": "Le burn-out des salari\u00e9s est en nette progression. Comment expliquer ce ph\u00e9nom\u00e8ne de l'\u00e9puisement au travail ?\u00a0 2,5 millions de salari\u00e9s sont concern\u00e9s. Le d\u00e9cryptage de la psychanalyste Claude Halmos.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/replay-radio/c-est-dans-ma-tete/en-quatre-mois-explosion-du-nombre-de-burn-out-des-salaries_4818651.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/mltInKekSvBP8Cerv6m_--FY-z0/1500x843/2021/11/05/phpxQmEAH.jpg", "publishedAt": "2021-11-06T07:54:45Z", "content": "Le burn-out des salari\u00e9s est en nette progression. Comment expliquer ce ph\u00e9nom\u00e8ne de l'\u00e9puisement au travail ?\u00a0 2,5 millions de salari\u00e9s sont concern\u00e9s. Le d\u00e9cryptage de la psychanalyste Claude Halmo\u2026 [+3026 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lacommere43.fr"}, "author": "Redaction", "title": "Neurologie : l'h\u00f4pital de Saint-Agr\u00e8ve, le laboratoire d'innovation du R\u00e9seau Alo\u00efs - La Comm\u00e8re 43", "description": "Le R\u00e9seau M\u00e9moire Alo\u00efs, fond\u00e9e en 2004 par la neurologue B\u00e9n\u00e9dicte D\u00e9fontaines, a pour vocation de permettre \u00e0 chaque individu touch\u00e9 par des troubles neurologique et cognitifs d\u2019acc\u00e9der \u00e0 des consultations et des examens neuropsychologiques en ville dans de\u2026", "url": "https://www.lacommere43.fr/dans-le-07/item/42831-neurologie-saint-agreve-le-laboratoire-d-innovation-du-reseau-alois.html", "urlToImage": "https://www.lacommere43.fr/media/k2/items/cache/b76bc93e46e773ba854742a7868e2ec6_M.jpg", "publishedAt": "2021-11-06T06:55:00Z", "content": "Le R\u00e9seau M\u00e9moire Alo\u00efs, fond\u00e9e en 2004 par la neurologue B\u00e9n\u00e9dicte D\u00e9fontaines, a pour vocation de permettre \u00e0 chaque individu touch\u00e9 par des troubles neurologique et cognitifs dacc\u00e9der \u00e0 des consul\u2026 [+3438 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Progr\u00e8s"}, "author": "Le Progr\u00e8s", "title": "Climat | D\u00e9couvrez dans quelles communes les temp\u00e9ratures vont le plus exploser d'ici \u00e0 2100 - Le Progr\u00e8s", "description": "+3,22\u00b0C \u00e0 Lyon, +3,52\u00b0C \u00e0 Saint-\u00c9tienne, +3.45\u00b0C au Puy-en-Velay, jusqu'\u00e0 +3,8\u00b0C dans le Pays de Gex et +3.9\u00b0C dans le haut Jura. D'apr\u00e8s les sc\u00e9narios de M\u00e9t\u00e9o-France, les temp\u00e9ratures vont tr\u00e8s nettement augmenter chez vous d'ici \u00e0 2100. D\u00e9couvrez avec notr\u2026", "url": "https://www.leprogres.fr/environnement/2021/11/06/decouvrez-dans-quelles-communes-les-temperatures-vont-le-plus-exploser-d-ici-a-2100", "urlToImage": "https://cdn-s-www.leprogres.fr/images/5695A554-BA02-425B-8F25-C826CF31FEC8/FB1200/photo-1634142530.jpg", "publishedAt": "2021-11-06T06:00:00Z", "content": "CAS N\u00b01 : Vous (ou une autre personne) utilisez plus de $this.View.AuthResponse.DeviceLimit appareils et/ou navigateurs en m\u00eame temps \u2192\r\nD\u00e9connectez-vous des appareils et/ou navigateurs que vous n'ut\u2026 [+925 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Paul Dalmasso", "title": "\u00ab Les entreprises peuvent d\u00e9sormais afficher une neutralit\u00e9 carbone d\u00e9pourvue de toute r\u00e9alit\u00e9 physique \u00bb - Le Monde", "description": "En autorisant finalement les firmes \u00e0 se pr\u00e9valoir, pour leurs produits, d\u2019un \u00ab\u00a0z\u00e9ro carbone\u00a0\u00bb pourtant consid\u00e9r\u00e9 comme une \u00ab\u00a0all\u00e9gation sans aucun fondement scientifique\u00a0\u00bb, le S\u00e9nat induit l\u2019id\u00e9e que cet objectif est atteignable \u00ab\u00a0sans repenser notre structu\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2021/11/06/les-entreprises-peuvent-desormais-afficher-une-neutralite-carbone-depourvue-de-toute-realite-physique_6101154_3232.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/04/128/0/3597/1797/1440/720/60/0/40bb879_111322077-cop26-20211103-116.jpg", "publishedAt": "2021-11-06T05:00:12Z", "content": "Tribune. Le Groupe dexperts international sur l\u00e9volution du climat (GIEC) d\u00e9finit la neutralit\u00e9 carbone comme l\u00e9quilibre, \u00e0 l\u00e9chelle mondiale, entre les \u00e9missions et les absorptions de CO2 anthropiqu\u2026 [+2797 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Progr\u00e8s"}, "author": "Jamila CHAFII", "title": "Jura | Vers une absence de neige dans nos montagnes \u00e0 l\u2019horizon 2100 ? - Le Progr\u00e8s", "description": "Alors que sonne la fin de la premi\u00e8re semaine de la COP26, la conf\u00e9rence mondiale sur les changements climatiques 2021, une \u00e9tude r\u00e9cente d\u00e9voile des ...", "url": "https://www.leprogres.fr/environnement/2021/11/06/une-absence-de-neige-dans-nos-montagnes-a-l-horizon-2100", "urlToImage": "https://cdn-s-www.leprogres.fr/images/00C1847C-366E-42FD-8A49-5C1A97ECA634/FB1200/photo-1636217553.jpg", "publishedAt": "2021-11-06T04:40:20Z", "content": "CAS N\u00b01 : Vous (ou une autre personne) utilisez plus de $this.View.AuthResponse.DeviceLimit appareils et/ou navigateurs en m\u00eame temps \u2192\r\nD\u00e9connectez-vous des appareils et/ou navigateurs que vous n'ut\u2026 [+925 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Conditions d'entr\u00e9e au Etats-Unis : attention, vaccination et test PCR de rigueur ! - Polyn\u00e9sie la 1\u00e8re - Outre-mer la 1\u00e8re", "description": "Afin de lutter contre la propagation de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie sanitaire, les \u00c9tats-Unis appliqueront de nouvelles conditions d\u2019acc\u00e8s \u00e0 leur territoire \u00e0 partir du 8 novembre 2021. Le haut-commissariat communique", "url": "https://la1ere.francetvinfo.fr/polynesie/conditions-d-entree-au-etats-unis-attention-vaccination-et-test-pcr-de-rigueur-1147468.html", "urlToImage": "https://la1ere.francetvinfo.fr/image/jjyoT-WRArT4T8Fje3FPiqavUl0/930x620/outremer/2021/11/06/6185e1d1ae7a5_chapo-articles-3-1821981.jpg", "publishedAt": "2021-11-06T02:01:58Z", "content": "Au d\u00e9part et \u00e0 destination de la Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, les vols des compagnies a\u00e9riennes effectuant les liaisons avec la France hexagonale vont de nouveau transiter par les USA d\u00e8s le mois de novembre\u2026 [+3241 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "author": "Robin Serradeil", "title": "CARTE. Covid-19 : \"reprise \u00e9pid\u00e9mique\" confirm\u00e9e en Occitanie o\u00f9 le taux d'incidence global d\u00e9passe le seuil d - LaDepeche.fr", "description": "C'est une mauvaise nouvelle pour la r\u00e9gion : selon l'Agence R\u00e9gionale de Sant\u00e9, l'Occitanie d\u00e9passe d\u00e9sormais le seuil des 50 cas pour 100 000 habitants, signe que l'\u00e9pid\u00e9mie repart \u00e0 la hausse. 11 d\u00e9partements ont d\u00e9sormais un taux d'incidence au-dessus du s\u2026", "url": "https://www.ladepeche.fr/2021/11/05/carte-covid-19-reprise-epidemiologique-confirmee-en-occitanie-ou-le-taux-dincidence-global-depasse-le-seuil-dalerte-9911112.php", "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/61859958d286c2202565d495/large/image.jpg?v=3", "publishedAt": "2021-11-05T20:53:00Z", "content": "l'essentiel\r\n C'est une mauvaise nouvelle pour la r\u00e9gion : selon l'Agence R\u00e9gionale de Sant\u00e9, l'Occitanie d\u00e9passe d\u00e9sormais le seuil des 50 cas pour 100 000 habitants, signe que l'\u00e9pid\u00e9mie repart \u00e0 l\u2026 [+2344 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lyonne.fr"}, "author": "Centre France", "title": "Covid-19 : le taux d'incidence fr\u00f4le le seuil de 50 en r\u00e9gion mais recule dans l'Yonne - L'Yonne R\u00e9publicaine", "description": "Les indicateurs de l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 montrent une circulation plus active du virus dans la r\u00e9gion en ce vendredi 5 novembre 2021. Une tendance qui ne transpara\u00eet pour l'instant pas dans l'Yonne, qui voit son taux d'incidence baisser.", "url": "https://www.lyonne.fr/auxerre-89000/actualites/covid-19-le-taux-d-incidence-frole-le-seuil-de-50-en-region-mais-recule-dans-l-yonne_14040702/", "urlToImage": "https://img.lamontagne.fr/l3jTQe0yM8nfpuqFD-phn7-RxdjbeXnEukngeICrmLI/fit/657/438/sm/0/bG9jYWw6Ly8vMDAvMDAvMDUvNzUvNzEvMjAwMDAwNTc1NzE1Mw.jpg", "publishedAt": "2021-11-05T20:00:00Z", "content": "\u00c0 l'\u00e9chelle r\u00e9gionale, \"les taux dincidence et de positivit\u00e9 sont en augmentation\", note Sant\u00e9 publique France dans son dernier bulletin \u00e9pid\u00e9miologique en date du 4 novembre 2021. Le taux d'incidenc\u2026 [+2026 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Creusot-infos.com"}, "author": null, "title": "CORONAVIRUS : Rebond de l'\u00e9pid\u00e9mie confirm\u00e9 en Bourgogne-Franche-Comt\u00e9 - Creusot-infos.com", "description": "", "url": "https://www.creusot-infos.com/news/bourgogne-franche-comte/bourgogne-franche-comte/coronavirus-rebond-de-l-epidemie-confirme-en-bourgogne-franche-comte.html", "urlToImage": "https://bourgogne-infos.com/medias/12121_1_full.jpg", "publishedAt": "2021-11-05T19:47:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Le Point"}, "author": "D\u00e9l\u00e9gation COP-ENS", "title": "COP26 : la mue \u00e9cologique de l\u2019Arabie saoudite est-elle cr\u00e9dible ? - Le Point", "description": "Longtemps \u00ab\u00a0climatosceptique\u00a0\u00bb, la p\u00e9tromonarchie veut prendre le leadership en mati\u00e8re de lutte contre le changement climatique.", "url": "https://www.lepoint.fr/sciences-nature/cop26-la-mue-ecologique-de-l-arabie-saoudite-est-elle-credible-05-11-2021-2450830_1924.php", "urlToImage": "https://www.lepoint.fr/images/2021/11/05/22391818lpw-22391892-article-jpg_8349141_1250x625.jpg", "publishedAt": "2021-11-05T19:30:00Z", "content": "Arabie saoudite, Bahre\u00efn, \u00c9mirats arabes unis, Kowe\u00eft, Oman, Qatar A priori on est loin des champions de la lutte contre le changement climatique. Pourtant, il est n\u00e9cessaire de sint\u00e9resser \u00e0 ces pay\u2026 [+3994 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Nicolas Weill", "title": "\u00ab Aux origines des sciences humaines \u00bb, de John Goldsmith et Bernard Laks : un cours serein - Le Monde", "description": "Deux auteurs retracent un si\u00e8cle de formation des \u00ab\u00a0sciences de l\u2019esprit\u00a0\u00bb (linguistique, philosophie, logique et psychologie) dans un essai aussi plaisant que passionnant.", "url": "https://www.lemonde.fr/livres/article/2021/11/05/aux-origines-des-sciences-humaines-de-john-goldsmith-et-bernard-laks-un-cours-serein_6101128_3260.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/01/1149/0/1276/638/1440/720/60/0/3909abc_381201512-goldsmith-laks.jpg", "publishedAt": "2021-11-05T19:00:23Z", "content": "\u00ab\u00a0Aux origines des sciences humaines. Linguistique, philosophie, logique, psychologie. 1840-1940\u00a0\u00bb (Battle in The Mind Fields), de John Goldsmith et Bernard Laks, traduit de langlais (Etats-Unis) par\u2026 [+3545 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Gaspard Salomon", "title": "La croissance des trous noirs pourrait-elle \u00eatre li\u00e9e \u00e0 l'expansion de l'Univers ? - Futura", "description": "Il y a six ans, les scientifiques d\u00e9tectaient des ondes gravitationnelles produites par la fusion de deux trous noirs. En plus de v\u00e9rifier une pr\u00e9diction majeure et longtemps d\u00e9battue de la...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/espace-croissance-trous-noirs-elle-liee-expansion-univers-94636/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/f/c/c/fcc83fbb85_50182847_premiere-observation-trou-noir-eht.jpg", "publishedAt": "2021-11-05T18:03:24Z", "content": "Il y a six ans, les scientifiques d\u00e9tectaient\u00a0des ondes gravitationnelles produites par la fusion de deux trous noirs. En plus de v\u00e9rifier une pr\u00e9diction majeure et longtemps d\u00e9battue de la th\u00e9orie d\u2026 [+4307 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Marion LHostis", "title": "T\u00e9l\u00e9portation quantique et transformation : La Mouche dans tous ses \u00e9tats - Clubic", "description": "Pr\u00e9parez-vous \u00e0 vrombir de peur et de d\u00e9go\u00fbt, une mouche a pris ses quartiers dans les inventions de l'imaginaire. D'un genre horrifique, absolument embl\u00e9matique et forc\u00e9ment technologique, nous nous t\u00e9l\u00e9portons jusqu'aux myst\u00e8res de l'intrication quantique.", "url": "https://www.clubic.com/technologies-d-avenir/dossier-387228-la-mouche.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1927695/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=5338cb094c064bd475013cd8e231253338f8bd3f", "publishedAt": "2021-11-05T17:36:00Z", "content": "Pr\u00e9parez-vous \u00e0 vrombir de peur et de d\u00e9go\u00fbt, une mouche a pris ses quartiers dans les inventions de l'imaginaire. D'un genre horrifique, absolument embl\u00e9matique et forc\u00e9ment technologique, nous nous\u2026 [+14331 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Madmoizelle.com"}, "author": "Voir\n                tous ses articles", "title": "Vous avez 1200 mails non lus, \u00e7a vous stresse, mais y r\u00e9pondre vous angoisse ? Bienvenue au club - Madmoizelle", "description": "En moyenne, je re\u00e7ois une trentaine de messages par jour (r\u00e9seaux sociaux, SMS, emails et appels compris). Et plus les alertes s'accumulent, plus le stress monte et je finis par faire l'autruche. Et je suis loin d'\u00eatre la seule \u00e0 faire un burn-out des notific\u2026", "url": "https://www.madmoizelle.com/vous-avez-1200-mails-non-lus-ca-vous-stresse-mais-y-repondre-vous-angoisse-bienvenue-au-club-1211145", "urlToImage": "https://www.madmoizelle.com/wp-content/uploads/2021/11/Notifications-anxiete-smartphone.jpg", "publishedAt": "2021-11-05T17:22:20Z", "content": "En moyenne, je re\u00e7ois une trentaine de messages par jour (r\u00e9seaux sociaux, SMS, emails et appels compris). Et plus les alertes saccumulent, plus le stress monte et je finis par faire lautruche. Et je\u2026 [+3758 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pourquoi Docteur ?"}, "author": null, "title": "Alzheimer : avez-vous une personnalit\u00e9 \u00e0 risque ? - Pourquoi Docteur ?", "description": "Les personnes anxieuses et sujettes aux changements \u00e9motionnels fr\u00e9quents ont plus de risques d\u2019\u00eatre atteintes de la maladie d\u2019Alzheimer.\u00a0.", "url": "https://www.pourquoidocteur.fr/Articles/Question-d-actu/37726-Alzheimer-avez-vous-personnalite-risque", "urlToImage": "https://www.pourquoidocteur.fr/media/article/senior-woman-losing-parts-of-head-feeling-confused-as-symbol-of-mind-picture-id1048265014-2-1636122192.jpg", "publishedAt": "2021-11-05T15:30:00Z", "content": "<ul><li> La maladie d'Alzheimer est une forme de d\u00e9mence caract\u00e9ris\u00e9e par des pertes de m\u00e9moire et des troubles cognitifs. </li><li> Son apparition peut \u00eatre li\u00e9e \u00e0 des facteurs g\u00e9n\u00e9tiques et environ\u2026 [+2528 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Laurent Sacco", "title": "De l'eau d\u00e9couverte dans l'Univers il y a 13 milliards d'ann\u00e9es ! - Futura", "description": "De l'eau a \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9e dans la galaxie la plus massive connu de l'Univers primitif, situ\u00e9e \u00e0 pr\u00e8s de 12,88 milliards d'ann\u00e9es-lumi\u00e8re de la Voie lact\u00e9e. \u00c0 ce jour, c'est la d\u00e9tection la plus...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/astronomie-eau-decouverte-univers-il-y-13-milliards-annees-17769/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/3/1/7/317392bdee_50182807_alma-eau-alma-eso-naoj-nrao-s-dagnello-nrao.jpg", "publishedAt": "2021-11-05T15:30:00Z", "content": "De l'eau a \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9e dans la galaxie la plus massive connu de l'Univers primitif, situ\u00e9e \u00e0 pr\u00e8s de 12,88 milliards d'ann\u00e9es-lumi\u00e8re de la Voie lact\u00e9e.\u00a0\u00c0 ce jour, c'est la d\u00e9tection la plus \u00e9loign\u00e9\u2026 [+8178 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SciencePost"}, "author": "Damien Altendorf, r\u00e9dacteur scientifique", "title": "L'affaiblissement des courants marins dans l'Atlantique Nord pourrait intensifier les vagues de froid - SciencePost", "description": "En Am\u00e9rique du Nord et en Europe, l\u2019intensit\u00e9 des \u00e9pisodes de froid est mod\u00e9r\u00e9e par la circulation m\u00e9ridienne de retournement atlantique (AMOC en anglais). Or, avec le ralentissement de cette derni\u00e8re dans le contexte du", "url": "https://sciencepost.fr/atlantique-amoc-vagues-de-froid/", "urlToImage": "https://sciencepost.fr/wp-content/uploads/2021/11/blizzard.webp", "publishedAt": "2021-11-05T15:24:17Z", "content": "En Am\u00e9rique du Nord et en Europe, lintensit\u00e9 des \u00e9pisodes de froid est mod\u00e9r\u00e9e par la circulation m\u00e9ridienne de retournement atlantique (AMOC en anglais). Or, avec le ralentissement de cette derni\u00e8re\u2026 [+5094 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Dorian De Schaepmeester", "title": "Mars : d\u00e9couverte de mol\u00e9cules organiques in\u00e9dites par Curiosity - Futura", "description": "Lors d'une collecte d'\u00e9chantillons du rover Curiosity sur Mars, en 2017, un dysfonctionnement dans la man\u0153uvre aurait permis de d\u00e9couvrir de nouvelles mol\u00e9cules organiques encore in\u00e9dites \u00e0 la...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/curiosity-mars-decouverte-molecules-organiques-inedites-curiosity-94635/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/5/d/3/5d35636c03_50178069_methane-mars-curiosity.jpg", "publishedAt": "2021-11-05T14:21:00Z", "content": "Lors d'une collecte d'\u00e9chantillons du rover Curiosity sur Mars, en 2017, un dysfonctionnement dans la man\u0153uvre aurait permis de d\u00e9couvrir de nouvelles mol\u00e9cules organiques encore in\u00e9dites \u00e0 la surfac\u2026 [+3480 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SciencePost"}, "author": "Brice Louvet", "title": "Un \"chantier de galaxies\" d\u00e9couvert \u00e0 11 milliards d'ann\u00e9es-lumi\u00e8re - SciencePost", "description": "Une \u00e9quipe d'astronomes confirme la d\u00e9couverte d'un immense \"chantier naval\" de galaxies semblable \u00e0 celui dans lequel notre Voie lact\u00e9e a grandi. Retrouv\u00e9e \u00e0 onze milliards d'ann\u00e9es-lumi\u00e8re, la structure contenait plus de soixante galaxies.\u00a0  L'\u00e9tude des", "url": "https://sciencepost.fr/protoamas-galaxies-11-milliards-dannees-lumiere/", "urlToImage": "https://sciencepost.fr/wp-content/uploads/2021/11/stars-1654074_1280.jpg", "publishedAt": "2021-11-05T14:07:46Z", "content": "Une \u00e9quipe d\u2019astronomes confirme la d\u00e9couverte d\u2019un immense \u00ab\u00a0chantier naval\u00a0\u00bb de galaxies semblable \u00e0 celui dans lequel notre Voie lact\u00e9e a grandi. Retrouv\u00e9e \u00e0 onze milliards d\u2019ann\u00e9es-lumi\u00e8re, la st\u2026 [+2866 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "C\u00e9line  Deluzarche", "title": "Les mini-for\u00eats, une solution au r\u00e9chauffement climatique ? - Futura", "description": "Des mini-for\u00eats ultradenses, plant\u00e9es avec des esp\u00e8ces natives et r\u00e9siliantes : c\u2019est le principe de la m\u00e9thode Miyawaki, qui vise \u00e0 lutter contre la pollution, le r\u00e9chauffement et \u00e0 pr\u00e9server la...", "url": "https://www.futura-sciences.com/planete/actualites/foret-mini-forets-solution-rechauffement-climatique-94652/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/6/b/d/6bda0ea38f_50182871_miniforet-marcin-adobe-stock.jpg", "publishedAt": "2021-11-05T13:15:00Z", "content": "Des mini-for\u00eats ultradenses, plant\u00e9es avec des esp\u00e8ces natives et r\u00e9siliantes : c'est le principe de la m\u00e9thode Miyawaki, qui vise \u00e0 lutter contre la pollution, le r\u00e9chauffement et \u00e0 pr\u00e9server la bio\u2026 [+4802 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Techno-science.net"}, "author": "Redbran", "title": "\ud83d\udcf0 S\u00e9curiser les transferts de donn\u00e9es gr\u00e2ce \u00e0 la relativit\u00e9 - Techno-Science.net", "description": "Une \u00e9quipe de l'UNIGE a impl\u00e9ment\u00e9 une nouvelle mani\u00e8re de s\u00e9curiser les transferts de donn\u00e9es fond\u00e9e sur le principe physique de la relativit\u00e9. Le volume (Le volume,...", "url": "https://www.techno-science.net/actualite/securiser-transferts-donnees-grace-relativite-N21390.html", "urlToImage": "https://www.techno-science.net/illustration/Source/Universite-de-Geneve/2021/11/04/colouring.jpg", "publishedAt": "2021-11-05T12:00:10Z", "content": "Une \u00e9quipe de l'UNIGE a impl\u00e9ment\u00e9 une nouvelle mani\u00e8re de s\u00e9curiser les transferts de donn\u00e9es fond\u00e9e sur le principe physique de la relativit\u00e9.Le volume (Le volume, en sciences physiques ou math\u00e9mat\u2026 [+9657 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Numerama"}, "author": "Nelly Lesage", "title": "Hubble en panne : la Nasa continue de t\u00e2tonner pour le r\u00e9parer - Numerama", "description": "La Nasa tente de r\u00e9soudre la panne survenue sur le t\u00e9lescope Hubble fin octobre 2021. L'agence spatiale t\u00e2tonne pour am\u00e9liorer la situation : elle a pr\u00e9vu d'essayer de collecter des donn\u00e9es avec un instrument la semaine du 8 novembre.", "url": "https://www.numerama.com/sciences/752892-hubble-en-panne-la-nasa-continue-de-tatonner-pour-le-reparer.html", "urlToImage": "https://www.numerama.com/wp-content/uploads/2021/09/hubble1.jpg", "publishedAt": "2021-11-05T11:52:35Z", "content": "La Nasa tente de r\u00e9soudre la panne survenue sur le t\u00e9lescope Hubble fin octobre 2021. L'agence spatiale t\u00e2tonne pour am\u00e9liorer la situation : elle a pr\u00e9vu d'essayer de collecter des donn\u00e9es avec un i\u2026 [+3514 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "ENQU\u00caTE. Les \u00e9tudes scientifiques, elles aussi victimes des fraudeurs - franceinfo", "description": "De plus en plus de fausses \u00e9tudes scientifiques sont produites par des logiciels. Si elles sont encore imparfaites, elles arrivent parfois \u00e0 tromper des revues scientifiques, y compris les plus s\u00e9rieuses.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/enquete-les-etudes-scientifiques-elles-aussi-victimes-des-fraudeurs_4833107.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/pmvAb634UYZd8a6VQDiFwDgDFPM/1500x843/2021/11/04/phpX7Q4rt.jpg", "publishedAt": "2021-11-05T11:30:18Z", "content": "De plus en plus de fausses \u00e9tudes scientifiques sont produites par des logiciels. Si elles sont encore imparfaites, elles arrivent parfois \u00e0 tromper des revues scientifiques, y compris les plus s\u00e9rie\u2026 [+10797 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.geo.fr"}, "author": "L\u00e9ia Santacroce", "title": "Chlo\u00e9 Nab\u00e9dian : \"Je trouve \u00e7a terrible de culpabiliser les citoyens sur le changement climatique\" - GEO", "description": "Pr\u00e9sentatrice m\u00e9t\u00e9o sur France 2 depuis 2016, la journaliste Chlo\u00e9 Nab\u00e9dian est aux premi\u00e8res loges du changement climatique. Elle s'applique chaque jour...", "url": "https://www.geo.fr/environnement/chloe-nabedian-je-trouve-ca-terrible-de-culpabiliser-les-citoyens-sur-le-changement-climatique-206955", "urlToImage": "https://geo.img.pmdstatic.net/fit/http.3A.2F.2Fprd2-bone-image.2Es3-website-eu-west-1.2Eamazonaws.2Ecom.2Ftel.2F2020.2F03.2F20.2F99158b85-7248-4fa8-97c8-ced7070ce1f9.2Ejpeg/1200x630/cr/wqkgR1VZT04gTmF0aGFsaWUgLyBHRU8%3D/chloe-nabedian-je-trouve-ca-terrible-de-culpabiliser-les-citoyens-sur-le-changement-climatique.jpg", "publishedAt": "2021-11-05T11:28:05Z", "content": "GEO.fr\u2009: Vous \u00eates journaliste, sp\u00e9cialiste des questions de m\u00e9t\u00e9o et de climat. Revenons aux fondamentaux\u2009: quelle est la diff\u00e9rence entre les deux\u2009?\r\nChlo\u00e9 Nab\u00e9dian\u2009: C'est vrai qu'on les confond s\u2026 [+8613 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Deux des trois intercommunalit\u00e9s avec le plus fort taux d'incidence du Nord sont en Sambre-Avesnois - La Voix du Nord", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMihwFodHRwczovL3d3dy5sYXZvaXhkdW5vcmQuZnIvMTA5NDY1Ny9hcnRpY2xlLzIwMjEtMTEtMDUvZGV1eC1kZXMtdHJvaXMtaW50ZXJjb21tdW5hbGl0ZXMtYXZlYy1sZS1wbHVzLWZvcnQtdGF1eC1kLWluY2lkZW5jZS1kdS1ub3JkLXNvbnTSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-05T10:55:58Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "Une plante traditionnelle samoane rivalise avec les effets anti-inflammatoires de l'ibuprof\u00e8ne - Trust My Science", "description": "L\u2019origine de l\u2019activit\u00e9 anti-inflammatoire de cette plante \u00e9tonnante a enfin \u00e9t\u00e9 \u00e9lucid\u00e9e. Elle interagit notamment avec le fer contenu dans les cellules du corps.", "url": "https://trustmyscience.com/plante-traditionnelle-samoane-rivalise-avec-effets-anti-inflammatoires-ibuprofene/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2021/11/plante-traditionnelle-samoane-rivalise-avec-effets-anti-inflammatoires-ibuprofene-couv.jpg", "publishedAt": "2021-11-05T10:50:04Z", "content": "Des chercheurs ont \u00e9tudi\u00e9 une plante utilis\u00e9e depuis des si\u00e8cles en m\u00e9decine traditionnelle dans les \u00eeles Samoa pour combattre linflammation. Cette recherche a permis de comprendre lorigine de lactiv\u2026 [+4366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Covid-19 : les seniors respectent-ils moins les gestes barri\u00e8res ? - Franceinfo", "description": "Les rassemblements festifs des seniors alertent les autorit\u00e9s, car dans certaines zones en France, le taux d\u2019incidence des 65 ans et plus est en augmentation.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/covid-19-les-seniors-respectent-ils-moins-les-gestes-barrieres_4833909.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/qaMCs_fb5IV-T8J6BXVD9SxccC0/1500x843/2021/11/05/phpH19T3t.jpg", "publishedAt": "2021-11-05T09:51:03Z", "content": "Les rassemblements festifs des seniors alertent les autorit\u00e9s, car dans certaines zones en France, le taux dincidence des 65 ans et plus est en augmentation.Beaucoup de Fran\u00e7ais souhaitent retrouver \u2026 [+1342 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Techno-science.net"}, "author": "Adrien", "title": "\ud83d\udcf0 Des astronomes d\u00e9tectent du fluor \u00e0 12 milliards d'ann\u00e9es-lumi\u00e8re - Techno-Science.net", "description": "Une nouvelle d\u00e9couverte permet de mieux comprendre comment le fluor - un \u00e9l\u00e9ment pr\u00e9sent dans nos os et nos dents sous forme de fluorure - est forg\u00e9 dans l'Univers. Gr\u00e2ce \u00e0...", "url": "https://www.techno-science.net/actualite/astronomes-detectent-fluor-12-milliards-annees-lumiere-N21389.html", "urlToImage": "https://www.techno-science.net/illustration/Source/ESO/2021/11/05/eso2115a.jpg", "publishedAt": "2021-11-05T08:00:08Z", "content": "Une nouvelle d\u00e9couverte permet de mieux comprendre comment le fluor - un \u00e9l\u00e9ment pr\u00e9sent dans nos os et nos dents sous forme de fluorure - est forg\u00e9 dans l'Univers. Gr\u00e2ce \u00e0 ALMA (Atacama Large Millim\u2026 [+7411 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Conspiracywatch.info"}, "author": "St\u00e9phanie Courouble Share", "title": "La d\u00e9nonciation et la r\u00e9v\u00e9lation : les logiques n\u00e9gationnistes - Conspiracy Watch", "description": "Historienne sp\u00e9cialiste du n\u00e9gationnisme, St\u00e9phanie Courouble Share publie ce jour Les id\u00e9es fausses ne meurent jamais*.\u00a0Conspiracy Watch en publie en exclusivit\u00e9 les bonnes feuilles.", "url": "https://www.conspiracywatch.info/la-denonciation-et-la-revelation-les-logiques-negationnistes.html", "urlToImage": "https://www.conspiracywatch.info/wp-content/uploads/2021/11/Courouble-Share-2021-couv-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-11-05T07:05:00Z", "content": "Historienne sp\u00e9cialiste du n\u00e9gationnisme, St\u00e9phanie Courouble Share publie ce jour Les id\u00e9es fausses ne meurent jamais*.\u00a0Conspiracy Watch en publie en exclusivit\u00e9 les bonnes feuilles.\r\nLes id\u00e9es faus\u2026 [+7073 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Presse-citron"}, "author": "Romain Pomian-Bonnemaison", "title": "Google Maps : mais que fait cet \u00e9trange \u201ctrou noir\u201d au beau milieu du pacifique ? - Presse-citron", "description": "Un internaute partage sur Reddit une \u00e9trange d\u00e9couverte dans Google Maps. Un immense trou noir entour\u00e9 de vagues au beau milieu de l'oc\u00e9an.", "url": "https://www.presse-citron.net/google-maps-que-fait-cet-etrange-trou-noir-au-beau-milieu-du-pacifique/", "urlToImage": "https://www.presse-citron.net/app/uploads/2021/11/trou-noir-google-maps-pacifique.jpg", "publishedAt": "2021-11-05T07:02:11Z", "content": "L\u2019histoire est partie de Reddit lorsqu\u2019un redditeur du nom de u/kokoblocks a partag\u00e9 cette capture \u00e9cran issue de Google Maps. On peut y voir une forme presque triangulaire entour\u00e9e de vagues et ce q\u2026 [+2225 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Espace : tout reste \u00e0 d\u00e9couvrir, y compris une vie extraterrestre - Franceinfo", "description": "Thomas Pesquet, depuis la station spatiale internationale et Emmanuel Macron, depuis l\u2019Elys\u00e9e, ont \u00e9chang\u00e9 durant quelques minutes. Ils ont \u00e9voqu\u00e9 le r\u00e9chauffement climatique et l\u2019avenir des missions spatiales car il y a encore presque tout \u00e0 d\u00e9couvrir.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/replay-radio/le-billet-vert/espace-tout-reste-a-decouvrir-y-compris-une-vie-extraterrestre_4816617.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/lYGb1mgR0YXf0KZai_2FITtXjkw/1500x843/2021/11/05/php0zyCSb.jpg", "publishedAt": "2021-11-05T06:56:09Z", "content": "Thomas Pesquet, depuis la station spatiale internationale et Emmanuel Macron, depuis lElys\u00e9e, ont \u00e9chang\u00e9 durant quelques minutes. Ils ont \u00e9voqu\u00e9 le r\u00e9chauffement climatique et lavenir des missions s\u2026 [+1976 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Passe sanitaire, vaccination des \u00e9l\u00e8ves\u2026 Que contient la loi de \u00ab vigilance sanitaire \u00bb ? - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiwgFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc2FudGUvdmlydXMvY29yb25hdmlydXMvcGFzcy1zYW5pdGFpcmUvcGFzc2Utc2FuaXRhaXJlLWx1dHRlLWNvbnRyZS1sYS1mcmF1ZGUtcXVlLXByZXZvaXQtbGUtcHJvamV0LWRlLWxvaS1kZS12aWdpbGFuY2Utc2FuaXRhaXJlLWRlMDUwMTNlLWY0MzAtNDJmOC1hM2QxLWU1NjJjNDU2NDhkYtIBwgFodHRwczovL2FtcC5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc2FudGUvdmlydXMvY29yb25hdmlydXMvcGFzcy1zYW5pdGFpcmUvcGFzc2Utc2FuaXRhaXJlLWx1dHRlLWNvbnRyZS1sYS1mcmF1ZGUtcXVlLXByZXZvaXQtbGUtcHJvamV0LWRlLWxvaS1kZS12aWdpbGFuY2Utc2FuaXRhaXJlLWRlMDUwMTNlLWY0MzAtNDJmOC1hM2QxLWU1NjJjNDU2NDhkYg?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-05T04:03:09Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Fidji Berio", "title": "Les baleines mangent beaucoup plus qu'on ne le pensait et c'est d\u00e9terminant pour la productivit\u00e9 des oc\u00e9ans ! - Futura", "description": "Les mystic\u00e8tes ont \u00e9t\u00e9 victimes de p\u00eache intensive au XXe si\u00e8cle. Or, la quantit\u00e9 de proies qu'ils ing\u00e8rent et les r\u00e9sidus qu'ils excr\u00e8tent sont un moteur jusqu'alors sous-estim\u00e9 de la...", "url": "https://www.futura-sciences.com/planete/actualites/baleine-baleines-mangent-beaucoup-plus-quon-ne-pensait-cest-determinant-productivite-oceans-94615/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/4/2/a/42a5226d68_50182835_humpback-whale-james-thew-adobestock.jpg", "publishedAt": "2021-11-04T16:30:00Z", "content": "Les mystic\u00e8tes ont \u00e9t\u00e9 victimes de p\u00eache intensive au XXe\u00a0si\u00e8cle. Or, la quantit\u00e9 de proies qu'ils ing\u00e8rent et les r\u00e9sidus qu'ils excr\u00e8tent sont un moteur jusqu'alors sous-estim\u00e9 de la\u00a0productivit\u00e9 o\u2026 [+3713 chars]"}]}