{"status": "ok", "totalResults": 64, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "author": "L\u00e9a LUCAS avec TF1", "title": "Supermarch\u00e9s : que valent vraiment les produits \"premiers prix\" ? - LCI", "description": "COURSES - Depuis pr\u00e8s de dix ans, les grandes enseignes alimentaires multiplient les produits \"premiers prix\". Si les tarifs sont all\u00e9chants, la qualit\u00e9 est-elle au rendez-vous ?. Conso : video, Supermarch\u00e9s : que valent vraiment les produits \"premiers prix\" \u2026", "url": "https://www.lci.fr/conso/grande-distribution-video-tf1-les-produits-premiers-prix-des-supermarches-sont-ils-aussi-bons-que-les-autres-2194253.html", "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/produits-premiers-prix-aussi-bons-que-les-autres-cacf38-0@1x.jpeg", "publishedAt": "2021-08-23T07:52:00Z", "content": "Ils sont 60% moins chers que les prix moyens en grande surface. Les produits des marques \"Top Budget\", \"Le Pouce\", \"Simple\" ou encore \"\u00c9co+\" s\u00e9duisent de nombreux consommateurs qui ne voient \"pas de \u2026 [+1786 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "20 Minutes avec AFP", "title": "Coronavirus : Valneva demande l\u2019autorisation de son vaccin au Royaume-Uni - 20 Minutes", "description": "Le laboratoire franco-autrichien\u00a0utilise un vaccin \u00e0 virus d\u00e9sactiv\u00e9", "url": "https://www.20minutes.fr/sante/3107207-20210823-coronavirus-valneva-demande-autorisation-vaccin-royaume-uni", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/r5L5_DZjQGWjTvu4MvqqjCk/648x360_logo-laboratoire-valneva.jpg", "publishedAt": "2021-08-23T07:40:42Z", "content": "M\u00eame si des vaccins sont d\u00e9j\u00e0 disponibles contre le Covid-19, Valneva continue sa course pour avoir un s\u00e9rum \u00e0 son nom. Le \r\nlaboratoire franco-autrichien a annonc\u00e9 ce lundi avoir commenc\u00e9 la soumiss\u2026 [+974 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "title": "La Bourse de Paris accentue son rebond - Actu Orange", "description": "La Bourse de Paris \u00e9voluait en hausse de 0,59% lundi, port\u00e9e des investisseurs qui ach\u00e8tent \u00e0 bas prix, apr\u00e8s une semaine plomb\u00e9e par des craintes li\u00e9es \u00e0 la reprise \u00e9conomique et au soutien des banques centrales.", "url": "https://actu.orange.fr/economie/la-bourse-de-paris-poursuit-son-rebond-CNT000001DEXHd.html", "urlToImage": "http://media3.woopic.com/api/v1/images/661%2Fafp-news%2Fefc%2Fc2f%2Fa1da9ee458302f934a4b138851%2Fla-bourse-de-paris-poursuit-son-rebond%7C000_1PQ5H3-highDef.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85", "publishedAt": "2021-08-23T07:15:26Z", "content": "AFP, publi\u00e9 le lundi 23 ao\u00fbt 2021 \u00e0 10h03\r\nLa Bourse de Paris \u00e9voluait en hausse de 0,59% lundi, port\u00e9e des investisseurs qui ach\u00e8tent \u00e0 bas prix, apr\u00e8s une semaine plomb\u00e9e par des craintes li\u00e9es \u00e0 l\u2026 [+2541 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Univers Freebox"}, "author": null, "title": "Orange de nouveau \u00e9pingl\u00e9 pour ses pratiques commerciales - Univers Freebox", "description": "L\u2019op\u00e9rateur historique \u00e9cope d\u2019une sanction administrative \u201cpour faire cesser des pratiques commerciales trompeuses en mati\u00e8re de garantie l\u00e9gale de conformit\u00e9\u201d. Une sanction visible de tous. Suite \u00e0 une condamnation de la direction d\u00e9partementale de la prote\u2026", "url": "https://www.universfreebox.com/article/496385/orange-de-nouveau-epingle-pour-ses-pratiques-commerciales", "urlToImage": "https://www.universfreebox.com/wp-content/uploads/2021/06/Orange-Logo.jpg", "publishedAt": "2021-08-23T07:00:54Z", "content": "L\u2019op\u00e9rateur historique \u00e9cope d\u2019une sanction administrative \u201cpour faire cesser des pratiques commerciales trompeuses en mati\u00e8re de garantie l\u00e9gale de conformit\u00e9\u201d. \r\nUne sanction visible de tous. Suite\u2026 [+1480 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "\u00ab L\u2019\u00e9conomie fran\u00e7aise se porte bien \u00bb affirme Bruno Le Maire - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMigwFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvZWNvbm9taWUvbC1lY29ub21pZS1mcmFuY2Fpc2Utc2UtcG9ydGUtYmllbi1yYXNzdXJlLWJydW5vLWxlLW1haXJlLTZmZWRjYjM0LTAzZDktMTFlYy04ODI5LTA2N2I3OTExMGVlZNIBgwFodHRwczovL2FtcC5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvZWNvbm9taWUvbC1lY29ub21pZS1mcmFuY2Fpc2Utc2UtcG9ydGUtYmllbi1yYXNzdXJlLWJydW5vLWxlLW1haXJlLTZmZWRjYjM0LTAzZDktMTFlYy04ODI5LTA2N2I3OTExMGVlZA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-08-23T06:58:49Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Redac JDGe", "title": "Banque en ligne : gagnez 130\u20ac facile en ouvrant un compte (8 minutes) avant ce soir - Journal du geek", "description": "Boursorama Banque termine son op\u00e9ration XXL \"Pink Week-end\" ce soir \u00e0 minuit. Si vous voulez faire des \u00e9conomies pour la rentr\u00e9e, c'est le moment parfait pour le faire. Ouvrir un nouveau compte bancaire vous rapportera jusqu'\u00e0 130 euros.", "url": "https://www.journaldugeek.com/2021/08/23/banque-en-ligne-gagnez-130e-facile-en-ouvrant-un-compte-8-minutes-avant-minuit/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2021/05/banqueenligne.jpg", "publishedAt": "2021-08-23T06:48:00Z", "content": "Boursorama Banque termine son op\u00e9ration XXL \"Pink Week-end\" ce soir \u00e0 minuit. Si vous voulez faire des \u00e9conomies pour la rentr\u00e9e, c'est le moment parfait pour le faire. Ouvrir un nouveau compte banca\u2026 [+5825 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "Les valeurs \u00e0 suivre aujourd'hui \u00e0 Paris Lundi 23 ao\u00fbt 2021 - Boursorama", "description": "(AOF) - EuropaCorp\n\n\n  L'Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale mixte d'EuropaCorp se tiendra le 10 septembre prochain \u00e0 10h00 au Club de l'Etoile, \u00e0 Paris. Dans le contexte actuel de la pand\u00e9mie du Covid-19, les modalit\u00e9s de tenue et de participation \u00e0 l'Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale mixt\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/les-valeurs-a-suivre-aujourd-hui-a-paris-lundi-23-aout-2021-40edd2d87b0412d4c93f6e531ca0b2aa", "urlToImage": "https://www.boursorama.com/bundles/boursoramaui/images/news/trading-news-5.jpg", "publishedAt": "2021-08-23T06:41:00Z", "content": "(AOF) - EuropaCorp\r\nL'Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale mixte d'EuropaCorp se tiendra le 10 septembre prochain \u00e0 10h00 au Club de l'Etoile, \u00e0 Paris. Dans le contexte actuel de la pand\u00e9mie du Covid-19, les modalit\u00e9s\u2026 [+2275 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "title": "Internet spatial: lancement de 34 nouveaux satellites britanniques - Actu Orange", "description": "Une fus\u00e9e russe Soyouz, op\u00e9r\u00e9e par l'europ\u00e9en Arianespace, a lanc\u00e9 dans la nuit de samedi \u00e0 dimanche 34 nouveaux satellites de l'op\u00e9rateur britannique Oneweb, qui d\u00e9ploie une constellation pour fournir un internet haut d\u00e9bit partout dans le monde.", "url": "https://actu.orange.fr/societe/high-tech/internet-spatial-lancement-de-34-nouveaux-satellites-britanniques-CNT000001DEX74.html", "urlToImage": "http://media1.woopic.com/api/v1/images/661%2Fafp-news%2F20f%2F2ba%2F66c4c1a8b01c014733abd54982%2Finternet-spatial-lancement-de-34-nouveaux-satellites-britanniques%7C000_9DP6E3-highDef.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85", "publishedAt": "2021-08-23T06:07:38Z", "content": "AFP, publi\u00e9 le lundi 23 ao\u00fbt 2021 \u00e0 08h07\r\nUne fus\u00e9e russe Soyouz, op\u00e9r\u00e9e par l'europ\u00e9en Arianespace, a lanc\u00e9 dans la nuit de samedi \u00e0 dimanche 34 nouveaux satellites de l'op\u00e9rateur britannique Onewe\u2026 [+1519 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "POINT MARCH\u00c9S-Rebond en vue pour les actions apr\u00e8s une semaine dans le rouge - Boursorama", "description": "(Actualis\u00e9 avec contrat \u00e0 terme sur le CAC 40, cl\u00f4ture des march\u00e9s japonais,\nouverture du march\u00e9 obligataire en Europe)\n    * Rebond des actions apr\u00e8s une semaine de baisse marqu\u00e9e\n    * Le dollar recule, le p\u00e9trole remonte\n    * Les PMI \"flash\" en Europe \u00e0 l\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/point-marches-rebond-en-vue-pour-les-actions-apres-une-semaine-dans-le-rouge-actualise-db28edfff90eac0edafb68540fb6064b", "urlToImage": "https://www.boursorama.com/bundles/boursoramaui/images/news/trading-news-5.jpg", "publishedAt": "2021-08-23T05:38:18Z", "content": "Pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9 et pour continuer \u00e0 acc\u00e9der \u00e0 votre espace membre, nous vous remercions de bien vouloir valider votre compte membre en cliquant sur le lien suivant :\r\n Je valide mon comp\u2026 [+262 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Laurence Boisseau", "title": "Contentieux, raids de vendeurs \u00e0 d\u00e9couvert\u2026 Les SPAC attaqu\u00e9s de toute part - Les \u00c9chos", "description": "Au deuxi\u00e8me trimestre, ces soci\u00e9t\u00e9s \u00ab\u00a0ch\u00e8ques en blanc\u00a0\u00bb ont lev\u00e9 seulement 16\u00a0milliards de dollars. Le nombre de litiges ne cesse d'augmenter. Les recours collectifs d'actionnaires sont notamment pr\u00e9occupants. Les vendeurs \u00e0 d\u00e9couvert n'h\u00e9sitent pas non plus\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/contentieux-raids-de-vendeurs-a-decouvert-les-spac-attaques-de-toute-part-1340257", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61233228d286c2467c122855/1280x720/0611555114046-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-08-23T05:28:34Z", "content": "Les SPAC seraient-ils victimes de leur succ\u00e8s\u00a0? \u00ab\u00a0Si t'as pas ton SPAC, t'es personne\u00a0\u00bb, disait-on \u00e0 Wall Street il y a encore quelques mois. Alex Rodriguez, le joueur de baseball, en a fond\u00e9 un, Col\u2026 [+174 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "ENQU\u00caTE. Comment le Compte personnel de formation est devenu la poule aux \u0153ufs d'or des escrocs - franceinfo", "description": "Depuis le d\u00e9but de la crise sanitaire, les tentatives d'arnaques au CPF se sont multipli\u00e9es. Harcel\u00e9es par des campagnes d'appels et de SMS, des milliers de personnes ont \u00e9t\u00e9 pi\u00e9g\u00e9es. Les dommages s'\u00e9l\u00e8veraient entre 10 et 12 millions d'euros.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/economie/emploi/carriere/formation/droit-a-la-formation/enquete-comment-le-compte-personnel-de-formation-est-devenu-la-poule-aux-oeufs-d-or-des-escrocs_4733215.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/jS3unm-LnApoQ36aQXT6F6P5Vs0/1500x843/2021/08/11/phpxhS4Ax.jpg", "publishedAt": "2021-08-23T05:03:36Z", "content": "Depuis le d\u00e9but de la crise sanitaire, les tentatives d'arnaques au CPF se sont multipli\u00e9es. Harcel\u00e9es par des campagnes d'appels et de SMS, des milliers de personnes ont \u00e9t\u00e9 pi\u00e9g\u00e9es. Les dommages s'\u2026 [+12284 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Le Figaro avec AFP", "title": "Le bitcoin passe au-dessus des 50.000 dollars pour la premi\u00e8re fois depuis mai - Le Figaro", "description": "Sa valeur avait commenc\u00e9 \u00e0 baisser en raison d'une s\u00e9rie de facteurs, notamment le durcissement des l\u00e9gislations chinoises contre les mines de bitcoins dans le pays.", "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-eco/le-bitcoin-passe-au-dessus-des-50-000-dollars-pour-la-premiere-fois-depuis-mai-20210823", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/704x396_cropupscale/2021/08/23/d87889d53687af3433765357d9a5944a130a61ab6bdd4bf0f4525429d6d31819.jpg", "publishedAt": "2021-08-23T04:41:46Z", "content": "Sa valeur avait commenc\u00e9 \u00e0 baisser en raison d'une s\u00e9rie de facteurs, notamment le durcissement des l\u00e9gislations chinoises contre les mines de bitcoins dans le pays.Le bitcoin est repass\u00e9 lundi au-de\u2026 [+1653 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": "S\u00e9bastian Compagnon", "title": "Travaux sur le m\u00e9tro et le RER en \u00cele-de-France : presque le bout du tunnel ! - Le Parisien", "description": "Le trafic a repris sur certains tron\u00e7ons en chantier cet \u00e9t\u00e9. Mais en cette semaine de pr\u00e9rentr\u00e9e, plusieurs lignes restent perturb\u00e9es, notamment \u00e0 la suite de l\u2019accident de chantier mortel survenu en juillet \u00e0 Massy.", "url": "https://www.leparisien.fr/info-paris-ile-de-france-oise/transports/travaux-sur-le-metro-et-le-rer-en-ile-de-france-presque-le-bout-du-tunnel-23-08-2021-CTAWZJQQ7RAKVKI57MSCBJIF7U.php", "urlToImage": "https://www.leparisien.fr/resizer/OwLDwhXtIrnyb2uI283Ju0TqKeU=/1200x675/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/JYJGBUZJF5FE5DFK2BNTIKWK3A.jpg", "publishedAt": "2021-08-23T04:00:00Z", "content": "\u00ab Je nen peux plus. Un trajet qui me prenait une demi-heure dure maintenant une heure Je pr\u00e9f\u00e8re renoncer \u00e0 me d\u00e9placer cet \u00e9t\u00e9. \u00bb Comme Julie, une habitante du Val-de-Marne, de nombreux Franciliens \u2026 [+4375 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Les clients de Paypal au Royaume-Uni vont pouvoir utiliser des cryptomonnaies - Le Monde", "description": "Ce nouveau service de la plateforme am\u00e9ricaine de paiement commencera \u00e0 \u00eatre d\u00e9ploy\u00e9 cette semaine, et les utilisateurs pourront choisir parmi le bitcoin, l\u2019ether, le litecoin et le bitcoin Cash.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/08/23/les-clients-de-paypal-au-royaume-uni-vont-pouvoir-utiliser-des-cryptomonnaies_6092082_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/07/27/222/0/3476/1738/1440/720/60/0/7c23118_fw1-paypal-adl-0726-11.jpg", "publishedAt": "2021-08-23T01:04:20Z", "content": "Le g\u00e9ant am\u00e9ricain du paiement en ligne PayPal a annonc\u00e9, lundi 23\u00a0ao\u00fbt, quil allait autoriser pour la premi\u00e8re fois ses utilisateurs au Royaume-Uni \u00e0 acheter, d\u00e9tenir et vendre des cryptomonnaies vi\u2026 [+2144 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Presse-citron"}, "author": "Presse-citron", "title": "Banque en ligne : comment gagner 130\u20ac en 5 minutes (gratuit jusqu\u2019\u00e0 lundi) ? - Presse-citron", "description": "Ouvrir un compte chez Boursorama Banque est ultra lucratif, sans engagement, sans condition et c'est gratuit.", "url": "https://www.presse-citron.net/banque-comment-gagner-130e-gratuit-et-facile-8-min/", "urlToImage": "https://www.presse-citron.net/app/uploads/2020/03/bonus-banque.jpg", "publishedAt": "2021-08-22T19:52:37Z", "content": "Les banques sont plut\u00f4t connues pour facturer des frais \u2013 parfois tr\u00e8s \u00e9lev\u00e9s \u2013 \u00e0 leurs clients. Pourtant, la banque en ligne Boursorama Banque se distingue de ce paysage traditionnel et peu s\u00e9duisan\u2026 [+4703 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bladi.net"}, "author": null, "title": "Le FMI octroie une aide au Maroc - Marocains du monde", "description": "Le Maroc devrait recevoir ce lundi 1,2 milliard de dollars de la part du Fonds mon\u00e9taire international (FMI), dans le cadre du Droit de tirage sp\u00e9cial (DTS). Ces fonds permettront de renforcer les r\u00e9serves en devises du pays.", "url": "https://www.bladi.net/fmi-aide-maroc,85757.html", "urlToImage": "https://www.bladi.net/img/logo/maroc-aide-fmi.jpg", "publishedAt": "2021-08-22T19:30:00Z", "content": "Au d\u00e9but du mois dao\u00fbt, le Conseil des gouverneurs du FMI a accept\u00e9 doctroyer une allocation g\u00e9n\u00e9rale de droits de tirages sp\u00e9ciaux de 650 milliards de dollars \u00e0 ses pays membres afin daugmenter les \u2026 [+1354 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caradisiac.com"}, "author": "Caradisiac.com", "title": "Route de nuit \u2013 Petits et grands secrets des constructeurs cor\u00e9ens - Caradisiac.com", "description": "Dans un livre, l'ancien patron de Kia Europe livre un pr\u00e9cieux t\u00e9moignage sur les fa\u00e7ons de travailler des constructeurs cor\u00e9ens, dont le succ\u00e8s va grandissant.", "url": "https://www.caradisiac.com/route-de-nuit-petits-et-grands-secrets-des-constructeurs-coreens-191357.htm", "urlToImage": "https://images.caradisiac.com/images/1/3/5/7/191357/S1-route-de-nuit-petits-et-grands-secrets-des-constructeurs-coreens-686480.jpg", "publishedAt": "2021-08-22T19:00:00Z", "content": "A lheure o\u00f9 les constructeurs cor\u00e9ens poussent leurs pions sur le march\u00e9 automobile, notamment dans le domaine de la voiture \u00e9lectrique o\u00f9 ils font preuve dun savoir-faire que bon nombre de leurs hom\u2026 [+2167 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Frantz Durupt", "title": "Semaine de quatre jours : travailler moins pour employer plus - Lib\u00e9ration", "description": "Si la tendance g\u00e9n\u00e9rale est plut\u00f4t \u00e0 l\u2019allongement du temps de travail, la crise du Covid pourrait \u00eatre une occasion de repenser l\u2019organisation du travail, notamment en relan\u00e7ant le sujet de la semaine de 32 heures.", "url": "https://www.liberation.fr/economie/social/semaine-de-quatre-jours-travailler-moins-pour-employer-plus-20210822_KNGBZ223LNGHTB3JWB4G6CDI3U/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/0IXRsqthBqJYUMV8hjAWu6JJINE=/1200x630/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/SHI662E5HZDGDKCJOLSKYNTM4Q.jpg", "publishedAt": "2021-08-22T18:25:00Z", "content": "Quand, en 1993, le Monde demandait \u00e0 Antoine Riboudce quil faudrait faire pour r\u00e9duire le ch\u00f4mage, le puissant PDG de Danone r\u00e9pondait : \u00abIl faut avoir la volont\u00e9 de descendre \u00e0 32 heures, soit quatr\u2026 [+492 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caradisiac.com"}, "author": "Caradisiac.com", "title": "Selon un assureur, les voitures \u00e9lectriques ne br\u00fblent pas plus que les thermiques - Caradisiac.com", "description": "Selon l'association des assurances automobiles allemandes, les statistiques ne permettent pas de tirer une quelconque conclusion sur la suppos\u00e9e pr\u00e9position des v\u00e9hicules \u00e9lectriques \u00e0 br\u00fbler plus facilement que leurs homologues thermiques.", "url": "https://www.caradisiac.com/selon-un-assureur-les-voitures-electriques-ne-brulent-pas-plus-que-les-thermiques-191566.htm", "urlToImage": "https://images.caradisiac.com/logos/7/8/8/3/267883/S7-selon-un-assureur-les-voitures-electriques-ne-brulent-pas-plus-que-les-thermiques-191566.jpg", "publishedAt": "2021-08-22T17:56:02Z", "content": "Doit-on n\u00e9cessairement craindre un surrisque d'incendie lorsque l'on poss\u00e8de un v\u00e9hicule dot\u00e9 d'une batterie au lithium rechargeable ? Que ce soit une hybride ou bien une 100 % \u00e9lectrique, il est vra\u2026 [+1074 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medias24.com"}, "author": "Hayat Gharbaoui", "title": "Gaz naturel / GNL : Publication inattendue d'une nouvelle feuille de route 2021-2050 - M\u00e9dias 24", "description": "Sans apporter de bilan sur le plan gazier 2015-2021, le minist\u00e8re de l'Energie annonce, timidement, la mise en place d'une nouvelle feuille de route, cette fois-ci avec pour horizon 2050.", "url": "https://www.medias24.com/2021/08/22/gaz-naturel-gnl-publication-inattendue-dune-nouvelle-feuille-de-route-2021-2050/", "urlToImage": "https://www.medias24.com/content/uploads/2021/08/22/gas-to-industrie-presentation-feuille-de-route-maroc.jpg", "publishedAt": "2021-08-22T17:45:18Z", "content": "Sans tambour ni trompette, le minist\u00e8re de l\u2019Energie, des mines et de l\u2019environnement a annonc\u00e9, jeudi 19 ao\u00fbt dans un communiqu\u00e9, la mise en place d\u2019une nouvelle feuille de route nationale pour le d\u2026 [+3457 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mon-livret.fr"}, "author": "Mon Livret", "title": "Cardano ne s'arr\u00eate plus et gagne plus de 110 % en moins d'un mois ! - Mon Livret", "description": "Le prix de Cardano a atteint un sommet historique de 2,64 $ ce matin, battant le pr\u00e9c\u00e9dent record de 2,54 $ \u00e9t", "url": "https://www.mon-livret.fr/cardano-ne-sarrete-plus-et-gagne-plus-de-110-en-moins-dun-mois.html", "urlToImage": "https://www.mon-livret.fr/wp-content/uploads/2020/09/Cardano-lidera-el-alza-de-inicio-de-semana-en-el-mercado-cripto.jpgfit1200800ssl1.jpeg", "publishedAt": "2021-08-22T17:16:47Z", "content": "Le prix de Cardano a atteint un sommet historique de 2,64 $ ce matin, battant le pr\u00e9c\u00e9dent record de 2,54 $ \u00e9tabli vendredi. ADA se n\u00e9gocie maintenant \u00e0 2,58 $, soit une hausse de 4,5 % par rapport \u00e0\u2026 [+1491 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Guillaume Sonnet", "title": "Voici un forfait mobile 80 Go \u00e0 moins de 8 \u20ac/mois sur le r\u00e9seau Orange - Frandroid", "description": "S'il n'est pas l'op\u00e9rateur mobile le plus connu, Syma Mobile r\u00e9ussit petit \u00e0 petit \u00e0 se faire un nom notamment par les forfaits qu'il propose \u00e0 des prix d\u00e9fiant toutes concurrences. Cette fois-ci, c'est un forfait de 80 Go \u00e0 7,90 euros par mois dont il est qu\u2026", "url": "https://www.frandroid.com/bons-plans/1033985_voici-un-forfait-mobile-80-go-a-moins-de-8-e-mois-sur-le-reseau-orange", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/05/forfait-header-2.jpg", "publishedAt": "2021-08-22T17:15:02Z", "content": "S'il n'est pas l'op\u00e9rateur mobile le plus connu, Syma Mobile r\u00e9ussit petit \u00e0 petit \u00e0 se faire un nom notamment par les forfaits qu'il propose \u00e0 des prix d\u00e9fiant toutes concurrences. Cette fois-ci, c'\u2026 [+2917 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Observalgerie.com"}, "author": "https://www.facebook.com/pika.ouazi", "title": "Alg\u00e9rie : Nouveau recul du niveau de la liquidit\u00e9 bancaire - ObservAlg\u00e9rie", "description": "Le niveau de liquidit\u00e9 continue de chuter dans les banques et \u00e9tablissements financiers en Alg\u00e9rie, dans ce contexte marqu\u00e9 par la crise \u00e9conomique et la", "url": "https://observalgerie.com/2021/08/22/economie/algerie-nouveau-recul-au-niveau-de-la-liquidite-bancaire/", "urlToImage": "https://z8s3u6y6.rocketcdn.me/wp-content/uploads/2021/08/crise-de-liquidite-bancaire.jpg", "publishedAt": "2021-08-22T16:41:26Z", "content": "Le niveau de liquidit\u00e9 continue de chuter dans les banques et \u00e9tablissements financiers en Alg\u00e9rie, dans ce contexte marqu\u00e9 par la crise \u00e9conomique et la pand\u00e9mie de Covid-19. En effet, malgr\u00e9 une l\u00e9\u2026 [+2146 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hitek.fr"}, "author": null, "title": "Transhumanisme, voitures autonomes, arbres lumineux : voici \u00e0 quoi ressemblera le monde de 2050 - Hitek.fr", "description": "On dit souvent que l'on arr&ecirc;te pas le progr&egrave;s. Cela signifie souvent que le progr&egrave;s, ici scientifique, avance &agrave; petit pas. Mais quand on se rend compte\u2026", "url": "https://hitek.fr/42/hydrogene-transhumanisme-quantique-10-inventions-folle-arrivent-30-ans_9451", "urlToImage": "https://static.hitek.fr/img/42/ill_m/1013073108/futurtitre.jpg", "publishedAt": "2021-08-22T16:00:49Z", "content": "On dit souvent que l'on arr\u00eate pas le progr\u00e8s. Cela signifie souvent que le progr\u00e8s, ici scientifique, avance \u00e0 petit pas. Mais quand on se rend compte que nous sommes d\u00e9sormais plus proche de 2050 q\u2026 [+5486 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Thibaut Keutchayan", "title": "Binance rend obligatoire le passage par le protocle KYC pour pouvoir utiliser la plateforme - Clubic", "description": "Si les tentatives autour de r\u00e9gulations des crypto-monnaies\n sont pour l'instant vaines, il ne va pas en \u00eatre de m\u00eame concernant le contr\u00f4le des \u00e9changes, ainsi que celui de l'identit\u00e9 des individus r\u00e9alisant des transactions par leur biais. La plateforme Bin\u2026", "url": "https://www.clubic.com/binance/actualite-381315-binance-rend-obligatoire-le-passage-par-le-protocle-kyc-pour-pouvoir-utiliser-la-plateforme.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1880353/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=76c95e0b5dc2f31c69a08afb413732d67c2dc466", "publishedAt": "2021-08-22T14:51:00Z", "content": "Binance compte bien faire appliquer le contr\u00f4le KYC \u00e0 ses nouveaux utilisateurs. L'une des plus grandes plateformes d'\u00e9change de cryptomonnaies au monde vient ainsi d'annoncer que les individus se ve\u2026 [+877 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "G\u00e9n\u00e9ration NT"}, "author": null, "title": "Tesla Dojo D1 : la super puce d'entra\u00eenement d'intelligence artificielle de 360 TFLOPS - G\u00e9n\u00e9ration NT", "description": "L'intelligence artificielle va avoir une place pr\u00e9pond\u00e9rante dans les v\u00e9hicules autonomes. Tesla se donne d\u00e8s \u00e0 pr&eacut", "url": "https://www.generation-nt.com/tesla-dojo-d1-puce-intelligence-artificielle-vehicule-autonome-actualite-1991517.html", "urlToImage": "https://img.generation-nt.com/tesla-dojo-d1_0368036801675829.webp", "publishedAt": "2021-08-22T14:45:01Z", "content": "L'entra\u00eenement de l'intelligence artificielle permettant aux v\u00e9hicules Tesla d'assurer une conduite semi-autonome (et prochainement compl\u00e8tement autonome) n\u00e9cessite un puissant supercalculateur Dojo \u2026 [+2268 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Challenge.ma"}, "author": "challenge", "title": "Transport a\u00e9rien : Ryanair d\u00e9ploie 10 nouvelles liaisons au Maroc - Challenge.ma", "description": "Ryanair a annonc\u00e9 r\u00e9cemment l\u2019ouverture d\u2019une dizaine de liaisons a\u00e9riennes vers et depuis le Maroc \u00e0 compter de la saison hivernale 2021/22.", "url": "https://www.challenge.ma/transport-aerien-ryanair-deploie-10-nouvelles-liaisons-au-maroc-196288/", "urlToImage": "https://www.challenge.ma/wp-content/uploads/2021/08/Ryanair-18-768x576-1.jpg", "publishedAt": "2021-08-22T14:41:51Z", "content": "Ryanair a annonc\u00e9 r\u00e9cemment louverture dune dizaine de liaisons a\u00e9riennes vers et depuis le Maroc \u00e0 compter de la saison hivernale 2021/22.\r\nDes vols qui relieront dans le d\u00e9tail Agadir \u00e0 Pise (Itali\u2026 [+1266 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Louis Neveu", "title": "Le robot Atlas tr\u00e8s \u00e0 l'aise sur du parkour - Futura", "description": "Le fameux robot Atlas de Boston Dynamics est pouss\u00e9 dans ses limites sur un parkour \u2013 aussi appel\u00e9 art du d\u00e9placement. Il r\u00e9alise cette discipline acrobatique sans encombre, comme on peut le...", "url": "https://www.futura-sciences.com/tech/actualites/robotique-robot-atlas-tres-aise-parkour-93047/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/0/0/a/00ab9b8c44_50179799_atlas.jpg", "publishedAt": "2021-08-22T14:30:00Z", "content": "Le fameux robot Atlas de Boston Dynamics est pouss\u00e9 dans ses limites sur un parkour - aussi appel\u00e9 art du d\u00e9placement. Il r\u00e9alise cette discipline\u00a0acrobatique\u00a0sans encombre, comme on peut le d\u00e9couvri\u2026 [+1429 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caradisiac.com"}, "author": "Caradisiac.com", "title": "Renault Espace IV V6 3.5 (2002-2010) : le grand monospace au c\u0153ur sportif, d\u00e8s 3 500 \u20ac - Caradisiac.com", "description": "Si l\u2019Espace IV souffre doublement, d\u2019une part de la d\u00e9saffection touchant les monospaces, d\u2019autre part de sa r\u00e9putation de non-fiabilit\u00e9, sa version V6 3,5\u00a0l n\u2019en demeure pas moins tr\u00e8s attractive gr\u00e2ce \u00e0 son bloc similaire \u00e0 celui de la Nissan 350Z\u00a0!", "url": "https://www.caradisiac.com/renault-espace-iv-v6-3-5-2002-2010-le-grand-monospace-au-coeur-sportif-des-3-500-eur-191567.htm", "urlToImage": "https://images.caradisiac.com/images/1/5/6/7/191567/S1-renault-espace-iv-v6-3-5-2002-2010-le-grand-monospace-au-coeur-sportif-des-3-500-eur-687457.jpg", "publishedAt": "2021-08-22T14:00:00Z", "content": "Premier Espace \u00e0 \u00eatre fabriqu\u00e9 chez Renault, le IV se distingue de ses pr\u00e9d\u00e9cesseurs par sa carrosserie enti\u00e8rement m\u00e9tallique. Exit le composite de plastique cher \u00e0 Matra, inventeur de lEspace\u00a0! Le \u2026 [+10195 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "Des fonds de private equity lorgnent Sainsbury, selon le Sunday Times - Boursorama", "description": "(Reuters) - Des soci\u00e9t\u00e9s de private equity lorgnent actuellement le groupe britannique de supermarch\u00e9s Sainsbury et pourraient lancer des offres \u00e0 plus de sept milliards de livres sterling (8,5 milliards d'euros), rapporte dimanche le Sunday Times.\n\n\n  Le jou\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/des-fonds-de-private-equity-lorgnent-sainsbury-selon-le-sunday-times-fb39b5174ff476671798c30b3db896da", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/2/9/3/293438427dbcfcfe12d9c197ae8a643c-1200x800.jpg", "publishedAt": "2021-08-22T12:46:47Z", "content": "DES FONDS DE PRIVATE EQUITY LORGNENT SAINSBURY, SELON LE SUNDAY TIMES\r\n(Reuters) - Des soci\u00e9t\u00e9s de private equity lorgnent actuellement le groupe britannique de supermarch\u00e9s Sainsbury et pourraient l\u2026 [+886 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mon-livret.fr"}, "author": "Mon Livret", "title": "NFT : Trop fou pour \u00eatre vrai, un Ethereum Rock se vend pour 600 000 $ - Mon Livret", "description": "608 000 $ pour l'image d'un rocher, cela peut sembler trop fou pour \u00eatre vrai. Mais aujourd'hui, une illustrat", "url": "https://www.mon-livret.fr/nft-trop-fou-pour-etre-vrai-un-ethereum-rock-se-vend-pour-600-000.html", "urlToImage": "https://www.mon-livret.fr/wp-content/uploads/2021/08/Ethereum-Rock-JPEG.jpeg", "publishedAt": "2021-08-22T12:43:42Z", "content": "608 000 $ pour l\u2019image d\u2019un rocher, cela peut sembler trop fou pour \u00eatre vrai. Mais aujourd\u2019hui, une illustration grossi\u00e8re du projet NFT EtherRocks s\u2019est vendue pour exactement cela.\r\nMaintenant, le\u2026 [+3932 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Motor1 "}, "author": "Adrian Padeanu", "title": "Une Bugatti \"absolument folle\" pourrait voir le jour - Motor1 France", "description": "Mate Rimac, PDG de Bugatti Rimac, affirme que les possibilit\u00e9s d'\u00e9volution de la gamme Bugatti sont illimit\u00e9es.", "url": "https://fr.motor1.com/news/528020/bugatti-rimac-hypercar-declarations-mate/", "urlToImage": "https://cdn.motor1.com/images/mgl/02EG3/s1/bugatti-bolide-version-de-production.jpg", "publishedAt": "2021-08-22T12:00:00Z", "content": "Bugatti ne pourra jamais surpasser la Bolide, n'est-ce pas ? Eh bien, la marque de Molsheim est maintenant de m\u00e8che avec le sp\u00e9cialiste des hypercars \u00e9lectriques Rimac Automobili et cette association\u2026 [+2059 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "author": "Fabien Pionneau", "title": "Test Canyon Neuron:On 8 : le VTT \u00e0 assistance \u00e9lectrique polyvalent par excellence - Les Num\u00e9riques", "description": "Moins radical que les Spectral:On et Torque:On, le Neuron:On de Canyon est le VTTAE tout-suspendu le plus accessible de la gamme. Con\u00e7u pour le trail, il se veut polyvalent et tout aussi indiqu\u00e9 pour apporter confort et endurance en simple rando VTT.", "url": "https://www.lesnumeriques.com/velo-electrique/canyon-neuron-on-8-p64691/test.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/test/16/167201/5af12ce6-canyon-neuron-on-8-le-vtt-a-assistance-electrique-polyvalent-par-excellence__908_512__0-352-2880-1975_wtmk.jpeg", "publishedAt": "2021-08-22T12:00:00Z", "content": "Version \u00e9lectrifi\u00e9e du Neuron, le Neuron:On s'adresse aux v\u00e9t\u00e9tistes qui veulent pouvoir rouler partout, offrant plus de confort et de motricit\u00e9 que son pendant semi-rigide Grand Canyon:On. En effet,\u2026 [+10467 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Thibaut Keutchayan", "title": "Le gouvernement su\u00e9dois rend finalement 33 Bitcoins confisqu\u00e9s \u00e0 un trafiquant de drogue - Clubic", "description": "C'est une affaire pour le moins cocasse qui nous vient de Su\u00e8de. Un trafiquant de drogue arr\u00eat\u00e9 et emprisonn\u00e9 s'\u00e9tait alors fait saisir ses 36 bitcoins \n(BTC) par la justice su\u00e9doise afin de financer le pr\u00e9judice estim\u00e9 par la vente de ces produits illicites.", "url": "https://www.clubic.com/bitcoin/actualite-381304-le-gouvernement-suedois-rend-finalement-33-bitcoins-confisques-a-un-dealer-de-drogue.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1851315/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=f40a8aac06723d75c086262c266a43a1af89eee2", "publishedAt": "2021-08-22T11:26:00Z", "content": "Au d\u00e9but, l'affaire peut paraitre assez banale. Un trafiquant de drogue se fait pincer en Su\u00e8de pour la vente illicite de produits prohib\u00e9s, est conduit devant la justice qui le condamne pour ces fai\u2026 [+1023 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Presse-citron"}, "author": "Alix Petit", "title": "Box internet : vous payez trop cher, voici comment faire baisser votre facture - Presse-citron", "description": "SFR et RED by SFR cassent les prix de leur box Internet, vous pouvez obtenir votre nouvel abonnement Fibre \u00e0 prix mini. La fin des offres est proche, n'attendez pas trop longtemps.", "url": "https://www.presse-citron.net/box-internet-vous-payez-trop-cher-faites-baisser-la-facture-tous-les-mois/", "urlToImage": "https://www.presse-citron.net/app/uploads/2020/10/box-internet.jpg", "publishedAt": "2021-08-22T11:01:13Z", "content": "Plusieurs fournisseurs ont d\u00e9cid\u00e9 de profiter de mois d\u2019ao\u00fbt pour d\u00e9voiler de nouvelles offres sur leur box Internet. De cette mani\u00e8re, vous avez l\u2019occasion de choisir votre futur abonnement d\u00e8s ce w\u2026 [+5489 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Marine Ledoux", "title": "Immobilier : faut-il investir dans un studio \u00e0 Paris ? - Les \u00c9chos", "description": "Les placements immobiliers continuent de s\u00e9duire les investisseurs. La pierre a montr\u00e9 sa r\u00e9silience pendant la crise du Covid-19 et le volume des transactions reste \u00e9lev\u00e9 en 2021. Est-ce le bon moment pour investir dans un studio \u00e0 Paris\u00a0? Quel budget faut-i\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/patrimoine/immobilier/immobilier-faut-il-investir-dans-un-studio-a-paris-1340201", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61222e788fe56f33fa171926/1280x720/061695410230-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-08-22T11:00:09Z", "content": "Investir dans la pierre est une valeur s\u00fbre pour placer son argent. Le march\u00e9 immobilier parisien, dans son ensemble, a r\u00e9sist\u00e9 face \u00e0 la crise du Covid-19 et se montre r\u00e9siliant.\u00a0\r\nEn parall\u00e8le, les\u2026 [+198 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Olivier", "title": "De l\u2019acier sans \u00e9nergie fossile pour les constructeurs automobiles - Journal du geek", "description": "Utiliser de l'\u00e9nergie verte pour conduire des v\u00e9hicules non polluants est une chose, mais il faut encore que la production automobile \u00e9mette le moins d'\u00e9missions possible. Et cela passe par de l'acier fabriqu\u00e9 sans \u00e9nergie fossile, comme l'a d\u00e9montr\u00e9 SSAB.", "url": "https://www.journaldugeek.com/2021/08/22/de-lacier-sans-energie-fossile-pour-les-constructeurs-automobiles/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2021/08/a62cea2847c9bd51-org-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-08-22T09:00:13Z", "content": "Utiliser de l'\u00e9nergie verte pour conduire des v\u00e9hicules non polluants est une chose, mais il faut encore que la production automobile \u00e9mette le moins d'\u00e9missions possible. Et cela passe par de l'acie\u2026 [+1670 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clicanoo.re"}, "author": null, "title": "Accident \u00e0 Sainte-Marie cette nuit : le conducteur d'une voiture bless\u00e9 - Clicanoo", "description": "Un accident s'est produit cette nuit de samedi \u00e0 dimanche sur la quatre voies de Sainte-Marie au niveau des Caf\u00e9s, en direction de l'Est. Un conducteur semble avoir perdu seul le contr\u00f4le de sa voiture. Les pompiers ont \u00e9t\u00e9 appel\u00e9s peu avant 1h30.\nLe conducte\u2026", "url": "https://www.clicanoo.re/Faits-Divers/Article/2021/08/22/Accident-Sainte-Marie-cette-nuit-le-conducteur-dune-voiture-blesse", "urlToImage": "https://www.clicanoo.re/sites/default/files/styles/facebook_share_1200_628/public/2021-08/accident.png?itok=B3Ok-iMr", "publishedAt": "2021-08-22T08:48:57Z", "content": "Un accident s'est produit cette nuit de samedi \u00e0 dimanche sur la quatre voies de Sainte-Marie au niveau des Caf\u00e9s, en direction de l'Est. Un conducteur semble avoir perdu seul le contr\u00f4le de sa voitu\u2026 [+228 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cryptonaute.fr"}, "author": "Marc-Antoine Caen Poletti", "title": "Avalanche est-il la Vrai R\u00e9volution DeFi ? Son Token a Explos\u00e9 le Score ! - CryptoNaute", "description": "", "url": "https://cryptonaute.fr/avalanche-est-il-la-vrai-revolution-defi-son-token-a-explose-le-score/", "urlToImage": "https://cryptonaute.fr/wp-content/uploads/2021/08/Avalanche-AVAX-exploser-crypto-monnaie-2021.jpg", "publishedAt": "2021-08-22T08:32:55Z", "content": "Ces derniers jours, un projet a explos\u00e9 tous les compteurs. Si vous n\u2019aviez pas encore entendu parler d\u2019Avalanche et de son token natif, le AVAX, alors vous \u00eates pass\u00e9 \u00e0 c\u00f4t\u00e9 d\u2019une des plus important\u2026 [+7035 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Presse-citron"}, "author": "Romain Pomian-Bonnemaison", "title": "Tesla Model Y : date, prix, autonomie, fiche technique, tout savoir sur le SUV - Presse-citron", "description": "D\u00e9couvrez dans ce dossier tout ce qu'il faut savoir sur la Tesla Model Y, son prix, sa date de livraison et bien plus encore !", "url": "https://www.presse-citron.net/tesla-model-y-date-prix-autonomie-fiche-technique-tout-savoir-sur-le-suv/", "urlToImage": "https://www.presse-citron.net/app/uploads/2021/08/tesla-model-y-hero.jpg", "publishedAt": "2021-08-22T08:03:01Z", "content": "Vous attendez la Tesla Model Y avec impatience\u00a0? On a une bonne nouvelle\u00a0: les premi\u00e8res livraisons sont en train de commencer\u00a0!\r\n\u00c0 quelle date la Tesla Model Y arrive en France\u00a0?\r\nLes premi\u00e8res livr\u2026 [+7607 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Olivier", "title": "Renault d\u00e9voile un concept de van 5 \u00e9toiles pour les voyageurs qui aiment le confort - Journal du geek", "description": "Apr\u00e8s les couvres-feu et les confinements, bon nombre d'automobilistes veulent sortir la t\u00eate de leur maison et voir du pays. Une vie nomade qui n\u00e9cessite toutefois un v\u00e9hicule adapt\u00e9 : c'est l\u00e0 qu'intervient Renault avec cet \u00e9tonnant showcar !", "url": "https://www.journaldugeek.com/2021/08/22/renault-devoile-un-concept-de-van-5-etoiles-pour-les-voyageurs-qui-aiment-le-confort/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2021/08/5-2021-show-car-hippie-caviar-hotel-scaled.jpeg", "publishedAt": "2021-08-22T08:00:47Z", "content": "Apr\u00e8s les couvres-feu et les confinements, bon nombre d'automobilistes veulent sortir la t\u00eate de leur maison et voir du pays. Une vie nomade qui n\u00e9cessite toutefois un v\u00e9hicule adapt\u00e9 : c'est l\u00e0 qu'i\u2026 [+1840 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Developpez.com"}, "author": null, "title": "Elon Musk d\u00e9voile son projet Tesla Bot, un robot humano\u00efde dont un prototype fonctionnel est attendu pour 2022. Le d\u00e9bat sur le revenu universel est relanc\u00e9 - Developpez.com", "description": "Durant la conf\ufffdrence AI Day de Tesla, Elon Musk a annonc\ufffd un nouveau projet ambitieux : concevoir des robots humano\ufffddes. Expliquant que Tesla fait d\ufffdj\ufffd la plupart des choses dont un robot a besoin (d\ufffdtection, IA et actionneurs), il a affirm\ufffd sans la moindre i\u2026", "url": "https://www.developpez.com/actu/317803/Elon-Musk-devoile-son-projet-Tesla-Bot-un-robot-humanoide-dont-un-prototype-fonctionnel-est-attendu-pour-2022-Le-debat-sur-le-revenu-universel-est-relance/", "urlToImage": "https://www.developpez.com/images/logos/elon-musk-tesla.png", "publishedAt": "2021-08-22T07:30:10Z", "content": "Durant la confrence AI Day de Tesla, Elon Musk a annonc un nouveau projet ambitieux : concevoir des robots humanodes. Expliquant que Tesla fait dj la plupart des choses dont un robot a besoin (dtecti\u2026 [+6978 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Alexandre Boero", "title": "24 Heures du Mans : TotalEnergies va proposer un carburant 100 % renouvelable en 2022 - Clubic", "description": "Le g\u00e9ant fran\u00e7ais de production et de fourniture d'\u00e9nergies, TotalEnergies, a annonc\u00e9 vendredi l'introduction d'un carburant issu de l'agriculture lors de plusieurs \u00e9preuves automobiles majeures, et ce d\u00e8s l'ann\u00e9e prochaine.", "url": "https://www.clubic.com/energie-renouvelable/actualite-381273-heures-du-mans-totalenergies-va-proposer-un-carburant-100-renouvelable-en-2022.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1909016/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=b7546f1ecf09f3d64ced7c98696e089045796dbd", "publishedAt": "2021-08-22T06:20:00Z", "content": "Le g\u00e9ant fran\u00e7ais de production et de fourniture d'\u00e9nergies, TotalEnergies, a annonc\u00e9 vendredi l'introduction d'un carburant issu de l'agriculture lors de plusieurs \u00e9preuves automobiles majeures, et \u2026 [+3060 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Autonews.fr"}, "author": "Julien Maron", "title": "Nissan Z, BMW Hydrog\u00e8ne, Mercedes : retour les nouveaut\u00e9s auto de la semaine - 2nde partie - Autonews", "description": "Suite et fin de notre retour sur les nouveaut\u00e9s de la semaine num\u00e9ro 33 de cette ann\u00e9e 2021 avec la nouvelle Nissan Z, une BMW hydrog\u00e8ne qui sera pr\u00e9sente d\u00e9but septembre au salon de Munich ainsi qu\u2019une d\u00e9clinaison tout-terrain de la Mercedes Classe C.", "url": "https://www.autonews.fr/actualite/nissan-z-bmw-hydrogene-mercedes-retour-les-nouveautes-auto-de-la-semaine-2nde-partie-100649", "urlToImage": "https://img4.autodeclics.com/photo_article/100649/39706/1200-L-nissan-z-bmw-hydrogne-mercedes-retour-les-nouveauts-auto-de-la-semaine-2nde-partie.jpg", "publishedAt": "2021-08-22T05:04:05Z", "content": "Six mod\u00e8les composent cette seconde partie des nouveaut\u00e9s automobiles de la semaine : la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration de la Nissan Z, la version All-Terrain de la Mercedes Classe C, la version hydrog\u00e8ne du BM\u2026 [+4474 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "author": "Mathilde Collet", "title": "C'est le bon moment pour demander une augmentation de salaire, on vous explique pourquoi - LaDepeche.fr", "description": "Entre la hausse du co\u00fbt de la vie et les difficult\u00e9s de recrutement, c'est l'occasion de demander une augmentation de salaire \u00e0 votre entreprise. On vous explique pourquoi c'est le moment de se lancer.", "url": "https://www.ladepeche.fr/2021/08/21/cest-le-bon-moment-pour-demander-une-augmentation-de-salaire-on-vous-explique-pourquoi-9744087.php", "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/61212426d286c27f7d2d9506/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2021-08-22T05:01:00Z", "content": "l'essentiel\r\n Entre la hausse du co\u00fbt de la vie et les difficult\u00e9s de recrutement, c'est l'occasion de demander une augmentation de salaire \u00e0 votre entreprise. On vous explique pourquoi c'est le mome\u2026 [+2779 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dna.fr"}, "author": "N.P.", "title": "Technologies | Internet : en France, des data centers au bord de la surchauffe - DNA - Derni\u00e8res Nouvelles d'Alsace", "description": "Notre pays abrite aujourd\u2019hui pr\u00e8s de 250 centres de donn\u00e9es sur son territoire. La crise sanitaire a acc\u00e9l\u00e9r\u00e9 la num\u00e9risation de nos vies. Derri\u00e8re les flux de donn\u00e9es qui ne cessent d\u2019augmenter, l\u2019enjeu \u00e9cologique n\u2019\u00e9pargne pas ces usines \u00e0 serveurs. Enqu\u00eat\u2026", "url": "https://www.dna.fr/culture-loisirs/2021/08/22/internet-en-france-des-data-centers-au-bord-de-la-surchauffe", "urlToImage": "https://cdn-s-www.dna.fr/images/D434776A-6BD6-4230-9A15-154FB92344DF/FB1200/photo-1629561940.jpg", "publishedAt": "2021-08-22T04:02:00Z", "content": "Faire de la France \"la premi\u00e8re terre d\u2019accueil des data centers [centres de donn\u00e9es, en fran\u00e7ais, NDLR] en Europe\".\r\nLors de l\u2019inauguration d\u2019un centre de donn\u00e9es de la soci\u00e9t\u00e9 Equinix, le 18\u00a0f\u00e9vrie\u2026 [+542 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Covid-19 : forte affluence aux centres de vaccination - Polyn\u00e9sie la 1\u00e8re - Outre-mer la 1\u00e8re", "description": "Les mentalit\u00e9s changent... La population va de plus en plus se faire vacciner.", "url": "https://la1ere.francetvinfo.fr/polynesie/covid-19-forte-affluence-aux-centres-de-vaccination-1084729.html", "urlToImage": "https://la1ere.francetvinfo.fr/image/7OE3-V9RahNnIVTW2pH_R0ym31o/930x620/outremer/2021/08/22/612293fce9b2b_611421cc3d4fa-2021-08-07-vaccinodrome-presidence-50-1747921-1756503.jpeg", "publishedAt": "2021-08-22T03:14:56Z", "content": "100 d\u00e9c\u00e8s en 15 jours, cest le triste record d\u00e9tenu par la Polyn\u00e9sie. Face \u00e0 cette h\u00e9catombe, des consciences se sont r\u00e9veill\u00e9es. Les vaccinodromes ont \u00e9t\u00e9\u00a0pris dassaut, ce samedi 21 ao\u00fbt.\u00a0\u00c0 Mamao, \u00e0\u2026 [+445 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mon-livret.fr"}, "author": "Mon Livret", "title": "Le protocole Solana DeFi Luna Yield dispara\u00eet avec 6,7 millions de dollars en crypto-monnaie - Mon Livret", "description": "Les investisseurs de l'agr\u00e9gateur de rendement DeFi r\u00e9cemment lanc\u00e9, Luna Yield, craignent que les d\u00e9veloppeur", "url": "https://www.mon-livret.fr/le-protocole-solana-defi-luna-yield-disparait-avec-67-millions-de-dollars-en-crypto-monnaie.html", "urlToImage": "https://www.mon-livret.fr/wp-content/uploads/2021/08/Solana-DeFi-Luna-Yield.jpeg", "publishedAt": "2021-08-21T22:30:12Z", "content": "Les investisseurs de l\u2019agr\u00e9gateur de rendement DeFi r\u00e9cemment lanc\u00e9, Luna Yield, craignent que les d\u00e9veloppeurs du projet cross-chain se soient enfuis avec environ 6,7 millions de dollars de fonds cl\u2026 [+2119 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Air-journal.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/airjournal", "title": "United Airlines : pas de ruban adh\u00e9sif pour immobiliser les passagers turbulents ! - Air-Journal", "description": "United Airlines a demand\u00e9 \u00e0 ses \u00e9quipages de ne pas utiliser de ruban adh\u00e9sif pour immobiliser les passagers turbulents en vol.", "url": "https://www.air-journal.fr/2021-08-21-united-airlines-pas-de-ruban-adhesif-pour-immobiliser-les-passagers-turbulents-5229992.html", "urlToImage": "https://www.air-journal.fr/wp-content/uploads/air-journal-passager-clandestin-refoule-expluse_turkish-istanbul-capture-twitter.jpg", "publishedAt": "2021-08-21T19:30:00Z", "content": "United Airlines a demand\u00e9 \u00e0 ses \u00e9quipages de ne pas utiliser de ruban adh\u00e9sif pour immobiliser les passagers turbulents en vol.\r\nDans une note interne envoy\u00e9e aux personnels navigants, il leur est ra\u2026 [+2063 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Automobile-propre.com"}, "author": "Soufyane Benhammouda", "title": "L\u2019Audi e-tron GT (d\u00e9j\u00e0 !) au rappel en raison d\u2019un probl\u00e8me logiciel inqui\u00e9tant - Automobile Propre", "description": "Cousine directe de la Porsche Taycan, l\u2019Audi e-Tron GT fait face \u00e0 des probl\u00e9matiques similaires et fait l\u2019objet d\u2019une campagne de rappel.", "url": "https://www.automobile-propre.com/breves/laudi-e-tron-gt-deja-au-rappel-en-raison-dun-probleme-logiciel-inquietant/", "urlToImage": "https://www.automobile-propre.com/wp-content/uploads/2021/02/Audi-e-Tron-GT-5.jpg", "publishedAt": "2021-08-21T17:49:00Z", "content": "Cousine directe de la Porsche Taycan, lAudi e-Tron GT fait face \u00e0 des probl\u00e9matiques similaires et fait lobjet dune campagne de rappel.\r\nTout juste lanc\u00e9e sur le march\u00e9, lAudi e-Tron GT est la premi\u00e8\u2026 [+960 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mon-livret.fr"}, "author": "Mon Livret", "title": "Pas de Bitcoin, pas de Cardano, pas de Solana : un trader d\u00e9signe la prochaine crypto-monnaie qui augmentera de plus de 100 % - Mon Livret", "description": "Apr\u00e8s la hausse de plus de 30 % du prix du bitcoin et la hausse de plus de 70 % de la valeur de Cardano et de", "url": "https://www.mon-livret.fr/pas-de-bitcoin-pas-de-cardano-pas-de-solana-un-trader-designe-la-prochaine-crypto-monnaie-qui-augmentera-de-plus-de-100.html", "urlToImage": "https://www.mon-livret.fr/wp-content/uploads/2021/08/terra-luna-coin.jpeg", "publishedAt": "2021-08-21T17:35:36Z", "content": "Apr\u00e8s la hausse de plus de 30 % du prix du bitcoin et la hausse de plus de 70 % de la valeur de Cardano et de Solana, les analystes observent les graphiques pour voir quelle crypto-monnaie devrait au\u2026 [+2704 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Fran\u00e7ais", "title": "Le secteur automobile mondial frein\u00e9 par la p\u00e9nurie de semi-conducteurs - RT en fran\u00e7ais", "description": "Les semi-conducteurs font partie des mati\u00e8res premi\u00e8res en situation de p\u00e9nurie \u00e0 travers le monde depuis plusieurs mois, ce qui a amen\u00e9 de nombreux constructeurs automobiles \u00e0 r\u00e9duire voire arr\u00eater leur production, y compris en France.", "url": "https://francais.rt.com/economie/89861-secteur-automobile-mondial-freine-par-penurie-semi-conducteurs", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/french/images/2021.08/original/6120f1db6f7ccc3c26266588.jpg", "publishedAt": "2021-08-21T16:34:15Z", "content": "Les semi-conducteurs font partie des mati\u00e8res premi\u00e8res en situation de p\u00e9nurie \u00e0 travers le monde depuis plusieurs mois, ce qui a amen\u00e9 de nombreux constructeurs automobiles \u00e0 r\u00e9duire voire arr\u00eater \u2026 [+9524 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Manuel Castejon", "title": "Comptez-vous quitter Netflix apr\u00e8s la hausse de prix ? - Frandroid", "description": "Netflix augmente le prix de tous ses abonnements en France de 1 \u00e0 2 euros. Allez-vous continuer \u00e0 utiliser le service ?", "url": "https://www.frandroid.com/culture-tech/web/1034559_comptez-vous-quitter-netflix-apres-la-hausse-de-prix", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/01/netflix.jpg", "publishedAt": "2021-08-21T15:48:45Z", "content": "Netflix augmente le prix de tous ses abonnements en France de 1 \u00e0 2 euros. Allez-vous continuer \u00e0 utiliser le service ?\r\nEn octobre dernier, Netflix augmentait ses prix aux \u00c9tats-Unis, mais se voulai\u2026 [+1547 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cryptonaute.fr"}, "author": "Cryptonaute", "title": "5 r\u00e8gles pour gagner de l'argent dans un march\u00e9 crypto en hausse - CryptoNaute", "description": "", "url": "https://cryptonaute.fr/5-regles-pour-gagner-de-largent-dans-un-marche-crypto-en-hausse/", "urlToImage": "https://cryptonaute.fr/wp-content/uploads/2021/08/Arbismart-0-7.png", "publishedAt": "2021-08-21T15:29:07Z", "content": "Apr\u00e8s que les prix cryptos aient plong\u00e9 en avril \u00e0 hauteur de 50 %, les assets num\u00e9riques repartent d\u00e9sormais \u00e0 la hausse. Les cours augmentent et les investisseurs sont \u00e0 la recherche des meilleures\u2026 [+6671 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Presse-citron"}, "author": "Romain Pomian-Bonnemaison", "title": "Vous ne pourrez plus vous passer de cette fonction cach\u00e9e de l\u2019iPhone - Presse-citron", "description": "Tous les iPhone cachent une application secr\u00e8te d\u00e9di\u00e9e aux scan de QR Codes. Voici comment la trouver sur votre smartphone.", "url": "https://www.presse-citron.net/vous-ne-pourrez-plus-vous-passer-de-cette-fonction-cachee-de-liphone/", "urlToImage": "https://www.presse-citron.net/app/uploads/2021/08/scanner-de-code.jpg", "publishedAt": "2021-08-21T14:01:11Z", "content": "Vous ne l\u2019avez sans doute jamais utilis\u00e9e, et pourtant il s\u2019agit d\u2019une application Apple officielle tr\u00e8s utile. L\u2019application proprement dite s\u2019appelle depuis iOs 14, \u201cScanner de Code\u201d. Mais on la co\u2026 [+2131 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Linternaute.com"}, "author": "Sarah Ponchin", "title": "Pass sanitaire : manifestations, lieux concern\u00e9s...Ce qu'il faut savoir - Linternaute.com", "description": "PASS SANITAIRE. Apr\u00e8s un sixi\u00e8me samedi de mobilisation contre ce QR code obligatoire pour pouvoir acc\u00e9der \u00e0 certains lieux, une nouvelle semaine va d\u00e9buter en France. Comment obtenir ce pr\u00e9cieux document\u00a0? Quelles sont les r\u00e8gles en vigueur\u00a0? Ce qu'il faut s\u2026", "url": "https://www.linternaute.com/sortir/guide-des-loisirs/2538272-pass-sanitaire-mobilisation-en-baisse-lieux-concernes-par-le-qr-code-les-infos/", "urlToImage": "https://img-4.linternaute.com/4YzP5LALzJqRnCx3fa8nfrYUl2A=/1500x/smart/82b4e3ae5e7140a587ac3ec0205c6d42/ccmcms-linternaute/27297097.jpg", "publishedAt": "2021-08-21T12:37:30Z", "content": "PASS SANITAIRE. Apr\u00e8s un sixi\u00e8me samedi de mobilisation contre ce QR code obligatoire pour pouvoir acc\u00e9der \u00e0 certains lieux, une nouvelle semaine va d\u00e9buter en France. Comment obtenir ce pr\u00e9cieux doc\u2026 [+32563 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Europe 1"}, "author": null, "title": "Premi\u00e8re sortie en mer pour le \"Wonder of the Seas\", le plus grand paquebot du monde - Europe 1", "description": "\u00c0 Saint-Nazaire, les chantiers navals c\u00e9l\u00e8brent la premi\u00e8re sortie en mer du &quot;Wonder of the Seas&quot;. Ce nouveau monstre des mers, qui a remport\u00e9 le titre du plus grand paquebot du monde, part pour quatre jours en mer afin de r\u00e9aliser des tests techniq\u2026", "url": "https://www.europe1.fr/economie/premiere-sortie-en-mer-pour-le-wonder-of-the-seas-le-plus-grand-paquebot-du-monde-4063008", "urlToImage": "https://cdn-europe1.lanmedia.fr/var/europe1/storage/images/europe1/economie/premiere-sortie-en-mer-pour-le-wonder-of-the-seas-le-plus-grand-paquebot-du-monde-4063008/57538060-1-fre-FR/Premiere-sortie-en-mer-pour-le-Wonder-of-the-Seas-le-plus-grand-paquebot-du-monde.jpg", "publishedAt": "2021-08-21T11:49:04Z", "content": "D\u00c9CRYPTAGEPr\u00e8s de 362 m\u00e8tres de longs, 2.400 membres d'\u00e9quipages, jusqu'\u00e0 7.000 passagers Le nouveau g\u00e9ant des mers, le \"Wonder of the Seas\", affiche des chiffres \u00e0 faire tourner la t\u00eate. \u00c0 quelques \u2026 [+1747 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Tribune.fr"}, "author": null, "title": "Semi-conducteurs : le deal \u00e0 40 milliards de dollars entre Nvidia et Arm inspire les \"craintes\" de Londres - La Tribune", "description": "Les premi\u00e8res conclusions de l'enqu\u00eate men\u00e9e par l'autorit\u00e9 de la concurrence ne semblent pas rassurer le gouvernement britannique, au sujet de ce deal entre le g\u00e9ant am\u00e9ricain et le fabricant anglais de micro-processeur. Concurrence limit\u00e9e, hausse des prix \u2026", "url": "https://www.latribune.fr/technos-medias/informatique/semi-conducteurs-le-deal-a-40-milliards-de-dollars-entre-nvidia-et-arm-inspire-les-craintes-de-londres-890942.html", "urlToImage": "https://static.latribune.fr/full_width/1758495/nvidia-a-suivre-a-wall-street.jpg", "publishedAt": "2021-08-21T10:18:00Z", "content": "D\u00e9cid\u00e9ment, le gouvernement britannique et l'autorit\u00e9 de la concurrence du pays ne ch\u00f4ment pas cet \u00e9t\u00e9. Alors que le rachat de l'entreprise de d\u00e9fense Ultra Electronics par un fonds am\u00e9ricain est act\u2026 [+4478 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Tribune.fr"}, "author": null, "title": "Voiture \u00e9lectrique : GM va encore d\u00e9penser un milliard de dollars pour rappeler sa flotte Bolt de Chevrolet - La Tribune", "description": "Le premier constructeur automobile am\u00e9ricain, qui acc\u00e9l\u00e8re ses investissements dans l'\u00e9lectrification de sa gamme, doit de nouveau rappeler des milliers de v\u00e9hicules afin d'inspecter un d\u00e9faut potentiel sur les batteries. Co\u00fbt de l'op\u00e9ration : un milliard de \u2026", "url": "https://www.latribune.fr/entreprises-finance/industrie/automobile/voiture-electrique-gm-va-encore-depenser-un-milliard-de-dollars-pour-rappeler-sa-flotte-bolt-de-chevrolet-890940.html", "urlToImage": "https://static.latribune.fr/full_width/1758468/gm-bolt-chevrelet.jpg", "publishedAt": "2021-08-21T10:03:00Z", "content": "La course vers l'\u00e9lectrification de l'industrie automobile sera sans doute encore longue, douloureuse et co\u00fbteuse en d\u00e9pit de l'acc\u00e9l\u00e9ration du calendrier et des investissements massifs. Dernier exem\u2026 [+3155 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Air-journal.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/airjournal", "title": "Air Cara\u00efbes : A350 converti en \u00abavion civi\u00e8re\u00bb pour les \u00e9vacuations sanitaires (photo) - Air-Journal", "description": "A d\u00e9faut de vols commerciaux en raison du confinement aux Antilles, Air Cara\u00efbes effectue des \u00e9vacuations sanitaires pour le compte de la Direction g\u00e9n\u00e9rale", "url": "https://www.air-journal.fr/2021-08-21-air-caraibes-a350-converti-en-avion-civiere-pour-les-evacuations-sanitaires-photo-5229982.html", "urlToImage": "https://www.air-journal.fr/wp-content/uploads/air-journal-air-caraibes-vols-sanitaires-a350-source-ARS-Guadeloupe-00.jpg", "publishedAt": "2021-08-21T10:00:00Z", "content": "A d\u00e9faut de vols commerciaux en raison du confinement aux Antilles, Air Cara\u00efbes effectue des \u00e9vacuations sanitaires pour le compte de la Direction g\u00e9n\u00e9rale de la sant\u00e9.\r\nLa compagnie a\u00e9rienne a conv\u2026 [+877 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Pourquoi le bitcoin et les cryptomonnaies sont plus qu'un objet de sp\u00e9culation - BFMTV", "description": "S\u2019il passe surtout comme un objet sp\u00e9culatif, le bitcoin repose sur une technologie, la blockchain, qui attise l\u2019int\u00e9r\u00eat aussi bien des investisseurs que des institutionnels d\u00e9sormais.", "url": "https://www.bfmtv.com/economie/patrimoine/placements-epargne/pourquoi-le-bitcoin-et-les-cryptomonnaies-sont-plus-qu-un-objet-de-speculation_AV-202108210069.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/AOVniNK-W5N9kXk-SzpefMK4Huw=/34x0:578x306/544x0/images/La-finance-americaine-adopte-progressivement-le-bitcoin-1047580.jpg", "publishedAt": "2021-08-21T09:05:56Z", "content": "Sil passe surtout comme un objet sp\u00e9culatif, le bitcoin repose sur une technologie, la blockchain, qui attise lint\u00e9r\u00eat aussi bien des investisseurs que des institutionnels d\u00e9sormais.\r\nCe vendredi ver\u2026 [+1130 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Terre-net.fr"}, "author": null, "title": "Cours du bl\u00e9 et soja en baisse vendredi 20 ao\u00fbt 2021 - Terre-net", "description": "Les cours du ma\u00efs, du bl\u00e9 et du soja ont plong\u00e9 vendredi \u00e0 Chicago, influenc\u00e9s par des pluies bienvenues pour les moissons mais pas pour les prix, et par la baisse des cours du p\u00e9trole.", "url": "https://www.terre-net.fr/marche-agricole/actualite-marche-agricole/article/mais-ble-et-soja-en-nette-baisse-avec-le-petrole-1395-181264.html", "urlToImage": "https://cdn1.regie-agricole.com/ulf/TNM_Biblio/fiche_181264/fiches_usa-4582702_1280.jpg", "publishedAt": "2021-08-21T08:05:02Z", "content": "Les cours du ma\u00efs, du bl\u00e9 et du soja ont plong\u00e9 vendredi \u00e0 Chicago, influenc\u00e9s par des pluies bienvenues pour les moissons mais pas pour les prix, et par la baisse des cours du p\u00e9trole.Les pluies pr\u00e9\u2026 [+2054 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Presse-citron"}, "author": "Alix Petit", "title": "Pour ce forfait mobile de 40 Go \u00e0 moins de 5 euros, c\u2019est maintenant qu\u2019il faut craquer - Presse-citron", "description": "Si vous recherchez un forfait mobile \u00e0 moins de 5 euros par mois pour 40 Go d'Internet, n'attendez pas plus longtemps. La fin des offres est fix\u00e9e au 24 ao\u00fbt.", "url": "https://www.presse-citron.net/pour-ce-forfait-mobile-de-40-go-a-moins-de-5-euros-cest-maintenant-quil-faut-craquer/", "urlToImage": "https://www.presse-citron.net/app/uploads/2021/08/Prixtel.jpg", "publishedAt": "2021-08-21T08:01:11Z", "content": "Si le mois d\u2019ao\u00fbt bat son plein, Prixtel a d\u00e9cid\u00e9 de surprendre le march\u00e9 du forfait mobile en affichant des remises tr\u00e8s g\u00e9n\u00e9reuses sur toute sa gamme de formules sans engagement de dur\u00e9e. Cet op\u00e9ra\u2026 [+4646 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Terre-net.fr"}, "author": null, "title": "Prix du bl\u00e9 tendre - Cotations et analyse du march\u00e9 physique - Terre-net", "description": "Acc\u00e9dez \u00e0 l'int\u00e9gralit\u00e9 des cotations du march\u00e9 physique du bl\u00e9 tendre", "url": "https://www.terre-net.fr/marche-agricole/ble-tendre/physique", "urlToImage": "https://www.terre-net.fr/Content/images/googleOG.png", "publishedAt": "2017-06-27T07:28:43Z", "content": "Stocks au plus bas depuis 14 ans !\r\nUne coupe s\u00e8che des stocks des grands exportateurs mondiaux dans le dernier rapport USDA a motiv\u00e9 une flamb\u00e9e du bl\u00e9 \u00e0 l'international.\r\nMalgr\u00e9 une correction bais\u2026 [+1560 chars]"}]}