{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": "RMC SPORT", "title": "Premier League, Bar\u00e7a... quel avenir pour Tuchel apr\u00e8s le PSG - RMC Sport", "description": "En passe d\u2019\u00eatre limog\u00e9 du Paris Saint-Germain, l\u2019entra\u00eeneur allemand Thomas Tuchel ne devrait pas manquer de propositions apr\u00e8s son d\u00e9part de la Capitale.", "url": "https://rmcsport.bfmtv.com/football/premier-league-barca-quel-avenir-pour-tuchel-apres-le-psg-2023353.html", "urlToImage": "https://img.bfmtv.com/i/0/0/4a0244/befb8a9b87d5807bfcefea0daa.jpeg", "publishedAt": "2020-12-25T09:33:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Canal-supporters.com"}, "author": "Canal Supporters", "title": "Droits t\u00e9l\u00e9, licenciement de St\u00e9phane Guy, \u00e7a bouge chez Canal Plus - Canal Supporters", "description": "La case tribunal de commerce de Nanterre pass\u00e9e, la Ligue de football professionnel (LFP) a r\u00e9cup\u00e9r\u00e9 80% des droits t\u00e9l\u00e9", "url": "https://canal-supporters.com/droits-tele-licenciement-de-stephane-guy-ca-bouge-chez-canal-plus", "urlToImage": "https://canal-supporters.com/wp-content/uploads/2020/12/canal.png", "publishedAt": "2020-12-25T09:31:31Z", "content": "La case tribunal de commerce de Nanterre pass\u00e9e, la Ligue de football professionnel (LFP) a r\u00e9cup\u00e9r\u00e9 80% des droits t\u00e9l\u00e9 qu\u2019elle avait c\u00e9d\u00e9s \u00e0 Mediapro. La LFP doit maintenant se trouver un ou des di\u2026 [+1930 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Il y a cent ans, lors du congr\u00e8s de Tours, naissait le Parti communiste fran\u00e7ais - Le Monde", "description": "Affaibli, le PCF compte encore 620\u00a0maires dans le pays, plusieurs milliers d\u2019\u00e9lus locaux, un groupe \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e et un autre au S\u00e9nat.", "url": "https://www.lemonde.fr/politique/article/2020/12/25/il-y-a-cent-ans-lors-du-congres-de-tours-naissait-le-parti-communiste-francais_6064488_823448.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/12/20/440/0/2500/1250/1440/720/60/0/4c946cc_5907269-01-06.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T09:19:08Z", "content": "Au cours de ce congr\u00e8s, du 25 au 30\u00a0d\u00e9cembre\u00a01920, fut cr\u00e9\u00e9e la Section fran\u00e7aise de lInternationale communiste. STF / AFP\r\nLe 25 d\u00e9cembre 1920 souvrait le 18e\u00a0congr\u00e8s de la Section fran\u00e7aise de lInt\u2026 [+4709 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "AlloCin\u00e9"}, "author": "Caroline Langlois", "title": "A la TV vendredi 25 d\u00e9cembre : tous les films \u00e0 voir aujourd'hui - AlloCin\u00e9", "description": "Chaque jour, retrouvez le programme des films \u00e0 voir \u00e0 la t\u00e9l\u00e9. Au programme aujourd'hui :un ogre sort de son marais, deux Disney culte, un conte f\u00e9\u00e9rique port\u00e9 par Omar Sy, la suite de Mary Poppins.....", "url": "https://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18695485.html", "urlToImage": "https://fr.web.img5.acsta.net/newsv7/20/12/18/16/43/3926457.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T09:17:30Z", "content": "Chaque jour, retrouvez le programme des films \u00e0 voir \u00e0 la t\u00e9l\u00e9. Au programme aujourd'hui :un ogre sort de son marais, deux Disney culte, un conte f\u00e9\u00e9rique port\u00e9 par Omar Sy, la suite de Mary Poppins.\u2026 [+3463 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": "Julien Constant", "title": "Yvelines : un enfant mortellement poignard\u00e9 par sa tante, sa petite soeur gri\u00e8vement bless\u00e9e - Le Parisien", "description": "Une femme de 38 ans disant \u00eatre \u00abposs\u00e9d\u00e9e\u00bb a \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9e apr\u00e8s avoir poignard\u00e9 \u00e0 mort un gar\u00e7on d\u2019une dizaine d\u2019ann\u00e9es et bless\u00e9 gri\u00e8vement sa s\u0153ur de 4 ans durant cette nuit de No\u00ebl \u00e0 Limay.", "url": "https://www.leparisien.fr/yvelines-78/yvelines-une-femme-tue-un-enfant-de-10-ans-et-se-dit-possedee-par-le-diable-25-12-2020-8416025.php", "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/2FZUA5ICKSSUULCZWLLCZRJN4I.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T09:08:00Z", "content": "L'horreur en pleine nuit de No\u00ebl \u00e0 Limay (Yvelines) : un gar\u00e7on d'une dizaine d'ann\u00e9es a \u00e9t\u00e9 poignard\u00e9 \u00e0 mort par sa tante, et sa sur de 4 ans gri\u00e8vement bless\u00e9e. Le drame s'est nou\u00e9 dans la nuit de \u2026 [+1417 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dna.fr"}, "author": "Les Derni\u00e8res Nouvelles d'Alsace", "title": "En direct | Coronavirus : le nombre de contaminations quotidiennes en nette hausse - DNA - Derni\u00e8res Nouvelles d'Alsace", "description": "No\u00ebl \u00e0 l'heure du coronavirus, contaminations quotidiennes qui explosent en France, variants du virus en Afrique du Sud et au Royaume-Uni, ...", "url": "https://www.dna.fr/sante/2020/12/25/coronavirus-le-nombre-de-contaminations-quotidiennes-explose", "urlToImage": "https://cdn-s-www.dna.fr/images/7368D8A6-E272-471E-9DA4-C84EA5ABF7E0/FB1200/photo-1608892998.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T09:00:00Z", "content": "11h30 : Le nouveau variant du virus rep\u00e9r\u00e9 en Allemagne, non-loin de la France\r\nLa nouvelle souche de coronavirus d\u00e9tect\u00e9e au Royaume-Uni a pour la premi\u00e8re fois \u00e9t\u00e9 rep\u00e9r\u00e9e en Allemagne, dans la com\u2026 [+3238 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Boris Johnson brandit l'accord post-Brexit comme \"cadeau\" de No\u00ebl aux Britanniques - BFMTV", "description": "Le Premier ministre britannique a brandi jeudi soir les centaines de pages de l'accord commercial post-Brexit conclu avec l'Union europ\u00e9enne en guise de \"cadeau\" de No\u00ebl aux Britanniques.", "url": "https://www.bfmtv.com/international/europe/angleterre/boris-johnson-brandit-l-accord-post-brexit-comme-cadeau-de-noel-aux-britanniques_AD-202012250031.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/NRAtl-czH6Dxv-HArTJfIUyU9Qk=/0x39:768x471/768x0/images/Le-Premier-ministre-britannique-Boris-Johnson-donne-une-conference-de-presse-apres-laccord-sur-le-Brexit-le-24-decembre-2020-a-Londres-524080.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T08:50:33Z", "content": "Le Premier ministre britannique a brandi jeudi soir les centaines de pages de l'accord commercial post-Brexit conclu avec l'Union europ\u00e9enne en guise de \"cadeau\" de No\u00ebl aux Britanniques.\r\nLe Premier\u2026 [+1553 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": null, "title": "Vend\u00e9e Globe : Charlie Dalin retrouve la t\u00eate de la course - Le Figaro", "description": "Sur les talons de Yannick Bestaven depuis plusieurs heures, Charlie Dalin (Apivia) a repris la t\u00eate du Vend\u00e9e Globe au petit matin et poss\u00e8de d\u00e9sormais une quinzaine de milles d'avance sur le skipper Ma\u00eetre Coq IV, rest\u00e9 huit jours en t\u00eate. La strat\u00e9gie du Ha\u2026", "url": "https://sport24.lefigaro.fr/voile/vendee-globe/fil-infos/vendee-globe-charlie-dalin-retrouve-la-tete-de-la-course-1027133", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-12-25T08:16:00Z", "content": "Sur les talons de Yannick Bestaven depuis plusieurs heures, Charlie Dalin (Apivia) a repris la t\u00eate du Vend\u00e9e Globe au petit matin et poss\u00e8de d\u00e9sormais une quinzaine de milles d'avance sur le skipper\u2026 [+755 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "20 Minutes avec AFP", "title": "Etats-Unis : L\u2019ancien ranch de Michael Jackson, Neverland, vendu environ 22 millions de dollars - 20 Minutes", "description": "La propri\u00e9t\u00e9 acquise par Ron Burkle avait \u00e9t\u00e9 estim\u00e9e\u00a0\u00e0 100\u00a0millions de dollars en 2015", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/people/2939643-20201225-etats-unis-ancien-ranch-michael-jackson-neverland-vendu-environ-22-millions-dollars", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/GXYCZG1tRUm0EqqGqURlNA/648x360_l-entree-arriere-du-ranch-neverland-en-californie-le-17-decembre-2004.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T07:58:00Z", "content": "Lentr\u00e9e arri\u00e8re du ranch Neverland en Californie le 17 d\u00e9cembre 2004. Mark J. Terrill/AP/SIPA\r\nLe vaste ranch de Michael Jackson, Neverland, en Californie, a un nouveau propri\u00e9taire. Il a \u00e9t\u00e9 acquis \u2026 [+1851 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Le mail promettant un bonus de No\u00ebl \u00e9tait un test de s\u00e9curit\u00e9, malaise dans l\u2019entreprise - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMijAFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvbW9uZGUvZXRhdHMtdW5pcy9sZS1tYWlsLXByb21ldHRhbnQtdW4tYm9udXMtZGUtbm9lbC1ldGFpdC11bi10ZXN0LWRlLXNlY3VyaXRlLW1hbGFpc2UtZGFucy1sLWVudHJlcHJpc2UtNzEwMDA1MNIBjAFodHRwczovL2FtcC5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvbW9uZGUvZXRhdHMtdW5pcy9sZS1tYWlsLXByb21ldHRhbnQtdW4tYm9udXMtZGUtbm9lbC1ldGFpdC11bi10ZXN0LWRlLXNlY3VyaXRlLW1hbGFpc2UtZGFucy1sLWVudHJlcHJpc2UtNzEwMDA1MA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-12-25T07:43:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Le Figaro avec AFP", "title": "Affaire Navalny : une opposante poursuivie pour \u00abmenace\u00bb contre un agent pr\u00e9sum\u00e9 du FSB - Le Figaro", "description": "Lioubov Sobol s'est rendue au domicile de l'homme qu'Alexe\u00ef Navalny dit avoir pi\u00e9g\u00e9 au t\u00e9l\u00e9phone pour lui faire avouer son empoisonnement.", "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/affaire-navalny-une-opposante-poursuivie-pour-menace-contre-un-agent-presume-du-fsb-20201225", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/704x396_cropupscale/2020/12/25/5cf0387e4e3ef3ba5ec69abc99fd40be2bfa5753f68e93ae4d464c92edc30ac4.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T07:35:00Z", "content": "Lioubov Sobol s'est rendue au domicile de l'homme qu'Alexe\u00ef Navalny dit avoir pi\u00e9g\u00e9 au t\u00e9l\u00e9phone pour lui faire avouer son empoisonnement.L'\u00e9quipe d'Alexe\u00ef Navalny a annonc\u00e9 vendredi 25 d\u00e9cembre qu'u\u2026 [+2642 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Butfootballclub.fr"}, "author": "Alexandre Corboz", "title": "FC Nantes \u2013 Mercato : des Canaris face \u00e0 l'\u00e9ternelle qu\u00eate du neuf - But! Football Club", "description": "Si l'actualit\u00e9 du FC Nantes va d'abord \u00eatre occup\u00e9e par l'arriv\u00e9e d'un nouvel entra\u00eeneur, les Canaris restent \u00e0 l'aff\u00fbt des opportunit\u00e9s en janvier. Notamment pour corriger l'erreur estivale Jean-K\u00e9vin Augustin.", "url": "https://www.butfootballclub.fr/fc-nantes/mercato/fc-nantes-mercato-des-canaris-face-a-l-eternelle-quete-du-neuf-448127", "urlToImage": "https://static.butfootballclub.fr/photo_article/448127/176734/1200-L-fc-nantes-mercato-des-canaris-face-l-ternelle-qute-du-neuf.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T07:20:00Z", "content": "Zapping But! Football Club ASSE, FC Nantes, RC Lens : les joueurs les plus cap\u00e9s en s\u00e9lection par club \r\nLa phrase\u00a0:\r\nA Nantes, on ne s'exprime que peu sur le Mercato. Ou sinon \u00e0 posteriori. Ainsi, e\u2026 [+2502 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Montagne"}, "author": "Centre France", "title": "Gendarmes tu\u00e9s \u00e0 Saint-Just (Puy-de-D\u00f4me) : apr\u00e8s la sid\u00e9ration, l'heure est aux questions et aux investigations - La Montagne", "description": "Fr\u00e9d\u00e9rik Limol, l\u2019auteur des tirs qui ont mortellement bless\u00e9 trois gendarmes, mardi soir, pr\u00e8s de Saint-Just (Puy-de-D\u00f4me), ne r\u00e9pondra jamais de ses actes devant la justice. Son d\u00e9c\u00e8s a en effet \u00e9teint l\u2019action publique. Mais les investigations ne sont pas \u2026", "url": "https://www.lamontagne.fr/saint-just-63600/actualites/gendarmes-tues-a-saint-just-puy-de-dome-apres-la-sideration-l-heure-est-aux-questions-et-aux-investigations_13895974/", "urlToImage": "https://www.lamontagne.fr/photoSRC/VVNUJ1paUTgIBhVOCRAHHQ4zRSkXaldfVR5dW1sXVA49/trois-gendarmes-abattus-par-un-forcene_5117654.jpeg", "publishedAt": "2020-12-25T06:30:00Z", "content": "Alors que l\u00e9motion, deux jours apr\u00e8s la mort brutale de trois gendarmes de la compagnie dAmbert, au hameau du \u00ab Cros \u00bb, sur la commune de Saint-Just, est toujours aussi vive, le d\u00e9roul\u00e9 du drame susc\u2026 [+4073 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Cl\u00e9mentine Goldszal", "title": "Avec \u00ab Soul \u00bb, Pixar a l'\u00e2me en paix - Le Monde", "description": "Le studio d\u2019animation sort le 25\u00a0d\u00e9cembre, en streaming sur Disney +, son premier film cor\u00e9alis\u00e9 par un Afro-Am\u00e9ricain et dont le h\u00e9ros est noir. Le studio s\u2019est entour\u00e9 d\u2019employ\u00e9s et de consultants de couleur pour se pr\u00e9munir de tout proc\u00e8s en appropriation \u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/m-le-mag/article/2020/12/25/avec-soul-pixar-a-l-ame-en-paix_6064476_4500055.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/12/21/0/121/1258/629/1440/720/60/0/ee4ba2f_78831-3202966.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T06:00:09Z", "content": "Le film \u00ab\u00a0Soul\u00a0\u00bb de Pixar explore lunivers du jazz dans les pas dun professeur de musiqueafro-am\u00e9ricain. Lifestyle pictures / Alamy Stock Photo\r\nIl aurait d\u00fb arriver en salle en grande pompe le 19\u00a0ju\u2026 [+2591 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "De Rome \u00e0 Manille, les c\u00e9l\u00e9brations de No\u00ebl ont \u00e9t\u00e9 limit\u00e9es par le confinement - Le Monde", "description": "Le pape Fran\u00e7ois a c\u00e9l\u00e9br\u00e9 la messe de la nuit de No\u00ebl dans la gigantesque basilique Saint-Pierre en pr\u00e9sence de moins de 200\u00a0fid\u00e8les, essentiellement des employ\u00e9s du\u00a0Vatican.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2020/12/25/de-rome-a-manille-les-celebrations-de-noel-ont-ete-restreintes-par-le-confinement_6064464_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/12/25/183/0/4930/2463/1440/720/60/0/3b7f819_8b522db740d74273932db1f98adc2c1e-8b522db740d74273932db1f98adc2c1e-0.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T01:45:07Z", "content": "Cest un No\u00ebl \u00e0 nul autre pareil qui sest d\u00e9roul\u00e9 jeudi\u00a024\u00a0d\u00e9cembre dans de nombreux pays, contraints \u00e0 des festivit\u00e9s souvent restreintes, voire plomb\u00e9es, par un cort\u00e8ge de restrictions ordonn\u00e9es pou\u2026 [+5655 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Etats-Unis : la mort d'un homme noir, tu\u00e9 par un policier alors qu'il n'\u00e9tait pas arm\u00e9, provoque l'indignation - Le Monde", "description": "Andre Maurice Hill, 47\u00a0ans, se trouvait dans le garage d\u2019une maison dans la nuit de lundi \u00e0 mardi quand il a \u00e9t\u00e9 touch\u00e9 de plusieurs balles par le policier. Ce dernier a \u00e9t\u00e9 suspendu.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2020/12/25/etats-unis-la-mort-d-un-homme-noir-tue-par-un-policier-alors-qu-il-n-etait-pas-arme-provoque-l-indignation_6064462_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/12/24/876/0/5616/2805/1440/720/60/0/07f4c51_5928492-01-06.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T23:45:04Z", "content": "Des habitants manifestent, jeudi 24 d\u00e9cembre, apr\u00e8s la mort dAndre Hill, 47 ans, tu\u00e9 par la police \u00e0 Columbus, dans lOhio. STEPHEN ZENNER / AFP\r\nUn homme noir a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 par un policier blanc \u00e0 Columb\u2026 [+3801 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Covid-19 : les restrictions et les mesures de confinement s'\u00e9tendent partout dans le monde - Le Monde", "description": "Certains pays occidentaux, \u00e0 l\u2019instar d\u2019Isra\u00ebl et de l\u2019Autriche, s\u2019appr\u00eatent \u00e0 entamer un troisi\u00e8me confinement.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2020/12/24/coronavirus-un-noel-sous-le-signe-des-restrictions-partout-dans-le-monde_6064458_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/12/24/282/0/5673/2834/1440/720/60/0/32a070b_5928268-01-06.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T20:35:02Z", "content": "Un pr\u00eatre dirige une messe en plein air sur un autel de fortune install\u00e9 dans un camion, la veille de No\u00ebl (2020), \u00e0 Arlon, en Belgique. Les fid\u00e8les suivent la messe gr\u00e2ce \u00e0 leur autoradio. ANTHONY D\u2026 [+5327 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "author": "Patrick Guerrier", "title": "Disparition de Delphine Jubillar : toujours autant de myst\u00e8re apr\u00e8s la perquisition infructueuse du domicile - ladepeche.fr", "description": "La section de recherche de Toulouse a perquisitionn\u00e9, ce jeudi matin, la maison de Delphine Jubillar port\u00e9 disparue \u00e0 Cagnac-les-Mines depuis le 16 d\u00e9cembre dernier. L'op\u00e9ration n'a donn\u00e9 \"aucune d\u00e9couverte int\u00e9ressante\", a pr\u00e9cis\u00e9 le parquet de Toulouse.", "url": "https://www.ladepeche.fr/2020/12/24/disparition-de-delphine-jubillar-toujours-autant-de-mystere-apres-la-perquisition-infructueuse-du-domicile-9276851.php", "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5fe4dbe83e454610007a2c46/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2020-12-24T18:47:00Z", "content": "l'essentiel\r\n La section de recherche de Toulouse a perquisitionn\u00e9, ce jeudi matin, la maison de Delphine Jubillar port\u00e9 disparue \u00e0 Cagnac-les-Mines depuis le 16 d\u00e9cembre dernier. L'op\u00e9ration n'a don\u2026 [+2676 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tomshardware.fr"}, "author": null, "title": "Quelques astuces pour jouer \u00e0 Cyberpunk 2077 sur une configuration tr\u00e8s faiblarde - Tom's Hardware", "description": "Un petit guide qui permet de passer de 20 \u00e0 30 images par seconde avec un APU Athlon 3000G.", "url": "https://www.tomshardware.fr/envie-de-jouer-a-cyberpunk-2077-sur-une-configuration-tres-faiblarde-voici-quelques-reglages/", "urlToImage": "https://cdn.tomshardware.fr/content/uploads/sites/3/2020/12/lowend.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T17:40:00Z", "content": "Un petit guide qui permet de passer de 20 \u00e0 30 images par seconde avec un APU Athlon 3000G.Vous avez essay\u00e9 de r\u00e9gler les param\u00e8tres graphiques de Cyberpunk 2077 au minimum, esp\u00e9rant d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9ment le\u2026 [+3045 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Normandie Actu"}, "author": "Amandine Mehl", "title": "31 magasins Leader Price rachet\u00e9s par Aldi vont fermer en France : voici ceux touch\u00e9s en Lorraine - Lorraine Actu", "description": "Apr\u00e8s le rachat de l'enseigne Leader Price par le groupe Aldi, six magasins vont fermer en Lorraine. Voici lesquels.", "url": "https://actu.fr/economie/31-magasins-leader-price-rachetes-par-aldi-vont-fermer-en-france-voici-ceux-touches-en-lorraine_38350001.html", "urlToImage": "https://static.actu.fr/uploads/2020/09/adobestock-leader-price.jpeg", "publishedAt": "2020-12-24T16:41:03Z", "content": "Six magasins vont fermer leurs portes en Lorraine.\u00a0(\u00a9Illustration.Adobe stock)\r\nSi vous aviez l\u2019habitude d\u2019y faire vos courses, il va falloir vous trouver un autre magasin. Mardi 22 d\u00e9cembre 2020, le\u2026 [+1295 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Shonda Rhimes, cr\u00e9atrice de \"Grey's Anatomy\", arrive sur Netflix avec \"Bridgerton\" - franceinfo", "description": "Trois ans apr\u00e8s avoir sign\u00e9 un contrat pharaonique avec Netflix, la productrice\u00a0star de la t\u00e9l\u00e9vision traditionnelle Shonda Rhimes, \u00e0 l'origine de la c\u00e9l\u00e8bre s\u00e9rie \"Grey's Anatomy\", fait ses premiers pas sur la plateforme avec une s\u00e9rie d'\u00e9poque ultra romanti\u2026", "url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/series/netflix/shonda-rhimes-creatrice-de-grey-s-anatomy-arrive-sur-netflix-avec-bridgerton_4231799.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/r5u8NQBuuNQu5ajRISYY2SqF3CI/1500x843/2020/12/24/phpoV9o7f.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T16:13:10Z", "content": "Trois ans apr\u00e8s avoir sign\u00e9 un contrat pharaonique avec Netflix, la productrice\u00a0star de la t\u00e9l\u00e9vision traditionnelle Shonda Rhimes, \u00e0 l'origine de la c\u00e9l\u00e8bre s\u00e9rie \"Grey's Anatomy\", fait ses premiers\u2026 [+4274 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "author": "Baptiste Gay", "title": "Covid-19 : le Lot-et-Garonne reste le d\u00e9partement de Nouvelle-Aquitaine o\u00f9 le virus circule le plus - ladepeche.fr", "description": "Le point presse hebdomadaire de la pr\u00e9fecture consacr\u00e9 \u00e0 l'\u00e9volution de la Covid-19 en Lot-et-Garonne ne fait pas appara\u00eetre d'am\u00e9lioration sur la circulation du virus dans le d\u00e9partement, qui reste le plus mauvais \u00e9l\u00e8ve en la mati\u00e8re en Nouvelle-Aquitaine. V\u2026", "url": "https://www.ladepeche.fr/2020/12/24/covid-19-le-lot-et-garonne-reste-le-departement-de-nouvelle-aquitaine-ou-le-virus-circule-le-plus-9276696.php", "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5fe4ac2ed286c2561d0be346/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2020-12-24T14:58:00Z", "content": "l'essentiel\r\n Le point presse hebdomadaire de la pr\u00e9fecture consacr\u00e9 \u00e0 l'\u00e9volution de la Covid-19 en Lot-et-Garonne ne fait pas appara\u00eetre d'am\u00e9lioration sur la circulation du virus dans le d\u00e9parteme\u2026 [+928 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "Les Bourses attendent No\u00ebl et un accord sur l'apr\u00e8s-Brexit - Boursorama", "description": "par Patrick Vignal\n\n\n  PARIS (Reuters) - Les Bourses europ\u00e9ennes ont termin\u00e9 jeudi dans le d\u00e9sordre une s\u00e9ance \u00e9court\u00e9e \u00e0 la veille de No\u00ebl et marqu\u00e9e par l'attente d'un accord entre Londres et Bruxelles sur leurs relations commerciales apr\u00e8s le Brexit.\n\n\n  A\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/les-bourses-attendent-noel-et-un-accord-sur-l-apres-brexit-fc544d3fe78da331fdfad91088760fe1", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/7/7/b/77bf4cfb3b2391a9a8b655387a0b21f2-1200x800.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T14:48:00Z", "content": "LES BOURSES EUROP\u00c9ENNES TERMINENT DANS LE D\u00c9SORDRE\r\npar Patrick Vignal\r\nPARIS (Reuters) - Les Bourses europ\u00e9ennes ont termin\u00e9 jeudi dans le d\u00e9sordre une s\u00e9ance \u00e9court\u00e9e \u00e0 la veille de No\u00ebl et marqu\u00e9e\u2026 [+2938 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Numerama"}, "author": "Fran\u00e7ois Manens", "title": "En Allemagne, les enregistrements d\u2019un Amazon Echo ont aid\u00e9 \u00e0 comprendre un meurtre - Numerama", "description": "Les donn\u00e9es collect\u00e9es par les appareils sont de v\u00e9ritables mines \u00e0 informations et les enceintes connect\u00e9es n'\u00e9chappent pas \u00e0 l'int\u00e9r\u00eat des enqu\u00eateurs.", "url": "https://www.numerama.com/tech/678343-en-allemagne-les-enregistrements-dun-amazon-echo-ont-aide-a-la-resolution-dun-meurtre.html", "urlToImage": "https://www.numerama.com/wp-content/uploads/2019/09/amazon-echo-3.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T13:44:00Z", "content": "Les donn\u00e9es collect\u00e9es par les appareils sont de v\u00e9ritables mines \u00e0 informations et les enceintes connect\u00e9es n'\u00e9chappent pas \u00e0 l'int\u00e9r\u00eat des enqu\u00eateurs.\r\nAu tribunal de Ratisbonne, en Allemagne, deux\u2026 [+4250 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Manuel Castejon", "title": "Je veux plus de smartphones en plastique\u2026 change my mind ! - Frandroid", "description": "Le plastique revient peu \u00e0 peu sur nos smartphone... Et \u00e0 bien y r\u00e9fl\u00e9chir, ce n'est pas une si mauvaise chose.", "url": "https://www.frandroid.com/produits-android/smartphone/820356_je-veux-plus-de-smartphones-en-plastique-change-my-mind", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/12/plastique-change-my-mind.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T13:30:10Z", "content": "Le plastique revient peu \u00e0 peu sur nos smartphone... Et \u00e0 bien y r\u00e9fl\u00e9chir, ce n'est pas une si mauvaise chose.\r\nEt si le plastique faisait son grand retour sur les smartphones, y compris sur le haut\u2026 [+7080 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": "R\u00e9union 1\u00e8re", "title": "Une nouvelle souche du Covid-19 plus contagieuse en Afrique du Sud, La R\u00e9union prend des mesures - R\u00e9union la - Outre-mer la 1\u00e8re", "description": "Apr\u00e8s le Royaume-Uni, l\u2019Afrique du Sud annonce l\u2019\u00e9mergence d\u2019une nouvelle souche du coronavirus sur son territoire. La pr\u00e9fecture de La R\u00e9union annonce, c", "url": "https://la1ere.francetvinfo.fr/reunion/une-nouvelle-souche-du-covid-19-plus-contagieuse-en-afrique-du-sud-la-reunion-prend-des-mesures-905896.html", "urlToImage": "https://la1ere.francetvinfo.fr/image/AaeRoIpB9s2D1x0Nl_VK1sxwAyM/930x620/outremer/2020/09/01/5f4e28449b5cf_illustrations-coronavirus_8-1462936.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T12:48:14Z", "content": "Apr\u00e8s le Royaume-Uni, l\u2019Afrique du Sud annonce l\u2019\u00e9mergence d\u2019une nouvelle souche du coronavirus sur son territoire. La pr\u00e9fecture de La R\u00e9union annonce, ce jeudi 24 d\u00e9cembre, de nouvelles mesures pou\u2026 [+1751 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Benjamin Bruel", "title": "La Chine ouvre une enqu\u00eate sur Alibaba pour pratiques monopolistiques - Clubic", "description": "Le g\u00e9ant de l'e-commerce chinois, symbole de la puissance num\u00e9rique de la Chine, est dans le viseur de P\u00e9kin pour \u00ab\u00a0suspicions de pratiques monopolistiques\u00a0\u00bb. Une enqu\u00eate a \u00e9t\u00e9 ouverte, mais les causes de celle-ci sont encore floues.", "url": "https://www.clubic.com/pro/entreprises/alibaba/actualite-25660-la-chine-ouvre-une-enquete-sur-alibaba-pour-pratiques-monopolistiques.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1687659/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=7bb418babdcd1bd0e0f317ca9c72e451e729c84e", "publishedAt": "2020-12-24T12:45:00Z", "content": "Le g\u00e9ant de l'e-commerce chinois, symbole de la puissance num\u00e9rique de la Chine, est dans le viseur de P\u00e9kin pour \u00ab\u00a0suspicions de pratiques monopolistiques\u00a0\u00bb. Une enqu\u00eate a \u00e9t\u00e9 ouverte, mais les caus\u2026 [+2512 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "St\u00e9phane Ficca", "title": "Galaxy S21 : Samsung aurait-elle confirm\u00e9 l'absence de chargeur ? - Clubic", "description": "En toute discr\u00e9tion, Samsung a supprim\u00e9 sa petite blague concernant l'absence de chargeur dans la bo\u00eete de l'iPhone 12\u2026", "url": "https://www.clubic.com/pro/entreprises/samsung/actualite-25656-galaxy-s21-samsung-aurait-il-confirme-l-absence-de-chargeur-.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1847851/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=70c9e174ae521b0c8068a8a31dfb03438917a2e5", "publishedAt": "2020-12-24T12:00:00Z", "content": "Il y a quelques semaines, Samsung se moquait ouvertement d'Apple sur les r\u00e9seaux sociaux, concernant l'absence de chargeur dans les bo\u00eetes d'iPhone 12. Toutefois, il se murmure depuis quelques jours \u2026 [+340 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "20 Minutes avec agence", "title": "Des particules de microplastiques d\u00e9couvertes dans le placenta de f\u0153tus, les scientifiques inquiets - 20 Minutes", "description": "Les r\u00e9sultats des analyses constituent \u00ab\u00a0un important sujet d\u2019inqui\u00e9tude\u00a0\u00bb selon les scientifiques auteurs de l\u2019\u00e9tude", "url": "https://www.20minutes.fr/sante/2939287-20201224-particules-microplastiques-decouvertes-placenta-ftus-scientifiques-inquiets", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/9AM3hKXfQNqDzZm3aV0Jyw/648x360_photo-prise-fevrier-2001-echographie-foetus-environ-cinq-mois-apres-conception.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T11:52:00Z", "content": "Un ftus de b\u00e9b\u00e9 immortalis\u00e9 lors d'une \u00e9chographie (illustration). Didier Pallages afp.com\r\nLa d\u00e9couverte de\u00a0microplastiques dans le placenta de ftus\u00a0inqui\u00e8te les scientifiques. Il sagit de la premi\u00e8\u2026 [+1856 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Journal du dimanche"}, "author": "Vittoria Colizza, Inserm; Giulia Pullano, Inserm et Laura Di Domenico, Inserm", "title": "Covid-19 : \"Si nous voulons \u00e9viter de passer les quatre prochains mois confin\u00e9s, il faut changer de paradigme\" - Le Journal du dimanche", "description": "L\u2019analyse des donn\u00e9es collect\u00e9es durant le premier d\u00e9confinement, au printemps, indique que le syst\u00e8me de d\u00e9pistage mis en place en France \u00e0 l\u2019\u00e9poque n\u2019avait \u00e9t\u00e9 capable de d\u00e9tecter qu\u2019une fraction des cas symptomatiques en circulation. Vittoria Colizza, Giul\u2026", "url": "https://www.lejdd.fr/Societe/covid-19-si-nous-voulons-eviter-de-passer-les-quatre-prochains-mois-confines-il-faut-changer-de-paradigme-4014495", "urlToImage": "https://cdn-lejdd.lanmedia.fr/var/europe1/storage/images/lejdd/societe/covid-19-si-nous-voulons-eviter-de-passer-les-quatre-prochains-mois-confines-il-faut-changer-de-paradigme-4014495/56490209-1-fre-FR/Covid-19-Si-nous-voulons-eviter-de-passer-les-quatre-prochains-mois-confines-il-faut-changer-de-paradigme.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T11:08:17Z", "content": "Lanalyse des donn\u00e9es collect\u00e9es durant le premier d\u00e9confinement, au printemps, indique que le syst\u00e8me de d\u00e9pistage mis en place en France \u00e0 l\u00e9poque navait \u00e9t\u00e9 capable de d\u00e9tecter quune fraction des c\u2026 [+15360 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Covid-19 : la Haute Autorit\u00e9 de sant\u00e9 donne son feu vert \u00e0 l'utilisation du vaccin Pfizer-BioNTech en France - franceinfo", "description": "Cette validation donne le coup d'envoi officiel de la vaccination en France, qui doit d\u00e9buter ce dimanche 27 d\u00e9cembre.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/covid-19-la-haute-autorite-de-sante-donne-son-feu-vert-a-l-utilisation-du-vaccin-pfizer-biontech-en-france_4231753.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/ojY_mzrY1bWccRiJVka0Z_p8YUw/1500x843/2020/12/24/phpYcCJX0.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T10:40:42Z", "content": "Cette validation donne le coup d'envoi officiel de la vaccination en France, qui doit d\u00e9buter ce dimanche 27 d\u00e9cembre.La Haute Autorit\u00e9 de sant\u00e9 (HAS) a donn\u00e9 son accord, jeudi 24 d\u00e9cembre, pour l'ut\u2026 [+2558 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Paris Match"}, "author": "Paris Match", "title": "Veille de No\u00ebl fragile en France, souche sud-africaine \"pr\u00e9occupante\"...le point sur le coronavirus - Paris Match", "description": "Nouveaux bilans, nouvelles mesures et faits marquants... Le point sur les derni\u00e8res \u00e9volutions de la pand\u00e9mie de Covid-19 en France et dans le mond...", "url": "https://www.parismatch.com/Actu/Sante/Veille-de-Noel-fragile-en-France-souche-sud-africaine-preoccupante-le-point-sur-le-coronavirus-1718296", "urlToImage": "https://resize-parismatch.lanmedia.fr/r/940,628/img/var/news/storage/images/paris-match/actu/sante/veille-de-noel-fragile-en-france-souche-sud-africaine-preoccupante-le-point-sur-le-coronavirus-1718296/28334061-1-fre-FR/Veille-de-Noel-fragile-en-France-souche-sud-africaine-preoccupante-le-point-sur-le-coronavirus.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T06:35:07Z", "content": "Nouveaux bilans, nouvelles mesures et faits marquants... Le point sur les derni\u00e8res \u00e9volutions de la pand\u00e9mie de Covid-19 en France et dans le monde. La situation en France\r\nL'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 ci\u2026 [+3341 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": "Le Parisien avec AFP", "title": "Covid-19 : c\u2019est \u00e0 Sevran, en Seine-Saint-Denis, que la vaccination d\u00e9butera dimanche - Le Parisien", "description": "Plusieurs patients de l\u2019USLD de l\u2019h\u00f4pital Ren\u00e9-Muret recevront une dose du vaccin Pfizer/BioNTech au premier jour de la campagne.", "url": "https://www.leparisien.fr/societe/covid-19-c-est-a-sevran-en-seine-saint-denis-que-la-vaccination-debutera-dimanche-23-12-2020-8415772.php", "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/555FHHLUDACA22BR3SJ4UL2XCY.jpg", "publishedAt": "2020-12-23T12:55:00Z", "content": "Une grande premi\u00e8re en Seine-Saint-Denis. C'est \u00e0 l'unit\u00e9 de s\u00e9jour de longue dur\u00e9e de l'h\u00f4pital Ren\u00e9-Muret, \u00e0 Sevran, que d\u00e9butera dimanche en France la vaccination contre le Covid-19. C'est ce qu'a\u2026 [+1864 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Delphine Roucaute", "title": "Covid-19 : les diff\u00e9rentes \u00e9tapes de la r\u00e9ponse immunitaire face au coronavirus - Le Monde", "description": "Les anticorps activ\u00e9s par l\u2019organisme infect\u00e9 par le SARS-CoV-2 n\u2019ont pas la m\u00eame dur\u00e9e de vie chez les hommes et chez les femmes.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2020/12/23/les-differentes-etapes-de-la-reponse-immunitaire-face-au-coronavirus_6064322_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/11/29/174/0/4000/1998/1440/720/60/0/4d76221_54660730-325057.jpg", "publishedAt": "2020-12-23T10:36:50Z", "content": "Devant une pharmacie \u00e0 Paris, le 5 novembre. Michel Euler / AP\r\nDe nombreuses \u00e9tudes, parues ces deniers mois, expliquent les m\u00e9canismes du syst\u00e8me immunitaire face \u00e0 linfection par le SARS-CoV-2 et \u2026 [+2960 chars]"}]}