{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Grosse chute de Julian Alaphilippe sur les Strade Bianche - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Le champion du monde fran\u00e7ais a \u00e9t\u00e9 victime d'une chute spectaculaire sur les routes des Strade Bianche ce samedi.", "url": "https://www.lequipe.fr/Cyclisme-sur-route/Actualites/Grosse-chute-de-julian-alaphilippe-sur-les-strade-bianche/1320359", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/julian-alaphilippe-n-a-pu-eviter-la-chute-m-bertorello-afp/1500000001613942/0:0,1997:1331-640-427-75/4d41e.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T13:37:28Z", "content": "Julian Alaphilippe (Quick-Step) \u00e9tait aux avant-postes au sein du peloton sur une portion de route caillouteuse, ce samedi \u00e0 l'occasion des Strade Bianche, lorsqu'une grosse rafale de vent a d\u00e9stabil\u2026 [+245 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "author": "Augustin Delaporte", "title": "Bayern-Leverkusen : les compositions officielles - Foot Mercato", "description": "", "url": "https://www.footmercato.net/a3206292698146195617-bayern-leverkusen-les-compositions-officielles", "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/dayot-upamecano-2122-6190d13601f52.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T13:25:55Z", "content": "Ce samedi, le Bayern Munich re\u00e7oit Leverkusen \u00e0 l'Allianz Arena dans le cadre de la 25\u00e8me journ\u00e9e de Bundesliga. Comme annonc\u00e9 vendredi par l'entra\u00eeneur bavarois Julian Nagelsmann, Manuel Neuer, Leon\u2026 [+1075 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Denise Herrmann remporte le sprint de Kontiolahti, Chevalier-Bouchet 5e - L'\u00c9quipe.fr", "description": "L'Allemande Denise Herrmann, championne olympique de l'individuel \u00e0 P\u00e9kin, a remport\u00e9 ce samedi le sprint de\u00a0Kontiolahti devant Tiril Eckhoff et Stina Nilsson. La premi\u00e8re Fran\u00e7aise, Ana\u00efs Chevalier-Bouchet termine 5e.", "url": "https://www.lequipe.fr/Biathlon/Actualites/Denise-herrmann-remporte-le-sprint-de-kontiolahti-chevalier-bouchet-5e/1320356", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/denise-herrmann-aux-jo-de-pekin-christophe-pallot-presse-sports/1500000001613932/0:0,1685:1124-640-427-75/9b54b.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T13:06:45Z", "content": "Vainqueure presque surprise de l'individuel des Jeux Olympiques de P\u00e9kin, tant elle \u00e9tait irr\u00e9guli\u00e8re depuis le d\u00e9but de saison, Denise Herrmann a confirm\u00e9 sa bonne forme ce samedi lors du sprint de \u2026 [+1649 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "author": "Thomas Varin", "title": "Conor McGregor a fait une offre pour Chelsea - Foot Mercato", "description": "", "url": "https://www.footmercato.net/a4149613858771543789-conor-mcgregor-a-fait-une-offre-pour-chelsea", "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/conor-mcgregor-2022.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T12:41:20Z", "content": "La suite apr\u00e8s cette publicit\u00e9\r\nLe champion de MMA Connor McGregor a fait une offre pour racheter Chelsea. Apr\u00e8s avoir manifest\u00e9 son int\u00e9r\u00eat pour le rachat du club qui va \u00eatre vendu par Roman Abramov\u2026 [+706 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sports.fr"}, "author": "Fran\u00e7ois Tesson", "title": "Russie: Une menace terrifiante sur la Coupe du monde 2022 ? - Sports.fr", "description": "<strong>Une phrase attribu\u00e9e au porte-parole de Vladimir Poutine laisse craindre le pire pour la Coupe du monde 2022. Mais il s'agit certainement d'un fake.</strong>", "url": "https://www.sports.fr/football/coupe-du-monde-2022/russie-enorme-menace-coupe-monde-2022-565460.html", "urlToImage": "https://sf.sports.fr/wp-content/uploads/2022/03/PANORAMIC_160955_0136-1.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T12:30:00Z", "content": "Quel impact auront les sanctions prises \u00e0 l\u2019encontre de la Russie dans le domaine sportif, et notamment l\u2019exclusion de la s\u00e9lection russe des barrages de la Coupe du monde ? L\u2019avenir dira si cette m\u00e9\u2026 [+1379 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Serena Williams est critique envers les instances, apr\u00e8s les sanctions prises contre Alexander Zverev - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Serena Williams est revenue sur les sanctions prises contre Alexander Zverev, apr\u00e8s le coup de col\u00e8re de ce dernier \u00e0 Acapulco. Elle estime que, si elle avait \u00e9t\u00e9 \u00e0 la place du joueur allemand, elle aurait \u00e9t\u00e9 punie plus s\u00e9v\u00e8rement.", "url": "https://www.lequipe.fr/Tennis/Actualites/Serena-williams-est-critique-envers-les-instances-apres-les-sanctions-prises-contre-alexander-zverev/1320349", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/williams-serena-usa/1500000001498682/70:80,2450:1665-640-427-75/d61f1.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T12:22:00Z", "content": "Dans un entretien accord\u00e9 \u00e0 CNN, Serena Williams, ancienne n\u00b01 mondiale et 23 fois victorieuse d'un tournoi du Grand Chelem, a pens\u00e9 que les sanctions inflig\u00e9es \u00e0 l'Allemand n'\u00e9taient pas si s\u00e9v\u00e8res \u2026 [+658 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": null, "title": "Lenzerheide - Revivez le Super-G de Romane Miradoli en vid\u00e9o - Eurosport FR", "description": "LENZERHEIDE - Romane Miradoli a r\u00e9ussi le plus bel exploit de sa carri\u00e8re, ce samedi, en s'imposant sur le Super-G de la station suisse. La skieuse tricolore a devanc\u00e9 deux g\u00e9antes de la discpline, Mikaela Shiffrin et Lara Gut-Behrami apr\u00e8s avoir \u00e9volu\u00e9 sur u\u2026", "url": "https://www.eurosport.fr/ski-alpin/lenzerheide/2021-2022/lenzerheide-revivez-le-super-g-de-romane-miradoli-en-video_vid1645359/video.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2022/03/05/3331723-68114728-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T11:43:01Z", "content": "LENZERHEIDE - Romane Miradoli a r\u00e9ussi le plus bel exploit de sa carri\u00e8re, ce samedi, en s'imposant sur le Super-G de la station suisse. La skieuse tricolore a devanc\u00e9 deux g\u00e9antes de la discpline, M\u2026 [+174 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "author": "Thomas Varin", "title": "Guerre en Ukraine : le V\u00e9lodrome aux couleurs du drapeau ukrainien - Foot Mercato", "description": "", "url": "https://www.footmercato.net/a8830141655219906730-guerre-en-ukraine-le-velodrome-aux-couleurs-du-drapeau-ukrainien", "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/orange-velodrome-2020.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T11:42:48Z", "content": "Dapr\u00e8s France Bleu Provence, lOlympique de Marseille a d\u00e9cid\u00e9 dilluminer le Stade V\u00e9lodrome en bleu et jaune, les couleurs du drapeau ukrainien, pour soutenir lUkraine dans sa guerre face \u00e0 la Russie\u2026 [+714 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Butfootballclub.fr"}, "author": "Laurent HESS", "title": "PSG : le groupe de Pochettino pour Nice, avec des absents de taille - But! Football Club", "description": "C'est un groupe du PSG amoindri qui se d\u00e9placera \u00e0 Nice ce soir...", "url": "https://www.butfootballclub.fr/psg/actualite/psg-le-groupe-de-pochettino-pour-nice-avec-des-absents-de-taille-762712", "urlToImage": "https://static.butfootballclub.fr/16/2022/03/photo_article/762712/299880/1200-L-psg-le-groupe-de-pochettino-pour-nice-avec-des-absents-de-taille.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T11:30:00Z", "content": "Zapping But! Football Club PSG : top 10 des meilleurs buteurs de l'histoire\r\nCe samedi soir \u00e0 21h, le choc au sommet de la L1 opposera le PSG \u00e0 l'OGC Nice, \u00e0 l'Alliabz Rivera. Mauricio Pochettino a c\u2026 [+519 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gp-inside.com"}, "author": null, "title": "Qatar, FP3 MotoGP : Quartararo et Zarco au rep\u00eachage ! - gp-inside.com", "description": "La deuxi\u00e8me journ\u00e9e du Grand Prix du Qatar a mal d\u00e9but\u00e9 pour les pilotes fran\u00e7ais. Fabio Quartararo et Johann Zarco ont \u00e9t\u00e9 sortis du top-10 du classement cumul\u00e9 lors de la troisi\u00e8me s\u00e9ance d\u2019essais libres, remport\u00e9e par Enea Bastianini, et devront disputer l\u2026", "url": "https://www.gp-inside.com/qatar-fp3-motogp-quartararo-et-zarco-au-repechage/", "urlToImage": "https://www.gp-inside.com/layout/uploads/2022/03/fabio-quartararo-losail-qatar-motogp-2022-597x398.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T11:07:00Z", "content": "La deuxi\u00e8me journ\u00e9e du Grand Prix du Qatar a mal d\u00e9but\u00e9 pour les pilotes fran\u00e7ais. Fabio Quartararo et Johann Zarco ont \u00e9t\u00e9 sortis du top-10 du classement cumul\u00e9 lors de la troisi\u00e8me s\u00e9ance d\u2019essais \u2026 [+2201 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot-sur7.fr"}, "author": "FOOT-SUR7.fr", "title": "PSG Mercato : Le Bar\u00e7a d\u00e9voile le futur club de Kylian Mbapp\u00e9 ! - Foot Sur 7", "description": "Si le Real Madrid est annonc\u00e9 comme le prochain club de Kylian Mbapp\u00e9, le PSG tient \u00e0 retenir son joueur. Le Bar\u00e7a veut \u00eatre l\u2019arbitre de ce dossier.", "url": "https://www.foot-sur7.fr/468912-psg-mercato-barca-futur-club-mbappe", "urlToImage": "https://cdn.foot-sur7.fr/700x400/articles/2022/02/kylian_mbapp%C3%A9_psg_icon_dib-250222-10-39.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T11:05:00Z", "content": "Si le Real Madrid est annonc\u00e9 comme le prochain club de Kylian Mbapp\u00e9, le PSG tient \u00e0 retenir son joueur. Le Bar\u00e7a veut \u00eatre larbitre de ce dossier.\r\nPour le Bar\u00e7a, \u00ab difficile que Florentino P\u00e9rez l\u2026 [+1994 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onze Mondial"}, "author": "Arnaud D\u00e9chelotte", "title": "\ud83d\udea8 Coupe de France : la finale entre Nantes et Nice officiellement d\u00e9cal\u00e9e ! - Onze Mondial", "description": "La finale de la Coupe de France, pr\u00e9vue entre Nice et Nantes le 8 mai prochain, vient d\u2019\u00eatre d\u00e9cal\u00e9e.", "url": "https://www.onzemondial.com/coupe-de-france/coupe-de-france-la-finale-entre-nantes-et-nice-officiellement-decalee--764371", "urlToImage": "https://static.onzemondial.com/8/2022/03/photo_article/764371/300582/1200-L-coupe-de-france-la-finale-entre-nantes-et-nice-officiellement-dcale.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T11:00:00Z", "content": "Zapping Onze Mondial TOP 10 : Les transferts les plus rentables de l'histoire\r\nC\u2019\u00e9tait attendu, c\u2019est d\u00e9sormais officiel. La finale de la Coupe du France ne se jouera pas le 8 mai prochain au Stade d\u2026 [+1065 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "author": null, "title": "Monaco : Boadu bluff\u00e9 par la Ligue 1 - Bar\u00e7a", "description": "En difficult\u00e9 pour ses premiers mois \u00e0 l\u2019AS Monaco, Myron Boadu (21 ans, 19 apparitions et 1 but en L1 cette saiso...", "url": "https://news.maxifoot.fr/monaco/boadu-bluffe-par-la-ligue-1-foot-364417.htm", "urlToImage": "https://news.maxifoot.fr/amp/364417.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T10:46:00Z", "content": "En difficult\u00e9 pour ses premiers mois \u00e0 l\u2019AS Monaco, Myron Boadu (21 ans, 19 apparitions et 1 but en L1 cette saison) ne s\u2019attendait peut-\u00eatre pas \u00e0 un championnat aussi comp\u00e9titif. En effet, l\u2019attaqu\u2026 [+713 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Leandro Paredes et Achraf Hakimi (PSG) absents contre Nice - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Le milieu Leandro Paredes et le d\u00e9fenseur Achraf Hakimi ne figurent pas dans le groupe du PSG qui se d\u00e9place ce samedi soir \u00e0 Nice dans le cadre de la 27e journ\u00e9e de Ligue\u00a01.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Leandro-paredes-et-achraf-hakimi-psg-absents-contre-nice/1320334", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/leandro-paredes-est-forfait-contre-nice-e-garnier-l-equipe/1500000001613884/185:125,1807:1206-640-427-75/3c190.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T10:23:12Z", "content": "Le PSG devra se passer de nombreux joueurs, ce samedi (coup d'envoi \u00e0 21\u00a0heures), pour le d\u00e9placement \u00e0 Nice comptant pour la 27e journ\u00e9e de Ligue\u00a01. Outre Kylian Mbapp\u00e9, suspendu pour cette rencontr\u2026 [+242 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Envertetcontretous.fr"}, "author": "https://facebook.com/Site.evect", "title": "Deux ans que Ca\u00efazzo n'a pas \u00e9t\u00e9 vu \u00e0 l'ASSE ! - Evect", "description": "Certains se sont amus\u00e9s r\u00e9cemment \u00e0 publier un avis de disparition factice pour Bernard Ca\u00efazzo, appelant \u00e0 rapidement alerter les autorit\u00e9s si le...", "url": "https://www.envertetcontretous.fr/articles/deux-ans-que-caiazzo-n-a-pas-ete-vu-a-l-asse--51389-1.html", "urlToImage": "https://www.envertetcontretous.fr/images/content/upload/2017/06/ASSE-EVECT-bernard-caiazzo-533741838.png", "publishedAt": "2022-03-05T10:20:00Z", "content": "Certains se sont amus\u00e9s r\u00e9cemment \u00e0 publier un avis de disparition factice pour Bernard Ca\u00efazzo, appelant \u00e0 rapidement alerter les autorit\u00e9s si le co-actionnaire du club \u00e9tait aper\u00e7u dans le Forez.Un\u2026 [+1125 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "beIN SPORTS"}, "author": null, "title": "F1: Haas rompt avec son sponsor russe Uralkali et son pilote Nikita Mazepin - beIN SPORTS", "description": "L'\u00e9curie am\u00e9ricaine de Formule 1 Haas a d\u00e9cid\u00e9 de mettre fin \"avec effet imm\u00e9diat\" au partenariat avec son sponsor titre russe Uralkali et au contrat de pilote de Nikita Mazepin.", "url": "https://www.beinsports.com/france/f1/news/f1-haas-rompt-avec-son-sponsor-russe-uralkali/1842269", "urlToImage": "https://images.beinsports.com/v8F21xHJt_S2K-nTnEO6ZF8LW_g=/670x424/smart/4178789-2021-12-09T105342Z_1703766847_UP1EHC90U9F02_RTRMADP_3_MOTOR-F1-ABUDHABI.JPG", "publishedAt": "2022-03-05T09:49:54Z", "content": "\"Comme le reste de la communaut\u00e9 de la Formule 1, l'\u00e9quipe est choqu\u00e9e et attrist\u00e9e par l'invasion de l'Ukraine et souhaite une fin rapide et pacifique au conflit\", \u00e9crit l'\u00e9quipe dans un communiqu\u00e9.\u2026 [+1737 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SO FOOT"}, "author": "", "title": "Zinchenko est \u00ab en mission \u00bb pour r\u00e9v\u00e9ler la v\u00e9rit\u00e9 sur la guerre en Ukraine - SO FOOT", "description": "L'engagement d'une vie. Dans une interview poignante accord\u00e9e \u00e0 la BBC et \u00e0 Gary Lineker, Oleksandr Zinchenko, le lat\u00e9ral gauche ukrainien de ...", "url": "https://www.sofoot.com/zinchenko-est-en-mission-pour-reveler-la-verite-sur-la-guerre-en-ukraine-511621.html", "urlToImage": "https://www.sofoot.com/IMG/img-zinchenko-est-en-mission-pour-reveler-la-verite-sur-la-guerre-en-ukraine-1646473035_x600_articles-511621.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T09:30:00Z", "content": "L'engagement d'une vie.Dans une interview poignante accord\u00e9e \u00e0 la BBC et \u00e0 Gary Lineker, Oleksandr Zinchenko, le lat\u00e9ral gauche ukrainien de Manchester City, est revenu sur les sentiments qui le trav\u2026 [+1748 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Martin Mosnier", "title": "Mercato Paris - Ne pas prolonger Di Maria pour attirer Paqueta : Le sc\u00e9nario envisag\u00e9 par le PSG - Eurosport FR", "description": "LIGUE 1 - Alors que la prolongation d'Angel Di Maria au PSG semblait quasiment acquise, l'Equipe nous d\u00e9voile que les choses sont sans doute plus compliqu\u00e9es.", "url": "https://www.eurosport.fr/football/ligue-1/2021-2022/mercato-paris-ne-pas-prolonger-di-maria-pour-attirer-paqueta-le-scenario-envisage-par-le-psg_sto8827888/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2022/01/06/3281692-67151108-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T09:27:00Z", "content": "Mbapp\u00e9 \u00e0 9, Messi \u00e0 4 et d\u00e9bat autour de Di Maria : Les notes d\u00e9brief\u00e9es"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Paralympiques 2022 : Bauchet et Deleplace lancent les Bleus, d\u00e9ception pour Bochet et Daviet... Ce qu'il faut - franceinfo", "description": "Les Bleus du ski alpin ont d\u00e9croch\u00e9 les deux premi\u00e8res m\u00e9dailles de la d\u00e9l\u00e9gation tricolore, samedi \u00e0 P\u00e9kin.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/jeux-paralympiques/biathlon/paralympiques-2022-bauchet-et-deleplace-lancent-les-bleus-deception-pour-bochet-et-daviet-ce-qu-il-faut-retenir-de-la-premiere-journee-des-francais_4992670.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/mMXEPTM7bvL3mkx1N2LCQrW2gms/1500x843/2022/03/05/phpPemMSu.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T09:26:50Z", "content": "Les Bleus du ski alpin ont d\u00e9croch\u00e9 les deux premi\u00e8res m\u00e9dailles de la d\u00e9l\u00e9gation tricolore, samedi \u00e0 P\u00e9kin.C'est d\u00e9j\u00e0 l'heure du bilan pour l'\u00e9quipe de France \u00e0 l'issue de la premi\u00e8re journ\u00e9e des Je\u2026 [+3020 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot01.com"}, "author": "Claude Dautel", "title": "France : Payet pr\u00eat \u00e0 \u00ab cirer les pompes \u00bb de Benzema - Foot01", "description": "Dimitri Payet l'a bien compris, ses chances de retrouver un jour l'\u00e9quipe de France sont faibles compte tenu de la concurrence. Mais le meneur de jeu de l'Olympique de Marseille veut y croire.\r\nDimitri Payet a connu bien du plaisir sous le maillot tricolore\u2026", "url": "https://www.foot01.com/equipe/marseille/france-payet-pret-a-cirer-les-pompes-de-benzema-398937", "urlToImage": "https://www.foot01.com/img/images/1200x/2022/Mar/05/france-payet-pret-a-cirer-les-pompes-de-benzema-benzema-payet-336103.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T09:00:55Z", "content": "Dimitri Payet l'a bien compris, ses chances de retrouver un jour l'\u00e9quipe de France sont faibles compte tenu de la concurrence. Mais le meneur de jeu de l'Olympique de Marseille veut y croire.\r\nDimit\u2026 [+2441 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Butfootballclub.fr"}, "author": "Alexandre Corboz", "title": "ASSE, OM - Mercato : le retour de Cabella n'est pas \u00e0 l'ordre du jour \u00e0 Montpellier - But! Football Club", "description": "Contraint de mettre sa carri\u00e8re russe entre parenth\u00e8ses du fait de la guerre en Ukraine, R\u00e9my Cabella est actuellement \u00e0 Montpellier mais le retour du milieu offensif n'est pas encore pr\u00e9vu au MHSC.", "url": "https://www.butfootballclub.fr/ligue-1/asse-om-mercato-le-retour-de-cabella-n-est-pas-a-l-ordre-du-jour-a-montpellier-762660", "urlToImage": "https://static.butfootballclub.fr/16/2022/03/photo_article/762660/299860/1200-L-asse-om-mercato-le-retour-de-cabella-n-est-pas-l-ordre-du-jour-montpellier.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T09:00:00Z", "content": "Zapping But! Football Club Ligue des Champions : le top 10 des meilleurs buteurs de l'histoire\r\nS'il vient actuellement de faire suspendre son contrat \u00e0 Krasnodar du conflit entre la Russie et l'Ukra\u2026 [+1313 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Mont-de-Marsan domine Montauban et reste leader - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Ce vendredi, lors de la 23e journ\u00e9e de Pro D2, Mont-de-Marsan a battu Montauban (27-23) et reste en t\u00eate du Championnat. Grosse performance d'Oyonnax, qui a pass\u00e9 neuf essais \u00e0 Rouen (63-17).", "url": "https://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Mont-de-marsan-domine-montauban-et-reste-leader/1320294", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/coly-a-assure-au-pied-pour-porter-le-stade-montois-n-luttiau-l-equipe/1500000001613729/0:0,1992:1328-640-427-75/13719.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T08:39:35Z", "content": "Mont-de-Marsan, oppos\u00e9 \u00e0 Montauban vendredi, s'en est sorti avec une victoire (27-23), sa 18e cette saison, qui lui permet de conserver la premi\u00e8re place du Championnat. Le Stade Montois a inscrit tr\u2026 [+566 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "author": null, "title": "Leverkusen : Diaby, c'est 100 M\u20ac ! - Bar\u00e7a", "description": "D\u00e9cisif lors de ses 5 derniers matchs de Bundesliga, Moussa Diaby (22 ans, 30 matchs et 15 buts toutes comp\u00e9titions cett...", "url": "https://news.maxifoot.fr/leverkusen/diaby-c-est-100-m-euro-foot-364416.htm", "urlToImage": "https://news.maxifoot.fr/amp/364416.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T08:34:00Z", "content": "D\u00e9cisif lors de ses 5 derniers matchs de Bundesliga, Moussa Diaby (22 ans, 30 matchs et 15 buts toutes comp\u00e9titions cette saison) a encore franchi un cap avec le Bayer Leverkusen. Et sa progression n\u2026 [+666 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot01.com"}, "author": "Claude Dautel", "title": "Romain Faivre fait la meilleure r\u00e9ponse du monde \u00e0 Aulas ! - Foot01", "description": "Auteur d'un doubl\u00e9 contre Lorient, Romain Faivre a ouvert son compteur sous le maillot de l'Olympique Lyonnais. Et il n'a pas manqu\u00e9 de le faire remarquer suite \u00e0 certaines critiques venues de son patron.\r\nL\u2019OL s\u2019est impos\u00e9 avec la mani\u00e8re (1-4) vendredi\u2026", "url": "https://www.foot01.com/equipe/ol/romain-faivre-fait-la-meilleure-reponse-du-monde-a-aulas-398933", "urlToImage": "https://www.foot01.com/img/images/1200x/2022/Mar/05/romain-faivre-fait-la-meilleure-reponse-du-monde-a-aulas-icon_ab1_7097-4-336099.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T08:30:55Z", "content": "Auteur d'un doubl\u00e9 contre Lorient, Romain Faivre a ouvert son compteur sous le maillot de l'Olympique Lyonnais. Et il n'a pas manqu\u00e9 de le faire remarquer suite \u00e0 certaines critiques venues de son pa\u2026 [+2122 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Canal-supporters.com"}, "author": "Murvin Armoogum", "title": "Verratti revient sur ses propos sur l\u2019arbitrage - Canal Supporters", "description": "Depuis le mercredi 2 mars, Marco Verratti conna\u00eet sa sanction. Tr\u00e8s critiques envers l'arbitrage de Mika\u00ebl Lesage apr\u00e8s la d\u00e9faite du PSG sur la pelouse du FC Nantes (1-3) le 19 f\u00e9vrier dernier, le mi", "url": "https://canal-supporters.com/verratti-revient-sur-ses-propos-sur-larbitrage/", "urlToImage": "https://canal-supporters.com/wp-content/uploads/2021/08/verratti.png", "publishedAt": "2022-03-05T08:16:57Z", "content": "Depuis le mercredi 2 mars, Marco Verratti conna\u00eet sa sanction. Tr\u00e8s critiques envers l\u2019arbitrage de Mika\u00ebl Lesage apr\u00e8s la d\u00e9faite du PSG sur la pelouse du FC Nantes (1-3) le 19 f\u00e9vrier dernier, le m\u2026 [+1123 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Guerre en Ukraine. Le patron du Shaktar Donetsk appelle les sportifs russes \u00e0 s\u2019opposer \u00e0 Poutine - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMipQFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc3BvcnQvZm9vdGJhbGwvZ3VlcnJlLWVuLXVrcmFpbmUtdW4tZW50cmFpbmV1ci1kZXMtamV1bmVzLWR1LXNoYWtodGFyLWRvbmVzdHNrLXR1ZS1wYXItdW4tb2J1cy1ydXNzZS00Y2QzYjI0ZS05YzU0LTExZWMtOTRkNy00ODVjOWY3Zjg3ZDTSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-03-05T08:14:32Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Julien Pereira", "title": "Apr\u00e8s Lorient - Lyon : Un travail d'or Faivre, double buteur et hyper influent \u00e0 l'OL - Eurosport FR", "description": "LIGUE 1 - Mis en \u00e9chec face \u00e0 Lille la semaine derni\u00e8re malgr\u00e9 une prestation globale convaincante, Romain Faivre a bien r\u00e9gl\u00e9 la mire lors de Lorient - Lyon.", "url": "https://www.eurosport.fr/football/ligue-1/2021-2022/apres-lorient-lyon-un-travail-d-or-faivre-double-buteur-et-hyper-influent-a-l-ol_sto8827713/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2022/03/04/3331563-68111528-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T07:18:00Z", "content": "A vendre, Chelsea va-t-il redevenir un club comme les autres ?"}, {"source": {"id": null, "name": "Canal-supporters.com"}, "author": "Murvin Armoogum", "title": "Revue de Presse PSG:Nice, l\u2019art de la passe de Messi, Neymar vs Di Maria, onze probables\u2026 - Canal Supporters", "description": "Vu et lu au sujet du PSG dans la presse hexagonale ce samedi 5 mars 2022. Le match face \u00e0 l'OGC Nice sans Kylian Mbapp\u00e9 suspendu, l'art de la passe de Leo Messi, le duel entre Neymar Jr et Angel Di Ma", "url": "https://canal-supporters.com/revue-de-presse-psg-nice-lart-de-la-passe-de-messi-neymar-vs-di-maria-onze-probables/", "urlToImage": "https://canal-supporters.com/wp-content/uploads/2021/10/psg-revue-de-presse.png", "publishedAt": "2022-03-05T07:04:57Z", "content": "Vu et lu au sujet du PSG dans la presse hexagonale ce samedi 5 mars 2022. Le match face \u00e0 l\u2019OGC Nice sans Kylian Mbapp\u00e9 suspendu, l\u2019art de la passe de Leo Messi, le duel entre Neymar Jr et Angel Di M\u2026 [+6579 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Butfootballclub.fr"}, "author": "Alexandre Corboz", "title": "Le Real passe son \u00ab test remontada \u00bb avant le PSG, le Bar\u00e7a trouve un partenaire pour Haaland - But! Football Club", "description": "Ce samedi \u00e0 la Une de la presse espagnole : le choc Real Madrid - Real Sociedad \u00e0 quatre jours du match de Ligue des Champions contre le PSG, la r\u00e9volution Xavi au FC Barcelone et encore un peu de Mercato du c\u00f4t\u00e9 des Blaugranas...", "url": "https://www.butfootballclub.fr/foot-etranger/espagne/le-real-passe-son-test-remontada-avant-le-psg-le-barca-trouve-un-partenaire-pour-haaland-762653", "urlToImage": "https://static.butfootballclub.fr/16/2022/03/photo_article/762653/299857/1200-L-le-real-passe-son-test-remontada-avant-le-psg-le-bara-trouve-un-partenaire-pour-haaland.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T07:00:00Z", "content": "Zapping But! Football Club Top 10 : les contrats de sponsoring maillots les plus lucratifs\r\nAS\u00a0: \u00ab\u00a0Occasion en or\u00a0\u00bb\r\nLe quotidien madril\u00e8ne note qu'en cas de victoire ce soir face \u00e0 la Real Sociedad \u2026 [+2932 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lensois.com"}, "author": null, "title": "Le RC Lens tente de prolonger Jonathan Clauss - Lensois.com", "description": "Piston droit du RC Lens, Jonathan Clauss est actuellement le 3e meilleur passeur de Ligue 1 avec 9 caviars distribu\u00e9s, auxquels s\u2019ajoutent 4 r\u00e9alisations. S\u2019il a connu une p\u00e9riode un peu plus difficile ces derniers mois, il confirme sa tr\u00e8s belle premi\u00e8re sai\u2026", "url": "https://www.lensois.com/le-rc-lens-tente-de-prolonger-jonathan-clauss/", "urlToImage": "https://www.lensois.com/wp-content/uploads/2021/07/Jonathan_Clauss_2_09072021.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T06:45:38Z", "content": "Piston droit du RC Lens, Jonathan Clauss est actuellement le 3e meilleur passeur de Ligue 1 avec 9 caviars distribu\u00e9s, auxquels sajoutent 4 r\u00e9alisations. Sil a connu une p\u00e9riode un peu plus difficile\u2026 [+690 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Basketusa.com"}, "author": "Melvin Karsenti", "title": "Brandon Ingram et CJ McCollum font valser le Jazz ! - BasketUSA", "description": "NBA - Face au Jazz, Brandon Ingram et C.J. McCollum offrent une quatri\u00e8me victoire de suite \u00e9clatante aux Pelicans (124-90).", "url": "https://www.basketusa.com/news/654230/brandon-ingram-et-cj-mccollum-font-valser-le-jazz/", "urlToImage": "https://www.basketusa.com/wp-content/uploads/2022/03/ingram-jazz-570x325.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T06:18:47Z", "content": "Les Pelicans n\u2019ont laiss\u00e9 aucune chance au Jazz lors d\u2019un match qui s\u2019annon\u00e7ait all\u00e9chant entre deux des \u00e9quipes les plus en formes de la conf\u00e9rence Ouest. Le talent de Brandon Ingram et de C.J. McCo\u2026 [+10043 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jeunesfooteux.com"}, "author": "R\u00e9daction JF", "title": "ASSE - FC Metz : coup dur pour les Grenats avant d'affronter l'AS Saint-Etienne ! - Jeunesfooteux ", "description": "AS Saint-Etienne - Metz sera au programme de la 27\u00e8me journ\u00e9e de Ligue 1, du c\u00f4t\u00e9 du Stade Geoffroy-Guichard, et plusieurs mauvaises nouvelles sont d\u00e9j\u00e0 tomb\u00e9es pour les Grenats avant d'affronter l'ASSE... Le FC Metz (18\u00e8me) ira d\u00e9fier l'ASSE - AS Saint-Etien\u2026", "url": "https://www.jeunesfooteux.com/ASSE-FC-Metz-coup-dur-pour-les-Grenats-avant-d-affronter-l-AS-Saint-Etienne-_a52623.html", "urlToImage": "https://www.jeunesfooteux.com/photo/art/grande/62813654-45434438.jpg?v=1646429882", "publishedAt": "2022-03-05T06:10:00Z", "content": "Le FC Metz (18\u00e8me) ira d\u00e9fier l'ASSE - AS Saint-Etienne (19\u00e8me) sur la pelouse du Stade Geoffroy-Guichard ce dimanche apr\u00e8s-midi (coup d'envoi \u00e0 13h00, en direct sur Amazon Prime Vid\u00e9o). Pr\u00e9sent lors\u2026 [+552 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lensois.com"}, "author": null, "title": "RC Lens-Brest : les compos probables - Lensois.com", "description": "Le RC Lens re\u00e7oit Brest ce samedi (27e journ\u00e9e de Ligue 1, 17h, \u00e0 suivre en direct sur Lensois.com et diffus\u00e9 en int\u00e9gralit\u00e9 sur Prime Vid\u00e9o). Les Sang et Or vont tenter de maintenir l\u2019allure apr\u00e8s leur victoire 2-1 \u00e0 Angers et de prendre une revanche apr\u00e8s l\u2026", "url": "https://www.lensois.com/rc-lens-brest-les-compos-probables-5/", "urlToImage": "https://www.lensois.com/wp-content/uploads/2021/07/Gael_Kakuta_6_31072021.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T06:08:54Z", "content": "Le RC Lens re\u00e7oit Brest ce samedi (27e journ\u00e9e de Ligue 1, 17h, \u00e0 suivre en direct sur Lensois.com et diffus\u00e9 en int\u00e9gralit\u00e9 sur Prime Vid\u00e9o). Les Sang et Or vont tenter de maintenir lallure apr\u00e8s le\u2026 [+1029 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Nice-PSG : Christophe Galtier, le ma\u00eetre des cl\u00e9s pour une victoire capitale - franceinfo", "description": "Actuel troisi\u00e8me de Ligue 1, Nice est \u00e9galement qualifi\u00e9 pour la finale de la Coupe de France apr\u00e8s sa victoire sur Versailles (N2), mardi.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sports/foot/psg/nice-psg-christophe-galtier-le-maitre-des-cles-pour-une-victoire-capitale_4989382.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/RiIK3vCpOOP-A5th3umzfdbdfZk/1500x843/2022/03/04/phpuocDyf.jpg", "publishedAt": "2022-03-05T06:03:43Z", "content": "Actuel troisi\u00e8me de Ligue 1, Nice est \u00e9galement qualifi\u00e9 pour la finale de la Coupe de France apr\u00e8s sa victoire sur Versailles (N2), mardi.\u00a0Il est des r\u00e9veils plus agr\u00e9ables que d'autres sur la C\u00f4te-\u2026 [+4217 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "G.d.S.S.", "title": "Mercato - OM : Longoria confirme une grande perte pour le projet McCourt ! - Le 10 Sport", "description": "En fin de contrat en juin prochain avec l\u2019OM, Boubacar Kamara semble bien parti pour s\u2019en aller libre comme l\u2019a confirm\u00e9 \u00e0 demi-mot Pablo Longoria.", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-om-longoria-confirme-une-grande-perte-pour-le-projet-mccourt-590392", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0019/199561.jpeg", "publishedAt": "2022-03-05T01:30:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 5 mars 2022 \u00e0 2h30 par G.d.S.S. En fin de contrat en juin prochain avec lOM, Boubacar Kamara semble bien parti pour sen aller libre comme la confirm\u00e9 \u00e0 demi-mot Pablo Longoria.\r\nCes dernier\u2026 [+984 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "author": "Lucas Billard", "title": "Real-PSG : Toni Kroos entretient le doute - Foot Mercato", "description": "", "url": "https://www.footmercato.net/a5461833199428578169-real-psg-toni-kroos-entretient-le-doute", "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/toni-kroos-2122.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T23:01:01Z", "content": "\u00c9l\u00e9ment cl\u00e9 de l'entrejeu merengue, Toni Kroos (32 ans) pourrait bien manquer le huiti\u00e8me de finale retour de Ligue des champions contre le PSG, pr\u00e9vu mercredi prochain en Espagne. \u00ab C'est une petite\u2026 [+835 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bebasket.fr"}, "author": "Gabriel Pantel-jouve", "title": "actualit\u00e9 du basket en France et en Europe : Gravelines-Dunkerque retrouve la victoire, contre Nanterre - bebasket", "description": "Apr\u00e8s un mois de f\u00e9vrier d\u00e9nu\u00e9 de victoire, le BCM Gravelines-Dunkerque a retrouv\u00e9 le succ\u00e8s \u00e0 l'occasion de la reprise de la saison de Betclic ELITE. L'\u00e9quipe de J.D. Jackson - expuls\u00e9 \u00e0 la 26e minute - a battu Nanterre 87 \u00e0 83.", "url": "https://www.bebasket.fr/championnat-jeep-elite/gravelines-dunkerque-retrouve-la-victoire--contre-nanterre.html", "urlToImage": "https://www.bebasket.fr/images/actualites/article/2022/gravelines-dunkerque-retrouve-la-victoire--contre-nanterre.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T22:41:15Z", "content": "Battu \u00e0 quatre reprises, en quatre matches, lors du mois de f\u00e9vrier, le BCM Gravelines-Dunkerque a retrouv\u00e9 la comp\u00e9tition et la victoire \u00e0 l'occasion de la r\u00e9ception de Nanterre (87-83) pour la 21e \u2026 [+1644 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot01.com"}, "author": "Alexis Rose", "title": "OM - Monaco : \u00c0 quelle heure et sur quelle cha\u00eene pour ce match ? - Foot01", "description": "Alors qu\u2019elle devait opposer deux candidats \u00e0 la Ligue des Champions en pleine bourre \u00e0 ce moment-l\u00e0 de la saison, l\u2019affiche de la 27e journ\u00e9e de Ligue 1 verra s'affronter deux formations dans le doute, \u00e0 savoir Marseille et Monaco.\r\nQuelle heure pour\u2026", "url": "https://www.foot01.com/ligue1/om-monaco-a-quelle-heure-et-sur-quelle-chaine-pour-ce-match-398863", "urlToImage": "https://www.foot01.com/img/images/1200x/2022/Mar/03/om-monaco-a-quelle-heure-et-sur-quelle-chaine-pour-ce-match-icon_dsc_9319-336027.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T22:30:55Z", "content": "Alors quelle devait opposer deux candidats \u00e0 la Ligue des Champions en pleine bourre \u00e0 ce moment-l\u00e0 de la saison, laffiche de la 27e journ\u00e9e de Ligue 1 verra s'affronter deux formations dans le doute\u2026 [+3290 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rugbyrama.fr"}, "author": "Rugbyrama", "title": "Pro D2 - Grenoble se bonifie, des matchs \u00e0 gros suspense... Les r\u00e9sultats de la soir\u00e9e de Pro D2 - Rugbyrama", "description": "PRO D2 - Sept rencontres de la 23e journ\u00e9e de Pro D2 \u00e9taient au programme de ce vendredi soir. Si Oyonnax a \u00e9cras\u00e9 Rouen, Grenoble est all\u00e9 chercher le bonus offensif contre Nevers. Aurillac et Carcassonne arrachent la victoire.", "url": "https://www.rugbyrama.fr/rugby/pro-d2/2021-2022/pro-d2-grenoble-se-bonifie-des-matchs-a-gros-suspense.-les-resultats-de-la-soiree-de-pro-d2_sto8827318/story.shtml", "urlToImage": "https://i.rugbyrama.fr/2022/03/04/3331477-68109815-1600-900.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T20:26:29Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Onze Mondial"}, "author": "Nathan Bricout", "title": "Liverpool : Klopp ouvre la porte \u00e0 un d\u00e9part des Reds ! - Onze Mondial", "description": "J\u00fcrgen Klopp, l'entra\u00eeneur de Liverpool n'a pas ferm\u00e9 la porte \u00e0 un d\u00e9part des Reds dans un avenir proche.", "url": "https://www.onzemondial.com/premier-league/2020-2021/liverpool-klopp-ouvre-la-porte-a-un-depart-des-reds-764243", "urlToImage": "https://static.onzemondial.com/8/2022/03/photo_article/764243/300531/1200-L-liverpool-klopp-ouvre-la-porte-un-dpart-des-reds.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T20:22:00Z", "content": "Zapping Onze Mondial Passe Gagnante\r\nDepuis son arriv\u00e9e en 2015, J\u00fcrgen Klopp a ramen\u00e9 Liverpool au sommet du football mondial en r\u00e9ussissant notamment \u00e0 lui faire remporter la Premier League et la L\u2026 [+1247 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "author": "Matthieu Gherardi", "title": "Stade Toulousain : on vous pr\u00e9sente Ian Boubila, le jeune talonneur qui donne \"des frissons\" au staff toulousa - LaDepeche.fr", "description": "Solide lors de son entr\u00e9e en jeu face \u00e0 l\u2019UBB dimanche dernier, le jeune talonneur (20 ans) profite des doublons pour acqu\u00e9rir de l\u2019exp\u00e9rience en Top 14. Il sera de nouveau sur la feuille, ce dimanche \u00e0 Paris, pour d\u00e9fier le Stade Fran\u00e7ais.", "url": "https://www.ladepeche.fr/2022/03/04/stade-toulousain-on-vous-presente-ian-boubila-le-jeune-talonneur-qui-donne-des-frissons-au-staff-toulousain-10149175.php", "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/622273588fe56f5918104426/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-03-04T20:16:00Z", "content": "l'essentiel\r\n Solide lors de son entr\u00e9e en jeu face \u00e0 l\u2019UBB dimanche dernier, le jeune talonneur (20 ans) profite des doublons pour acqu\u00e9rir de l\u2019exp\u00e9rience en Top 14. Il sera de nouveau sur la feuil\u2026 [+4051 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Adrian Mannarino bouscul\u00e9 mais vainqueur, la France m\u00e8ne 2-0 contre l'\u00c9quateur en barrage de Coupe Davis - L'\u00c9quipe.fr", "description": "En difficult\u00e9 pendant deux sets, Adrian Mannarino s'est finalement impos\u00e9 en trois manches face \u00e0 Roberto Quiroz (6-4, 4-6, 6-1), vendredi \u00e0 Pau. La France m\u00e8ne 2-0 contre l'\u00c9quateur \u00e0 l'issue de la premi\u00e8re journ\u00e9e de ce barrage de Coupe Davis.", "url": "https://www.lequipe.fr/Tennis/Actualites/Adrian-mannarino-bouscule-mais-vainqueur-la-france-mene-2-0-contre-l-equateur-en-barrage-de-coupe-davis/1320261", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/mannarino-a-souffert-pendant-deux-sets-n-luttiau-l-equipe/1500000001613664/0-640-427-75/b41ca.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T18:40:36Z", "content": "Le score du troisi\u00e8me set, \u00e0 sens unique, raconte mal les difficult\u00e9s rencontr\u00e9es par Adrian Mannarino vendredi contre Roberto Quiroz (6-4, 4-6, 6-1), \u00e0 l'occasion du deuxi\u00e8me simple du barrage de Co\u2026 [+1715 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": "Le Parisien", "title": "Guerre en Ukraine : en soutien \u00e0 la Russie, la Chine ne retransmettra pas la Premier League ce week-end - Le Parisien", "description": "Le championnat de foot anglais a d\u00e9cid\u00e9 de montrer sa solidarit\u00e9 avec l\u2019Ukraine ce week-end. En cons\u00e9quence et en soutien \u00e0 la Russie, le diffuseur chinois de la Premier League a annonc\u00e9 qu\u2019il ne retransmettrait aucune rencontre sur ses \u00e9crans.", "url": "https://www.leparisien.fr/sports/football/guerre-en-ukraine-en-soutien-a-russie-la-chine-ne-retransmettra-pas-la-premier-league-ce-week-end-04-03-2022-UO64SHLMERHXVMKYAH7MTHZIRI.php", "urlToImage": "https://www.leparisien.fr/resizer/auMaX_jFCbJxqDT1Fy3bmn16TjM=/1200x675/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/5TV4TFNS2JGGBBYXRASFKGFK5Y.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T18:25:00Z", "content": "La Guerre en Ukraine ne laisse pas le monde du sport indiff\u00e9rent. \u00c0 la suite du conflit qui dure maintenant depuis plus de huit jours, les joueurs de Premier League ont annonc\u00e9 porter un brassard aux\u2026 [+1611 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Retour de Matthieu Jalibert avec l'UBB et de Camille Lopez \u00e0 Clermont en Top 14 - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Eloign\u00e9s des terrains depuis un mois et demi, les ouvreurs Matthieu Jalibert (UBB) et Camille Lopez (Clermont) vont  retrouver samedi une place de titulaire, respectivement contre Pau et le LOU.", "url": "https://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Retour-de-matthieu-jalibert-avec-l-ubb-et-de-camille-lopez-a-clermont-en-top-14/1320255", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/matthieu-jalibert-face-a-toulouse-samedi-dernier-p-lahalle-l-equipe/1500000001578593/0:0,1998:1332-640-427-75/a7e23.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T18:06:00Z", "content": "Bless\u00e9 \u00e0 une cuisse mi-janvier, Matthieu Jalibert va retrouver sa place de titulaire avec l'UBB contre Pau. Fran\u00e7ois Trinh-Duc est, lui, sur le banc. Appel\u00e9 en s\u00e9lection, Thomas Jolm\u00e8s d\u00e9butera \u00e9gale\u2026 [+7490 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rugbyrama.fr"}, "author": "Rugbyrama", "title": "Kolinio Ramoka rempile, une victoire historique en Super Rugby... Ce qu'il ne fallait pas manquer vendredi - Rugbyrama", "description": "Kolinio Ramoka s\u00e9curis\u00e9 jusqu'en 2025 au SUA, la victoire historique des Fijian Drua en Super Rugby Pacific, la fin du passe sanitaire dans les stades act\u00e9e, la prolongation de Dan Sheenan au Leinster ou encore le pr\u00eat de Sam Nixon \u00e0 Bristol.", "url": "https://www.rugbyrama.fr/rugby/kolinio-ramoka-rempile-une-victoire-historique-en-super-rugby.-ce-qu-il-ne-fallait-pas-manquer-vendr_sto8827273/story.shtml", "urlToImage": "https://i.rugbyrama.fr/2022/03/04/3331277-68105815-1600-900.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T18:00:04Z", "content": "Ramoka \u00e0 Agen, c'est parti pour durer \r\nComme annonc\u00e9 dans les colonnes de Midi Olympique il y a quelques jours, le centre fidjien du SU Agen Kolinio Ramoka (27 ans, 1m83, 102 kg) a prolong\u00e9 son bail\u2026 [+2073 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Le gardien lillois L\u00e9o Jardim incertain pour la r\u00e9ception de Clermont en Ligue 1 - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Victime d'une entorse \u00e0 la cheville gauche face \u00e0 Lyon, L\u00e9o Jardim, le gardien de Lille, est incertain pour la r\u00e9ception de Clermont, dimanche en Ligue\u00a01 (17\u00a0h\u00a005).", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Le-gardien-lillois-leo-jardim-incertain-pour-la-reception-de-clermont-en-ligue-1/1320251", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/leo-jardim-souffre-de-la-cheville-gauche-a-martin-l-equipe/1500000001613644/0:0,1998:1332-640-427-75/966ce.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T17:51:09Z", "content": "Lille se pr\u00e9sentera avec un effectif au complet face \u00e0 Clermont, ce dimanche \u00e0 17\u00a0h\u00a005 au stade Pierre-Mauroy, hormis peut-\u00eatre L\u00e9o Jardim. Le gardien lillois a pass\u00e9 la semaine \u00e0 l'\u00e9cart du groupe d\u2026 [+977 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "16 internationaux sur les terrains du Top 14 ce samedi - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Seize joueurs retenus en \u00e9quipe de France pour pr\u00e9parer le match face au pays de Galles la semaine prochaine seront avec leur club pour la 20e journ\u00e9e de Top 14 ce week-end, comme le Bordelais Matthieu Jalibert ou le Francilien Virimi Vakatawa.", "url": "https://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/16-internationaux-sur-les-terrains-du-top-14-ce-samedi/1320248", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/jalibert-sera-titulaire-contre-pau-a-mounic-l-equipe/1500000001613641/0:0,1992:1328-640-427-75/a09af.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T17:39:11Z", "content": "Plusieurs joueurs de la liste des 42 annonc\u00e9e par le staff du quinze de France cette semaine, seront sur les terrains du Top 14 ce week-end, \u00e0 l'occasion de la 20e journ\u00e9e. Ce samedi, seize tricolore\u2026 [+1601 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Eurosport", "title": "Kvitfjell - Descente Messieurs - Ins\u00e9parables, Niels Hintermann et Cameron Alexander ouvrent leurs palmar\u00e8s en descente - Eurosport FR", "description": "Les outsiders Niels Hintermann et Cameron Alexander ont d\u00e9jou\u00e9 tous les pronostics pour remporter conjointement la descente, vendredi \u00e0 Kvitjell.", "url": "https://www.eurosport.fr/ski-alpin/kvitfjell/2021-2022/kvitfjell-descente-messieurs-inseparables-niels-hintermann-et-alexander-cameron-ouvrent-leur-palmare_sto8826639/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2022/03/04/3331161-68103488-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T17:32:00Z", "content": "Et l'incroyable Alexander, dossard n\u00b039, a surgi pour s'offrir lui aussi la victoire en descente"}, {"source": {"id": null, "name": "Rugbyrama.fr"}, "author": "Rugbyrama", "title": "Top 14 - Lonca \u00e0 l'arri\u00e8re, Kolbe d\u00e9cal\u00e9 \u00e0 l'aile... Les compositions de Biarritz-Toulon ! - Rugbyrama", "description": "TOP 14 - C'est le match de la peur de cette 20\u00e8me journ\u00e9e ! Le RCT, douzi\u00e8me, se d\u00e9place sur la pelouse d'Aguilera y affronter la lanterne rouge du championnat, Biarritz. Des Biarrots qui auront comme capitaine Romain Lonca ce samedi, il sera titulaire \u00e0 l'ar\u2026", "url": "https://www.rugbyrama.fr/rugby/top-14/2021-2022/top-14-lonca-a-l-arriere-kolbe-decale-a-l-aile.-les-compositions-de-biarritz-toulon_sto8827016/story.shtml", "urlToImage": "https://i.rugbyrama.fr/2022/02/19/3323492-67950115-1600-900.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T17:15:00Z", "content": "Le XV de d\u00e9part de Biarritz: 15. Lonca (cap.); 14. Stark, 13. Kuridrani, 12. Saili, 11. Barry; 10. Herron, 9. Cubelli; 7. Hirigoyen, 8. Jalagonia, 6. Dixon; 5. OCallaghan, 4. Dyer; 3. Nutsubidze, 2. \u2026 [+487 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "FRANCE 24 English"}, "author": "France 24", "title": "Guerre en Ukraine: \"nous gagnerons\", lance Serguei Bubka - FRANCE 24", "description": "Sergue\u00ef Bubka, l\u00e9gende du saut \u00e0 la perche et pr\u00e9sident du Comit\u00e9 national olympique ukrainien (NOC), a lanc\u00e9 vendredi sur Twitter \"nous gagnerons\", \u00e0 la suite de l'invasion de son pays par l'arm\u00e9e russe.", "url": "https://www.france24.com/fr/info-en-continu/20220304-guerre-en-ukraine-nous-gagnerons-lance-serguei-bubka", "urlToImage": "https://s.france24.com/media/display/645d2d0e-9bdd-11ec-910f-005056a90321/w:1280/p:16x9/00849fdd8ef31899cb07ed50360adc65064cce6e.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T17:06:12Z", "content": "Paris (AFP) Sergue\u00ef Bubka, l\u00e9gende du saut \u00e0 la perche et pr\u00e9sident du Comit\u00e9 national olympique ukrainien (NOC), a lanc\u00e9 vendredi sur Twitter \"nous gagnerons\", \u00e0 la suite de l'invasion de son pays p\u2026 [+1174 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "L'Ind\u00e9pendant"}, "author": "Laura Causanillas", "title": "Top 14 - USAP : Sacha Lotrian et Alivereti Duguivalu de retour d'entr\u00e9e face \u00e0 Racing 92 - L'Ind\u00e9pendant", "description": "Le staff de l\u2019USAP a d\u00e9voil\u00e9 la composition de l\u2019\u00e9quipe qui, pour la 20e journ\u00e9e de Top 14, accueille dans un Aim\u00e9-Giral d\u00e9pourvu de restrictions sanitaires le Racing 92, ce samedi 5 mars 2022 (coup d'envoi \u00e0 17 heures).", "url": "https://www.lindependant.fr/2022/03/04/top-14-usap-sacha-lotrian-et-alivereti-duguivalu-de-retour-dentree-face-a-clermont-10148504.php", "urlToImage": "https://images.lindependant.fr/api/v1/images/view/622228d38fe56f0dc005d0d7/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-03-04T16:59:00Z", "content": "Le staff de l\u2019USAP a d\u00e9voil\u00e9 la composition de l\u2019\u00e9quipe qui, pour la 20e journ\u00e9e de Top 14, accueille dans un Aim\u00e9-Giral d\u00e9pourvu de restrictions sanitaires le Racing 92, ce samedi 5 mars 2022 (coup \u2026 [+1816 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rugbyrama.fr"}, "author": "Rugbyrama", "title": "Top 14 - Brice Dulin et Jules Favre titulaires, Muller \u00e0 l'arri\u00e8re pour le CAB.. Les compositions de La Rochelle - Brive - Rugbyrama", "description": "TOP 14 - Pour cette rencontre entre La Rochelle et Brive, Ronan O'Gara a fait le choix d'aligner plusieurs joueurs convoqu\u00e9s avec le XV de France, dont Brice Dulin, Paul Boudehent ou Jules Favre. C\u00f4t\u00e9 Briviste, Axel Muller est titulaire \u00e0 l'arri\u00e8re dans une \u00e9\u2026", "url": "https://www.rugbyrama.fr/rugby/top-14/2021-2022/top-14-brice-dulin-et-jules-favre-titulaires-muller-a-l-arriere-pour-le-cab.-les-compositions-de-la-_sto8827017/story.shtml", "urlToImage": "https://i.rugbyrama.fr/2022/02/04/3303936-67558995-1600-900.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T16:51:42Z", "content": "Le XV de d\u00e9part de La Rochelle: 15. Dulin; 14. Favre, 13. Sinzelle, 12. Botia, 11. Leyds; 10. West, 9. Kerr-Barlow; 7. Bourdeau, 8. Vito, 6. Pa. Boudehent; 5. Skelton, 4. Lavault; 3. Sclavi, 2. Bourg\u2026 [+493 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Les Jeux paralympiques 2022 ouverts dans la temp\u00eate ukrainienne - Le Monde", "description": "La flamme des Jeux paralympiques d\u2019hiver de P\u00e9kin s\u2019est allum\u00e9e vendredi, au Stade olympique, sur fond de conflit entre la Russie et l\u2019Ukraine.", "url": "https://www.lemonde.fr/sport/article/2022/03/04/les-jeux-paralympiques-2022-ouverts-dans-la-tempete-ukrainienne_6116195_3242.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/03/04/55/0/3500/1750/1440/720/60/0/16cc92f_1646397220344-488457.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T16:32:26Z", "content": "Le biathl\u00e8te et fondeur handisport ukrainien Maksym Yarovyi, lors de la c\u00e9r\u00e9monie douverture des Jeux paralympiques de P\u00e9kin, vendredi 4 mars. SOE ZEYA TUN / REUTERS\r\nMenaces de boycott, tensions ent\u2026 [+4631 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Asm-rugby.com"}, "author": null, "title": "La charni\u00e8re Parra-Lopez : presque une premi\u00e8re\u2026 - ASM", "description": null, "url": "https://www.asm-rugby.com/actus/la-charni\u00e8re-parra-lopez-presque-une-premi\u00e8re\u2026", "urlToImage": "https://www.asm-rugby.com/sites/default/files/thumbnails/image/220304-compo-lopez.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T16:03:01Z", "content": "De retour aux affaires apr\u00e8s avoir soign\u00e9 une blessure musculaire aux ischio-jambiers, Camille Lopez sera associ\u00e9 pour la deuxi\u00e8me fois de la saison \u00e0 son comp\u00e8re Morgan Parra pour ce match face au L\u2026 [+2657 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 du relais masculin de Kontiolahti en vid\u00e9o - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Retrouvez, en vid\u00e9o, les temps forts du relais masculin de Kontiolahti, remport\u00e9 ce vendredi par la Norv\u00e8ge devant la Su\u00e8de et la France.", "url": "https://www.lequipe.fr/Biathlon/Actualites/Le-resume-du-relais-masculin-de-kontiolahti-en-video/1320224", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/vetle-sjaastad-christiansen-ici-lors-des-jo-de-pekin-et-ses-compatriotes-norvegiens-se-sont-imposes-/1500000001613567/0:0,1998:1332-640-427-75/35b44.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T15:54:00Z", "content": "Vetle Sjaastadt Christian s'est arrach\u00e9 dans le dernier tour pour offrir la victoire \u00e0 la Norv\u00e8ge lors du dernier relais masculin de la saison disput\u00e9 vendredi \u00e0 Kontiolahti. Derri\u00e8re lui, Sebastien \u2026 [+172 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Dayana Yastremska en demi-finale de l'Open de Lyon - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Victorieuse de Jasmine Paolini (6-4, 7-6 [3]), Dayana Yastremska continuera d'\u00e9crire son histoire \u00e0 l'Open 6eme Sens de Lyon en demi-finale.", "url": "https://www.lequipe.fr/Tennis/Actualites/Dayana-yastremska-en-demi-finale-de-l-open-de-lyon/1320218", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/dayana-yastremska-ukr-during-the-open-6eme-sens-metropole-de-lyon-2022-wta-250-tennis-tournament-on-/1500000001613591/0-640-427-75/8f5f2.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T15:26:00Z", "content": "Le match n'a jamais vraiment tutoy\u00e9 les sommets. La faute \u00e0 une Italienne en manque de confiance et de r\u00e9sultats depuis le d\u00e9but de la saison (trois victoires pour cinq d\u00e9faites avant d'arriver \u00e0 Lyo\u2026 [+777 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Strasbourg sans Adrien Thomasson \u00e0 Reims - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Touch\u00e9 \u00e0 une cuisse, Adrien Thomasson a d\u00e9clar\u00e9 forfait pour le d\u00e9placement de dimanche (15\u00a0heures), \u00e0 Reims, dans le cadre de la 27e journ\u00e9e de Ligue\u00a01.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Strasbourg-sans-adrien-thomasson-a-reims/1320217", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/adrien-thomasson-ne-sera-pas-du-deplacement-a-reims-a-martin-l-equipe/1500000001613589/334:242,1655:1123-640-427-75/bfd1a.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T15:22:42Z", "content": "Pr\u00e9sent en conf\u00e9rence de presse ce vendredi, Julien St\u00e9phan a fait le point sur l'\u00e9tat de ses troupes avant le d\u00e9placement \u00e0 Reims (dimanche, 15\u00a0heures). Touch\u00e9 \u00e0 une cuisse dans la semaine, Adrien T\u2026 [+123 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Butfootballclub.fr"}, "author": "Alexandre Corboz", "title": "Stade Rennais : G\u00e9n\u00e9sio annonce deux bonnes nouvelles et une tuile pour Angers - But! Football Club", "description": "Dimanche (15 heures), le Stade Rennais re\u00e7oit le voisin du SCO Angers dans un derby qui pourrait permettre aux Rouge et Noir de r\u00e9affirmer leur ambition de podium et avant de retrouver la Coupe d'Europe \u00e0 Leicester. Face aux micros, Bruno Genesio a fait l'\u00e9ta\u2026", "url": "https://www.butfootballclub.fr/stade-rennais/actualite/stade-rennais-blesses-angers-bruno-genesio-fait-le-point-762551", "urlToImage": "https://static.butfootballclub.fr/16/2022/03/photo_article/762551/299812/1200-L-stade-rennais-blesss-angers-bruno-genesio-fait-le-point.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T14:20:00Z", "content": "Zapping But! Football Club LOSC, Stade Rennais - INFO BUT! : Botman, Truffert, le Milan AC passe la seconde \r\nS'il r\u00e9cup\u00e8re son jeune d\u00e9fenseur Lorenz Assignon ainsi que son milieu Flavien Tait, g\u00ean\u00e9\u2026 [+964 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lasueur.com"}, "author": null, "title": "UFC 272 \u2013 Masvidal vs. Covington \u2013 Quelle heure? Quelle cha\u00eene? - La Sueur", "description": "MMA \u2013 L\u2019UFC 272 aura lieu durant la nuit de samedi \u00e0 dimanche, avec notamment le duel tant attendu entre Jorge Masvidal et Colby Covington.", "url": "https://lasueur.com/ufc-272-masvidal-covington-chaine-heure-04-03-2022", "urlToImage": "https://lasueur.com/wp-content/uploads/2022/03/UFC-272.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T14:03:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Handnews.fr"}, "author": null, "title": "EHF | D\u00e9cisions pour la suite des comp\u00e9titions europ\u00e9ennes - HandNews", "description": "L\u2019EHF vient d\u2019annoncer une s\u00e9rie de mesures suite au conflit en Ukraine et qui affecte plusieurs clubs fran\u00e7ais. 10-0 et 2 points pour PSG et Nantes Le Motor Zaporijjia ayant inform\u00e9 l\u2019EHF qu\u2019ils ne pourraient jouer leurs matchs report\u00e9s (face au PSG et Barce\u2026", "url": "https://handnews.fr/2022/ehf-decisions-pour-la-suite-des-competitions-europeennes/", "urlToImage": "https://handnews.fr/wp-content/uploads/2021/10/AT3W1985.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T13:17:20Z", "content": "PSG \u2013 HC Motor Zaporozhye, en octobre dernier\r\nL\u2019EHF vient d\u2019annoncer une s\u00e9rie de mesures suite au conflit en Ukraine et qui affecte plusieurs clubs fran\u00e7ais.\r\n10-0 et 2 points pour PSG et Nantes\r\nL\u2026 [+1844 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ski-nordique.net"}, "author": null, "title": "Therese Johaug annonce la fin de sa carri\u00e8re - Sports Infos - Ski - Biathlon - ski-nordique.net", "description": "Coup de tonnerre dans le monde du ski de fond f\u00e9minin avec l incontestable N\u00b01 mondiale qui tirera sa r\u00e9v\u00e9rence samedi \u00e0 Oslo, apr\u00e8s une carri\u00e8re fabuleuse.", "url": "https://www.ski-nordique.net/therese-johaug-annonce-la-fin-de-sa-carriere.6511792-72348.html", "urlToImage": "https://www.ski-nordique.net/getfile.php/4990661.1046.wbmniamp7ijnai/1200x630/Johaug270222vt3883.JPG", "publishedAt": "2022-03-04T13:06:31Z", "content": "...\r\nLa fin d'une \u00e9poque\r\nTherese Johaug, sans doute une des plus grandes sportives de tous les temps, toutes disciplines confondues, annonce aujourd'hui sa retraite. Elle terminera samedi sur le 30k\u2026 [+1851 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Butfootballclub.fr"}, "author": "Alexandre Corboz", "title": "RC Lens, ASSE : un grand nom des Sang et Or et de l'\u00e9quipe de France s'est \u00e9teint - But! Football Club", "description": "Dans un communiqu\u00e9, l'UNFP a annonc\u00e9 la disparition ce vendredi, \u00e0 85 ans, du l\u00e9gendaire Maryan Wisniewski, l'un des plus grands noms de l'histoire du RC Lens.", "url": "https://www.butfootballclub.fr/rc-lens/actualite/rc-lens-asse-une-legende-des-sang-et-or-s-est-eteinte-762569", "urlToImage": "https://static.butfootballclub.fr/16/2022/03/photo_article/762569/299821/1200-L-rc-lens-asse-un-grand-nom-des-sang-et-or-et-de-l-quipe-de-france-s-est-teinte.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T11:34:00Z", "content": "Zapping But! Football Club RC Lens : quel bilan tirer du mercato hivernal des Sang et Or ?\r\nInternational fran\u00e7ais, pr\u00e9sent lors du Mondial 1958 aux c\u00f4t\u00e9s de Raymond Kopa et Just Fontaine, Maryan Wis\u2026 [+849 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Cl\u00e9ment Lema\u00eetre", "title": "Mercato : Randal Kolo Muani (Nantes) rejoindra l'Eintracht Francfort l'\u00e9t\u00e9 prochain - Eurosport FR", "description": "Randal Kolo Muani a fait le choix de la Bundesliga pour poursuivre son ascension \u00e0 partir de l'\u00e9t\u00e9 prochain.", "url": "https://www.eurosport.fr/football/transferts/2021-2022/mercato-randal-kolo-muani-nantes-rejoindra-l-eintracht-francfort-l-ete-prochain_sto8826622/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2022/03/04/3331146-68103188-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T11:27:00Z", "content": "Festival de Kolo Muani, boulette de Sidib\u00e9 : L'\u00e9galisation nantaise\r\n00:01:00"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Fabien Esvan", "title": "Exit le drapeau russe, bonjour le drapeau fran\u00e7ais : Pavel Sivakov est d\u00e9sormais un coureur fran\u00e7ais dans le peloton - Eurosport FR", "description": "Franco-russe, Pavel Sivakov (INEOS-Grenadiers) avait finalement opt\u00e9 pour la Russie. Vendredi, le coureur a \u00e9t\u00e9 officialis\u00e9 comme nouveau coureur fran\u00e7ais.", "url": "https://www.eurosport.fr/cyclisme/exit-le-drapeau-russe-bonjour-le-drapeau-francais-pavel-sivakov-est-desormais-un-coureur-francais-da_sto8826509/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2022/03/04/3331095-68102168-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T11:21:00Z", "content": "Sivakov opte pour la Russie : \"Si je choisis la France, je risque de rater les JO\""}, {"source": {"id": null, "name": "Webgirondins.com"}, "author": "WebGirondins", "title": "Oudin, Adli, Mbaye Niang, David Guion donne son avis - WebGirondins", "description": "L'entra\u00eeneur des Girondins de Bordeaux David Guion \u00e9tait en conf\u00e9rence de presse ce vendredi matin avant la r\u00e9ception de l\u2019ESTAC dimanche \u00e0 15h au Matmut Atlantique.", "url": "https://www.webgirondins.com/actualite-girondins-oudin-adli-mbaye-niang-david-guion-donne-son-avis-114811", "urlToImage": "https://www.webgirondins.com/cache/images/_53d841ac19abf27a18e34e9dbd21c47d.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T10:45:00Z", "content": "Danylo Ihnaenko va mieux\r\nDavid Guion : \"Avant la conf\u00e9rence, je voudrais remercier tout l'environnement et les marques de solidarit\u00e9 envers Danylo. Je voudrais remercier mon Pr\u00e9sident G\u00e9rard Lopez e\u2026 [+5344 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rugbyrama.fr"}, "author": "Rugbyrama", "title": "Top 14 - Castres enraye la s\u00e9rie du MHR, La Rochelle sereine \u00e0 domicile... Les pronos de la 20e journ\u00e9e - Rugbyrama", "description": "TOP 14 - Chaque journ\u00e9e est importante jusqu'\u00e0 la fin de la saison, mais la 20e pourrait l'\u00eatre encore plus, surtout dans la course au maintien. Toulon s'adjuge le match de la peur sur la pelouse Biarritz, Castres bat Montpellier et enraye sa s\u00e9rie de 10 vict\u2026", "url": "https://www.rugbyrama.fr/rugby/top-14/2021-2022/top-14-castres-enraye-la-serie-du-mhr-la-rochelle-sereine-a-domicile.les-pronos-de-la-20e-journee_sto8825511/story.shtml", "urlToImage": "https://i.rugbyrama.fr/2022/03/04/3331143-68103135-1600-900.jpg", "publishedAt": "2022-03-04T10:25:17Z", "content": "Castres - Montpellier\r\nForts de 10 matchs cons\u00e9cutifs sans d\u00e9faite, les Montpelli\u00e9rains se d\u00e9placent sur la pelouse de Pierre Fabre pour rencontrer des Castrais d\u00e9faits la semaine derni\u00e8re face au Ra\u2026 [+4611 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lesviolets.com"}, "author": "http://facebook.com/lesvioletscom/", "title": "Premier contrat professionnel : Le souhait de Damien Comolli en passe de se r\u00e9aliser - LesViolets.Com", "description": "En janvier dernier, le gouvernement fran&ccedil;ais avait adopt&eacute; une loi permettant &agrave; tous les clubs professionnels...", "url": "https://www.lesviolets.com/actu/premier-contrat-professionnel-le-souhait-de-damien-comolli-en-passe-de-se-realiser,61461.html", "urlToImage": "https://www.lesviolets.com/../imagesV2/PETIT_20212022/Comolli/comolli-conf-2021-1.png", "publishedAt": "2022-03-04T00:30:00Z", "content": "En janvier dernier, le gouvernement fran\u00e7ais avait adopt\u00e9 une loi permettant \u00e0 tous les clubs professionnels, quel que soit le sport, de faire signer un premier contrat professionnel \u00e0 un jeune joueu\u2026 [+2184 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "Andr\u00e9 Arnaud Fourny", "title": "Vitali Klitschko, des rings de boxe \u00e0 la guerre en Ukraine - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Apr\u00e8s avoir remport\u00e9 seize Championnats mondiaux des lourds, l'Ukrainien est devenu maire de Kiev en 2014. Comme son fr\u00e8re Vladimir, il suscite l'admiration pour sa r\u00e9sistance \u00e0 la Russie.", "url": "https://www.lequipe.fr/Tous-sports/Article/Vitali-klitschko-des-rings-de-boxe-a-la-guerre-en-ukraine/1320144", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/vitaliy-klitschko-durant-des-exercices-militaires-en-mars-2021-handout-afp/1500000001613458/179:15,1363:1199-640-640-75/bab53.jpg", "publishedAt": "2022-03-03T21:54:12Z", "content": "\u00ab\u00a0Ki\u00e9viens, Ukrainiens\u00a0! Vous \u00eates tous des patriotes de votre terre. Chaleureux, r\u00e9actifs et courageux\u00a0! L'Ukraine sera libre et europ\u00e9enne\u00a0! Nous gagnerons, m\u00eame si ce sera difficile\u00a0!\u00a0\u00bb Ainsi le m\u2026 [+675 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rugbyrama.fr"}, "author": "Julien\u00a0Plazanet", "title": "Provence fait chuter Bayonne \u00e0 l\u2019issue d\u2019un match spectaculaire ! - Rugbyrama", "description": "PRO D2 \u2013 \u00c0 l\u2019issue d\u2019une rencontre \u00e0 dix essais, c\u2019est bien Provence Rugby qui s\u2019est impos\u00e9 face \u00e0 l\u2019Aviron Bayonnais, 46 \u00e0 29, r\u00e9alisant ainsi une belle op\u00e9ration dans cette volont\u00e9 de conserver des chances de qualification jusqu\u2019au bout. M\u00eame si les Basques\u2026", "url": "https://www.rugbyrama.fr/rugby/pro-d2/2020-2021/provence-fait-chuter-bayonne-a-lissue-dun-match-spectaculaire_sto8826152/story.shtml", "urlToImage": "https://i.rugbyrama.fr/2021/10/22/3241331-66343895-1600-900.jpg", "publishedAt": "2022-03-03T21:19:45Z", "content": "6 \u00e0 4, ce nest pas le r\u00e9sultat dun set de tennis mais bel et bien le tableau final des essais marqu\u00e9s lors de ce match douverture de la 23\u00e8me journ\u00e9e de PRO D2 qui aura tenu toutes ses promesses. Alo\u2026 [+2570 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le T\u00e9l\u00e9gramme"}, "author": "Le T\u00e9l\u00e9gramme", "title": "Hockey sur glace. Ligue Magnus : les Albatros n'ont pas retir\u00e9 leur candidature - Le T\u00e9l\u00e9gramme", "description": "La F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de hockey sur glace avait envoy\u00e9 un courrier aux clubs de D1 et Ligue Magnus leur annon\u00e7ant qu\u2019il n\u2019y aurait pas mont\u00e9es faute de candidat mais les Albatros de Brest, premiers de D1, n\u2019ont pas retir\u00e9 leur candidature\u2026", "url": "https://www.letelegramme.fr/hockey-sur-glace/ligue-magnus-les-albatros-n-ont-pas-retire-leur-candidature-03-03-2022-12932648.php", "urlToImage": "https://www.letelegramme.fr/images/2022/03/03/les-albatros-premiers-de-d1-n-ont-pas-retire-leur_6218392_1000x526.jpg?v=1", "publishedAt": "2022-03-03T19:02:00Z", "content": "Mont\u00e9e en Ligue MagnusActuellement premiers du championnat de D1, les Albatros seraient, sils remportaient la finale des play-offs, des candidats potentiels \u00e0 la Ligue Magnus. Or, via un mail transmi\u2026 [+1476 chars]"}]}