{"status": "ok", "totalResults": 22, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "author": null, "title": "Coronavirus : se faire vacciner ne sera pas agr\u00e9able, pr\u00e9viennent les m\u00e9decins - RTL.fr", "description": "Des m\u00e9decins am\u00e9ricains ont exhort\u00e9 les responsables de la sant\u00e9 d\u2019avertir sur les \u201ceffets secondaires difficiles\u201d du vaccin.", "url": "https://www.rtl.fr/actu/bien-etre/coronavirus-se-faire-vacciner-ne-sera-pas-agreable-previennent-les-medecins-7800928908", "urlToImage": "https://cdn-media.rtl.fr/online/image/2020/1117/7800924434_un-vaccin-contre-la-covid-19-illustration.jpg", "publishedAt": "2020-11-25T17:34:00Z", "content": "Alors que les \u00c9tats-Unis se pr\u00e9parent \u00e0 distribuer les vaccins contre le coronavirus \u00e0 partir de d\u00e9cembre, des m\u00e9decins alertent sur les \"effets secondaires difficiles\". Ils r\u00e9clament que les respons\u2026 [+1291 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Linternaute.com"}, "author": "La R\u00e9daction", "title": "Transmission du Covid : pendant combien de temps est-on contagieux ? - Linternaute.com", "description": "La transmission de la maladie infectieuse est \u00e9tudi\u00e9e par de nombreux scientifiques, la dur\u00e9e de contagion \u00e9galement. Voici toutes les informations sur les modes d'infection du Covid-19.", "url": "https://www.linternaute.com/actualite/guide-vie-quotidienne/2489515-transmission-du-covid-pendant-combien-de-temps-est-on-contagieux/", "urlToImage": "https://img-4.linternaute.com/f5535oaQUpGvTyhlo4Bk2GDIzzQ=/540x/smart/c726cf81828c4928bcb5942dcc5038b7/ccmcms-linternaute/20352377.jpg", "publishedAt": "2020-11-25T17:07:00Z", "content": "La transmission de la maladie infectieuse est \u00e9tudi\u00e9e par de nombreux scientifiques, la dur\u00e9e de contagion \u00e9galement. Voici toutes les informations sur les modes d'infection du Covid-19. \r\n[Mis \u00e0 jou\u2026 [+28481 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Linternaute.com"}, "author": "La R\u00e9daction", "title": "Sympt\u00f4mes du Covid : la confusion mentale, un signe ? Comment identifier le virus - Linternaute.com", "description": "SYMPT\u00d4MES CORONAVIRUS. Une \u00e9tude a d\u00e9voil\u00e9 que le syndrome confusionnel \u00e9tait un signe du coronavirus, en particulier chez les personnes \u00e2g\u00e9es. Voici le bilan des sympt\u00f4mes du Covid-19.", "url": "https://www.linternaute.com/actualite/guide-vie-quotidienne/2475703-symptomes-du-covid-la-confusion-mentale-un-signe-comment-identifier-le-virus/", "urlToImage": "https://img-4.linternaute.com/RDnhferf_Tn6nQ_cfiCVLM1karg=/540x/smart/f2f970b4b8b549608f42b6e4d4f522b8/ccmcms-linternaute/20350161.jpg", "publishedAt": "2020-11-25T15:08:00Z", "content": "SYMPT\u00d4MES CORONAVIRUS. Une \u00e9tude a d\u00e9voil\u00e9 que le syndrome confusionnel \u00e9tait un signe du coronavirus, en particulier chez les personnes \u00e2g\u00e9es. Voici le bilan des sympt\u00f4mes du Covid-19. \r\n[Mis \u00e0 jour\u2026 [+39192 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "CNEWS.fr"}, "author": "CNEWS", "title": "Que sait-on du virus Chapare, proche d'Ebola, qui inqui\u00e8te les scientifiques ? - CNEWS", "description": "La crainte d'une nouvelle \u00e9pid\u00e9mie mortelle ? Des scientifiques du Centre pour le contr\u00f4le et la pr\u00e9vention des maladies (CDC) am\u00e9ricain ont r\u00e9cemment r\u00e9alis\u00e9 une pr\u00e9sentation d'un virus bolivien lors d'un congr\u00e8s de l'American Society of Tropical Medicine an\u2026", "url": "https://www.cnews.fr/monde/2020-11-25/que-sait-du-virus-chapare-proche-debola-qui-inquiete-les-scientifiques-1021438", "urlToImage": "https://static.cnews.fr/sites/default/files/000_1s9958_5fbe62216e4d3.jpg", "publishedAt": "2020-11-25T15:04:00Z", "content": "La crainte d'une nouvelle \u00e9pid\u00e9mie mortelle ? Des scientifiques du Centre pour le contr\u00f4le et la pr\u00e9vention des maladies (CDC) am\u00e9ricain ont r\u00e9cemment r\u00e9alis\u00e9 une pr\u00e9sentation d'un virus bolivien lor\u2026 [+2008 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Julie Kern", "title": "Le cacao rendrait plus intelligent et on sait pourquoi - Futura", "description": "Une \u00e9tude anglaise sugg\u00e8re que le cacao am\u00e9liore notre vivacit\u00e9 mentale ainsi que l'oxyg\u00e9nation du cerveau, gr\u00e2ce \u00e0 des compos\u00e9s organiques particuliers. Une bonne nouvelle pour les amateurs de...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sante/actualites/cerveau-cacao-rendrait-plus-intelligent-on-sait-84361/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/6/9/4/69426643bc_50155280_journee-mondiale-chocolat-cacao.jpg", "publishedAt": "2020-11-25T15:01:00Z", "content": "Une \u00e9tude anglaise sugg\u00e8re que le cacao am\u00e9liore notre vivacit\u00e9 mentale ainsi que l'oxyg\u00e9nation du cerveau, gr\u00e2ce \u00e0 des compos\u00e9s organiques particuliers. Une bonne nouvelle pour les amateurs de choco\u2026 [+3780 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": "Victor Koulakov. Sputnik France", "title": "Le sympt\u00f4me le plus courant du coronavirus d\u00e9sign\u00e9, et ce n'est ni la toux ni la fi\u00e8vre - Sputnik France", "description": "Les donn\u00e9es du Bureau de la statistique nationale du Royaume-Uni recueillies entre ao\u00fbt et octobre 2020 indiquent que le sympt\u00f4me le plus fr\u00e9quent du Covid-19 est la...", "url": "https://fr.sputniknews.com/sante/202011251044829744-le-symptome-le-plus-courant-du-coronavirus-designe-et-ce-nest-ni-la-toux-ni-la-fievre/", "urlToImage": "https://cdnfr1.img.sputniknews.com/images/07e4/0a/0b/1044559144.jpg", "publishedAt": "2020-11-25T13:57:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Francesoir.fr"}, "author": null, "title": "SARS-CoV-2: l'hypoth\u00e8se qu'il proviendrait d'un laboratoire gagne du terrain - France Soir", "description": "par Annette Gartland Article original\u00a0publi\u00e9 le 12 octobre sur Changing Times, traduit de l'anglais par G\u00e9rard Guillaume en collaboration avec Val\u00e8re Lounnas", "url": "http://www.francesoir.fr/societe-sante/sars-cov-2-lhypothese-quil-proviendrait-dun-laboratoire-gagne-du-terrain", "urlToImage": "http://www.francesoir.fr/sites/francesoir/files/laboratory-2815641_1920_field_image_principale_1.jpg", "publishedAt": "2020-11-25T12:09:22Z", "content": "par Annette Gartland\r\nArticle original\u00a0publi\u00e9 le 12 octobre sur Changing Times, traduit de l'anglais par G\u00e9rard Guillaume en collaboration avec Val\u00e8re Lounnas\r\nPlus de huit mois apr\u00e8s que le SRAS-CoV\u2026 [+131580 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "author": "Sud Ouest", "title": "Que sait-on du probable effet protecteur de la nicotine contre le Covid-19\u202f? - Sud Ouest", "description": "Une \u00e9tude lanc\u00e9e \u00e0 Paris vise \u00e0 confirmer le r\u00f4le de la nicotine dans la pr\u00e9vention de l\u2019infection, les chercheurs constatant que les fumeurs sont moins nombreux \u00e0 tomber malades.", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/11/24/que-sait-on-du-probable-effet-protecteur-de-la-nicotine-contre-le-covid-19-8112803-10861.php", "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/11/24/5fbd2b9a66a4bd3769fbc41e/golden/la-nicotine-pourrait.jpg?v1", "publishedAt": "2020-11-25T11:45:31Z", "content": "Parmi les centaines de composants n\u00e9fastes que l\u2019on trouve dans la fum\u00e9e de cigarette, l\u2019un d\u2019eux pourrait bien avoir des vertus protectrices contre le Covid-19\u00a0: la nicotine. Constat\u00e9 depuis plusieu\u2026 [+3249 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Dates, personnes prioritaires... Ce que l'on sait du plan de vaccination anti-Covid du gouvernement - BFMTV", "description": "Emmanuel Macron a d\u00e9taill\u00e9 mardi soir les pistes du gouvernement pour encadrer la vaccination contre le Covid-19 en France.", "url": "https://www.bfmtv.com/sante/dates-personnes-prioritaires-ce-que-l-on-sait-du-plan-de-vaccination-anti-covid-du-gouvernement_AN-202011250162.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/wI6P1WBA_yGKsna39IcALvdyorc=/0x40:768x472/768x0/images/En-attendant-de-futurs-vaccins-qui-font-se-lever-de-grandes-esperances-le-monde-continuait-mercredi-de-recourir-aux-seules-methodes-pour-linstant-efficaces-contre-la-pandemie-restreindre-les-interactions-sociales-482633.jpg", "publishedAt": "2020-11-25T10:32:11Z", "content": "Emmanuel Macron a d\u00e9taill\u00e9 mardi soir les pistes du gouvernement pour encadrer la vaccination contre le Covid-19 en France.\r\nComment la France va-t-elle organiser la vaccination de sa population cont\u2026 [+3826 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "author": "Propos recueillis par B\u00e9atrice Girard", "title": "La vitamine D prot\u00e8ge-t-elle du Covid ? - ladepeche.fr", "description": "Alors que l\u2019Angleterre a d\u00e9cid\u00e9 de distribuer 2 millions de doses de vitamine D \u00e0 des personnes \u00e2g\u00e9es consid\u00e9r\u00e9es comme \u00e0 risque de d\u00e9velopper une forme grave du Covid 19, que sait-on vraiment de l\u2019effet protecteur de la vitamine D face au virus SARS-CoV-2 ? \u2026", "url": "https://www.ladepeche.fr/2020/11/24/la-vitamine-d-protege-t-elle-du-covid-9218643.php", "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5fbd30608fe56f13bf7b0e18/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2020-11-25T06:31:00Z", "content": "l'essentiel\r\n Alors que l\u2019Angleterre a d\u00e9cid\u00e9 de distribuer 2 millions de doses de vitamine D \u00e0 des personnes \u00e2g\u00e9es consid\u00e9r\u00e9es comme \u00e0 risque de d\u00e9velopper une forme grave du Covid 19, que sait-on v\u2026 [+2034 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journaldesfemmes.fr"}, "author": "Ana\u00efs Thi\u00e9baux", "title": "Groupe sanguin et Covid-19 : \u00e9tudes, transmission, immunit\u00e9 du groupe O ? - Le Journal des Femmes", "description": "Plusieurs \u00e9tudes ont montr\u00e9 que le groupe sanguin pouvait constituer un facteur de risque de Covid-19. O, AB, A, B... Quel groupe serait le plus vuln\u00e9rable face au coronavirus\u00a0? Peut-on dire que certaines personnes ont une immunit\u00e9 naturelle\u00a0? Hypoth\u00e8ses des \u2026", "url": "https://sante.journaldesfemmes.fr/maladies/2627507-groupe-sanguin-covid-19-coronavirus-o-immunite-ab-a-b-etude-transmission-statistique/", "urlToImage": "https://img-3.journaldesfemmes.fr/kwAwrha-6s0zfcYIWVRrLsayGFk=/910x607/smart/16dc97f1d4d24e858566985e2166dad8/ccmcms-jdf/20324878.jpg", "publishedAt": "2020-11-25T06:10:42Z", "content": "Plusieurs \u00e9tudes ont montr\u00e9 que le groupe sanguin pouvait constituer un facteur de risque de Covid-19. O, AB, A, B... Quel groupe serait le plus vuln\u00e9rable face au coronavirus\u00a0? Peut-on dire que cert\u2026 [+6864 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le R\u00e9publicain Lorrain"}, "author": "Destination Sant\u00e9/Vincent Roche", "title": "Sant\u00e9 | Grippe ou Covid-19 : savez-vous faire la diff\u00e9rence ? - Le R\u00e9publicain Lorrain", "description": "L\u2019\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 continue de se propager et, avec l\u2019hiver, la grippe risque de tr\u00e8s prochainement faire son retour. Si les deux maladies sont ...", "url": "https://www.republicain-lorrain.fr/magazine-sante/2020/11/25/grippe-ou-covid-19-savez-vous-faire-la-difference", "urlToImage": "https://cdn-s-www.republicain-lorrain.fr/images/9F882849-B0C0-4897-8D19-7532057A8C64/FB1200/photo-1606230411.jpg", "publishedAt": "2020-11-25T05:15:00Z", "content": "Commen\u00e7ons par les points communs.\u00a0Le virus de la Covid-19 et celui de la grippe donnent un tableau clinique similaire, marqu\u00e9 par des manifestations respiratoires.\r\nEt pour compl\u00e9ter ce tableau, l\u2019o\u2026 [+1600 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Normandie Actu"}, "author": "R\u00e9daction La Rochelle", "title": "La Rochelle : Numa Health, la start-up rochelaise qui pourrait r\u00e9volutionner le traitement des patients Covid - Actu La Rochelle", "description": "La start-up Numa Health, est en cours de validation scientifique d'un logiciel capable de pr\u00e9dire les risques de complications pour des patients atteints du Covid-19.", "url": "https://actu.fr/nouvelle-aquitaine/la-rochelle_17300/la-rochelle-numa-health-la-start-up-rochelaise-qui-pourrait-revolutionner-le-traitement-des-patients-covid_37670935.html", "urlToImage": "https://static.actu.fr/uploads/2020/11/ipad-healthpilot-vignette.png", "publishedAt": "2020-11-24T18:02:01Z", "content": "Le logiciel de la start-up rochelaise Numa Health permet de pr\u00e9dire la d\u00e9gradation possible de la sant\u00e9 d\u2019un patient Covid. (\u00a9Numa Health)\r\nNuma Health, une start-up de La Rochelle, a mis au point et\u2026 [+2934 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Grippe H1N1. Victime d\u2019effets secondaires au vaccin, elle attend toujours son indemnisation - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiigFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc2FudGUvZ3JpcHBlL2dyaXBwZS1oMW4xLXZpY3RpbWUtZC1lZmZldHMtc2Vjb25kYWlyZXMtYXUtdmFjY2luLWVsbGUtYXR0ZW5kLXRvdWpvdXJzLXNvbi1pbmRlbW5pc2F0aW9uLTcwNjE0NDfSAYoBaHR0cHM6Ly9hbXAub3Vlc3QtZnJhbmNlLmZyL3NhbnRlL2dyaXBwZS9ncmlwcGUtaDFuMS12aWN0aW1lLWQtZWZmZXRzLXNlY29uZGFpcmVzLWF1LXZhY2Npbi1lbGxlLWF0dGVuZC10b3Vqb3Vycy1zb24taW5kZW1uaXNhdGlvbi03MDYxNDQ3?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-24T17:15:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Europe 1"}, "author": null, "title": "60 Millions de consommateurs \u00e9pingle la r\u00e9sistance de certains pr\u00e9servatifs - Europe 1", "description": "D'apr\u00e8s une enqu\u00eate men\u00e9e par le magazine &quot;60 Millions de consommateurs&quot;, certains pr\u00e9servatifs vendus dans le commerce ont une r\u00e9sistance jug\u00e9e insuffisante. Ils sont donc plus susceptibles de se d\u00e9chirer pendant un rapport sexuel.&nbsp;", "url": "https://www.europe1.fr/sante/60-millions-de-consommateurs-epingle-la-resistance-de-certains-preservatifs-4007812", "urlToImage": "https://cdn-europe1.lanmedia.fr/var/europe1/storage/images/europe1/sante/60-millions-de-consommateurs-epingle-la-resistance-de-certains-preservatifs-4007812/56347005-1-fre-FR/60-Millions-de-consommateurs-epingle-la-resistance-de-certains-preservatifs.jpg", "publishedAt": "2020-11-24T16:01:00Z", "content": "C'est un \u00e9l\u00e9ment essentiel pour \u00e9viter de contracter une infection sexuellement transmissible : le pr\u00e9servatif. D\u00e9sormais entr\u00e9 dans les murs, son utilisation est banale pour des millions de Fran\u00e7ais\u2026 [+2677 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "INSU", "title": "Les perturbateurs endocriniens jouent-ils un r\u00f4le dans les formes graves de Covid-19 ? - Futura", "description": "Une r\u00e9cente \u00e9tude s'est int\u00e9ress\u00e9e aux possibles liens entre la gravit\u00e9 de la pand\u00e9mie de Covid-19 et la d\u00e9t\u00e9rioration de notre environnement caus\u00e9e par les produits chimiques. Ce nouvel \u00e9clairage...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sante/actualites/coronavirus-perturbateurs-endocriniens-jouent-ils-role-formes-graves-covid-19-84347/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/8/0/8/808a985602_50164993_coronavirus-covid-malades-asympotomatiques-immunite-1.jpg", "publishedAt": "2020-11-24T15:30:00Z", "content": "Une r\u00e9cente \u00e9tude s'est int\u00e9ress\u00e9e aux possibles\u00a0liens\u00a0entre la gravit\u00e9 de la pand\u00e9mie de Covid-19 et la d\u00e9t\u00e9rioration de notre environnement caus\u00e9e par les produits chimiques. Ce\u00a0nouvel \u00e9clairage po\u2026 [+2407 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Felix Gouty", "title": "R\u00e9aliser un d\u00e9pistage rapide en masse endiguerait la pand\u00e9mie en quelques semaines - Le Journal du Geek", "description": "La fr\u00e9quence des tests, la rapidit\u00e9 de leurs r\u00e9sultats et leur accessibilit\u00e9 pr\u00e9valent sur leur pr\u00e9cision.", "url": "https://www.journaldugeek.com/2020/11/24/depistage-rapide-masse-pandemie/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2020/09/covid-19-5057462-1920-e1595420289923-640x324.jpg", "publishedAt": "2020-11-24T15:00:00Z", "content": "Accueil \u00bb R\u00e9aliser un d\u00e9pistage rapide en masse endiguerait la pand\u00e9mie en quelques semaines\r\nDes chercheurs d\u2019Harvard et du Colorado affirment, suite \u00e0 l\u2019analyse d\u2019un mod\u00e8le pr\u00e9dictif, que la fr\u00e9que\u2026 [+3983 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "author": null, "title": "Coronavirus : Michel Cymes explique les effets collat\u00e9raux sur les autres maladies - RTL.fr", "description": "La baisse de la vaccination dans le monde \u00e0 cause du coronavirus pourrait avoir des cons\u00e9quences dramatiques.", "url": "https://www.rtl.fr/actu/bien-etre/coronavirus-michel-cymes-explique-les-effets-collateraux-lies-aux-autres-maladies-7800927961", "urlToImage": "https://cdn-media.rtl.fr/online/image/2020/1117/7800923869_un-vaccin-contre-le-cancer-du-col-de-l-uterus-illustration.jpg", "publishedAt": "2020-11-24T09:11:00Z", "content": "L'arriv\u00e9e d'un vaccin contre le coronavirus est sur toutes les l\u00e8vres en France. La sant\u00e9 n'est actuellement vue que sous le prisme de cette maladie et des lits de r\u00e9animation. Pourtant, il n'est pas\u2026 [+2513 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "C\u00e9line  Deluzarche", "title": "Le vaccin contre les oreillons prot\u00e9gerait de la Covid-19 - Futura", "description": "Plusieurs \u00e9tudes ont r\u00e9cemment sugg\u00e9r\u00e9 que le vaccin contre la tuberculose \u2013 le BCG \u2013 r\u00e9duit le risque de contamination au SARS-CoV-2. Une \u00e9quipe de chercheurs internationaux affirment aujourd\u2019hui...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sante/breves/vaccin-vaccin-oreillons-protegerait-covid-19-3506/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/largeoriginal/c/b/a/cba0c44dcb_50170351_anticorps-oreillons-jeffrey-e-gold-al-mbio-2020.jpg", "publishedAt": "2020-11-24T08:28:00Z", "content": "Plusieurs \u00e9tudes ont r\u00e9cemment sugg\u00e9r\u00e9 que le vaccin contre la tuberculose -\u00a0le\u00a0BCG\u00a0-\u00a0r\u00e9duit le risque de contamination au SARS-CoV-2. Une \u00e9quipe de chercheurs internationaux affirment aujourd'hui qu\u2026 [+1460 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dna.fr"}, "author": "Destination Sant\u00e9/Vincent Roche", "title": "Sant\u00e9 | Alzheimer : 12 conseils pour vous aider \u00e0 pr\u00e9venir la maladie - DNA - Derni\u00e8res Nouvelles d'Alsace", "description": "La maladie d\u2019Alzheimer n\u2019est pas une fatalit\u00e9. Et, comme pour le cancer, en adaptant nos comportements au quotidien, 40% des cas pourraient \u00eatre ...", "url": "https://www.dna.fr/magazine-sante/2020/11/24/alzheimer-12-conseils-pour-vous-aider-a-prevenir-la-maladie", "urlToImage": "https://cdn-s-www.dna.fr/images/8E4ACB2A-612E-495D-B4CF-48DF706AFB8C/FB1200/photo-1605962485.jpg", "publishedAt": "2020-11-24T05:15:00Z", "content": "A l\u2019heure actuelle, 50 millions de personnes dans le monde souffrent d\u2019une d\u00e9mence li\u00e9e \u00e0 l\u2019\u00e2ge.\r\nLa maladie d\u2019Alzheimer est ainsi devenue un enjeu de sant\u00e9 publique. Alors est-il possible de l\u2019\u00e9vite\u2026 [+2561 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Paris Match"}, "author": "Paris Match", "title": "Covid-19 : les tests PCR contest\u00e9s - Paris Match", "description": "La validit\u00e9 de ces tests est de plus en plus critiqu\u00e9e par les experts car ils produisent un grand nombre de faux positifs.", "url": "https://www.parismatch.com/Actu/Sante/Covid-19-les-tests-PCR-contestes-1713289", "urlToImage": "https://resize-parismatch.lanmedia.fr/r/940,628/img/var/news/storage/images/paris-match/actu/sante/covid-19-les-tests-pcr-contestes-1713289/28258025-1-fre-FR/Covid-19-les-tests-PCR-contestes.jpg", "publishedAt": "2020-11-24T00:00:00Z", "content": "La validit\u00e9 de ces tests est de plus en plus critiqu\u00e9e par les experts car ils produisent un grand nombre de faux positifs. Or ils sont un pilier des strat\u00e9gies sanitaires actuelles, ce qui pose ques\u2026 [+5333 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "L'Etat d\u00e9bloque son stock de vaccins contre la grippe face \u00e0 la demande exceptionnelle - Le Monde", "description": "Sant\u00e9 publique France va exp\u00e9dier les quelque 2,4\u00a0millions de doses suppl\u00e9mentaires qu\u2019elle entrepose et qui seront \u00ab\u00a0exclusivement r\u00e9serv\u00e9es aux personnes cibl\u00e9es par les recommandations vaccinales en vigueur\u00a0\u00bb.", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2020/11/23/l-etat-debloque-son-stock-de-vaccins-contre-la-grippe-face-a-la-demande-exceptionnelle_6060852_3224.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/10/14/560/0/6720/3360/1440/720/60/0/c13d196_d8e86e58db8f4e9d81a4e067fc43eb20-d8e86e58db8f4e9d81a4e067fc43eb20-0.jpg", "publishedAt": "2020-11-23T21:41:20Z", "content": "Le gouvernement a \u00ab\u00a0mis \u00e0 disposition\u00a0\u00bb des pharmacies et des h\u00f4pitaux son stock de vaccins antigrippaux, a annonc\u00e9, lundi 23\u00a0novembre, lUnion des syndicats de pharmaciens dofficine (Uspo).\r\nDop\u00e9e pa\u2026 [+1546 chars]"}]}