{"status": "ok", "totalResults": 65, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "melty"}, "author": "Vanessa R", "title": "Touche Pas \u00e0 Mon Poste : Drogues sur les tournage, mensonge d'Ang\u00e8le, d\u00e9p\u00f4t de plainte... Rapha\u00ebl P\u00e9pin, Tiffa - melty", "description": "C'est au tour de\u00a0Rapha\u00ebl P\u00e9pin, Tiffany et Maissane de venir sur le plateau de TPMP pour donner leur version des faits sur les accusations touchants les tournage des Anges.", "url": "https://www.melty.fr/touche-pas-a-mon-poste-drogues-sur-les-tournage-mensonge-d-angele-depot-de-plainte-raphael-pepin-tiffany-et-maissane-temoignent-a756740.html", "urlToImage": "https://media.melty.fr/article-4433047-facebook-f12/media.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T19:29:07Z", "content": "Hier sur le plateau de Touche Pas \u00e0 Mon Poste, Ang\u00e8le, Rania et Nathanya ont \u00e9voqu\u00e9 les tournages des Anges en balan\u00e7ant qu'il y aurait de la violence, du harc\u00e8lement et de la drogue fournie par la p\u2026 [+1420 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}, "author": "Simon Gonzalez", "title": "\"C'est invraisemblable ce que j'ai entendu !\" : Pascal Praud fustige sans m\u00e9nagement les annonces de Jean Castex (VIDEO) - T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr", "description": "Ce jeudi 22 avril, \u00e0 la suite de la conf\u00e9rence de presse de Jean Castex, Pascal Praud a pouss\u00e9 un coup de gueule dans L'Heure des pros afin de fustiger les propos du Premier ministre.", "url": "https://www.programme-tv.net/news/tv/274740-cest-invraisemblable-ce-que-jai-entendu-pascal-praud-fustige-sans-menagement-les-annonces-de-jean-castex-video/", "urlToImage": "https://www.programme-tv.net/imgre/fit/https.3A.2F.2Fi.2Epmdstatic.2Enet.2Ftel.2F2021.2F04.2F22.2Fd4a52f55-aa51-4760-80d9-721cd86f8c65.2Ejpeg/1200x600/crop-from/top/quality/80/cr/wqkgQ2FwdHVyZSBDTmV3cw%3D%3D/focus-point/1234,762/c-est-invraisemblable-ce-que-j-ai-entendu-pascal-praud-fustige-sans-menagement-les-annonces-de-jean-castex-video.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T19:08:22Z", "content": "Ce jeudi 22 avril, \u00e0 la suite de la conf\u00e9rence de presse de Jean Castex, Pascal Praud a pouss\u00e9 un coup de gueule dans L'Heure des pros afin de fustiger les propos du Premier ministre.Un discours qui \u2026 [+2165 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Public"}, "author": "Public", "title": "Kate Middleton : avant le prince William, elle \u00e9tait folle amoureuse d\u2019un acteur connu ! - Public", "description": "C\u2019est \u00e0 l\u2019\u00e9cole primaire que Kate Middleton avait rencontr\u00e9 son premier amour. C\u2019\u00e9tait son partenaire de sc\u00e8ne lorsqu\u2019elle prenait des cours de th\u00e9\u00e2tre. Dans la pi\u00e8ce, Kate\u00a0interpr\u00e9tait le r\u00f4le principal d\u2019Eliza Doolittle dans My Fair Lady, et lui jouait celu\u2026", "url": "https://www.public.fr/News/Kate-Middleton-avant-le-prince-William-elle-etait-folle-amoureuse-d-un-acteur-connu-1673069", "urlToImage": "https://resize-public.ladmedia.fr/img/var/public/storage/images/news/kate-middleton-avant-le-prince-william-elle-etait-folle-amoureuse-d-un-acteur-connu-1673069/44270004-1-fre-FR/Kate-Middleton-avant-le-prince-William-elle-etait-folle-amoureuse-d-un-acteur-connu.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T18:45:00Z", "content": "Cest \u00e0 l\u00e9cole primaire que Kate Middleton avait rencontr\u00e9 son premier amour. C\u00e9tait son partenaire de sc\u00e8ne lorsquelle prenait des cours de th\u00e9\u00e2tre. Dans la pi\u00e8ce, Kate\u00a0interpr\u00e9tait le r\u00f4le principal\u2026 [+1205 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": "Marie  Poussel, Pauline  Conradsson", "title": "Brahim Bouhlel : de \u00abValid\u00e9\u00bb \u00e0 la prison marocaine, comment une mauvaise blague a vir\u00e9 au cauchemar - Le Parisien", "description": "Brahim Bouhlel, condamn\u00e9 mercredi \u00e0 huit mois de prison ferme par la justice marocaine pour une vid\u00e9o jug\u00e9e insultante, avait \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9 au grand public gr\u00e2ce au succ\u00e8s de la s\u00e9rie de Canal +. Retour sur le parcours de cet humoriste de 25 ans originaire de Se\u2026", "url": "https://www.leparisien.fr/culture-loisirs/brahim-bouhlel-de-valide-a-la-prison-marocaine-comment-une-mauvaise-blague-a-vire-au-cauchemar-22-04-2021-5IX4XRZ3YZAA7FXO5EYA2EMD4M.php", "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/6NZT4XRWWNE65JGCFJAAGZFHFM.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T18:20:00Z", "content": "Atterr\u00e9. Sid\u00e9r\u00e9. Au lendemain de la condamnation de Brahim Bouhlel\u00e0 huit mois de prison ferme au Maroc \u00e0 la suite dune vid\u00e9o diffus\u00e9e sur les r\u00e9seaux sociaux, lentourage du com\u00e9dien de la s\u00e9rie \u00ab Val\u2026 [+7402 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "sortiraparis"}, "author": null, "title": "Taux d'incidence par d\u00e9partement en France - sortiraparis", "description": "Alors que la France connait un couvre-feu \u00e0 19, le taux d'incidence par d\u00e9partement reste un indicateur \u00e0 suivre de tr\u00e8s pr\u00e8s pour suivre l'\u00e9volution de l'\u00e9pid\u00e9mie. En effet, si dans un premier temps seuls les d\u00e9partements qui d\u00e9passaient le seuil de 200 pour\u2026", "url": "https://www.sortiraparis.com/actualites/a-paris/articles/240044-taux-d-incidence-par-departement-au-jeudi-22-avril-2021-en-france", "urlToImage": "https://www.sortiraparis.com/images/58/83517/615160-visuel-paris-louvre-nuit.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T17:49:40Z", "content": "L'indicateur \u00e0 suivre de pr\u00e8s en ce moment, c'est le taux d'incidence de chaque d\u00e9partement. En effet, il permet d'estimer la part des personnes contamin\u00e9es dans chaque d\u00e9partement et il correspond o\u2026 [+5035 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}, "author": "Anne Lenoir", "title": "Demain nous appartient (spoilers) : le r\u00e9sum\u00e9 en avance de l\u2019\u00e9pisode 911 du vendredi 23 avril - T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr", "description": "L'\u00e9tat de Xavier empire rapidement. Sofia tente de faire parler Romain. Cl\u00e9mentine est \u00e0 nouveau intrigu\u00e9e par le comportement de Sacha.", "url": "https://www.programme-tv.net/news/evenement/demain-nous-appartient-la-serie-de-tf1-tout-sur-le-feuilleton-de-tf1/274720-demain-nous-appartient-spoilers-le-resume-en-avance-de-lepisode-911-du-vendredi-23-avril/", "urlToImage": "https://www.programme-tv.net/imgre/fit/https.3A.2F.2Fi.2Epmdstatic.2Enet.2Ftel.2F2021.2F04.2F22.2Fa71919be-4be6-4702-9e89-12ad65b32fb1.2Ejpeg/1200x500/crop-from/top/quality/80/cr/wqkgQ2FwdHVyZSBURjE%3D/demain-nous-appartient-spoilers-le-resume-en-avance-de-l-episode-911-du-vendredi-23-avril.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T17:45:00Z", "content": "L'\u00e9tat de Xavier empire rapidement. Sofia tente de faire parler Romain. Cl\u00e9mentine est \u00e0 nouveau intrigu\u00e9e par le comportement de Sacha. Vendredi 23 avril dans Demain nous appartient Chlo\u00e9 (Ingrid Ch\u2026 [+2848 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Programme-television.org"}, "author": null, "title": "Bernard Tapie s\u2019emporte au sujet des anti-vaccins : \u201cC'est de la folie\u201d - T\u00e9l\u00e9 7 Jours", "description": "Bernard Tapie s'est confi\u00e9 lors d'un entretien accord\u00e9 au Point \u00e0 propos des anti-vaccins contre la Covid-19. Et c'est cash !", "url": "https://www.programme-television.org/news-tv/Bernard-Tapie-s-emporte-sur-le-sujet-des-vaccins-C-est-de-la-folie-4672002", "urlToImage": "https://resize.programme-television.ladmedia.fr/r/670,670/img/var/premiere/storage/images/tele-7-jours/news-tv/bernard-tapie-s-emporte-sur-le-sujet-des-vaccins-c-est-de-la-folie-4672002/99459789-1-fre-FR/Bernard-Tapie-s-emporte-sur-le-sujet-des-vaccins-C-est-de-la-folie.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T17:09:00Z", "content": "Apr\u00e8s des d\u00e9buts tr\u00e8s compliqu\u00e9s, la campagne de vaccination contre la Covid-19 se poursuit en France avec une meilleure dynamique. De quoi r\u00e9jouir le chef de l'Etat, Emmanuel Macron, qui a d\u00e9clar\u00e9 m\u2026 [+1487 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Normandie Actu"}, "author": "Thibaut Calatayud", "title": "Toulouse. Cit\u00e9 dans une affaire de d\u00eeners clandestins, Michel Sarran se d\u00e9fend : \"C'est affligeant !\" - Actu Toulouse", "description": "Jeudi 22 avril 2021, le journal Le Monde a publi\u00e9 une enqu\u00eate sur des repas servis \u00e0 la F\u00e9d\u00e9ration nationale des travaux publics (FNTP). Michel Sarran, chef \u00e0 Toulouse, est cit\u00e9.", "url": "https://actu.fr/occitanie/toulouse_31555/toulouse-cite-dans-une-affaire-de-diners-clandestins-michel-sarran-se-defend-c-est-affligeant_41270305.html", "urlToImage": "https://static.actu.fr/uploads/2021/04/dsc-0650-960x640-1-1.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T16:56:26Z", "content": "Actu Toulouse\r\nUne enqu\u00eate sur les restaurants clandestins du journal Le Monde, publi\u00e9e jeudi 22 avril, fait appara\u00eetre le nom de plusieurs personnalit\u00e9s de Toulouse, dont Michel Sarran. (\u00a9Actu Toulo\u2026 [+5032 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "Charlotte Vardan", "title": "Harry et William bient\u00f4t r\u00e9concili\u00e9s ? Les confidences pessimistes d'un ami de la famille royale - Closer France", "description": "Brouill\u00e9s depuis plusieurs mois, les princes William et Harry s\u2019\u00e9taient bri\u00e8vement rapproch\u00e9s lors des obs\u00e8ques du prince Philip le 17 avril dernier. Toutefois, le chemin serait long vers une r\u00e9conciliation entre les deux fr\u00e8res.", "url": "https://www.closermag.fr/royautes/harry-et-william-bientot-reconcilies-les-confidences-pessimistes-d-un-ami-de-la-famille-royale-1295066", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/3/5/0/13350678/harry-william-bientot-reconcilies-les-confidences-pessimistes-ami-famille-royale.jpeg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2021-04-22T16:31:48Z", "content": "Le rapprochement aura \u00e9t\u00e9 de courte dur\u00e9e. Le 17 avril dernier, le prince Harry a fait son grand retour aupr\u00e8s de la famille royale pour la premi\u00e8re fois depuis son d\u00e9m\u00e9nagement \u00e0 Los Angeles, \u00e0 l'oc\u2026 [+1829 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ouest-France"}, "author": "Par Marion BARGIACCHI", "title": "Voici comment \u00e9valuer le prix de vente de vos vieilles cartes Pok\u00e9mon - Edition du soir Ouest-France - 22/04/2021 - Ouest-France", "description": "Avez-vous un tr\u00e9sor dans votre maison ? Les premiers tirages de cartes Pok\u00e9mon peuvent se revendre plusieurs centaines voire plusieurs milliers d\u2019euros et nombreux sont ceux...", "url": "https://www.ouest-france.fr/leditiondusoir/2021-04-22/voici-comment-evaluer-le-prix-de-vente-de-vos-vieilles-cartes-pokemon-3c488743-7f42-4382-8ff8-b1145b096e63", "urlToImage": "https://media.ouest-france.fr/v1/pictures/18721179c73b9b5e08c5ad3d0908c218-17335910.jpg?width=1400&client_id=eds&sign=ef54b34d98fad853a30398ece0107bbe5a2992e969816bd44c3fda97cd049fc4", "publishedAt": "2021-04-22T16:31:33Z", "content": "Par Marion BARGIACCHI\r\nAvez-vous un tr\u00e9sor dans votre maison\u00a0? Les premiers tirages de cartes Pok\u00e9mon peuvent se revendre plusieurs centaines voire plusieurs milliers deuros et nombreux sont ceux qui\u2026 [+4200 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Livreshebdo.fr"}, "author": null, "title": "Le patron de Bragelonne r\u00e9pond aux accusations de harc\u00e8lement sexuel - LIVRES HEBDO", "description": "M\u00e9diapart a publi\u00e9 mercredi 21 avril un article, fruit d'une enqu\u00eate men\u00e9e depuis plus d'un an, sur St\u00e9phane Marsan, pr\u00e9sident de Bragelonne (qui compr", "url": "https://www.livreshebdo.fr/article/le-patron-de-bragelonne-repond-aux-accusations-de-harcelement-sexuel", "urlToImage": "https://images4.livreshebdo.fr/sites/default/files/styles/facebook_sharing_image/public/blog/1eb4ceabc9c9871d7fb35e79d2ac2056.jpg?itok=v16xQ2rP", "publishedAt": "2021-04-22T16:26:00Z", "content": "M\u00e9diapart a publi\u00e9 mercredi 21 avril un article, fruit d'une enqu\u00eate men\u00e9e depuis plus d'un an, sur St\u00e9phane Marsan, pr\u00e9sident de Bragelonne (qui comprend aussi Milady, Castelmore et Hi Comics), \u00e9dit\u2026 [+4153 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}, "author": "Marc Arlin", "title": "Marie-France Pisier : ce jour o\u00f9 elle a recadr\u00e9 Johnny Hallyday sur un plateau de tournage - T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr", "description": "\u00c0 l'occasion d'un portrait consacr\u00e9 \u00e0 Marie-France Pisier dans le magazine Marie-Claire, le r\u00e9alisateur St\u00e9phane Giusti rapporte une piquante conversation entre la com\u00e9dienne et Johnny Hallyday.", "url": "https://www.programme-tv.net/news/cinema/274727-marie-france-pisier-ce-jour-ou-elle-a-recadre-johnny-hallyday-sur-un-plateau-de-tournage/", "urlToImage": "https://www.programme-tv.net/imgre/fit/https.3A.2F.2Fi.2Epmdstatic.2Enet.2Ftel.2F2021.2F04.2F22.2Fc4435edb-e5c8-4e1b-bf57-4ea12445cf4f.2Ejpeg/1200x600/crop-from/top/quality/80/cr/wqkgU0lQQQ%3D%3D/focus-point/472,294/marie-france-pisier-ce-jour-ou-elle-a-recadre-johnny-hallyday-sur-un-plateau-de-tournage.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T16:01:24Z", "content": "\u00c0 l'occasion d'un portrait consacr\u00e9 \u00e0 Marie-France Pisier dans le magazine Marie-Claire, le r\u00e9alisateur St\u00e9phane Giusti rapporte une piquante conversation entre la com\u00e9dienne et Johnny Hallyday.Ce sa\u2026 [+3188 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Chartsinfrance.net"}, "author": null, "title": "C\u00e9line Dion annonce son grand retour \u00e0 Las Vegas dans une vid\u00e9o chic et glamour - Charts in France", "description": "C'est d\ufffdsormais officiel. C\ufffdline Dion fera son grand retour \ufffd Las Vegas pour un nouveau spectacle au Resorts World, un nouveau complexe h\ufffdtelier qui proposera \ufffdgalement Katy Perry, Carrie Underwood, Luke Bryan ou Zedd en t\ufffdtes d'affiche. D\ufffdcouvrez la bande-an\u2026", "url": "http://www.chartsinfrance.net/Celine-Dion/news-117353.html", "urlToImage": "http://www.chartsinfrance.net/style/breves/3/photo_1619104691.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T15:32:00Z", "content": "Stay fabulous ! Les rumeurs taient donc vraies. Cline Dion va bel et bien faire son grand retour Las Vegas. Prs de deux ans aprs avoir mis fin sa rsidence dans la ville du Nevada, la chanteuse canadi\u2026 [+2945 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "Tiffany Iacomacci", "title": "Fun\u00e9railles du prince Philip : le mari de Zara Tindall raconte cet \u00e9v\u00e9nement \u201c\u00e9trange\u201d de l'int\u00e9rieur - Closer France", "description": "Mike Tindall s'est confi\u00e9 sur les fun\u00e9railles du prince Philip dans le dernier \u00e9pisode de son podcast The Good, The Bad &amp; the Rugby, d\u00e9voil\u00e9 ce mercredi 21 avril.", "url": "https://www.closermag.fr/royautes/funerailles-du-prince-philip-le-mari-de-zara-tindall-raconte-cet-evenement-etrange-de-l-interieur-1294936", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/3/5/0/13350548/funerailles-prince-philip-mari-zara-tindall-raconte-cet-evenement-etrange-interieur.jpeg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2021-04-22T15:29:11Z", "content": "Il s'est souvenu de cette journ\u00e9e sp\u00e9ciale. Le prince Philip est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 le 9 avril, \u00e0 l'\u00e2ge de 99 ans. Ses fun\u00e9railles ont eu lieu le 17 avril dernier, au ch\u00e2teau de Windsor. Celles-ci ont \u00e9t\u00e9 retran\u2026 [+2821 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "V. J.", "title": "La YouTubeuse EnjoyPhoenix r\u00e9v\u00e8le dans une vid\u00e9o avoir \u00e9t\u00e9 victime d'abus sexuels - 20 Minutes", "description": "Sa vid\u00e9o publi\u00e9e mardi parle \u00e9galement de mariage, de maternit\u00e9 et de l'adolescence", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/people/3027063-20210422-youtubeuse-enjoyphoenix-revele-video-avoir-victime-abus-sexuels", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/NG3rNcyZTqiz_-d118KyKA/648x360_marie-lopez-alias-enjoyphoenix-revele-video-avoir-victime-abus-sexuel.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T14:57:28Z", "content": "Marie Lopez alias EnjoyPhoenix r\u00e9v\u00e8le dans une vid\u00e9o avoir \u00e9t\u00e9 victime d'abus sexuel Capture YouTube EnjoyPhoenix\r\nParmi les premi\u00e8res et les plus connues stars fran\u00e7aises de YouTube, Marie Lopez ali\u2026 [+1679 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Paris Match"}, "author": "Paris Match", "title": "Les confidences poignantes de John Travolta sur le deuil de sa femme, Kelly Preston - Paris Match", "description": "John Travolta a \u00e9voqu\u00e9 la disparition de sa femme,\u00a0Kelly Preston, emport\u00e9e par un cancer en juillet 2020.", "url": "https://www.parismatch.com/People/Les-confidences-poignantes-de-John-Travolta-sur-le-deuil-de-sa-femme-Kelly-Preston-1734937", "urlToImage": "https://resize-parismatch.lanmedia.fr/r/940,628/img/var/news/storage/images/paris-match/people/les-confidences-poignantes-de-john-travolta-sur-le-deuil-de-sa-femme-kelly-preston-1734937/28592069-1-fre-FR/Les-confidences-poignantes-de-John-Travolta-sur-le-deuil-de-sa-femme-Kelly-Preston.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T14:11:14Z", "content": "John Travolta a \u00e9voqu\u00e9 la disparition de sa femme,\u00a0Kelly Preston, emport\u00e9e par un cancer en juillet 2020.\u00a0 John Travolta s'est peu exprim\u00e9 depuis le d\u00e9c\u00e8s de son \u00e9pouse. Kelly Preston, qu'il a \u00e9pous\u00e9\u2026 [+1541 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SO FOOT"}, "author": "", "title": "Le cheval d'Antoine Griezmann remporte son premier Quint\u00e9+ - SO FOOT", "description": "Une bonne nouvelle pour les fans de foot ET de canassons. Cinq jours apr\u00e8s avoir marqu\u00e9 lors de la victoire de son club en finale de la Coupe ...", "url": "https://www.sofoot.com/le-cheval-d-antoine-griezmann-remporte-son-premier-quinte-498550.html", "urlToImage": "https://www.sofoot.com/IMG/img-social-498550.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T13:29:00Z", "content": "Une bonne nouvelle pour les fans de foot ET de canassons.Cinq jours apr\u00e8s avoir marqu\u00e9 lors de la victoire de son club en finale de la Coupe du Roi, Antoine Griezmann a engrang\u00e9 un nouveau titre, cet\u2026 [+636 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Programme-television.org"}, "author": null, "title": "Nicola Sirkis : Le leader d'Indochine d\u00e9zingue Slimane et Vitaa - T\u00e9l\u00e9 7 Jours", "description": "Alors qu'il parlait de sa collaboration avec Christine and the Queens sur la radio Kiss FM, Nicola Sirkis en a profit\u00e9 pour adresser un tacle au duo Slimane et Vitaa.", "url": "https://www.programme-television.org/news-tv/Nicolas-Sirkis-Le-leader-d-Indochine-dezingue-Slimane-et-Vitaa-4671997", "urlToImage": "https://resize.programme-television.ladmedia.fr/r/670,670/img/var/premiere/storage/images/tele-7-jours/news-tv/nicolas-sirkis-le-leader-d-indochine-dezingue-slimane-et-vitaa-4671997/99459622-1-fre-FR/Nicolas-Sirkis-Le-leader-d-Indochine-dezingue-Slimane-et-Vitaa.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T13:12:00Z", "content": "Nicola Sirkis est plut\u00f4t du genre cash. Il y a quelques jours, le leader d'Indochine \u00e9tait mont\u00e9 au cr\u00e9neau pour fustiger les artistes qui ne cessent de critiquer le gouvernement pendant la crise san\u2026 [+1649 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "Charlotte Vardan", "title": "Anne Parillaud : ses rares et difficiles confidences sur ses trois enfants - Closer France", "description": "Dans une interview accord\u00e9e \u00e0 Paris Match, Anne Parillaud s'est confi\u00e9e \u00e0 propos de ses trois enfants, Juliette, Lou et Th\u00e9o, avec qui elle entretient des rapports bien diff\u00e9rents les uns envers les autres. Des confidences pas \u00e9videntes pour la com\u00e9dienne.", "url": "https://www.closermag.fr/people/anne-parillaud-ses-rares-et-difficiles-confidences-sur-ses-trois-enfants-1294636", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/3/5/0/13350174/anne-parillaud-ses-rares-difficiles-confidences-sur-ses-trois-enfants.jpeg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2021-04-22T13:06:26Z", "content": "\"Mes trois enfants me rattachent au quotidien\". En 1987, alors qu'elle partage la vie de Luc Besson, Anne Parillaud donne naissance \u00e0 une fille pr\u00e9nomm\u00e9e Juliette. Suivront plus tard Lou et Th\u00e9o, que\u2026 [+1800 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}, "author": "Benjamin Helfer", "title": "Cauet partage pour la premi\u00e8re fois un clich\u00e9 de sa compagne Nathalie - T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr", "description": "Sur Instagram, l'animateur de NRJ a partag\u00e9 pour la premi\u00e8re fois un clich\u00e9 de sa compagne Nathalie, dont c'est l'anniversaire aujourd'hui.", "url": "https://www.programme-tv.net/news/tv/274707-cauet-partage-pour-la-premiere-fois-un-cliche-de-sa-compagne-nathalie/", "urlToImage": "https://www.programme-tv.net/imgre/fit/https.3A.2F.2Fi.2Epmdstatic.2Enet.2Ftel.2F2021.2F04.2F22.2F1bdce6b0-f0c6-4308-9551-73955566e5f6.2Ejpeg/1200x600/crop-from/top/quality/80/cr/wqkgUGllcnJlIFZpbGxhcmQvTk1BMjAxOC9TSVBB/focus-point/951,659/cauet-partage-pour-la-premiere-fois-un-cliche-de-sa-compagne-nathalie.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T12:48:14Z", "content": "Sur Instagram, l'animateur de NRJ a partag\u00e9 pour la premi\u00e8re fois un clich\u00e9 de sa compagne Nathalie, dont c'est l'anniversaire aujourd'hui. S'il affiche r\u00e9guli\u00e8rement ses deux enfants, ValmontetIvana\u2026 [+2239 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Thomas Martin", "title": "How I Met Your Mother de retour : une c\u00e9l\u00e8bre actrice annonc\u00e9e au casting - Pure People", "description": "Devenue rapidement un ph\u00e9nom\u00e8ne \u00e0 sa sortie, la s\u00e9rie How I Met Your Mother a enchant\u00e9 les t\u00e9l\u00e9spectateurs pendant neuf saisons. Sept ans apr\u00e8s l'arr\u00eat du show, l'annonce de son retour vient d'\u00eatre faite, avec l'arriv\u00e9e d'une actrice bien connue dans le r\u00f4le \u2026", "url": "https://www.purepeople.com/article/how-i-met-your-mother-de-retour-une-celebre-actrice-annoncee-au-casting_a433225/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/5/43/32/25/@/6228358-neil-patrick-harris-cobie-smulders-jos-opengraph_1200-3.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T12:45:00Z", "content": "Annonc\u00e9 depuis des ann\u00e9es, le spin off de la s\u00e9rie \u00e0 succ\u00e8s, How I Met Your Mother, rendue c\u00e9l\u00e8bre par Neil Patrick Harris et Alyson Hannigan, va enfin voir le jour ! Une grande nouvelle pour les fan\u2026 [+1316 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mariefrance.fr"}, "author": null, "title": "Super lune rose d'avril 2021 : Quels sont ses effets et son influence ? - marie france", "description": "La premi\u00e8re \"super lune\" de l'ann\u00e9e 2021 arrive... et elle promet d'\u00eatre intense.", "url": "https://www.mariefrance.fr/equilibre/psycho/astro/pleine-lune-rose-avril-2021-effet-influence-537928.html", "urlToImage": "https://www.mariefrance.fr/wp-content/uploads/sites/5/2021/04/gettyimages-1214939403-1.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T11:36:44Z", "content": "La premi\u00e8re super lune de l\u2019ann\u00e9e 2021 arrive\u2026 et elle promet d\u2019\u00eatre intense ! Pendant la nuit du lundi 26 au mardi 27, elle se l\u00e8vera dans le signe du Scorpion et atteindra son apog\u00e9e \u00e0 5h33 pr\u00e9cis\u00e9\u2026 [+2471 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "author": "Sud Ouest", "title": "Top Chef : le menu de la \u00ab guerre des restos \u00bb \u00e0 d\u00e9guster \u00e0 Bordeaux - Sud Ouest", "description": "\u00c0 Bordeaux, les menus seront pr\u00e9par\u00e9s par F\u00e9lix Clerc, chef du Symbiose", "url": "https://www.sudouest.fr/gironde/bordeaux/top-chef-le-menu-de-la-guerre-des-restos-a-deguster-a-bordeaux-2237639.php", "urlToImage": "https://media.sudouest.fr/2237639/1200x-1/553.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T11:31:24Z", "content": "Pour la premi\u00e8re fois, les t\u00e9l\u00e9spectateurs de Top Chef vont pouvoir d\u00e9guster les plats de lembl\u00e9matique \u00e9preuve de \u00ab\u00a0La Guerre des restos\u00a0\u00bb, diffus\u00e9e le 21\u00a0avril sur M6, quils ne peuvent habituelleme\u2026 [+907 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Sarah Lecoeuvre", "title": "Qui est Jazz Correia, la candidate de t\u00e9l\u00e9r\u00e9alit\u00e9 exil\u00e9e \u00e0 Duba\u00ef qui \u00abd\u00e9teste la France\u00bb? - Le Figaro", "description": "PORTRAIT - Cette m\u00e8re de famille de 28 ans est au c\u0153ur d\u2019une pol\u00e9mique depuis quelques jours apr\u00e8s la diffusion d\u2019une cam\u00e9ra cach\u00e9e o\u00f9 elle se dit fi\u00e8re de ne pas payer ses imp\u00f4ts dans l\u2019Hexagone.", "url": "https://tvmag.lefigaro.fr/programme-tv/qui-est-jazz-correia-la-candidate-de-telerealite-exilee-a-dubai-qui-deteste-la-france_c7b22950-a33a-11eb-a967-166f456e3217/", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/680x382_crop/2021/04/22/XVM37e1c882-a360-11eb-8792-43d8d10b0435.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T11:25:32Z", "content": "PORTRAIT - Cette m\u00e8re de famille de 28 ans est au cur dune pol\u00e9mique depuis quelques jours apr\u00e8s la diffusion dune cam\u00e9ra cach\u00e9e o\u00f9 elle se dit fi\u00e8re de ne pas payer ses imp\u00f4ts dans lHexagone.\u00abJe d\u00e9t\u2026 [+5970 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "EXCLU - Prostitution - Une des \"filles\" de la c\u00e9l\u00e8bre Mme Claude brise le silence dans \"Morandini Live\": ... - Le Blog de Jean-Marc Morandini", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMixQFodHRwczovL3d3dy5qZWFubWFyY21vcmFuZGluaS5jb20vYXJ0aWNsZS00NTg4NDgtZXhjbHUtcHJvc3RpdHV0aW9uLXVuZS1kZXMtZmlsbGVzLWRlLWxhLWNlbGVicmUtbW1lLWNsYXVkZS1icmlzZS1sZS1zaWxlbmNlLWRhbnMtbW9yYW5kaW5pLWxpdmUtamUtbi1haS1hdWN1bi1yZWdyZXQtc3VyLWNlLXF1ZS1qLWFpLWZhaXQtdmlkZW8uaHRtbNIByQFodHRwczovL3d3dy5qZWFubWFyY21vcmFuZGluaS5jb20vYXJ0aWNsZS00NTg4NDgtZXhjbHUtcHJvc3RpdHV0aW9uLXVuZS1kZXMtZmlsbGVzLWRlLWxhLWNlbGVicmUtbW1lLWNsYXVkZS1icmlzZS1sZS1zaWxlbmNlLWRhbnMtbW9yYW5kaW5pLWxpdmUtamUtbi1haS1hdWN1bi1yZWdyZXQtc3VyLWNlLXF1ZS1qLWFpLWZhaXQtdmlkZW8uaHRtbD9hbXA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-04-22T11:18:22Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "melty"}, "author": "Aurore C", "title": "Greg Yega en couple avec la pire ennemie de Laura Lempika, Manon Marsault refuse de la rencontrer - melty", "description": "Greg se serait mis en couple avec Marie des Princes et les Princesses de l'Amour 4, une relation que Manon Marsault n'approuve pas du tout !", "url": "https://www.melty.fr/greg-yega-en-couple-avec-la-pire-ennemie-de-laura-lempika-manon-marsault-refuse-de-la-rencontrer-a756631.html", "urlToImage": "https://media.melty.fr/article-4432287-facebook-f12/media.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T10:30:01Z", "content": "On vous en parlait sur melty, Maeva Ghennam serait en couple avec un proche de la JLC Family, et Greg les a surpris en plein date\u00a0! Un malaise dont Julien Tanti n'a rien manqu\u00e9, et qu'il a film\u00e9 en d\u2026 [+1193 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Julie Hay", "title": "Mortal Kombat : d\u00e9couvrez les 7 premi\u00e8res minutes du film - Journal du geek", "description": "Que les fans des jeux vid\u00e9o se rassurent, il y aura bien du sang et de la baston dans le film de Simon McQuoid.", "url": "https://www.journaldugeek.com/2021/04/22/mortal-kombat-decouvrez-les-7-premieres-minutes-du-film/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2021/04/mortal-kombat-scorpion-sub-zero.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T10:00:42Z", "content": "Que les fans des jeux vid\u00e9o se rassurent, il y aura bien du sang et de la baston dans le film de Simon McQuoid.Cr\u00e9dits : Warner Bros\r\nLe 23 avril prochain, les fans am\u00e9ricains de la saga vid\u00e9oludique\u2026 [+1783 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ecranlarge.com"}, "author": null, "title": "Le Passager n\u00b04 : critique qui manque (pas) d'air sur Netflix - \u00c9cranLarge.com", "description": "D\u00e9couvrez la critique du film Le Passager n\u00b04 de Joe Penna - \u00c0 l'origine,\u00a0Joe Penna est un musicien qui conna\u00eet un succ\u00e8s mondial sur YouTube. Touchant petit \u00e0 petit au court-m\u00e9trage et \u00e0 l\u2019animation, le cin\u00e9aste en herbe a d\u00e9ploy\u00e9 une inventivit\u00e9 qui a", "url": "https://www.ecranlarge.com/films/critique/1375007-le-passager-ndeg4-critique-qui-manque-pas-dair-sur-netflix", "urlToImage": "https://www.ecranlarge.com/media/cache/1600x1200/uploads/articles/001/375/007/le-passager-n-4-affiche-us-anna-kendrick-1375012-large.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T09:33:11Z", "content": "\u00c0 l'origine,\u00a0Joe Penna est un musicien qui conna\u00eet un succ\u00e8s mondial sur YouTube. Touchant petit \u00e0 petit au court-m\u00e9trage et \u00e0 lanimation, le cin\u00e9aste en herbe a d\u00e9ploy\u00e9 une inventivit\u00e9 qui a attir\u00e9 \u2026 [+6377 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Paris Match"}, "author": "Paris Match", "title": "Eurovision 2021 : les candidats en images - Paris Match", "description": "Trente-neuf pays participent au concours de l'Eurovision 2021 \u00e0 partir du 18 mai prochain. La grande finale se tiendra le 22 mai, \u00e0 Rotterdam, aux...", "url": "https://www.parismatch.com/Culture/Medias/Eurovision-2021-les-candidats-en-images-1734823", "urlToImage": "https://resize-parismatch.lanmedia.fr/r/940,628/img/var/news/storage/images/paris-match/culture/medias/eurovision-2021-les-candidats-en-images-1734823/28590615-1-fre-FR/Eurovision-2021-les-candidats-en-images.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T09:25:00Z", "content": "Trente-neuf pays participent au concours de l'Eurovision 2021 \u00e0 partir du 18 mai prochain. La grande finale se tiendra le 22 mai, \u00e0 Rotterdam, aux Pays-Bas. Le compte \u00e0 rebours a d\u00e9but\u00e9. Apr\u00e8s deux a\u2026 [+990 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Football365.fr"}, "author": "Jocelyn Jobert", "title": "\u00ab Ni viol, ni inceste \u00bb, la nouvelle ligne de d\u00e9fense de Pierre M\u00e9n\u00e8s - Football365", "description": "La pol\u00e9mique autour de Pierre M\u00e9n\u00e8s ne d\u00e9senfle pas et ce n'est pas sa nouvelle ligne de d\u00e9fense qui va y contribuer.", "url": "https://www.football365.fr/viol-inceste-nouvelle-ligne-de-defense-de-pierre-menes-9964182.html", "urlToImage": "https://cdn.football365.fr/wp-content/uploads/se/2021/04/Pierre-M\u00e9n\u00e8s-4.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T09:20:10Z", "content": "Plusieurs semaines apr\u00e8s la diffusion du documentaire de Marie Portolano \u00ab\u00a0Je ne suis pas une salope, je suis une journaliste\u00a0\u00bb, sur Canal+, la pol\u00e9mique autour de Pierre M\u00e9n\u00e8s continue de grandir et\u2026 [+1465 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jeuxactu.com"}, "author": null, "title": "Jason Statham menace Fast and Furious ! - FilmsActu", "description": "Jason Statham n'a pas \u00e9t\u00e9 convi\u00e9 \u00e0 Fast and Furious 9. Mais il esp\u00e8re vraiment pouvoir r\u00e9gler ses comptes avec la saga dans Fast 10.", "url": "https://cinema.jeuxactu.com/news-cinema-jason-statham-menace-fast-and-furious-34291.htm", "urlToImage": "https://img.filmsactu.net/datas/personnes/j/a/jason-statham/xl/jason-statham-608145033de96.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T09:17:01Z", "content": "Jason Statham n'a pas \u00e9t\u00e9 convi\u00e9 \u00e0 Fast and Furious 9. Ayant choisi de s'associer \u00e0 Dwayne Johnson pour Hobbs &amp; Shaw, on comprend pourquoi l'anglais a \u00e9t\u00e9 mis sur la touche par Vin Diesel and co.\u2026 [+2916 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "V. J.", "title": "La sitcom AB \u00ab Les Filles d\u2019\u00e0 c\u00f4t\u00e9 \u00bb est bient\u00f4t de retour sur C8 - 20minutes.fr", "description": "Ces nouvelles nouvelles filles d\u2019\u00e0 c\u00f4t\u00e9 pourraient \u00eatre \u00e0 l\u2019antenne d\u00e8s la rentr\u00e9e", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/serie/3026767-20210422-sitcom-ab-filles-cote-bientot-retour-c8", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/RcVHmUMTRf6aH5VCHBN4Pg/648x360_filles-cote-sitcom-ab-culte-annees-1990-devrait-revenir-c8-nouveau-casting-gege.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T09:10:43Z", "content": "\u00ab Les Filles d'\u00e0 c\u00f4t\u00e9 \u00bb, sitcom AB culte des ann\u00e9es 1990, devrait revenir sur C8 avec un nouveau casting (et pas de G\u00e9g\u00e9) SUREAU/TF1/SIPA\r\nAvec le succ\u00e8s des Myst\u00e8res de l'amour sur TMC (10 ans d\u00e9j\u00e0\u00a0\u2026 [+939 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Numerama"}, "author": "Julien Lausson", "title": "Surprise : Disney+ r\u00e9cup\u00e8re Spider-Man et va pouvoir compl\u00e9ter le MCU en SVOD - Numerama", "description": "Sony Pictures sait valoriser ses droits sur Spider-Man. Apr\u00e8s un deal conclu avec Netflix d\u00e9but avril, le studio am\u00e9ricain a trouv\u00e9 un accord avec Disney+ pour proposer l'homme-araign\u00e9e sur les deux services de SVOD.", "url": "https://www.numerama.com/pop-culture/706265-surprise-disney-recupere-spider-man-et-va-pouvoir-completer-le-mcu-en-svod.html", "urlToImage": "https://www.numerama.com/wp-content/uploads/2020/12/spiderman-homecoming_01.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T08:50:32Z", "content": "Sony Pictures sait valoriser ses droits sur Spider-Man. Apr\u00e8s un deal conclu avec Netflix d\u00e9but avril, le studio am\u00e9ricain a trouv\u00e9 un accord avec Disney+ pour proposer l'homme-araign\u00e9e sur les deux \u2026 [+3336 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tirage-gagnant.com"}, "author": "Tirage Gagnant", "title": "R\u00e9sultat Loto FDJ du mercredi 21 avril 2021 : 1 joueur remporte 173 921\u20ac au tirage - Tirage Gagnant", "description": "Jackpot Loto de 3.000.000\u20ac ce mercredi 21 avril 2021\u23e9 Les r\u00e9sultats du tirage Loto FDJ sont en ligne", "url": "https://tirage-gagnant.com/56281/loto-mercredi-21-avril-2021/", "urlToImage": "https://tirage-gagnant.com/wordpress-core/wp-content/uploads/2021/04/resultat-loto-mercredi-21-avril-2021-compressed.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T08:50:00Z", "content": "Le tirage du Loto de ce mercredi 21 avril 2021 proposera un jackpot de 3 millions d\u2019euros, une cagnotte qui n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 remport\u00e9 lundi soir lors de sa remise en jeu. Vous pourrez participer en jouant\u2026 [+3617 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le HuffPost"}, "author": "Valentin Etancelin", "title": "Bilal Hassani pr\u00e9sente Cassem Jebrouni, son petit copain - Le HuffPost", "description": "Sur Instagram, le chanteur de 21 ans a partag\u00e9 une photo de son couple pour officialiser sa relation avec le jeune homme, \"une histoire n\u00e9e il y a peu de temps\".", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/bilal-hassani-presente-cassem-jebrouni-son-petit-copain_fr_60812754e4b0c1b896455738", "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/60812e60260000c22bb413e3.png?cache=EAAscux4st&ops=1200_630", "publishedAt": "2021-04-22T08:41:03Z", "content": "PEOPLE - Bilal Hassani est bel et bien en couple. Ce mercredi 21 avril, le chanteur de 21 ans a partag\u00e9, sur Instagram, une nouvelle photo de lui et de Cassem Jebrouni, son compagnon, accompagn\u00e9e d\u2019u\u2026 [+1249 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": "franceinfo", "title": "Covid-19 : pour inciter \u00e0 se faire vacciner avec l'AstraZeneca, le gouvernement a un plan... Sheila ! - Franceinfo", "description": "Jean Castex envisage de\u00a0faire appel \u00e0 plusieurs personnalit\u00e9s de la musique et de la t\u00e9l\u00e9 pour inciter les Fran\u00e7ais \u00e0 se faire vacciner avec l'AstraZeneca. Et \u00e7a n'a pas \u00e9chapp\u00e9 \u00e0 Olivia Leray.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/replay-radio/on-ne-pouvait-pas-le-rater/covid-19-pour-inciter-a-se-faire-vacciner-avec-l-astrazeneca-le-gouvernement-a-un-plan-sheila_4363841.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75wjfi15l-d5c0/1500/843/23590943.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T08:03:57Z", "content": "La chanteuse Sheila, en mars 2021 (LP/OLIVIER LEJEUNE / MAXPPP)\r\nPour redorer l'image du vaccin AstraZeneca, l'ex\u00e9cutif met le paquet.\u00a0Mardi 20 avril,\u00a0lors\u00a0d'une r\u00e9union \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e, un des sujets sur\u2026 [+2012 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Objeko.com"}, "author": "Alix Brun", "title": "Laeticia Hallyday d\u00e9j\u00e0 la lune de miel avant le mariage avec son amoureux Jalil Lespert? (photo) - Objeko", "description": "Laeticia Hallyday\u00a0avait rencontr\u00e9\u00a0Jalil Lespert pendant l\u2019\u00e9t\u00e9 2020 pour un motif purement professionnel. Le r\u00e9alisateur voulait alors pr\u00e9parer un biopic", "url": "https://www.objeko.com/laeticia-hallyday-deja-la-lune-de-miel-avant-le-mariage-avec-son-amoureux-jalil-lespert-photo-126860/", "urlToImage": "https://www.objeko.com/wp-content/uploads/2021/04/laeticia-hallyday-deja-la-lune-de-miel-avant-le-mariage-avec-son-amoureux-jalil-lespert-photo.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T08:03:54Z", "content": "Laeticia Hallyday\u00a0avait rencontr\u00e9\u00a0Jalil Lespert pendant l\u00e9t\u00e9 2020 pour un motif purement professionnel. Le r\u00e9alisateur voulait alors pr\u00e9parer un biopic sur Johnny Hallyday. Mais la vie leur a fait un\u2026 [+4271 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Audiences Prime: Mauvaise soir\u00e9e pour TF1 avec \"The Resident\" battu par \"Top Chef\" sur M6 et par la nouvel... - Le Blog de Jean-Marc Morandini", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMi0AFodHRwczovL3d3dy5qZWFubWFyY21vcmFuZGluaS5jb20vYXJ0aWNsZS00NTg3NTUtYXVkaWVuY2VzLXByaW1lLW1hdXZhaXNlLXNvaXJlZS1wb3VyLXRmMS1hdmVjLXRoZS1yZXNpZGVudC1iYXR0dS1wYXItdG9wLWNoZWYtc3VyLW02LWV0LXBhci1sYS1ub3V2ZWxsZS1zZXJpZS1kZS1mcmFuY2UtMi1hcnRlLWV0LXRmeC1hdS1kZXNzdXMtZHUtbWlsbGlvbi5odG1s0gHUAWh0dHBzOi8vd3d3LmplYW5tYXJjbW9yYW5kaW5pLmNvbS9hcnRpY2xlLTQ1ODc1NS1hdWRpZW5jZXMtcHJpbWUtbWF1dmFpc2Utc29pcmVlLXBvdXItdGYxLWF2ZWMtdGhlLXJlc2lkZW50LWJhdHR1LXBhci10b3AtY2hlZi1zdXItbTYtZXQtcGFyLWxhLW5vdXZlbGxlLXNlcmllLWRlLWZyYW5jZS0yLWFydGUtZXQtdGZ4LWF1LWRlc3N1cy1kdS1taWxsaW9uLmh0bWw_YW1w?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-04-22T07:21:44Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ecranlarge.com"}, "author": "", "title": "Godzilla vs. Kong : comment et o\u00f9 voir le blockbuster en France ? - \u00c9cranLarge.com", "description": "Apr\u00e8s plusieurs semaines d'incertitudes, la Warner a enfin rendu son verdict pour la sortie de Godzilla vs. Kong\u00a0en France.\u00a0\nGodzilla vs. Kong est sorti le 31 mars dernier aux \u00c9tats-Unis o\u00f9 il", "url": "https://www.ecranlarge.com/films/news/1375029-godzilla-vs-kong-comment-et-ou-voir-le-blockbuster-en-france", "urlToImage": "https://www.ecranlarge.com/media/cache/1600x1200/uploads/articles/001/375/029/godzilla-vs-kong-affiche-chinoise-1368703-large.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T07:00:00Z", "content": "Apr\u00e8s plusieurs semaines d'incertitudes, la Warner a enfin rendu son verdict pour la sortie de Godzilla vs. Kong\u00a0en France.\u00a0\r\nGodzilla vs. Kongest sorti le 31 mars dernier aux \u00c9tats-Unis o\u00f9 il a d\u00e9ba\u2026 [+2049 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Public"}, "author": "Public", "title": "Michel Drucker \"humili\u00e9\" \u00e0 l'h\u00f4pital : l'animateur se l\u00e2che, ces infirmi\u00e8res qui sont entr\u00e9es dans l\u2019intimit\u00e9 de la star ! - Public", "description": "Son\u00a0triple pontage coronarien, Michel Drucker en parle toujours avec beaucoup de difficult\u00e9s. Il faut dire que cet hypocondriaque a v\u00e9cu une p\u00e9riode extr\u00eamement difficile et a \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s f\u00e9brile pendant de longs mois.\u00a0\"Je n'avais pas pleur\u00e9 de cette fa\u00e7on depui\u2026", "url": "https://www.public.fr/News/Michel-Drucker-humilie-a-l-hopital-l-animateur-se-lache-ces-infirmieres-qui-sont-entrees-dans-l-intimite-de-la-star-1672973", "urlToImage": "https://resize-public.ladmedia.fr/img/var/public/storage/images/news/michel-drucker-humilie-a-l-hopital-l-animateur-se-lache-ces-infirmieres-qui-sont-entrees-dans-l-intimite-de-la-star-1672973/44267442-1-fre-FR/Michel-Drucker-humilie-a-l-hopital-l-animateur-se-lache-ces-infirmieres-qui-sont-entrees-dans-l-intimite-de-la-star-!.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T06:45:00Z", "content": "Son\u00a0triple pontage coronarien, Michel Drucker en parle toujours avec beaucoup de difficult\u00e9s. Il faut dire que cet hypocondriaque a v\u00e9cu une p\u00e9riode extr\u00eamement difficile et a \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s f\u00e9brile pendan\u2026 [+1070 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Constance Jamet", "title": "A Teacher: les le\u00e7ons dangereuses de Kate Mara sur Canal + - Le Figaro", "description": "CRITIQUE - Cette s\u00e9rie puissante explore la liaison entre une prof de lettres et son \u00e9l\u00e8ve sur une d\u00e9cennie. Un thriller psychologique au r\u00e9alisme brut et implacable.", "url": "https://www.lefigaro.fr/culture/a-teacher-les-lecons-dangereuses-de-kate-mara-sur-canal-20210422", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/630x354_crop/2021/04/22/XVM036424c2-a2bd-11eb-8442-d220dfaddfb3.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T06:00:13Z", "content": "CRITIQUE - Cette s\u00e9rie puissante explore la liaison entre une prof de lettres et son \u00e9l\u00e8ve sur une d\u00e9cennie. Un thriller psychologique au r\u00e9alisme brut et implacable.Un professeur ne devrait pas fair\u2026 [+1122 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Slate.fr"}, "author": "Thomas Messias", "title": "Les films \u00e0 voir sur Amazon Prime Video pendant le (nouveau) confinement | Slate.fr - Slate.fr", "description": "\u00c7a commence par deux jours sans fin. Peu \u00e0 peu, Prime Video gagne en envergure, proposant des films originaux stimulants. Certains des titres cit\u00e9s dans la liste ci-dessous sont clairement au-dessus de la moyenne de ce que propose par exemple Netflix depuis p\u2026", "url": "http://www.slate.fr/story/207065/films-amazon-prime-video-que-regarder-reconfinement-britney-spears-andy-samberg", "urlToImage": "http://www.slate.fr/sites/default/files/styles/1200x680/public/framing-britney-spears.png", "publishedAt": "2021-04-22T05:00:00Z", "content": "Temps de lecture: 10 min\r\nPeu \u00e0 peu, Prime Video gagne en envergure, proposant des films originaux stimulants. Certains des titres cit\u00e9s dans la liste ci-dessous sont clairement au-dessus de la moyen\u2026 [+13598 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "author": null, "title": "L'horoscope du 22 avril 2021 - RTL.fr", "description": "Signe par signe, retrouvez les pr\u00e9visions de Christine Haas pour le jeudi 22 avril.", "url": "https://www.rtl.fr/actu/bien-etre/l-horoscope-du-22-avril-2021-7900022705", "urlToImage": "https://images.rtl.fr/rtl/www/1243391-christine-haas.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T03:30:00Z", "content": "Vous pouvez retrouver plus d'horoscopes et obtenir une consultation en direct au\u00a03210. Vous pouvez \u00e9galement retrouver chaque jour un conseil de Christine Haas sur\u00a0Instagram\u00a0pour tirer le meilleur de\u2026 [+6007 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Sandrine Blanchard", "title": "Intermittents du spectacle : deux \u00ab options \u00bb pour l'apr\u00e8s-ann\u00e9e blanche - Le Monde", "description": "Le rapport Gauron a \u00e9t\u00e9 remis aux ministres de la culture et du travail. Il propose d\u2019am\u00e9nager des \u00ab\u00a0filets de s\u00e9curit\u00e9\u00a0\u00bb ou de prolonger le dispositif actuel.", "url": "https://www.lemonde.fr/culture/article/2021/04/22/intermittents-du-spectacle-deux-options-pour-l-apres-annee-blanche_6077601_3246.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/04/22/1047/0/6240/3115/1440/720/60/0/71fd7c6_654900381-aip2021002d01683.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T02:56:04Z", "content": "Occupation du th\u00e9\u00e2tre La Com\u00e9die par des professionnels du spectacle, \u00e0 Clermont-Ferrand (Puy-de-D\u00f4me), le 30 mars. PASCAL AIMAR/TENDANCE FLOUE POUR \u00ab\u00a0LE MONDE\u00a0\u00bb\r\nAppelons-les Eric et Laurent. Lun es\u2026 [+2517 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Objeko.com"}, "author": "Julie Bourdin", "title": "D\u00eeners clandestins : Pierre-Jean Chalen\u00e7on r\u00e9torque violemment aux propos de Sophie Davant - Objeko", "description": "Les d\u00eeners clandestins font la Une des actualit\u00e9s depuis quelques semaines. En effet, des journalistes de la cha\u00eene M6 se sont procur\u00e9 des vid\u00e9os", "url": "https://www.objeko.com/diners-clandestins-pierre-jean-chalencon-retorque-violemment-aux-propos-de-sophie-davant-126776/", "urlToImage": "https://www.objeko.com/wp-content/uploads/2021/04/diners-clandestins-pierre-jean-chalencon-retorque-violemment-aux-propos-de-sophie-davant.jpg", "publishedAt": "2021-04-21T18:20:51Z", "content": "Les d\u00eeners clandestins font la Une des actualit\u00e9s depuis quelques semaines. En effet, des journalistes de la cha\u00eene M6 se sont procur\u00e9 des vid\u00e9os in\u00e9dites. Il est possible dy voir et dy entendre Pier\u2026 [+4439 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tf1.fr"}, "author": null, "title": "[SPOILER] - M\u00e9lanight met en garde Julie contre John - TF1", "description": "M\u00e9lanight a fait une arriv\u00e9e surprise dans La Villa des C\u0153urs Bris\u00e9s. La jeune femme amoureuse est revenue avec la ferme intention de r\u00e9cup\u00e9rer Romain\u2026 Mais entre deux coachings, elle prend aussi le temps de mettre en garde sa copine Julie. En effet, M\u00e9lanigh\u2026", "url": "https://www.tf1.fr/tfx/la-villa-des-coeurs-brises/videos/spoiler-melanight-met-en-garde-julie-contre-john-11582394.html", "urlToImage": "https://photos.tf1.fr/1200/720/spoiler_melanight_met_en_garde_julie_contre_john-081c77-c14edb-0@1x.jpg", "publishedAt": "2021-04-21T18:00:00Z", "content": "Vid\u00e9os similaires"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}, "author": "S\u00e9bastien Bark\u00e9", "title": "Baptiste int\u00e8gre les Masters de N'oubliez pas les paroles : \"C\u2019est un si\u00e8ge \u00e9jectable, je sais que je ne peux pas perdre maintenant\" (VIDEO) - T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr", "description": "Ce mercredi 21 avril 2021, Baptiste, l'actuel Maestro de Nagui, est parvenu \u00e0 int\u00e9grer le classement des 32 plus grands Maestros de N'oubliez pas les paroles : il est donc susceptible de participer aux prochains Masters ! Le candidat revient sur ce moment tr\u00e8\u2026", "url": "https://www.programme-tv.net/news/tv/274665-baptiste-integre-les-masters-de-noubliez-pas-les-paroles-cest-un-siege-ejectable-je-sais-que-je-ne-peux-pas-perdre-maintenant/", "urlToImage": "https://www.programme-tv.net/imgre/fit/https.3A.2F.2Fi.2Epmdstatic.2Enet.2Ftel.2F2021.2F04.2F21.2Fae836ef9-7f08-4cff-af60-f6cf190d9958.2Epng/1200x600/crop-from/top/quality/80/cr/wqkgQ2FwdHVyZSBGcmFuY2UgMg%3D%3D/focus-point/1852,870/baptiste-integre-les-masters-de-n-oubliez-pas-les-paroles-c-est-un-siege-ejectable-je-sais-que-je-ne-peux-pas-perdre-maintenant-video.jpg", "publishedAt": "2021-04-21T17:53:40Z", "content": "Ce mercredi 21 avril 2021, Baptiste, l'actuel Maestro de Nagui, est parvenu \u00e0 int\u00e9grer le classement des 32 plus grands Maestros de N'oubliez pas les paroles : il est donc susceptible de participer a\u2026 [+2465 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "EXCLU - Sarah Halimi - Le magistrat honoraire Philippe Bilger s'adresse directement \u00e0 Arthur : \"Vous avez ... - Le Blog de Jean-Marc Morandini", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMi5gFodHRwczovL3d3dy5qZWFubWFyY21vcmFuZGluaS5jb20vYXJ0aWNsZS00NTg3NjQtZXhjbHUtc2FyYWgtaGFsaW1pLWxlLW1hZ2lzdHJhdC1ob25vcmFpcmUtcGhpbGlwcGUtYmlsZ2VyLXMtYWRyZXNzZS1kaXJlY3RlbWVudC1hLWFydGh1ci12b3VzLWF2ZXotdW4tZGV2b2lyLWNlbHVpLWRlLWxhLW1vZGVzdGllLWplLW4tYWktamFtYWlzLWZ1aS1sZXMtY29udHJhZGljdGV1cnMtY291cnRvaXMuaHRtbNIB6gFodHRwczovL3d3dy5qZWFubWFyY21vcmFuZGluaS5jb20vYXJ0aWNsZS00NTg3NjQtZXhjbHUtc2FyYWgtaGFsaW1pLWxlLW1hZ2lzdHJhdC1ob25vcmFpcmUtcGhpbGlwcGUtYmlsZ2VyLXMtYWRyZXNzZS1kaXJlY3RlbWVudC1hLWFydGh1ci12b3VzLWF2ZXotdW4tZGV2b2lyLWNlbHVpLWRlLWxhLW1vZGVzdGllLWplLW4tYWktamFtYWlzLWZ1aS1sZXMtY29udHJhZGljdGV1cnMtY291cnRvaXMuaHRtbD9hbXA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-04-21T17:11:32Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "AlloCin\u00e9"}, "author": "Jennifer Radier", "title": "Ici tout commence : ce qui vous attend dans l'\u00e9pisode 124 du jeudi 22 avril 2021 [SPOILERS] - AlloCin\u00e9", "description": "Dans le prochain \u00e9pisode de \"Ici tout commence\"... Tandis que Clotilde reprend la t\u00eate de l\u2019Institut, J\u00e9r\u00e9my et C\u00e9lia s\u2019embrassent. De son c\u00f4t\u00e9, Mehdi savoure sa vengeance.", "url": "https://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18698875.html", "urlToImage": "https://fr.web.img3.acsta.net/newsv7/21/04/21/17/04/2568184.jpg", "publishedAt": "2021-04-21T17:08:13Z", "content": "Dans le prochain \u00e9pisode de \"Ici tout commence\"... Tandis que Clotilde reprend la t\u00eate de lInstitut, J\u00e9r\u00e9my et C\u00e9lia sembrassent. De son c\u00f4t\u00e9, Mehdi savoure sa vengeance.\r\nAttention, les paragraphes \u2026 [+3891 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tom's Guide"}, "author": null, "title": "Daenerys arrive officiellement chez Marvel - Tom's Guide", "description": "Secret Invasion, prochaine s\u00e9rie Marvel, s'entoure d'un casting prestigieux dont une certaine Emilia Clarke, connue pour incarner Daenerys dans Game of Thrones.", "url": "https://www.tomsguide.fr/daenerys-arrive-officiellement-chez-marvel/", "urlToImage": "https://www.tomsguide.fr/content/uploads/sites/2/2020/11/daenerys-valyrien.jpg", "publishedAt": "2021-04-21T17:05:58Z", "content": "Secret Invasion, prochaine s\u00e9rie Marvel, s\u2019entoure d\u2019un casting prestigieux dont une certaine Emilia Clarke, connue pour incarner Daenerys dans Game of Thrones.Cr\u00e9dit : HBO\r\nGame of Thrones, une s\u00e9ri\u2026 [+2129 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "AlloCin\u00e9"}, "author": "Jennifer Radier", "title": "Un Si Grand Soleil en avance : r\u00e9sum\u00e9 de l\u2019\u00e9pisode du jeudi 22 avril 2021 [SPOILERS] - AlloCin\u00e9", "description": "Dans le prochain \u00e9pisode de \"Un Si Grand Soleil\"... Tandis qu\u2019Alex se retrouve en mauvaise posture, Julien a une discussion avec son fils.", "url": "https://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18698825.html", "urlToImage": "https://fr.web.img2.acsta.net/newsv7/21/04/20/17/29/0620544.jpg", "publishedAt": "2021-04-21T16:08:37Z", "content": "Dans le prochain \u00e9pisode de \"Un Si Grand Soleil\"... Tandis quAlex se retrouve en mauvaise posture, Julien a une discussion avec son fils.\r\nAttention, les paragraphes qui suivent contiennent des spoil\u2026 [+2767 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "AlloCin\u00e9"}, "author": "Brigitte Baronnet", "title": "Traffic sur Arte : pourquoi Harrison Ford s'est d\u00e9sengag\u00e9 du film - AlloCin\u00e9", "description": "De nombreuses tractations ont eu lieu dans les coulisses de Traffic de Steven Soderbergh, notamment concernant son casting. Harrison Ford aurait pu tenir le r\u00f4le de Michael Douglas, mais il s'en d\u00e9sen...", "url": "https://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18698249.html", "urlToImage": "https://fr.web.img5.acsta.net/newsv7/21/04/13/10/08/1757581.png", "publishedAt": "2021-04-21T16:00:00Z", "content": "De nombreuses tractations ont eu lieu dans les coulisses de Traffic de Steven Soderbergh, notamment concernant son casting. Harrison Ford aurait pu tenir le r\u00f4le de Michael Douglas, mais il s'en d\u00e9se\u2026 [+4793 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}, "author": "Luca ANDREOLLI", "title": "M\u00e9lissa Theuriau tr\u00e8s pr\u00e9occup\u00e9e par son fils L\u00e9on : elle le met en garde sur sa potentielle carri\u00e8re de footballeur - T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr", "description": "\u00c2g\u00e9 de 12 ans, L\u00e9on Debbouze, le fils de Jamel et de M\u00e9lissa Theuriau, est en sports \u00e9tudes. Il veut frapper \u00e0 la porte du PSG, et marcher sur les traces de son idole Kylian Mbapp\u00e9. Une situation qui bouleverse sa maman, comme le r\u00e9v\u00e8le Lib\u00e9ration.", "url": "https://www.programme-tv.net/news/tv/274656-melissa-theuriau-tres-preoccupee-par-son-fils-leon-elle-le-met-en-garde-sur-sa-potentielle-carriere-de-footballeur/", "urlToImage": "https://www.programme-tv.net/imgre/fit/https.3A.2F.2Fi.2Epmdstatic.2Enet.2Ftel.2F2021.2F04.2F21.2Ffe91e291-fba1-45f8-b84d-5bd1954a4cf0.2Ejpeg/1200x600/crop-from/top/quality/80/cr/wqkgU0lQQQ%3D%3D/focus-point/1104,418/melissa-theuriau-tres-preoccupee-par-son-fils-leon-elle-le-met-en-garde-sur-sa-potentielle-carriere-de-footballeur.jpg", "publishedAt": "2021-04-21T15:49:48Z", "content": "\u00c2g\u00e9 de 12 ans, L\u00e9on Debbouze, le fils de Jamel et de M\u00e9lissa Theuriau, est en sports \u00e9tudes. Il veut frapper \u00e0 la porte du PSG, et marcher sur les traces de son idole Kylian Mbapp\u00e9. Une situation qui\u2026 [+2349 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "13or-du-hiphop.fr"}, "author": "postmaster", "title": "Brulux : \"Mettez un voile, vous serez plus belle\", sa punchline agace, il s'en amuse - 13OR-du-HipHop.fr", "description": "Habitu\u00e9 \u00e0 faire parler de lui sur les r\u00e9seaux sociaux, le passage t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 de Brulux dans Touche Pas A Mon Pos", "url": "https://www.13or-du-hiphop.fr/2021/04/21/brulux-mettez-un-voile-vous-serez-plus-belle-sa-punchline-agace-il-sen-amuse/", "urlToImage": "https://www.13or-du-hiphop.fr/wp-content/uploads/2021/04/4540545405-1.jpg", "publishedAt": "2021-04-21T15:44:18Z", "content": "Habitu\u00e9 \u00e0 faire parler de lui sur les r\u00e9seaux sociaux, le passage t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 de Brulux dans Touche Pas A Mon Poste hier soir a agit\u00e9 les t\u00e9l\u00e9spectateurs, les avis ont \u00e9t\u00e9 mitig\u00e9s sur ses d\u00e9clarations, \u2026 [+3182 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "20 Minutes avec agences", "title": "Angelina Jolie laisse entendre que son divorce de Brad Pitt a interrompu sa carri\u00e8re de r\u00e9alisatrice - 20 Minutes", "description": "L'actrice voulait \u00eatre l\u00e0 pour ses six enfants et a pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 se contenter de projets plus courts", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/people/3026271-20210421-angelina-jolie-laisse-entendre-divorce-brad-pitt-interrompu-carriere-realisatrice", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/Zkd29EerRWyXzmdm5h91-w/648x360_actrice-realisatrice-angelina-jolie.jpg", "publishedAt": "2021-04-21T15:42:35Z", "content": "L'actrice et r\u00e9alisatrice Angelina Jolie Faye Sadou/Cover Images\r\nAngelina Jolie aurait-elle pu poursuivre sa carri\u00e8re de r\u00e9alisatrice si elle navait pas divorc\u00e9\u00a0?\u00a0Cest en tout cas ce que laisse ente\u2026 [+1810 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "Tiffany Iacomacci", "title": "Michel Drucker : cette sc\u00e8ne d\u00e9chirante qui s'est produite la veille de son op\u00e9ration avec sa femme Dany - Closer France", "description": "Michel Drucker a accord\u00e9 un entretien \u00e0 Paris Match ce mercredi 21 avril. Il a fait quelques confidences sur son op\u00e9ration.", "url": "https://www.closermag.fr/people/michel-drucker-cette-scene-dechirante-qui-s-est-produite-la-veille-de-son-operation-avec-sa-femme-dany-1293847", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/3/4/9/13349022/michel-drucker-cette-scene-dechirante-qui-est-produite-veille-son-operation-avec-femme-dany.jpeg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2021-04-21T15:26:21Z", "content": "Il a fait quelques confidences. En septembre dernier, Michel Drucker a subi une op\u00e9ration importante puisqu'il s'agissait d'un triple pontage coronarien. Peu de temps apr\u00e8s, il repassait une nouvelle\u2026 [+2702 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rollingstone.fr"}, "author": "La R\u00e9daction", "title": "Regardez l\u2019incroyable solo de Prince sur \u00ab While My Guitar Gently Weeps \u00bb - Rolling Stone Magazine", "description": "Prince, Tom Petty, Steve Winwood, Jeff Lynne accompagn\u00e9 notamment de Dhani Harrison ont interpr\u00e9t\u00e9 cette chanson lors de la c\u00e9r\u00e9monie d\u2019intronisation au Rock Hall of Fame en 2004 L\u2019incroyable solo de guitare Prince \u00e0 la fin de \u00ab\u00a0While My Guitar Gently Weeps\u00a0\u00bb\u2026", "url": "https://www.rollingstone.fr/regardez-lincroyable-solo-de-prince-sur-while-my-guitar-gently-weeps/", "urlToImage": "https://www.rollingstone.fr/RS-WP-magazine/wp-content/uploads/2021/04/prince-1000x535.jpg", "publishedAt": "2021-04-21T15:25:03Z", "content": "En ao\u00fbt 1984, Prince entame un (long) r\u00e8gne au top des charts am\u00e9ricains avec \u00ab\u00a0Purple Rain\u00a0\u00bb. Pour l\u2019occasion, voici la derni\u00e8re interview que le Kid de Minneapolis avait accord\u00e9 \u00e0 Rolling Stone, da\u2026 [+21107 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Amomama.fr"}, "author": "Michael Markus Mvondo", "title": "C\u00e9line Dion en deuil : la deuxi\u00e8me perte d'un \u00eatre cher en quelques semaines - AmoMama France", "description": "C\u00e9line Dion est l\u2019une des c\u00e9l\u00e8bres artistes f\u00e9minine qui a marqu\u00e9 le monde de la musique gr\u00e2ce \u00e0 son empreinte vocale exceptionnelle.\u00a0Cependant, la chanteuse canadienne est lourdement \u00e9plor\u00e9e par le d\u00e9c\u00e8s de l\u2019un de ses plus grands amis, comme elle l\u2019a annonc\u2026", "url": "https://amomama.fr/255203-cline-dion-en-deuil-la-deuxi-perte-d-tre.html", "urlToImage": "https://cdn.amomama.com/45bd276c706e97c5a8279c25c4d4b6d9.jpg?width=650&height=340", "publishedAt": "2021-04-21T15:20:00Z", "content": "C\u00e9line Dion est lune des c\u00e9l\u00e8bres artistes f\u00e9minine qui a marqu\u00e9 le monde de la musique gr\u00e2ce \u00e0 son empreinte vocale exceptionnelle.\u00a0Cependant, la chanteuse canadienne est lourdement \u00e9plor\u00e9e par le d\u2026 [+2712 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "\u00ab Koh-Lanta \u00bb. Le tournage de l\u2019\u00e9dition \u00ab all stars \u00bb touch\u00e9 par le Covid-19 en Polyn\u00e9sie - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMikAFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvbWVkaWFzL3RlbGV2aXNpb24va29oLWxhbnRhL2tvaC1sYW50YS1sZS10b3VybmFnZS1kZS1sLWVkaXRpb24tYWxsLXN0YXJzLXRvdWNoZS1wYXItbGUtY292aWQtMTktZW4tcG9seW5lc2llLTcyMzM4ODPSAZABaHR0cHM6Ly9hbXAub3Vlc3QtZnJhbmNlLmZyL21lZGlhcy90ZWxldmlzaW9uL2tvaC1sYW50YS9rb2gtbGFudGEtbGUtdG91cm5hZ2UtZGUtbC1lZGl0aW9uLWFsbC1zdGFycy10b3VjaGUtcGFyLWxlLWNvdmlkLTE5LWVuLXBvbHluZXNpZS03MjMzODgz?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-04-21T14:40:42Z", "content": null}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "L\u00e9o Soesanto", "title": "La route s'arr\u00eate pour Monte Hellman - Lib\u00e9ration", "description": "Le r\u00e9alisateur de \u00abMacadam \u00e0 deux voies\u00bb, r\u00e9v\u00e9r\u00e9 par ses pairs malgr\u00e9 une \u0153uvre rest\u00e9e dans l\u2019obscurit\u00e9, est mort mardi \u00e0 91 ans.", "url": "https://www.liberation.fr/culture/cinema/la-route-sarrete-pour-monte-hellman-20210421_Q62TE7H4FFEJDP3ULNEAXTVU5M/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/XPS6cbJm8zzBcKsVwjipkN0xk9g=/1200x630/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/W64W4FQVZJFYLBCCPDYGQIEHNU.jpg", "publishedAt": "2021-04-21T14:19:00Z", "content": "L\u00e9nine et Trotsky, Duran Duran et Japan lhistoire regorge de gagnants qui sont les fac-simil\u00e9s doriginaux plus impurs et rebelles, mais vou\u00e9s aux marges et \u00e0 lobscurit\u00e9. Monte Hellman, mort mardi \u00e0 9\u2026 [+746 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ecranlarge.com"}, "author": "", "title": "Shadow and Bone : les premi\u00e8res critiques de la s\u00e9rie de fantasy Netflix sont to... - \u00c9cranLarge.com", "description": "Alors que la s\u00e9rie Shadow and Bone s\u2019appr\u00eate \u00e0 tout d\u00e9foncer sur Netflix, elle pourrait \u00eatre soutenue par une presse am\u00e9ricaine tr\u00e8s enthousiaste.\nShowrunn\u00e9e par Eric Heisserer, la s\u00e9rie\u00a0Shadow", "url": "https://www.ecranlarge.com/series/news/1374959-shadow-and-bone-les-premieres-critiques-de-la-serie-de-fantasy-netflix-sont-tombees", "urlToImage": "https://www.ecranlarge.com/media/cache/1600x1200/uploads/articles/000/000/000/shadow-and-bone-la-saga-grisha-photo-ben-barnes-jessie-mei-li-1372507-large.jpg", "publishedAt": "2021-04-21T13:49:00Z", "content": "Alors que la s\u00e9rie Shadow and Bone sappr\u00eate \u00e0 tout d\u00e9foncer sur Netflix, elle pourrait \u00eatre soutenue par une presse am\u00e9ricaine tr\u00e8s enthousiaste.\r\nShowrunn\u00e9e par Eric Heisserer, la s\u00e9rie\u00a0Shadow and B\u2026 [+3671 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}, "author": "Vincent Labille", "title": "Aur\u00e9lien (Koh-Lanta 2021) \u00e9voque son impressionnante perte de poids et d\u00e9voile sa musculature : \"Huit kilos !\" - T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr", "description": "Elimin\u00e9 de Koh-Lanta : les Armes Secr\u00e8tes, Aur\u00e9lien est rentr\u00e9 de Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise d\u00e9lest\u00e9 de plusieurs kilos. Il s'est confi\u00e9 \u00e0 ce sujet, sur Instagram, ce mercredi.", "url": "https://www.programme-tv.net/news/evenement/koh-lanta-koh-lanta-les-armes-secretes/274631-aurelien-koh-lanta-2021-evoque-son-impressionnante-perte-de-poids-et-devoile-sa-musculature-huit-kilos/", "urlToImage": "https://www.programme-tv.net/imgre/fit/https.3A.2F.2Fi.2Epmdstatic.2Enet.2Ftel.2F2021.2F04.2F21.2F11dcd38e-c6e6-4c1a-a6e2-de9668934a44.2Ejpeg/1200x500/crop-from/top/quality/80/cr/wqkgSW5zdGFncmFtIEBhdXJlbF9rb2hsYW50YQ%3D%3D/aurelien-koh-lanta-2021-evoque-son-impressionnante-perte-de-poids-et-devoile-sa-musculature-huit-kilos.jpg", "publishedAt": "2021-04-21T13:20:35Z", "content": "Elimin\u00e9 de Koh-Lanta : les Armes Secr\u00e8tes, Aur\u00e9lien est rentr\u00e9 de Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise d\u00e9lest\u00e9 de plusieurs kilos. Il s'est confi\u00e9 \u00e0 ce sujet, sur Instagram, ce mercredi.On le sait, participer \u00e0 Koh-L\u2026 [+2112 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Programme-television.org"}, "author": null, "title": "L'\u00e9cole de la vie (France 2) Nagui : \"J\u2019ai v\u00e9cu cette fiction comme un hommage \u00e0 mes parents\" - T\u00e9l\u00e9 7 Jours", "description": "L\u2019animateur coproduit cette s\u00e9rie en 6 \u00e9pisodes, qui nous plonge au coeur d\u2019un \u00e9tablissement scolaire, v\u00e9ritable creuset de la soci\u00e9t\u00e9 de demain.<br />\r\n<br />", "url": "https://www.programme-television.org/news-tv/L-ecole-de-la-vie-France-2-Nagui-J-ai-vecu-cette-fiction-comme-un-hommage-a-mes-parents-4671748", "urlToImage": "https://resize.programme-television.ladmedia.fr/r/670,670/img/var/premiere/storage/images/tele-7-jours/news-tv/l-ecole-de-la-vie-france-2-nagui-j-ai-vecu-cette-fiction-comme-un-hommage-a-mes-parents-4671748/99454022-1-fre-FR/L-ecole-de-la-vie-France-2-Nagui-J-ai-vecu-cette-fiction-comme-un-hommage-a-mes-parents.jpg", "publishedAt": "2021-04-21T12:08:00Z", "content": "\"Jai v\u00e9cu cette fiction comme\u00a0un hommage \u00e0 mes parents,\u00a0qui ne sont plus. Il \u00e9tait\u00a0essentiel, pour moi, de ne pas trahir\u00a0ce qui est encore aujourdhui le travail\u00a0des profs. Jai retrouv\u00e9 lambiance\u00a0de l\u2026 [+2950 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Oscars 2021 : les huit films en lice pour la r\u00e9compense supr\u00eame du meilleur long-m\u00e9trage - Le Monde", "description": "Malgr\u00e9 la crise sanitaire, huit films se sont fray\u00e9 un chemin sur grand \u00e9cran ou sur les plates-formes de vid\u00e9o \u00e0 la demande, retenant l\u2019attention de l\u2019acad\u00e9mie, qui c\u00e9l\u00e8bre sa 93e c\u00e9r\u00e9monie dans la nuit de dimanche\u00a025 \u00e0 lundi 26\u00a0avril.", "url": "https://www.lemonde.fr/culture/article/2021/04/21/les-huit-films-en-lice-pour-l-oscar-supreme-du-meilleur-long-metrage_6077524_3246.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/04/21/291/0/3500/1750/1440/720/60/0/32d79e2_ggg-ma306-awards-oscars-0421-11.JPG", "publishedAt": "2021-04-21T09:09:34Z", "content": "Parmi les films qui ont r\u00e9ussi \u00e0 se frayer un chemin sur grand \u00e9cran ou sur les plates-formes de vid\u00e9os \u00e0 la demande cette ann\u00e9e, malgr\u00e9 la crise sanitaire, huit ont \u00e9t\u00e9 retenus par lAcad\u00e9mie des Osc\u2026 [+8822 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Atika Nasri", "title": "Florent et No\u00ebl (P\u00e9kin Express 2021), une nuit cauchemardesque : \"La police est venue\" - Pure People", "description": "A la suite de la diffusion de l'\u00e9pisode de \"P\u00e9kin Express 2021\" marqu\u00e9 par l'\u00e9limination de No\u00ebl et lui, Florent a accord\u00e9 une interview \u00e0 \"Purepeople\". Le catalan est notamment revenu sur une nuit particuli\u00e8re que son bin\u00f4me et lui ont pass\u00e9 \u00e0 la belle \u00e9toil\u2026", "url": "https://www.purepeople.com/article/florent-et-noel-pekin-express-2021-une-nuit-cauchemardesque-la-police-est-venue_a432635/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/5/43/26/35/@/6219443-florent-et-noel-candidats-de-pekin-expr-opengraph_1200-4.jpg", "publishedAt": "2021-04-21T05:00:00Z", "content": "L'aventure P\u00e9kin Express 2021 est termin\u00e9e pour Florent et No\u00ebl. Les coll\u00e8gues catalans ont \u00e9t\u00e9 \u00e9limin\u00e9s \u00e0 l'issue de l'\u00e9pisode du 20 avril. Mais m\u00eame dans les moments difficiles, ils se sont battus \u2026 [+2453 chars]"}]}