{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Presse-citron"}, "author": "Setra", "title": "Google Chrome : la mise \u00e0 jour qui va tout changer ? - Presse-citron", "description": "Google est en train de d\u00e9ployer une mise \u00e0 jour importante de son navigateur Chrome qui rend celui-ci moins gourmand en ressources, mais aussi plus rapide. La firme propose aussi de nouvelles fonctionnalit\u00e9s qui devraient rendre ses utilisateurs plus producti\u2026", "url": "https://www.presse-citron.net/google-chrome-la-mise-a-jour-qui-va-tout-changer/", "urlToImage": "https://www.presse-citron.net/wordpress_prod/wp-content/uploads/2020/05/google-chrome-onglet.jpg", "publishedAt": "2020-11-18T07:01:42Z", "content": "Si le navigateur Chrome de Google est aujourdhui le num\u00e9ro un, cest parce que celui-ci pr\u00e9sente de nombreux avantages. Mais malheureusement, Chrome est aussi souvent accus\u00e9 dutiliser trop de ressourc\u2026 [+2434 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "MonPetitForfait"}, "author": null, "title": "Forfaits mobiles sans engagement chez B&YOU : dernier service - MonPetitForfait", "description": "Bouygues Telecom via sa gamme sans engagement B&YOU d\u00e8s 4,99\u20ac/mois propose jusqu'au 23 novembre des forfaits avec 4G attractifs.", "url": "https://www.monpetitforfait.com/telephonie-mobile/bouygues-telecom-2/byou/193610-forfait-sans-engagement-illimite-b-you", "urlToImage": "https://www.monpetitforfait.com/wp-content/uploads/2020/11/Forfaits-mobiles-sans-engagement-chez-B-YOU-dernier-service.png", "publishedAt": "2020-11-18T06:02:00Z", "content": "C'est aujourd'hui que se lance en France le r\u00e9seau 5G. En attendant des offres mobiles sans engagement avec ce r\u00e9seau, certains forfaits mobiles permettent d\u00e9j\u00e0 une utilisation presque aussi intense \u2026 [+4321 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Edcom.fr"}, "author": "Sanaa", "title": "5 forfaits mobiles en promo avec 100Go de data ! - Edcom", "description": "<p>Les forfaits mobiles avec au moins 100Go de 4G sont de plus en plus nombreux. Les op\u00e9rateurs proposent d'ailleurs des promotions de plus en plus int\u00e9ressantes pour attirer des nouveaux abonn\u00e9s. Nous avons trouv\u00e9 cinq op\u00e9rateurs et cinq forfaits mobiles en \u2026", "url": "https://www.edcom.fr/forfait-mobile/37000-decouvrez-5-forfaits-mobiles-avec-un-max-de-4g-et-en-promo-des-9-99-mois.html", "urlToImage": "https://www.edcom.fr/img/actus/D-couvrez-5-forfaits-mobiles-avec-un-max-de-4G-et-en-promo-d-s-9-99-mois-1605551714-large.jpg", "publishedAt": "2020-11-18T03:46:22Z", "content": "Les forfaits mobiles avec au moins 100Go de 4G sont de plus en plus nombreux. Les op\u00e9rateurs proposent d'ailleurs des promotions de plus en plus int\u00e9ressantes pour attirer des nouveaux abonn\u00e9s. Nous \u2026 [+4003 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "FREDZONE"}, "author": "David", "title": "WhatsApp va bient\u00f4t proposer une fonction qui va changer pas mal de choses - FREDZONE", "description": "WhatsApp est actuellement utilis\u00e9 par plus de deux milliards de personnes \u00e0 travers le monde. La solution de Facebook se trouve donc loin devant ses concurrentes, mais les \u00e9quipes en charge de son", "url": "https://www.fredzone.org/whatsapp-va-bientot-proposer-une-fonction-qui-va-changer-pas-mal-de-choses-985", "urlToImage": "https://www.fredzone.org/wp-content/uploads/2020/11/WhatsApp-Alfredo-Rivera-Pixabay-640x427.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T20:33:00Z", "content": "WhatsApp est actuellement utilis\u00e9 par plus de deux milliards de personnes \u00e0 travers le monde. La solution de Facebook se trouve donc loin devant ses concurrentes, mais les \u00e9quipes en charge de son d\u00e9\u2026 [+3037 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Le Figaro avec AFP", "title": "Cybers\u00e9curit\u00e9 : Kaspersky ach\u00e8ve le transfert des donn\u00e9es occidentales depuis la Russie vers la Suisse - Le Figaro", "description": "L'\u00e9diteur russe d'anti-virus informatiques a \u00e9galement transf\u00e9r\u00e9 en Suisse les donn\u00e9es des clients de plusieurs pays de la zone Asie-Pacifique.", "url": "https://www.lefigaro.fr/secteur/high-tech/cybersecurite-kaspersky-acheve-le-transfert-des-donnees-occidentales-depuis-la-russie-vers-la-suisse-20201117", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/11/17/399acb394df56517aaf8e290f3095111276123d1e4e92dfb8469899ccb42fec0.jpeg", "publishedAt": "2020-11-17T20:05:00Z", "content": "Kaspersky a achev\u00e9 le transfert des donn\u00e9es de ses clients occidentaux dans son centre de donn\u00e9es de Zurich. \u00abLa relocalisation du traitement et du stockage des donn\u00e9es\u00bb des clients europ\u00e9ens, am\u00e9ric\u2026 [+2181 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Cl\u00e9mence Duneau", "title": "\u00ab Mudge \u00bb, c\u00e9l\u00e8bre hackeur et nouveau responsable de la s\u00e9curit\u00e9 de Twitter - Le Monde", "description": "Confront\u00e9 \u00e0 de nombreuses failles de s\u00e9curit\u00e9 depuis pr\u00e8s d\u2019un an, le r\u00e9seau social am\u00e9ricain a d\u00e9cid\u00e9 de nommer Peiter Zatko en tant que responsable de la s\u00e9curit\u00e9. Il a pris ses fonctions le 16\u00a0novembre.", "url": "https://www.lemonde.fr/pixels/article/2020/11/17/twitter-recrute-le-celebre-hackeur-mudge-comme-responsable-de-la-securite_6060107_4408996.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/07/31/331/0/2190/1093/1440/720/60/0/e393308_2e6429f4926945cdb84cf352019f037d-2e6429f4926945cdb84cf352019f037d-0.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T18:18:43Z", "content": "Peiter Zatko est probablement lune des figures les plus tut\u00e9laires de lhistoire de la cybers\u00e9curit\u00e9. C\u00e9l\u00e8bre hackeur, celui qui est aussi connu sous le nom de \u00ab\u00a0Mudge\u00a0\u00bb a \u00e9t\u00e9 recrut\u00e9 lundi 16\u00a0novembr\u2026 [+5434 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "jeuxvideo.com"}, "author": "jameson30", "title": "Black Friday : AirPods 2 en r\u00e9duction de 22% chez Amazon - jeuxvideo.com", "description": "Cette fois-ci, la news bon plan sera sous le drapeau du high-tech ! Oui cela s\u2019\u00e9loigne un petit peu des jeux vid\u00e9o mais de nombreux joueurs disposent d\u2019un appareil Apple et pourraient \u00eatre int\u00e9ress\u00e9s par cette offre. Amazon propose ces AirPods 2 au prix de 13\u2026", "url": "https://www.jeuxvideo.com/news/1324862/black-friday-airpods-2-en-reduction-de-22-chez-amazon.htm", "urlToImage": "https://image.jeuxvideo.com/medias-md/160563/1605632158-5647-card.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T18:00:01Z", "content": "Cette fois-ci, la news bon plan sera sous le drapeau du high-tech ! Oui cela s\u2019\u00e9loigne un petit peu des jeux vid\u00e9o mais de nombreux joueurs disposent d\u2019un appareil Apple et pourraient \u00eatre int\u00e9ress\u00e9s\u2026 [+1056 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "MacGeneration"}, "author": null, "title": "Des Mac M1 livr\u00e9s sous 24 heures chez Amazon - MacGeneration", "description": "Comme nous vous l'indiquions hier, les d\u00e9lais sur les diff\u00e9rents Mac M1 ne cessent d'augmenter sur l'Apple\u00a0Store. Si vous n'\u00eates pas du genre patient, sachez qu'Amazon a plusieurs configurations en stock.", "url": "https://www.macg.co/mac/2020/11/des-mac-m1-livres-sous-24-heures-chez-amazon-117855", "urlToImage": "https://cdn.mgig.fr/2020/11/mga-633fd0ea-w375-w1500-w750_accroche.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T17:36:36Z", "content": "@Ol'Dirty\r\nBen pour l'instant... euh....pas moyen de faire reconna\u00eetre mon SSD externe venant d un iMac de 2017 avec un clone du disque Par assistant migration, j ai lanc\u00e9 un sos disque avec le M1, m\u2026 [+177 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Business Insider"}, "author": "Albane Guichard", "title": "Voici le prix des forfaits 5G chez Orange, Bouygues, SFR et Free - Business Insider", "description": "Les fr\u00e9quences du r\u00e9seau mobile 5G seront officiellement activ\u00e9es ce mercredi 18 novembre, en France, et les op\u00e9rateurs...", "url": "https://www.businessinsider.fr/voici-le-prix-des-forfaits-5g-chez-orange-bouygues-sfr-et-free-185866", "urlToImage": "https://tra.img.pmdstatic.net/fit/http.3A.2F.2Fprd2-bone-image.2Es3-website-eu-west-1.2Eamazonaws.2Ecom.2Fbin.2F2020.2F11.2F17.2F4e6a9233-05d9-4801-8c89-8c31900e320a.2Ejpeg/1200x630/quality/80/voici-le-prix-des-forfaits-5g-chez-orange-bouygues-sfr-et-free.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T17:01:37Z", "content": "Les fr\u00e9quences du r\u00e9seau mobile 5G seront officiellement activ\u00e9es ce mercredi 18 novembre, en France, et les op\u00e9rateurs sont dans les starting blocks. Ces derniers doivent cependant encore attendre l\u2026 [+4547 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Geoffroy Husson", "title": "Zepp Z : une montre \u00e9l\u00e9gante avec suivi sportif et jusqu\u2019\u00e0 un mois d\u2019autonomie - Frandroid", "description": "La marque cousine d\u2019Amazfit revient avec une nouvelle montre connect\u00e9e au design classique, la Zepp Z. Lanc\u00e9e fin novembre, elle profite notamment d\u2019une autonomie pouvant aller de 15 \u00e0 30 jours selon l\u2019usage.", "url": "https://www.frandroid.com/produits-android/accessoires-objets-connectes/montres-connectees-2/801525_zepp-z-une-montre-elegante-avec-suivi-sportif-et-jusqua-un-mois-dautonomie", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/11/product-photos-6.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T16:27:00Z", "content": "La marque cousine dAmazfit revient avec une nouvelle montre connect\u00e9e au design classique, la Zepp Z. Lanc\u00e9e fin novembre, elle profite notamment dune autonomie pouvant aller de 15 \u00e0 30 jours selon l\u2026 [+2304 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "title": "Moderna incite les Europ\u00e9ens \u00e0 signer vite pour ne pas retarder les livraisons de son vaccin - Actu Orange", "description": "Le patron de la soci\u00e9t\u00e9 am\u00e9ricaine de biotechnologie Moderna a pr\u00e9venu mardi les Europ\u00e9ens que le prolongement des n\u00e9gociations pour acheter des doses de son vaccin contre le Covid-19 risquait de ralentir les livraisons, d'autres pays \u00e9tant prioritaires car i\u2026", "url": "https://actu.orange.fr/societe/sante/moderna-incite-les-europeens-a-signer-vite-pour-ne-pas-retarder-les-livraisons-de-son-vaccin-CNT000001uWUxi.html", "urlToImage": "http://media1.woopic.com/api/v1/images/661%2Fafp-news%2F3f2%2F1b3%2F5d2f1331c705f8e1c506ad8b20%2Fmoderna-incite-les-europeens-a-signer-vite-pour-ne-pas-retarder-les-livraisons-de-son-vaccin%7C02cd4f3d3fb735b4b6a6ffd921ff1be645d2da99-highDef.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85", "publishedAt": "2020-11-17T16:21:00Z", "content": "AFP, publi\u00e9 le mardi 17 novembre 2020 \u00e0 17h21\r\nLe patron de la soci\u00e9t\u00e9 am\u00e9ricaine de biotechnologie Moderna a pr\u00e9venu mardi les Europ\u00e9ens que le prolongement des n\u00e9gociations pour acheter des doses d\u2026 [+4489 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Romain Ribout", "title": "La qualit\u00e9 Bose est \u00e0 petit prix avec ce casque sans fil en promotion - Frandroid", "description": "Si la r\u00e9duction de bruit active n'est pas une fonctionnalit\u00e9 que vous convoitez et que vous recherchez avant tout un bon casque sans fil \u00e0 un prix abordable, le Bose SoundLink II en promotion sur Amazon \u00e0 119 euros (au lieu de 229) est l\u00e0 pour vous.", "url": "https://www.frandroid.com/bons-plans/bons-plans-audio/801497_la-qualite-bose-est-a-petit-prix-avec-ce-casque-sans-fil-en-promotion", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/11/bose-soundlink-ii-casque-sans-fil.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T16:20:00Z", "content": "Si la r\u00e9duction de bruit active n'est pas une fonctionnalit\u00e9 que vous convoitez et que vous recherchez avant tout un bon casque sans fil \u00e0 un prix abordable, le Bose SoundLink II en promotion sur Ama\u2026 [+2599 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Martin Untersinger", "title": "Attaques informatiques en s\u00e9rie contre les laboratoires engag\u00e9s dans la recherche d'un vaccin contre le Covid-19 - Le Monde", "description": "Microsoft dit avoir rep\u00e9r\u00e9 des attaques ou des tentatives d\u2019attaque visant sept entreprises, sans que l\u2019on connaisse les intentions pr\u00e9cises des hackeurs.", "url": "https://www.lemonde.fr/pixels/article/2020/11/17/vaccin-contre-le-covid-19-des-laboratoires-dans-le-collimateur-de-pirates-informatiques_6060079_4408996.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/11/07/287/0/3500/1750/1440/720/60/0/25581a0_fw1-health-coronavirus-argentina-astrazeneca-1107-11.JPG", "publishedAt": "2020-11-17T15:35:42Z", "content": "Les recherches sur les potentiels vaccins contre le Covid-19 battent leur plein et cela na pas \u00e9chapp\u00e9 aux espions. Microsoft a annonc\u00e9, vendredi 13\u00a0novembre, avoir d\u00e9tect\u00e9 plusieurs attaques et tent\u2026 [+2806 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "20 Minutes avec agence", "title": "Espagne : Des employ\u00e9s d\u2019Amazon volent des iPhone 12 pour un montant de 500.000 \u20ac gr\u00e2ce \u00e0 une ruse - 20minutes.fr", "description": "Alert\u00e9s par des erreurs de poids sur les colis, les responsables du centre de logistique de Madrid avaient\u00a0install\u00e9 des cam\u00e9ras de vid\u00e9osurveillance", "url": "https://www.20minutes.fr/faits_divers/2910383-20201117-espagne-employes-amazon-volent-iphone-12-montant-500000-grace-ruse", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/YxvtqPTOQuCnYqLLZMWwHg/648x360_entrepot-amazon-illustration.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T15:21:00Z", "content": "Un entrep\u00f4t Amazon. (illustration) Hasan Bratic/SIPA\r\n\u00c0 Madrid, en Espagne, cinq employ\u00e9s dun centre de logistique d \r\nAmazon ont \u00e9t\u00e9 licenci\u00e9s par le g\u00e9ant du e-commerce. Ils sont soup\u00e7onn\u00e9s davoir \u2026 [+1323 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "01net.com"}, "author": "01net", "title": "Google Photos : comment exporter votre biblioth\u00e8que photos en quelques clics - 01net.com", "description": "La fin de la gratuit\u00e9 du stockage illimit\u00e9 sur Google Photos pr\u00e9vu pour 2021 pourrait inciter les utilisateurs \u00e0 stocker leur phototh\u00e8que ailleurs. Voici comment proc\u00e9der pour exporter votre biblioth\u00e8que Google Photos.", "url": "https://www.01net.com/astuces/google-photos-comment-exporter-votre-bibliotheque-photos-en-quelques-clics-2007061.html", "urlToImage": "https://www.01net.com/i/0/0/407a6/f5ce731999213ca232255c8238b.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T14:58:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "jeuxvideo.com"}, "author": "Jiikaa", "title": "La RTX 3090 est \u00e0 nouveau disponible chez LDLC - jeuxvideo.com", "description": "La carte la plus haut de gamme de la s\u00e9rie 3000 chez Nvidia est \u00e0 nouveau disponible \u00e0 la vente - en version \"Founder\" - chez LDLC. achetez la GeForce RTX 3090 \u00e0 1549 euros chez LDLC La GeForce RTX 3090 de Nvidia repr\u00e9sente le nouveau tr\u00e8s haut de gamme en ma\u2026", "url": "https://www.jeuxvideo.com/news/1324744/la-rtx-3090-est-a-nouveau-disponible-chez-ldlc.htm", "urlToImage": "https://image.jeuxvideo.com/medias-md/160562/1605624747-3227-card.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T14:52:39Z", "content": "La carte la plus haut de gamme de la s\u00e9rie 3000 chez Nvidia est \u00e0 nouveau disponible \u00e0 la vente - en version \"Founder\" - chez LDLC.\r\nLa GeForce RTX 3090 de Nvidia repr\u00e9sente le nouveau tr\u00e8s haut de g\u2026 [+463 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Partenaire", "title": "Black Friday : obtenez un exemplaire de Windows 10 gratuitement - Le Journal du Geek", "description": "\u00c0 l'occasion du Black Friday, GoDeal24 lance d'importantes promotions sur les cl\u00e9s des logiciels phares de Microsoft !", "url": "https://www.journaldugeek.com/2020/11/17/double-11-windows-10-pro-godeal24-3/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2020/11/godeal-black-friday.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T14:31:00Z", "content": "Accueil \u00bb Black Friday GoDeal24 : achetez Microsoft Office, obtenez un exemplaire de Windows 10 gratuitement\r\nSaviez-vous que vous pouviez rendre le Black Friday vraiment super avec la super promotio\u2026 [+2440 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cowcotland.com"}, "author": "Aur\u00e9lien LAGNY", "title": "Voil\u00e0 donc les \u00e9normes GeForce RTX 3080 et GeForce RTX 3090 SUPRIM X de MSI - Cowcotland", "description": "Voil\u00e0 donc, avec un peu d'avance, toutes les images et toutes les caract\u00e9ristiques techniques de la nouvelle s\u00e9rie de cartes g..., actualit\u00e9 74168", "url": "https://www.cowcotland.com/news/74168/voila-donc-les-enormes-geforce-rtx-3080-et-geforce-rtx-3090-suprim-x-de-msi.html", "urlToImage": "/images/news/2020/11/rtx-3080-rtx-3090-msi-suprim-x-f.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T14:24:37Z", "content": "Voil\u00e0 donc, avec un peu d'avance, toutes les images et toutes les caract\u00e9ristiques techniques de la nouvelle s\u00e9rie de cartes graphiques de MSI, les SUPRIM X qui seront donc d\u00e9clin\u00e9es en GeForce RTX 3\u2026 [+684 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Presse-citron"}, "author": "Arthur Vera", "title": "Un souci technique paralyse en ce moment m\u00eame des millions de smartphones Xiaomi - Presse-citron", "description": "MIUI 12 cause de graves dysfonctionnements en Inde.", "url": "https://www.presse-citron.net/un-souci-technique-paralyse-en-ce-moment-meme-des-millions-de-smartphones-xiaomi/", "urlToImage": "https://www.presse-citron.net/wordpress_prod/wp-content/uploads/2020/10/test-xiaomi-mi10t-pro-ecran.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T14:01:24Z", "content": "C\u2019est en Inde que le constructeur chinois Xiaomi dispose de son march\u00e9 le plus important pour \u00e9couler ses smartphones. Malheureusement, depuis une r\u00e9cente mise \u00e0 jour, de nombreux utilisateurs indien\u2026 [+1926 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "01net.com"}, "author": "01net", "title": "Apple MacBook Pro 13 pouces 2020 M1 16 Go : le test complet - 01net.com", "description": "Inchang\u00e9 en apparence, le nouveau MacBook Pro 13 pouces est le premier \u00e0 embarquer une puce Apple Silicon et cela change tout au quotidien, en mati\u00e8re de puissance, d\u2019autonomie et de silence.", "url": "https://www.01net.com/tests/test-du-macbook-pro-13-m1-apple-silicon-met-une-fessee-aux-puces-intel-et-promet-un-futur-radieux-6559.html", "urlToImage": "https://img.bfmtv.com/images/4d4/14a1467d7f4fba0eb9b62839d5769.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T14:00:18Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Edward Back", "title": "Mozilla publie la \u00ab liste de la honte \u00bb des objets connect\u00e9s - Futura", "description": "Pour la quatri\u00e8me ann\u00e9e cons\u00e9cutive, la fondation Mozilla a pass\u00e9 en revue des produits connect\u00e9s et les a valid\u00e9s ou non selon leur respect de la vie priv\u00e9e. Apple, Garmin et Withings sont plac\u00e9s...", "url": "https://www.futura-sciences.com/tech/actualites/objets-connectes-mozilla-publie-liste-honte-objets-connectes-84239/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/5/5/8/55877a6625_50170079_securite-vie-privee.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T13:30:00Z", "content": "Pour la quatri\u00e8me ann\u00e9e cons\u00e9cutive, la fondation Mozilla a pass\u00e9 en revue des produits connect\u00e9s et les a valid\u00e9s ou non selon leur respect de la vie priv\u00e9e. Apple, Garmin et Withings sont plac\u00e9s pa\u2026 [+2034 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "author": "Louis Royer", "title": "Test DJI Pocket 2 : une mini cam\u00e9ra stabilis\u00e9e \u00e0 emporter partout - Les Num\u00e9riques", "description": "Apr\u00e8s une premi\u00e8re Pocket convaincante, DJI revient avec une nouvelle version de sa cam\u00e9ra int\u00e9gr\u00e9e dans une petite nacelle, cette fois dot\u00e9e d'un plus grand capteur (64 m\u00e9gapixels). Voyons comment s'en sort ce nouveau mod\u00e8le...", "url": "https://www.lesnumeriques.com/camescope/dji-pocket-2-p60557/test.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/test/15/156901/24af8fe3-dji-pocket-2-une-mini-camera-stabilisee-a-emporter-partout__908_512__2-0-1917-1080.jpeg", "publishedAt": "2020-11-17T13:00:00Z", "content": "Pour capturer photo et vid\u00e9o, la Pocket 2 utilise un capteur 1/1,7\" de 64\u00a0Mpx (sans doute le Sony IMX686 ou le Samsung ISOCELL BRIGHT GW1). Par d\u00e9faut, il capture des images en 16\u00a0Mpx en ayant recour\u2026 [+5723 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Avcesar.com"}, "author": "Vincent Morette, Vincent Morette", "title": "Mise \u00e0 jour nVidia Shield Experience 8.2.1 (Android 9) - AVCesar", "description": "La mise \u00e0 jour Shield Experience\u00a08.2.1 vient d\u2019arriver sur les bo\u00eetiers multim\u00e9dia nVidia\u00a0Shield Android\u00a0TV.", "url": "https://www.avcesar.com/actu/id-32327/mise-a-jour-nvidia-shield-experience-821-android-9.html", "urlToImage": "https://www.avcesar.com/source/actualites/00/00/7E/47/mise-a-jour-nvidia-shield-experience-821-android-9_11063534.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T12:30:00Z", "content": "La mise \u00e0 jour Firmware\u00a08.2.1 offre de nouvelles fonctionnalit\u00e9s bienvenues annonc\u00e9es par nVidia.\u00a0Ci\u2011dessous, vous trouverez la liste des modifications d\u00e9voil\u00e9e par le constructeur\u00a0am\u00e9ricain.\r\nAm\u00e9lio\u2026 [+4143 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Univers Freebox"}, "author": null, "title": "Free indique que ses offres 5G seront pr\u00e9sent\u00e9es le jour du lancement, et qu\u2019il va publier prochainement une carte des villes couvertes - Univers Freebox", "description": "A l\u2019occasion de la pr\u00e9sentation de ses r\u00e9sultats du 3\u00e8me trimestre, Free a donn\u00e9\u00a0quelques \u00e9l\u00e9ments d\u2019information concernant la 5G. Thomas Reynaud, le Directeur G\u00e9n\u00e9ral d\u2019Iliad\u00a0a indiqu\u00e9 lors d\u2019une conf\u00e9rence de presse ce matin\u00a0que \u00ab\u00a0la 5G sera une r\u00e9alit\u00e9 pou\u2026", "url": "https://www.universfreebox.com/article/59293/free-indique-que-ses-offres-5g-seront-presentees-le-jour-du-lancement-et-qu-il-va-publier-prochainement-une-carte-des-villes-couvertes", "urlToImage": "https://www.universfreebox.com/wp-content/uploads/2020/11/Free-5G-800x450-c-default-800x450-c-default.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T11:58:00Z", "content": "A loccasion de la pr\u00e9sentation de ses r\u00e9sultats du 3\u00e8me trimestre, Free a donn\u00e9\u00a0quelques \u00e9l\u00e9ments dinformation concernant la 5G.\r\nThomas Reynaud, le Directeur G\u00e9n\u00e9ral dIliad\u00a0a indiqu\u00e9 lors dune conf\u00e9\u2026 [+966 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Guillaume Belfiore", "title": "Quand les requ\u00eates \u00e0 Alexa refl\u00e8tent la vie confin\u00e9e : les stats d'Amazon - Clubic", "description": "On le sait, pour am\u00e9liorer ses algorithmes d'intelligence artificielle, Amazon passe au crible les requ\u00eates formul\u00e9es par les utilisateurs de ses enceintes connect\u00e9es. En ces temps de pand\u00e9mie, le cyber-marchand explique avoir observ\u00e9 quelques changements.", "url": "https://www.clubic.com/alexa/actualite-21319-quand-les-requetes-a-alexa-refletent-la-vie-confinee-les-stats-d-amazon.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1695124/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=c7b71f9fd0d949973308e5e8fdb2010f56703e5c", "publishedAt": "2020-11-17T11:22:00Z", "content": "Amazon ajoute avoir observ\u00e9 l'int\u00e9gration de plusieurs services \u00e0 Alexa. C'est par exemple le cas de l'application de visioconf\u00e9rence Zoom. Notons \u00e9galement un usage en hausse de la fonctionnalit\u00e9 Dr\u2026 [+991 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "jeuxvideo.com"}, "author": "Clementoss", "title": "PS5 : Sony d\u00e9ploie le firmware 20.02-02.25.00 - jeuxvideo.com", "description": "La PS5, disponible depuis le 12 novembre dans sept pays (Japon, \u00c9tats-Unis...), accueille aujourd'hui sa premi\u00e8re mise \u00e0 jour logicielle post-lancement. Le firmware de la PS5 passe en version 20.02-02.25.00 avec cette mise \u00e0 jour qui p\u00e8se environ 900 Mb. Le d\u2026", "url": "https://www.jeuxvideo.com/news/1324202/ps5-sony-deploie-le-firmware-20-02-02-25-00.htm", "urlToImage": "https://image.jeuxvideo.com/medias-md/160561/1605608132-3725-card.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T10:53:44Z", "content": "Jvcom j\u2019aimerais votre avis sur \u00e7a :\r\n- https://www.google.fr/amp/s/www.jeuxvideo-live.com/amp/news/les-ps5-day-one-confronteees-ea-leurs-premiers-bugs-100198\r\nEt \u00e7a : \r\nhttps://www.google.fr/amp/s/g\u2026 [+847 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cryptonaute.fr"}, "author": "Christophe Auffray", "title": "Quand Vitalik Buterin vendait 500.000 Ethereum \u00e0 0,99 dollar - Cryptonaute", "description": "", "url": "https://cryptonaute.fr/quand-vitalik-buterin-vendait-500-000-ethereum-a-099-dollar/", "urlToImage": "https://cryptonaute.fr/wp-content/uploads/2020/06/ethereum.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T10:51:00Z", "content": "Dans une interview accord\u00e9e \u00e0 la cha\u00eene Youtube Nuggets News, le d\u00e9sormais patron de la banque crypto Galaxy Digital relate ses d\u00e9buts dans lunivers des crypto-monnaies. Linvestisseur de Wall Street \u2026 [+2145 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Gr\u00e9goire Huvelin", "title": "Tesla Model 3 \u00e0 35 000 dollars : une douce utopie qui se volatilise de nouveau - Frandroid", "description": "Si la Tesla Model\u00a03 \u00e0 35\u2009000\u00a0dollars \u00e9tait bel et bien disponible \u00e0 l\u2019achat directement aupr\u00e8s d\u2019un magasin de la marque, et non sur le configurateur, la disparition de cette tranche tarifaire pour la gamme\u00a02021 montre \u00e0 quel point Elon Musk a du mal \u00e0 tenir \u2026", "url": "https://www.frandroid.com/marques/tesla/801241_tesla-model-3-a-35-000-dollars-une-douce-utopie-qui-se-volatilise-de-nouveau", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/03/s0-exclusivite-caradisiac-au-volant-de-la-tesla-model-3-526348-scaled.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T10:42:00Z", "content": "Si la Tesla Model\u00a03 \u00e0 35000\u00a0dollars \u00e9tait bel et bien disponible \u00e0 lachat directement aupr\u00e8s dun magasin de la marque, et non sur le configurateur, la disparition de cette tranche tarifaire pour la g\u2026 [+2331 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Omar Belkaab", "title": "Oppo X 2021 : un concept de smartphone \u00e0 d\u00e9rouler sans faire de pli - Frandroid", "description": "D\u00e9voil\u00e9 de l'\u00e9v\u00e9nement \"Inno Day\", l'Oppo X 2021 est un concept de smartphone qui a la particularit\u00e9 d'avoir un \u00e9cran enroulable passant de 6,7 \u00e0 7,4 pouces sans trace de pliure en son centre.", "url": "https://www.frandroid.com/marques/oppo/801206_oppo-x-2021-un-concept-de-smartphone-a-derouler-sans-faire-de-pli", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/11/oppo-x-2021.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T10:20:00Z", "content": "D\u00e9voil\u00e9 de l'\u00e9v\u00e9nement \"Inno Day\", l'Oppo X 2021 est un concept de smartphone qui a la particularit\u00e9 d'avoir un \u00e9cran enroulable passant de 6,7 \u00e0 7,4 pouces sans trace de pliure en son centre.\r\nLOppo\u2026 [+2171 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "jeuxvideo.com"}, "author": "Jiikaa", "title": "Test du PC portable Acer Nitro 5 : pour jouer en 1080p sans se ruiner - jeuxvideo.com", "description": "Le constructeur taiwanais Acer propose une large vari\u00e9t\u00e9 de PC portables d\u00e9di\u00e9s au jeu, \u00e0 des prix tr\u00e8s vari\u00e9s. Nous testons aujourd\u2019hui un mod\u00e8le d\u2019entr\u00e9e de gamme, vendu moins de 1250 euros. Dot\u00e9 d\u2019un r\u00e9cent processeur Ryzen et d\u2019une GeForce GTX 1650 Ti, ce\u2026", "url": "https://www.jeuxvideo.com/news/1320630/test-du-pc-portable-acer-nitro-5-pour-jouer-en-1080p-sans-se-ruiner.htm", "urlToImage": "https://image.jeuxvideo.com/medias-md/160520/1605200662-5888-card.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T10:10:02Z", "content": "Le constructeur taiwanais Acer propose une large vari\u00e9t\u00e9 de PC portables d\u00e9di\u00e9s au jeu, \u00e0 des prix tr\u00e8s vari\u00e9s. Nous testons aujourd\u2019hui un mod\u00e8le d\u2019entr\u00e9e de gamme, vendu moins de 1250 euros. Dot\u00e9 d\u2026 [+9665 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Presse-citron"}, "author": "Presse-citron", "title": "Bon plan : les iPhone 12 chutent (encore) avant ce Black Friday \ud83d\udd25 - Presse-citron", "description": "Les iPhone 12 et iPhone 12 Pro voient leur prix baisser ce mardi. Attention, stock limit\u00e9.", "url": "https://www.presse-citron.net/bon-plan-les-iphone-12-chutent-encore-avant-black-friday/", "urlToImage": "https://www.presse-citron.net/wordpress_prod/wp-content/uploads/2020/10/iPhone12-1.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T09:56:15Z", "content": "RED by SFR nous avait d\u00e9j\u00e0 surpris \u00e0 la sortie de l\u2019iPhone 12 / 12 Pro en offrant \u00e0 tous les fran\u00e7ais une r\u00e9duction de 30 euros sur ces produits. L\u2019op\u00e9rateur, qui permet d\u2019acheter ces smartphones nus\u2026 [+5329 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Covid-19 : \"Amazon n'est pas le gagnant de cette crise comme on veut souvent le pr\u00e9senter\", se d\u00e9fend le pr\u00e9si - franceinfo", "description": "Selon le patron d'Amazon France Logistique, son site ne repr\u00e9sente que 2% du commerce de d\u00e9tail.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/internet/amazon/covid-19-amazon-n-est-pas-le-gagnant-de-cette-crise-comme-on-veut-souvent-le-presenter-se-defend-le-president-d-amazon-france-logistique_4184691.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/RQCcV2rzWFWz4bATsbFuFOarf1o/1500x843/2020/11/17/phpvgPAzW.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T09:54:38Z", "content": "Selon le patron d'Amazon France Logistique, son site ne repr\u00e9sente que 2% du commerce de d\u00e9tail.\u00a0Alors que les commer\u00e7ants, ferm\u00e9s \u00e0 cause du confinement, d\u00e9noncent l'h\u00e9g\u00e9monie d'Amazon et des platef\u2026 [+1137 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "T.G. avec AFP", "title": "Moselle : Bient\u00f4t une usine g\u00e9ante de panneaux photovolta\u00efques cr\u00e9\u00e9e ? - 20 Minutes", "description": "D'ici 2025, 1.800 personnes pourraient \u00eatre employ\u00e9es sur le site", "url": "https://www.20minutes.fr/economie/2910071-20201117-moselle-bientot-usine-geante-panneaux-photovoltaiques-creee", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/DKLh7rHwRci6QY5fpTqd0A/648x360_panneaux-solaires-illustration.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T09:37:00Z", "content": "Des panneaux solaires (illustration). Pixabay\r\nIl ny a pas que Smartville \u00e0 Hambach. Alors que la reprise par Ineos de lusine Daimler semble en bonne voie, une autre pourrait voir le jour dans ce coi\u2026 [+1782 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": "Alexandre Sutherland. Sputnik France", "title": "Cette technique permet de savoir si son smartphone a \u00e9t\u00e9 pirat\u00e9 avec des logiciels malveillants - Sputnik France", "description": "Un expert russe de s\u00e9curit\u00e9 informatique a donn\u00e9 des conseils sur la mani\u00e8re de v\u00e9rifier si un smartphone Android \u00e9tait pirat\u00e9. Selon lui, il suffit d\u2019installer un...", "url": "https://fr.sputniknews.com/sci_tech/202011171044782883-cette-technique-permet-de-savoir-si-son-smartphone-a-ete-pirate-avec-des-logiciels-malveillants/", "urlToImage": "https://cdnfr2.img.sputniknews.com/images/07e4/0a/01/1044511739.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T09:14:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Presse-citron"}, "author": "Louise Millon", "title": "Bon plan : les Microsoft Surface Pro 7 en chute brutale de -45% \ud83d\udd25 - Presse-citron", "description": "La Microsoft Surface Pro 7 voit son prix tomber \u00e0 vitesse grand V. Attention, stock limit\u00e9.", "url": "https://www.presse-citron.net/bon-plan-microsoft-surface-pro-7-chute-brutale-45/", "urlToImage": "https://www.presse-citron.net/wordpress_prod/wp-content/uploads/2019/11/surfacepro7-1.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T09:11:15Z", "content": "Amazon et Fnac ne font pas dans la demie mesure sur la Microsoft Surface Pro 7. La c\u00e9l\u00e8bre tablette / PC hybride voit son prix chuter jusqu\u2019\u00e0 -42% dans le cadre d\u2019une offre flash avant le Black Frida\u2026 [+5262 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Univers Freebox"}, "author": null, "title": "4G : quand une mairie ne sait pas sur quel pied danser avec Free Mobile - Univers Freebox", "description": "Une mairie revient \u00e0 la table des n\u00e9gociations avec Free. L\u2019implantation d\u2019une antenne-relais de l\u2019op\u00e9rateur \u00e9tant une certitude, autant faire partie des discussions. Il y aura bel et bien une nouvelle antenne-relais Free \u00e0 Ohnenheim, commune du Bas-Rhin, en \u2026", "url": "https://www.universfreebox.com/article/59267/free-mobile-l-antenne-relais-sera-de-toute-facon-installee", "urlToImage": "https://www.universfreebox.com/wp-content/uploads/2020/11/antenne91.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T08:34:00Z", "content": "Une mairie revient \u00e0 la table des n\u00e9gociations avec Free. Limplantation dune antenne-relais de lop\u00e9rateur \u00e9tant une certitude, autant faire partie des discussions.\r\nIl y aura bel et bien une nouvelle\u2026 [+2375 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tom's Guide"}, "author": null, "title": "Tesla arr\u00eate de vendre la Model 3 \u00e0 35 000 dollars - Tom's Guide", "description": "Tesla avait fait la promotion d'une version de la Model 3 \u00e0 35 000 dollars lorsque le constructeur a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 la voiture pour la premi\u00e8re fois. Cette version n'a \u00e9t\u00e9 disponible que tr\u00e8s peu de temps, mais Tesla semble ne pas reconduire ce mod\u00e8le avec la version\u2026", "url": "https://www.tomsguide.fr/tesla-arrete-de-vendre-la-model-3-a-35-000-dollars/", "urlToImage": "https://cdn.tomsguide.fr/content/uploads/sites/2/2020/09/20200915-tesla-ameliore-model3.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T08:26:00Z", "content": "Tesla avait fait la promotion d\u2019une version de la Model 3 \u00e0 35 000 dollars lorsque le constructeur a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 la voiture pour la premi\u00e8re fois. Cette version n\u2019a \u00e9t\u00e9 disponible que tr\u00e8s peu de temps, m\u2026 [+2248 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "01net.com"}, "author": "01net", "title": "Pourquoi \u00e7a compte de bien choisir entre OLED et LCD ? - 01net.com", "description": "La guerre entre l\u2019OLED et le LCD n\u2019est pas termin\u00e9e. Si l\u2019OLED semble meilleur techniquement, le LCD, moins cher et plus lumineux comble l\u2019\u00e9cart.", "url": "https://www.01net.com/actualites/laboweek-pourquoi-ca-compte-de-bien-choisir-entre-oled-et-lcd-2005598.html", "urlToImage": "https://www.01net.com/i/0/0/29a/79d5e0723de5a9522ae6ab0c055c5.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T08:21:25Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "01net.com"}, "author": "01net", "title": "Test Inside: la TV SAMSUNG QLED 8K 65Q800T, le 8K \u00e0 port\u00e9e de vue - 01net.com", "description": "[CONTENU PARTENAIRE ] Dot\u00e9 d'un design minimaliste et \u00e9l\u00e9gant, le t\u00e9l\u00e9viseur Samsung QLED 8K 65Q800T s\u00e9duit par la qualit\u00e9 de ses images ainsi que par les technologies propos\u00e9es, qui lui permettent d'exploiter au mieux les capacit\u00e9s de son \u00e9cran. Deux testeur\u2026", "url": "https://www.01net.com/actualites/test-inside-la-tv-samsung-qled-8k-65q800t-le-8k-a-portee-de-vue-2006663.html", "urlToImage": "https://www.01net.com/i/0/0/2c9/20bef5f33ad1bfc5af3312d06226d.jpeg", "publishedAt": "2020-11-17T08:21:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Cowcotland.com"}, "author": "Aur\u00e9lien LAGNY", "title": "Nouvelle salve de tarifs pour les CG RADEON RX 6800 et 6800 XT de Sapphire, de 741 \u00e0 874 euros - Cowcotland", "description": "Bon, nous avons le droit ce matin \u00e0 quelques nouveaux tarifs concernant les futures RX 6800 et RX 6800 XT de Sapphire et les p..., actualit\u00e9 74158", "url": "https://www.cowcotland.com/news/74158/nouvelle-salve-de-tarifs-pour-les-cg-radeon-rx-6800-et-6800-xt-de-sapphire-de-741-a-874-euros.html", "urlToImage": "/images/news/2020/11/tarif-cartes-graphiques-sapphire-rx6800-rx6800xt-f.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T07:57:05Z", "content": "Bon, nous avons le droit ce matin \u00e0 quelques nouveaux tarifs concernant les futures RX 6800 et RX 6800 XT de Sapphire et les premiers prix \u00e9voqu\u00e9s se confirment et nous sommes loin du compte par rapp\u2026 [+729 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cowcotland.com"}, "author": "Jonathan Riemain", "title": "Samsung r\u00e9duit la diff\u00e9rence entre TV et moniteur avec des \u00e9crans PC connect\u00e9s - Cowcotland", "description": "Entre les moniteurs d\u00e9passant les 55 pouces de diagonale et les t\u00e9l\u00e9visions en 120 Hz, avec prise en charge du G-sync compatib..., actualit\u00e9 74156", "url": "https://www.cowcotland.com/news/74156/samsung-reduit-la-difference-entre-tv-et-moniteur-avec-des-ecrans-pc-connectes.html", "urlToImage": "/images/news/2020/11/samsung-ecran-connecte-f.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T07:36:38Z", "content": "Entre les moniteurs d\u00e9passant les 55 pouces de diagonale et les t\u00e9l\u00e9visions en 120 Hz, avec prise en charge du G-sync compatible, il est clair que diff\u00e9rence entre les moniteurs et t\u00e9l\u00e9viseurs est mi\u2026 [+1873 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Cassim Ketfi", "title": "C\u2019est officiel, Huawei a revendu sa marque Honor - Frandroid", "description": "Comme une rumeur cr\u00e9dible le laissait entendre, Huawei s'est s\u00e9par\u00e9 de sa marque Honor suite \u00e0 ses difficult\u00e9s avec l'embargo am\u00e9ricain.", "url": "https://www.frandroid.com/marques/honor/801173_huawei-revente-honor-consortium", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/11/honor-marque-guide.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T07:25:00Z", "content": "Comme une rumeur cr\u00e9dible le laissait entendre, Huawei s'est s\u00e9par\u00e9 de sa marque Honor suite \u00e0 ses difficult\u00e9s avec l'embargo am\u00e9ricain.\r\nLhistoire commune entre la marque Honor et le groupe Huawei e\u2026 [+2237 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maddyness.com"}, "author": null, "title": "Swile passe avec Briq des tickets restaurants \u00e0 l'engagement salari\u00e9 - Swile passe avec Briq des tickets restaurants \u00e0 l'engagement salari\u00e9 - Maddyness", "description": "Avec le rachat de Briq, Swile ent\u00e9rine d\u00e9finitivement son pivot vers l'engagement collaborateur dans les entreprises.", "url": "https://www.maddyness.com/2020/11/17/swile-rachete-briq-engagement-salarie/", "urlToImage": "https://www.maddyness.com/wp-content/uploads/2020/11/swile-1.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T07:06:29Z", "content": "En se lan\u00e7ant dans la gestion des titres restaurants en 2016, Swile, ex Lunchr, mettait le pied dans un secteur tr\u00e8s concurrentiel domin\u00e9 par une petite poign\u00e9e d\u2019acteurs Edenred, Ch\u00e8que D\u00e9jeuner, So\u2026 [+4167 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Thecointribune.com"}, "author": "Zoe De la Roche", "title": "Bitcoin atteint un prix qu\u2019il n\u2019avait atteint que 12 jours auparavant - Thecointribune", "description": "Bitcoin (BTC) est mont\u00e9 au-dessus de niveaux qu\u2019il n\u2019a d\u00e9pass\u00e9s que durant quelques jours depuis sa cr\u00e9ation.", "url": "https://www.thecointribune.com/actualites/bitcoin-atteint-un-prix-quil-navait-atteint-que-12-jours-auparavant/", "urlToImage": "https://www.thecointribune.com/wp-content/uploads/2020/11/virtual-money-bitcoins-stockpack-deposit-photos-2-scaled.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T07:00:00Z", "content": "Pour le CEO de MicroStrategy, Bitcoin (BTC) est \u00ab\u00a0un million de fois\u00a0\u00bb meilleur que lor. Pour lIran, le BTC est un moyen de contourner les sanctions US.\r\nBitcoin enregistre de belles performances dep\u2026 [+2082 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "author": "Sud Ouest", "title": "D\u00e9ploiement de la 5G en France : ce que \u00e7a va changer pour les consommateurs - Sud Ouest", "description": "Coup d'envoi officiel ce mercredi pour la 5G : la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration de r\u00e9seau mobile va devenir une r\u00e9alit\u00e9 en France sans toutefois provoquer imm\u00e9diatement la \"r\u00e9volution\" technologique promise.", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/11/17/deploiement-de-la-5g-en-france-ce-que-ca-va-changer-pour-les-consommateurs-8085618-4725.php", "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/11/17/5fb3703c66a4bd035ffbc41e/golden/pour-les-consommateurs.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T06:46:28Z", "content": "Annonc\u00e9e comme le catalyseur de la prochaine \"r\u00e9volution industrielle\", la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration des r\u00e9seaux mobiles 5G, dont l\u2019acc\u00e8s sera effectif mercredi en France, va-t-elle bouleverser la vie quot\u2026 [+4040 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Tribune.fr"}, "author": null, "title": "\u00ab Le gouvernement doit compenser nos pertes li\u00e9es \u00e0 l'\u00e9viction de Huawei \u00bb (Gr\u00e9gory Rabuel, SFR) - La Tribune", "description": "ENTRETIEN - Directeur g\u00e9n\u00e9ral de SFR, Gr\u00e9gory Rabuel fait le point sur le lancement de la 5G en France. Il appelle aussi le gouvernement, qui a d\u00e9cid\u00e9 d'\u00e9carter progressivement Huawei du march\u00e9 de la 5G, \u00e0 indemniser l'op\u00e9rateur au carr\u00e9 rouge.", "url": "https://www.latribune.fr/technos-medias/telecoms/le-gouvernement-doit-compenser-nos-pertes-liees-a-l-eviction-de-huawei-gregory-rabuel-sfr-862432.html", "urlToImage": "https://static.latribune.fr/full_width/1566672/gregory-rabuel.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T06:30:00Z", "content": "LA TRIBUNE - Comment se porte SFR dans ce contexte de crise sanitaire et \u00e9conomique\u00a0?\r\nGREGORY RABUEL -\u00a0SFR se porte aussi bien que possible dans une situation difficile et in\u00e9dite. Notre activit\u00e9 es\u2026 [+2247 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Slate.fr"}, "author": "Antoine Hasday", "title": "Northvolt r\u00e9sout le probl\u00e8me majeur des voitures \u00e9lectriques: le recyclage des batteries - korii.", "description": "La start-up a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9e en 2016 par deux anciens de Tesla. Lorsqu'elles roulent, les voitures \u00e9lectriques polluent moins que les moteurs thermiques, mais leurs batteries lithium-ion ont un impact non-n\u00e9gligeable sur l'environnement. Premi\u00e8rement, elles n\u00e9ces\u2026", "url": "https://korii.slate.fr/tech/voitures-electriques-northvolt-recyclage-recuperation-batteries-start-up-suede", "urlToImage": "https://korii.slate.fr/sites/default/files/styles/1440x600/public/northvolt.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T06:07:00Z", "content": "Lorsqu'elles roulent, les voitures \u00e9lectriques polluent moins que les moteurs thermiques, mais leurs batteries lithium-ion ont un impact non-n\u00e9gligeable sur l'environnement. Premi\u00e8rement, elles n\u00e9ces\u2026 [+1865 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Domo-blog.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/pages/domo-blogfr/488336597943283/", "title": "Reconfinement : occupez votre esprit avec des projets Raspberry Pi - domo-blog", "description": "La p\u00e9riode que nous vivons actuellement est compliqu\u00e9e. Forc\u00e9s de rester autant que possible confin\u00e9s \u00e0 la maison et limiter autant que possible les sorties. La r\u00e9daction vous propose alors une s\u00e9rie d\u2019articles sp\u00e9ciaux pour occuper ce temps perdu et cesser d\u2026", "url": "https://www.domo-blog.fr/reconfinement-raspberrypi-periode-confinement/", "urlToImage": "https://www.domo-blog.fr/wp-content/uploads/2020/03/confinement-idees-projets-raspberry-pi.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T06:00:01Z", "content": "La p\u00e9riode que nous vivons actuellement est compliqu\u00e9e. Forc\u00e9s de rester autant que possible confin\u00e9s \u00e0 la maison et limiter autant que possible les sorties. La r\u00e9daction vous propose alors une s\u00e9rie\u2026 [+3851 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "author": "Louis Royer", "title": "Olympus M.Zuiko Digital ED 150-400mm F4.5 : le zoom de tous les superlatifs pour Micro 4/3 bient\u00f4t disponib... - Les Num\u00e9riques", "description": "Longtemps annonc\u00e9, le zoom M.Zuiko Digital\u00a0ED 150-400mm F4.5 TC1.25x IS PRO va enfin \u00eatre commercialis\u00e9. Cet \u00e9quivalent 300-800\u00a0mm en 24x36 est un zoom hors-norme destin\u00e9 aux possesseurs (fortun\u00e9s) d'appareils \u00e0 monture Micro\u00a04/3.", "url": "https://www.lesnumeriques.com/zooms/olympus-m-zuiko-digital-ed-150-400mm-f4-5-le-zoom-de-tous-les-superlatifs-pour-micro-4-3-bientot-disponible-n157017.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/15/157017/bb73204f-olympus-m-zuiko-digital-ed-150-400mm-f4-5-le-zoom-de-tous-les-superlatifs-pour-micro-4-3-bientot-disponible__908_512__0-438-5184-3361.jpeg", "publishedAt": "2020-11-17T06:00:00Z", "content": "Longtemps annonc\u00e9, le zoom M.Zuiko Digital\u00a0ED 150-400mm F4.5 TC1.25x IS PRO va enfin \u00eatre commercialis\u00e9. Cet \u00e9quivalent 300-800\u00a0mm en 24x36 est un zoom hors-norme destin\u00e9 aux possesseurs (fortun\u00e9s) d\u2026 [+3785 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Le Figaro avec AFP", "title": "L'\u00e9quipe de la capsule Dragon de SpaceX \u00e0 bord de la Station spatiale internationale - Le Figaro", "description": "Quatre astronautes ont rejoint avec succ\u00e8s l'ISS. Deux autres missions habit\u00e9es devront ensuite \u00eatre lanc\u00e9es par SpaceX pour la Nasa en 2021.", "url": "https://www.lefigaro.fr/sciences/la-capsule-dragon-de-spacex-s-est-arrimee-a-la-station-spatiale-internationale-20201117", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/11/17/4056c2ebe274c0381b2a6f54c679f4c975a80733c3e99d2f4703bca7a2a58613.jpeg", "publishedAt": "2020-11-17T05:48:00Z", "content": "Les quatre astronautes, trois Am\u00e9ricains et un Japonais, emmen\u00e9s en orbite par la capsule Dragon de la soci\u00e9t\u00e9 priv\u00e9e SpaceX sont mont\u00e9s mardi \u00e0 bord de la Station spatiale internationale (ISS). Le v\u2026 [+2475 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frenchweb.fr"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "FrenchWeb 500 : le palmar\u00e8s 2020 - FrenchWeb.fr - Frenchweb.fr", "description": "Retrouvez le GOOD MORNING FrenchWeb tous les matins d\u00e8s 6h45 avec Joseph Postec et la r\u00e9daction de FrenchWeb pour d\u00e9couvrir les meilleures pratiques et innovation en mati\u00e8re de transformation num\u00e9riqu", "url": "https://www.frenchweb.fr/frenchweb-500-le-palmares-2020/409635", "urlToImage": "https://www.frenchweb.fr/wp-content/uploads/2020/11/veronique-morali.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T05:42:04Z", "content": "Retrouvez le GOOD MORNING FrenchWeb tous les matins d\u00e8s 6h45 avec Joseph Postec et la r\u00e9daction de FrenchWeb pour d\u00e9couvrir les meilleures pratiques et innovation en mati\u00e8re de transformation num\u00e9riq\u2026 [+1768 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maison et Domotique"}, "author": "pages/Maison-et-Domotique/186181664736460", "title": "Boks: la boite aux lettres connect\u00e9e est enfin l\u00e0 ! - Maison et Domotique", "description": "La BoksOne, fabriqu\u00e9e par la soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise Boks, est une boite aux lettres connect\u00e9e qui apporte s\u00e9curit\u00e9 et grand volume pour r\u00e9ception ses colis...", "url": "https://www.maison-et-domotique.com/123501-boks-boite-aux-lettres-connectee-boksone/", "urlToImage": "https://www.maison-et-domotique.com/wp-content/uploads/2020/11/boksone-test-titre.jpg", "publishedAt": "2020-11-17T05:32:00Z", "content": "S'il y a bien une chose qui n'a pas \u00e9volu\u00e9 dans nos logements, c'est bien la boite aux lettres: ses sp\u00e9cifications, encore respect\u00e9es aujourd'hui, datent d'un arr\u00eat\u00e9 de juillet 1979. Autrement dit, c\u2026 [+9678 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "GinjFo"}, "author": "J\u00e9r\u00f4me Gianoli", "title": "Windows 10 et KB458678, des plantages (BSOD) apparaissent - GinjFo", "description": "Microsoft a publi\u00e9 de nouvelles mises \u00e0 jour cumulatives Windows 10 dans le cadre du dernier Patch Tuesday dont KB4586781. Visant les ordinateurs sous May 2020 Update, elle ne fait pas l\u2019unanimit\u00e9. Des utilisateurs rencontrent des probl\u00e8mes. KB4586781 pour Wi\u2026", "url": "https://www.ginjfo.com/actualites/logiciels/windows-10/windows-10-et-kb458678-des-plantages-bsod-apparaissent-20201117", "urlToImage": "https://www.ginjfo.com/wp-content/uploads/2018/10/Windwos10_BSOD.jpg", "publishedAt": "2020-11-16T23:02:14Z", "content": "Microsoft a publi\u00e9 de nouvelles mises \u00e0 jour cumulatives Windows 10 dans le cadre du dernier Patch Tuesday dont KB4586781. Visant les ordinateurs sous May 2020 Update, elle ne fait pas lunanimit\u00e9. De\u2026 [+2198 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "FREDZONE"}, "author": "Alexia", "title": "Voil\u00e0 pourquoi vous devez mettre \u00e0 jour WhatsApp - FREDZONE", "description": "Avis \u00e0 tous ceux qui poss\u00e8dent et utilisent un iPhone\u00a0! Si votre application WhatsApp n'est pas encore \u00e0 jour, eh bien c'est le moment de le faire. Si vous ne le faites pas,\u00a0votre t\u00e9l\u00e9phone", "url": "https://www.fredzone.org/voila-pourquoi-vous-devez-mettre-a-jour-whatsapp-443", "urlToImage": "https://www.fredzone.org/wp-content/uploads/2020/10/WhatsApp-640x427.jpg", "publishedAt": "2020-11-16T20:14:00Z", "content": "Avis \u00e0 tous ceux qui poss\u00e8dent et utilisent un iPhone\u00a0! Si votre application WhatsApp nest pas encore \u00e0 jour, eh bien cest le moment de le faire. Si vous ne le faites pas,\u00a0votre t\u00e9l\u00e9phone pourrait de\u2026 [+2512 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "iGeneration"}, "author": null, "title": "Promo : jusqu'\u00e0 220 \u20ac de moins sur les iPad Pro 2020 - iGeneration", "description": "Les iPad\u00a0Pro \u00ab\u00a0Face ID\u00a0\u00bb boudent compl\u00e8tement le refurb d'Apple, c'est donc sur le neuf qu'il faut chercher d'\u00e9ventuelles r\u00e9ductions. Il y en a en ce moment chez Amazon (et dans une moindre mesure chez Rue du Commerce), avec des remises allant de 75 \u00e0 220\u00a0\u20ac (\u2026", "url": "https://www.igen.fr/ipad/2020/11/promo-jusqua-220-eu-de-moins-sur-les-ipad-pro-2020-118981", "urlToImage": "https://cdn.mgig.fr/2020/11/mga-c300162d-w375-w1500-w750_accroche.jpg", "publishedAt": "2020-11-16T18:22:30Z", "content": "@abioninho\r\nIl me semble que la plus grosse nouveaut\u00e9 sera acc\u00e8s sur l\u00e9cran ! Et je suis persuad\u00e9 quavoir un processeur plus puissant est n\u00e9cessaire, pour une dur\u00e9e de vie + longue, mais surtout avec\u2026 [+265 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Un ast\u00e9ro\u00efde inconnu a fr\u00f4l\u00e9 (vraiment fr\u00f4l\u00e9) la Terre - LeHuffPost", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9MXRIQ2RVd1Bib0HSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-16T17:23:20Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Phonandroid"}, "author": "Sam Azzemou", "title": "Test Sony Xperia 5 II : l\u2019iPhone 12 Mini n\u2019a qu\u2019\u00e0 bien se tenir ! - PhonAndroid", "description": "Le Xperia 5 II est-il une bonne console de jeu, comme l'affirme Sony ? Possible. Mais, surtout, n'est-il pas un bon adversaire pour l'iPhone 12 MIni ? R\u00e9ponse.", "url": "https://www.phonandroid.com/test-sony-xperia-5-ii.html", "urlToImage": "https://img.phonandroid.com/2020/11/test-xperia-5-mark-2-cover-1.jpg", "publishedAt": "2020-11-16T17:06:00Z", "content": "Si vous cherchez un smartphone petit et puissant, vous navez que peu de choix. Apple a r\u00e9cemment d\u00e9voil\u00e9 liPhone 12 Mini. Et sur Android\u00a0? Il y a le Xperia 5 II, successeur du Xperia 5 et digne h\u00e9rit\u2026 [+25816 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "author": "Bastien Lion", "title": "Galaxy A31 : zoom sur le prometteur smartphone d'entr\u00e9e de gamme de Samsung - Les Num\u00e9riques", "description": "Le Galaxy A31 est sorti des usines de Samsung il y a un peu plus d'un mois. Prenons le temps de nous pencher sur les caract\u00e9ristiques de ce smartphone d'entr\u00e9e de gamme vendu \u00e0 moins de 300\u00a0\u20ac, un terrain d\u00e9j\u00e0 bien occup\u00e9 par les constructeurs chinois.", "url": "https://www.lesnumeriques.com/telephone-portable/galaxy-a31-zoom-sur-le-prometteur-smartphone-d-entree-de-gamme-de-samsung-n157011.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/15/157011/792476f3-annonce-samsung-galaxy-a31__908_512__0-0-2464-1389.jpeg", "publishedAt": "2020-11-16T16:38:00Z", "content": "Le Galaxy A31 est sorti des usines de Samsung il y a un peu plus d'un mois. Prenons le temps de nous pencher sur les caract\u00e9ristiques de ce smartphone d'entr\u00e9e de gamme vendu \u00e0 moins de 300\u00a0, un terr\u2026 [+1610 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Thibaut Popelier", "title": "L'excellent tablette tactile Samsung Galaxy Tab A 10 pouces encore en promo - Clubic", "description": "C'est la valeur s\u00fbre par excellence au rang des tablettes tactiles abordables qui fait d\u00e9j\u00e0 son grand retour ! La Samsung Galaxy Tab A est \u00e0 seulement 187\u20ac.", "url": "https://www.clubic.com/bons-plans/cdiscount-promos/bons-plans-21182-l-excellent-tablette-tactile-samsung-galaxy-tab-a-10-pouces-encore-en-promo.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1840907/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=003ad5af7a9512e59850aa432bd9bfe70183e30a", "publishedAt": "2020-11-16T16:15:00Z", "content": "L'e-commer\u00e7ant bordelais Cdiscount se charge d'h\u00e9berger cette tablette vendue par l'enseigne TechIN. Fort heureusement, la livraison \u00e0 domicile reste gratuite et le paiement en quatre fois est toujou\u2026 [+650 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Clubic Bons Plans", "title": "Smart TV LED Toshiba 50\" 4k \u00e0 moins de 300\u20ac avant le Black Friday - Clubic", "description": "Que diriez-vous de vous offrir une smart TV avec une dalle de 50\u201c offrant une qualit\u00e9 d\u2019image 4K UHD pour moins de 300 \u20ac\u00a0? Cdiscount fait une belle r\u00e9duction sur la Toshiba 50UA2063DG avec une baisse du prix de 129 \u20ac, une affaire \u00e0 ne pas louper\u00a0!", "url": "https://www.clubic.com/bons-plans/cdiscount-promos/bons-plans-21235-smarttv-led-toshiba-50-4k-a-moins-de-300-avant-le-black-friday.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1840919/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=c63ca95921654ebf1293d148242734693dd6d7a0", "publishedAt": "2020-11-16T16:10:00Z", "content": "Soffrir une grande TV ne veut pas forc\u00e9ment ruiner son Livret A. Cdiscount propose la Toshiba en 50 pour seulement 299,99 . Contre cette petite somme, vous allez pouvoir installer une TV avec un \u00e9cra\u2026 [+361 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hitek.fr"}, "author": null, "title": "Capcom : de nombreux jeux fuitent apr\u00e8s la cyber-attaque dont l'\u00e9diteur a \u00e9t\u00e9 victime - Hitek.fr", "description": "Nombreuses ont \u00e9t\u00e9 les informations \u00e0 fuiter suite \u00e0 la cyber-attaque dont a \u00e9t\u00e9 victime Capcom.", "url": "https://hitek.fr/actualite/capcom-jeux-fuitent-cyberattaque_25515", "urlToImage": "https://hitek.fr/img/up_o/917673757/hitek_e299aa75478d7ff8373017bb04b8479d_1605537418.jpeg", "publishedAt": "2020-11-16T15:03:35Z", "content": "D\u00e9but novembre, Capcom \u00e9tait victime d'une cyber-attaque. Ses serveurs \u00e9taient pris d'assaut par une \u00e9quipe de hackers, qui ont d\u00e9rob\u00e9 pas moins d'un t\u00e9raoctet de donn\u00e9es. Parmi elles, des donn\u00e9es pe\u2026 [+2541 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Nathan Le Gohlisse", "title": "MSI int\u00e8gre un mode Console (de jeu) \u00e0 ses nouveaux \u00e9crans gamer - Clubic", "description": "Alors que la PlayStation 5 ne g\u00e8re pas nativement la d\u00e9finition 1440p, tr\u00e8s r\u00e9pandue sur les moniteurs gaming, MSI fait un geste pour les joueurs souhaitant utiliser la console sur ses \u00e9crans. Une petite dizaine de mod\u00e8les seront dot\u00e9s d'un mode \u00ab\u00a0console\u00a0\u00bb c\u2026", "url": "https://www.clubic.com/pro/entreprises/msi/actualite-21195-msi-integre-un-mode-console-de-jeu-a-ses-nouveaux-ecrans-gamer.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1840880/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=f5951526ae38a53b7e247c3f440e7318e7de5da2", "publishedAt": "2020-11-16T14:45:00Z", "content": "Le constructeur ta\u00efwanais introduit pour huit de ses \u00e9crans (voir liste ci-dessous) un mode \u00ab\u00a0console\u00a0\u00bb ing\u00e9nieux. Une fois activ\u00e9, ce dernier permet aux \u00e9crans 1440p concern\u00e9s de prendre en charge l\u2026 [+625 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journalducoin.com"}, "author": "Renaud H.", "title": "Il vole 5,4 millions de $ en un clic \u2013 Ce hacker se joue de la DeFi d\u2019Ethereum\u2026 mais a des remords - Journal du Coin", "description": "Il prend tout le monde de vitesse et s'offre 5,4 millions de $ en crypto avec un hack g\u00e9nial. Pourtant, il rend une partie du butin...", "url": "https://journalducoin.com/actualites/voler-5-4-millions-dollars-hacker-defi-ethereum-des-remords/", "urlToImage": "https://journalducoin.com/wp-content/uploads/2020/05/shutterstock_195520358-2.jpg", "publishedAt": "2020-11-16T14:11:00Z", "content": "\u00c0 chaque semaine son attaque \u2013Un \u00e9ni\u00e8me protocole DeFi a \u00e9t\u00e9 hack\u00e9 au cours du weekend. La victime, Value DeFi, a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pouill\u00e9e de 5,4 millions de DAI en un rien de temps. C\u2019est qu\u2019on finirait presq\u2026 [+4092 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Phonandroid"}, "author": "Bruno Mathieu", "title": "Windows 10 fait la promotion de Microsoft Edge en plein \u00e9cran, difficile d\u2019y \u00e9chapper - PhonAndroid", "description": "Microsoft pr\u00e9conise l'utilisation de Edge de mani\u00e8re peu subtile : une page s'affiche d\u00e9sormais en plein \u00e9cran directement dans Windows 10 afin de pousser les utilisateurs \u00e0 migrer.", "url": "https://www.phonandroid.com/windows-10-fait-la-promotion-de-microsoft-edge-en-plein-ecran-difficile-dy-echapper.html", "urlToImage": "https://img.phonandroid.com/2020/11/Windows-10-Microsoft-Edge-1.jpg", "publishedAt": "2020-11-16T13:04:47Z", "content": "Microsoft franchit une nouvelle \u00e9tape, afin de pousser les utilisateurs de Windows 10 \u00e0 d\u00e9finitivement migrer vers Edge. L'\u00e9diteur de Redmond pr\u00e9conise l'utilisation du navigateur de mani\u00e8re peu subt\u2026 [+2545 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Louis Neveu", "title": "Ce drone propuls\u00e9 par hydrog\u00e8ne peut voler pendant des heures - Futura", "description": "Cr\u00e9\u00e9 par la Marine royale n\u00e9erlandaise pour \u00eatre utilis\u00e9 lors des op\u00e9rations de surveillance maritime, ce drone multirotor peut d\u00e9coller et se poser sur un navire en mer. Il est capable de voler...", "url": "https://www.futura-sciences.com/tech/actualites/drone-ce-drone-propulse-hydrogene-peut-voler-pendant-heures-84216/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/5/e/3/5e34e08d58_50170004_dronehydrog.jpg", "publishedAt": "2020-11-16T13:00:00Z", "content": "Cr\u00e9\u00e9 par la Marine royale n\u00e9erlandaise\u00a0pour \u00eatre utilis\u00e9 lors des op\u00e9rations de surveillance maritime, ce drone multirotor\u00a0peut d\u00e9coller et se poser sur un navire en mer. Il est capable de voler pend\u2026 [+3740 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hitek.fr"}, "author": null, "title": "Voici une offre CANON pour cet excellent \u00e9cran gaming LG UltraGear de 27 pouces 240 Hz, 1ms, HDR et Freesync - Hitek.fr", "description": "Le LG UltraGear est un magnifique \u00e9cran gaming et il ne pourra que vous satisfaire gr\u00e2ce \u00e0 ses sp\u00e9cifications.", "url": "https://hitek.fr/actualite/ecran-gaming-lg-ultragear-27-pouces-240-hz-bon-plan-offre_25508", "urlToImage": "https://static.hitek.fr/img/actualite/ill_m/1102717509/61pnxjvfkvl.acsl1500.jpg", "publishedAt": "2020-11-16T11:28:08Z", "content": "Si vous \u00eates \u00e0 la recherche d'un \u00e9cran gaming de haut vol qui pourra satisfaire vos exigences, voici le\u00a0LG UltraGear\u00a027GN750-B qui est actuellement \u00e0 un tr\u00e8s bon prix.\r\nLG UltraGear\u00a027GN750-B : un \u00e9c\u2026 [+1471 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Automobile-propre.com"}, "author": "Soufyane Benhammouda", "title": "Tesla inaugure la plus grosse station au monde avec 56 Superchargers V3 - Automobile Propre", "description": "Pour faire face au nombre grandissant de Tesla en circulation, la marque am\u00e9ricaine fait sortir de terre la plus grosse station de Supercharger au monde.", "url": "https://www.automobile-propre.com/breves/tesla-inaugure-la-plus-grosse-station-au-monde-avec-56-superchargers-v3/", "urlToImage": "https://www.automobile-propre.com/wp-content/uploads/2020/09/Tesla-Supercharger-Allemagne-001.jpg", "publishedAt": "2020-11-16T11:06:21Z", "content": "Pour faire face au nombre grandissant de Tesla en circulation, la marque am\u00e9ricaine fait sortir de terre la plus grosse station de Supercharger au monde.\r\nAvec larriv\u00e9e des Tesla Model\u00a03 et Model\u00a0Y, \u2026 [+1394 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Nerces", "title": "Test AMD Ryzen 5 5600X : performant et (relativement) bon march\u00e9 - Clubic", "description": "Le 5 novembre dernier, AMD commercialisait la premi\u00e8re fourn\u00e9e de ses nouveaux processeurs\u00a0desktop, les Ryzen s\u00e9rie 5000. De cette premi\u00e8re fourn\u00e9e, nous n\u2019avions \u00e9t\u00e9 en mesure de tester \u2013 en pr\u00e9lude \u00e0 leur sortie \u2013 que les mod\u00e8les \u00ab\u00a0interm\u00e9diaires\u00a0\u00bb, les Ryz\u2026", "url": "https://www.clubic.com/processeur/test-21096-test-amd-ryzen-5-5600x-performant-et-relativement-bon-marche.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1838508/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=84a774fd6dfc96f0307fb3ba421028e79d8f9cb6", "publishedAt": "2020-11-16T11:01:00Z", "content": "Le 5 novembre dernier, AMD commercialisait la premi\u00e8re fourn\u00e9e de ses nouveaux processeurs\u00a0desktop, les Ryzen s\u00e9rie 5000. De cette premi\u00e8re fourn\u00e9e, nous navions \u00e9t\u00e9 en mesure de tester en pr\u00e9lude \u00e0 \u2026 [+14227 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Guillaume Belfiore", "title": "Google laisse \u00e9chapper sa tactique anti-EU ; Sundar Pichai pr\u00e9sente ses excuses \u00e0 Thierry Breton - Clubic", "description": "Sundar Pichai, P.-D.G. du groupe Alphabet, a d\u00fb faire son mea culpa jeudi dernier lors d'un entretien vid\u00e9o avec Thierry Breton, commissaire europ\u00e9enne au march\u00e9 int\u00e9rieur. La soci\u00e9t\u00e9 a en effet laiss\u00e9 \u00e9chapper un document \u00e9voquant ses strat\u00e9gies potentielles\u2026", "url": "https://www.clubic.com/pro/entreprises/google/actualite-21142-google-laisse-echapper-sa-tactique-anti-eu-et-s-excuse.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1690272/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=acfc61749958d049cef6b14717c872df7b70710b", "publishedAt": "2020-11-16T10:15:00Z", "content": "Face \u00e0 cette situation, le g\u00e9ant californien a \u00e9labor\u00e9 une strat\u00e9gie visant \u00e0 d\u00e9jouer la mise en place de nouvelles r\u00e9gulations par les autorit\u00e9s europ\u00e9ennes. Intitul\u00e9 DSA 60-Day Plan Update, ce docu\u2026 [+926 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Gabriel Foffano", "title": "[Prise en main] Routeur Xiaomi AX1800, le Wifi 6 dans sa maison pour 50\u20ac - Journal du geek", "description": "Xiaomi propose un routeur \u00e9quip\u00e9 du Wifi 6 pour un prix aux alentours de 50 euros, mais que vaut-il ?", "url": "https://www.journaldugeek.com/test/routeur-xiaomi-ax1800-wifi-6/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2020/11/xiaomi-mi-router-ax1800-1-scaled.jpg", "publishedAt": "2020-11-16T09:40:00Z", "content": "Accueil \u00bb Tests \u00bb [Prise en main] Routeur Xiaomi AX1800, le Wifi 6 dans sa maison pour 50\r\nCette nouvelle g\u00e9n\u00e9ration de routeur de la marque Xiaomi vient bousculer les codes encore une fois. Alors qu\u2026 [+4729 chars]"}]}